<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>手机 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E6%89%8B%E6%9C%BA/</link>
    <description>Recent content in 手机 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Thu, 02 Apr 2020 16:45:36 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E6%89%8B%E6%9C%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>怎么样可以在手机上赚钱靠谱？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/09c213253f88c51c63d389144ecfa8a7/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Apr 2020 16:45:36 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/09c213253f88c51c63d389144ecfa8a7/</guid>
      <description>好多视频广告都是特别夸大，说什么每天睡觉就能领红包，每天养猪就能赚钱的。如果有这么靠谱玩手机就能轻松赚钱，那大家还去打什么工。&#xA;这些坑人的软件有的是提现门槛高，一天赚不了几个钱，要凑到50元才能提现的那种；有的是广告满天飞，不小心点错就给我下些乱七八糟的软件，体验十分差。&#xA;真的能在手机上赚钱的软件少之又少。志汇分享分享几个，用起来还不错的。&#xA;1、微信挂机&#xA;微信挂机有很多平台，那些需要充值的都是骗人，来捞钱的，你去挂机怎么还收你钱呢。虽说刚开始说价格高，一天挂机10块钱，等你把押金交了人早跑路了。&#xA;小龙虾微信挂机已经运营很久了，每天单号收入大概4元左右，十分稳定，目前志汇分享还没被封号（这是不是flag）。提现也是秒到的。&#xA;小龙虾平台不止有微信号的挂机，还有抖音号，不过抖音要配合安卓手机的脚本去自动点赞评论关注等操作，获取用佣金。&#xA;其他平台也有，要注册的可以看下这篇文章《除了小龙虾微信挂机以外，还有什么挂机平台比较稳定呢？》，点击标题进入。&#xA;2、极速版挂机&#xA;这个项目已经出了好久好久，现在推广呢也不晚，因为极速版的APP每天都有上线的。&#xA;志汇分享主要做快手极速版的挂机刷金币，只要把脚本参数设置好，手机就会模拟人工，去滑动看视频，从而获取金币奖励。&#xA;一个快手极速版账号一天可以挂3元左右，你还可以去找其他稳定的极速版短视频。&#xA;要注册的可以看下这篇文章《极速版APP脚本挂机，实现月赚1000》，点击标题进入。&#xA;3、购物返利&#xA;不知道你们朋友圈有没有那种，是不是会发几条商品推荐，带有淘口令的那种。&#xA;这就是一种购物返利的推广方法，选择一个合适的产品在朋友圈进行推广。如果有人使用他的淘口令购买商品，则平台会给他一笔佣金。&#xA;这个能购物返利的平台就是高佣联盟，集合了目前各个大型购物网站，你要的内部隐藏优惠券都能在这里找到。在朋友圈推广一般会找，单笔佣金高，受众比较广的产品，像这次疫情期间，口罩可能不发货，但是消毒水，薄膜手套这些是不是销量很好呢。&#xA;感兴趣的朋友，可以看下这篇文章，具体告诉你《高佣联盟怎么赚钱？邀请码怎么填？》，点击标题进入。</description>
    </item>
    <item>
      <title>手机挂机赚钱有哪些方法？一天能赚多少？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/05c2d05d4664bc3a6571dc687222ef86/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 15:38:45 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/05c2d05d4664bc3a6571dc687222ef86/</guid>
      <description> 疫情逐步稳定，全民复工复产的时候，外国疫情形式越来越严峻，导致今年的外贸行业十分难过，除了口罩这类的医疗用具。（今年的口罩厂真的是像印钞机，一条生产线就是一台24小时不停的印钞机）&#xA;外贸不好做，就拉动内需，好几个省市开始提倡公务员朋友出门消费了，多数地区都有刺激经济的政策出台。总体来说，就是想方设法搞钱。&#xA;对于普通宅家族有没有什么好的方法可以轻松搞钱呢？今天给大家推荐几个手机挂机就能赚钱的软件。&#xA;1、微信号，抖音号挂机平台&#xA;如果你有闲置的小号可以考虑使用这类挂机平台，账号授权后就可以不用管，每天都有一些收益。&#xA;1）小龙虾自动挂机平台。注册地址：http://tg.iyaozhong.com/tg/Reg/i/c/149481（小龙虾登录地址经常换，最新地址请关注志汇分享）&#xA;小龙虾微信号挂机单价是最高的，一天一个号起码4员以上，但是有些不活跃的账号容易掉线。小龙虾不仅可以微信号挂机，抖音的自动评论点赞关注脚本也是很好用，一天挂机最多有10元（朋友反馈）。&#xA;2）葫芦娃微信抖音挂机托管。注册地址：http://tg.hcty.shop/tuguan/pageController.do?goRegister&amp;amp;key=321078690541&#xA;葫芦娃挂机本人用了快一年了，特点就是稳定，只要挂上去，就会有收益，不用管，抖音账号也是一样。单价比小龙虾少一点&#xA;2、短视频极速版挂机&#xA;知道志汇分享的应该了解，前段时间一直在推广快手极速版，因为快手极速版的收益是这类短视频里最高的，而且提现快速。&#xA;用脚本软件挂机操作就不用人工滑视频获取金币收益了。&#xA;这款挂机软件不仅适用快手极速版的挂机，其他短视频类的软件都可以使用。需要的可以联系下方小编&#xA;好了，手机挂机赚钱，今天就将这么多，更多赚钱的小项目可以继续关注志汇分享。&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/406.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>良精商城网店购物系统PHP在线商城网站源码 PC&#43;手机端&#43;微网站</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/8fe90e7ad0a9896ff46a16b95ef0dbde/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Mar 2020 18:59:51 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/8fe90e7ad0a9896ff46a16b95ef0dbde/</guid>
      <description> 一套能够适合不同类型商品、超强灵活的多功能在线商店系统，三级分销+PC+手机端+微网站，&#xA;提供了一个完整的在线开店解决方案。&#xA;链接：https://pan.baidu.com/s/1WY3xovjyyyQcwMaOO5q0Kg 提取码：ru6o&#xA;此处为隐藏内容，请评论后查看隐藏内容，谢谢！&#x9;解压密码：在下方评论区留言，刷新网页后，解压密码自动出现在上方，垃圾评论会被吞，请回复优质内容。点我加入站长源码资源群，需要什么帮你下&#xD;文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服微信：aiqz0570,添加备注“源码分享”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/349.html&#xD;版权声明：本站所有资源来源于用户上传和网络，志汇分享整理发布，如有侵权请邮件联系站长！如用于商业或者非法用途，与本站无关，一切后果请用户自负&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>为何有的手机安装不了抖音极速版？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/4d10990710f63237d7fdc493866df13f/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Dec 2019 14:54:12 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/4d10990710f63237d7fdc493866df13f/</guid>
      <description> 抖音极速版能刷视频赚钱让天天刷抖音的小伙伴很是羡慕。&#xA;为什么有的手机安装不了抖音极速版呢？&#xA;因为你使用的是苹果手机，一般的安卓手机是能安装抖音极速版，并正常使用。因为苹果手机用自己的应用商店，每个软件审核都是经过苹果公司，充值提现也要经过苹果公司，同一款软件的会员苹果和安卓手机相差30%。抖音极速版的金币系统，让软件不能过审。&#xA;这种情况也会影响抖音极速版的口碑，不能正常在苹果应用商店上架，会让用户觉得软件是骗人的，不可信。&#xA;我们只有拿事实说话，抖音极速版的金币系统每天看视频可以产生40000个金币，兑换成人民币就是4元，一天赚4元，一个月就是120，苍蝇虽小也是块肉。&#xA;如果你身边有朋友也在玩抖音，可以邀请他们，你获得相应的奖励，这样一个月就不止120元了。&#xA;还没有下载抖音极速版的朋友，可以下载注册，并填上内部的邀请码【85091151】，领取两元现金红包，可以直接提现到支付宝。再加志汇分享的客服领取福利红包。&#xA;快手极速版下载的话非常简单只要微信扫码就可以，也可以点击链接下载，志汇分享累计收益3000+&#xA;没有下载快手极速版的小伙伴，可以在安卓手机应用商店，搜索“快手极速版”，安装下载，记得填写内部邀请码【596&#xD;484&#xD;586】，领取官方红包1-5元，然后添加小编微信，领取团队红包和自动挂机脚本。&#xA;短视频挂机脚本免费下载地址：https://zhfx.lanzouo.com/i1Btdoridif&#xA;自动挂机：扫一扫添加QQ27210505，领取自动刷视频挂机脚本，和团队红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--专注自动化网络赚钱分享&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/226.html&#xD;版权声明：本资源来源于网络，由志汇分享整理发布&#xD;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
