<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>外卖红包 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E5%A4%96%E5%8D%96%E7%BA%A2%E5%8C%85/</link>
    <description>Recent content in 外卖红包 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Jan 2022 13:24:48 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E5%A4%96%E5%8D%96%E7%BA%A2%E5%8C%85/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>点外卖发红包软件怎么用？高佣联盟赚钱</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/e7c7c44fe45c2d7440b1a0928d870a78/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jan 2022 13:24:48 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/e7c7c44fe45c2d7440b1a0928d870a78/</guid>
      <description> 外卖红包分享赚钱是CPS的一种计费推模式，用户通过高佣联盟平台，领取饿了么红包、美团外卖红包，然后点外卖使用这个红包，可以赚取到这个推广订单奖励! 就像早期做淘宝客一样，项目0投资、0风险、团队易裂变、人人可做，特别适合普通人和草根，很容易出结果。&#xA;所有用户都可以通过高佣联盟平台领取一个红包券，而且这个红包是全国通用的，不限制店铺，不限制地区！对于推广者来讲，你邀请或者分享的每个人，产生的每一笔订单你都会有收入，这就是高佣联盟赚钱的模式。&#xA;如果你是自己用，这个红包可以优惠，还有返利佣金，做到自用省钱。而且外卖点餐的人越来越多，只要别人没用过，你把高佣联盟介绍给他，帮助他省钱何乐而不为呢？&#xA;那么高佣联盟怎么领取这个外卖红包呢？&#xA;首先需要下载高佣联盟，各大应用商店都可以，也可以扫描下方的高佣联盟二维码下载。&#xA;然后进入首页，找到【外卖优惠】，复制对应平台的优惠口令，去点餐就可以了，如果你是分享红包口令，就直接发出去，朋友用了你就有佣金。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/1176.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>怎么发外卖红包？优惠券赚钱技巧</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/98334ca66017b7d8bb96b57e9c7fb033/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jan 2022 13:38:40 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/98334ca66017b7d8bb96b57e9c7fb033/</guid>
      <description> 想用外卖红包优惠券赚钱，首先，必须清楚什么是外卖红包？单纯从字面上看，就是我们在点外卖的时候，使用红包去减免获得优惠，让我们点外卖可以省不少钱。&#xA;外卖红包是两大外卖平台（美团饿了么）上发出的，如果你想从官方渠道获得，必须有企业资质才能认证，所以志汇分享建议去做第三方渠道，这里推荐用高佣联盟。&#xA;有了高佣联盟，可以自己领取外卖红包，如果你自己用，省钱的同时还有订单返利，如果你是分享给朋友，他省钱你赚钱。这就是为什么有这么多人去做外卖红包赚钱项目的原因。&#xA;外卖红包赚钱对于新手来说也不难，只要分享出去就行，现在点外卖的人这么多，只要你发布你的外卖红包，能便宜下单这是核心竞争力，还是有不少人用的。这是一个循序渐进的过程。&#xA;高佣联盟0门槛，不止两个外卖平台可以，如果要买一些生鲜也是有优惠券返利。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/1167.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>外卖红包赚钱如何在抖音推广优惠券口令</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/e0e4eabd45bc0638ac975fa46eb4721d/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Jan 2022 14:09:31 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/e0e4eabd45bc0638ac975fa46eb4721d/</guid>
      <description> 美团、饿了么外卖优惠券红包项目，是今年特别火，长期去操作的项目，前期引流辛苦一点，后面躺赚。正因为正规持久，门槛低，已经有很多人进场实操。&#xD;志汇分享认为什么时候进场都不迟，只要你能推广，今天来说说外卖红包优惠券的在抖音推广方法：&#xD;一、评论引流，找到同行的视频或许外卖相关的视频，在评论区打广告，注意，评论不能打公众号这三个字。&#xD;二、视频引流&#xD;1、发那种朋友圈搞笑视频，这种视频制作简单也容易上热门，参考：抖音搜索（搞笑视频），那种视频形式。&#xD;当你感觉上热门的时候，拿个小号去大号视频评论：你那一块钱点外卖的还有吗？然后大号把这条评论置顶，回复这条评论：在我喜欢&#xD;2、就买好一堆外卖摆在电脑前，电脑里放着电影，就咔咔一顿说，以前点外卖都用好几十，把我口袋都吃空了，自从用了这个公众号某某外卖，几块钱就能买好多，视频话术参考同行的。&#xD;三、利用名人效应推广，抖音搜索：陈赫评论区外卖，截图陈赫评论区，然后P图，做成一个视频就发，简单得一批。自己没有那么多号发，就招兼职帮你发，你负责做视频，兼职人员负责帮你发视频，发一个就给兼职的两块钱，播放量越高给得越多。&#xD;如果你没有外卖红包优惠券的渠道，可以看看下面的高佣联盟介绍，免费的渠道。&#xD;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/1165.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>外卖优惠券怎么赚钱，新手如何去做外卖优惠券推广</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/6c1c296b4ea27b26c25b380a109357fe/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Jan 2022 09:33:38 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/6c1c296b4ea27b26c25b380a109357fe/</guid>
      <description> 大家有没有发现，在我们的朋友圈、短视频平台、群聊等各种社交平台里面我们都收到了外卖优惠券的广告推送。当第一次看到的时候，我就怀着满脑的疑惑，这些优惠券从何而来？别人为什么要花钱去投放这些广告？因为就是为了赚钱，别人不挣钱为什么要花钱呢？&#xA;抱着这些疑问，开始深入了解了身边一些在做外卖优惠券推广的朋友。首先通过发布的领取入口跳转到饿了么、美团官方小程序，确实可以领取到外卖和商超优惠券。而且普遍都是几块。新用户会更多，当然佣金也会更多。&#xA;那么这些领取外卖红包的渠道链接从何而来？我也想开通返佣推广外卖优惠券赚钱，应该怎么操作？&#xA;做淘客cps的知道，美团外卖红包的链接主要来自于美团联盟，（美团联盟需要企业号才能注册，推广佣金需要上传发票才能支付，开通的话也有一些渠道可以开通推广权限，但是佣金会少一些） 我们领取红包后，使用红包下单后，付款金额的百分之三为推广佣金！（外卖是百分之三，商超是百分之2.4） 饿了么红包的推广链接主要来自于淘宝联盟App（淘宝联盟可以使用淘宝账号支付宝直接登入） 里的吃喝玩乐获取佣金为百分之六，商超是百分之四。这两个渠道是佣金比例最高的，其它一些cps联盟也有可以自行查询一下，第三方推广也可以开通权限但佣金都相对于官方的cps平台较低。&#xA;这么一看，新人想推广外卖优惠券赚钱还是很难，毕竟准入门槛这么高，其实不然，志汇分享找到一个适合新手推广优惠券赚钱的手机软件——高佣联盟。打开高佣联盟APP首页的【外卖优惠】，可以看到包含美团饿了么在内的多个外卖平台。对于高佣联盟APP，只要一个手机号码就可以注册推广，非常方便。&#xA;不需要自己搭建平台和维护，只要把优惠券分享出去，高佣联盟把外卖优惠券赚钱门槛降低了不少。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/1158.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>哪里买外卖红包便宜？外卖红包群靠谱吗？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/9c7a660b5306e77ca4438321437db0e0/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Jan 2022 16:36:23 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/9c7a660b5306e77ca4438321437db0e0/</guid>
      <description> 你还别说，由于每个人的信息差，有的朋友还以为外卖红包是需要购买的。&#xA;志汇分享告诉你，外卖红包不需要购买，只要在高佣联盟APP上领取，自己领取外卖红包进行下单，还有返利佣金。&#xA;所以有些告诉你，要到他那里买外卖红包不要被骗了。除非是外卖平台会员红包，是自己在平台上领取的，像饿了么一个月有4次领取机会，不像高佣联盟上可以天天领，或者说随时随刻都可以领取，无限制。&#xA;正因为如此，一些聪明的高佣联盟玩家，就会在饭点的时候，把他在高佣联盟里复制的外卖红包口令或者二维码，分享在微信群QQ群，这种别人用了他的口令红包就能赚取佣金。下面图片就是志汇分享在QQ群看到的，你们也可以模仿文案去分享赚钱。&#xA;点外卖是高频率消费，所以做的人还是很多，大家也可以去建群推广，在群里看到这些外卖红包也就知道是怎么一回事。&#xA;所以要问微信群里的外卖红包靠谱吗？肯定靠谱，但是我们可以通过高佣联盟自己用，就不用别人的了。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/1157.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>外卖优惠券赚钱选择哪个平台？哪里领红包</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/1c8fc3a2ab3c339f8b5020ffd6adca2f/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jan 2022 14:01:16 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/1c8fc3a2ab3c339f8b5020ffd6adca2f/</guid>
      <description> 外卖订餐现在已经渗透到我们生活就餐的方方面面，不管你是想改变口味还是不想下楼，没有什么是外卖解决不了的。&#xA;同时我们也知道，在美团或饿了么点外卖一般都比在店里贵，配送费也不少，所以如果点外卖时，配合优惠券，肯定省不少。&#xA;自己平时点外卖到哪里去领这种外卖优惠券呢？&#xA;志汇分享大家使用高佣联盟APP，不仅可以自己领优惠券省钱，还能把优惠券分享出去赚钱。&#xA;从上面的外卖订单来看，不仅领取了40元的优惠券券，还有0.5的返利佣金，如果你外卖点的比较多，试试可以省钱很多钱，这也是有这么多人去做外卖优惠券赚钱项目的原因。第一时用户基础大，点外卖的人越来越多，第二，点外卖是高频率的事，不像购物，平时一个月很少去购物，但是吃饭的话肯定要吃的。&#xA;自己点外卖省钱还有一种方法，就是在外卖平台找好自己想点的，再通过高佣联盟过一遍链接，也是有返利的。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/1151.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>白送外卖红包优惠券的人是怎么疯狂赚钱</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/7d1d5b1c5c9ba8fb802aad7b937becd0/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Dec 2021 11:20:04 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/7d1d5b1c5c9ba8fb802aad7b937becd0/</guid>
      <description> 外卖优惠券是怎么玩的。可以说外卖优惠券是非常适合新手操作的一个项目，而且这个项目真的可以实现躺赚，有些朋友会问，哪些白送外卖优惠券的人究竟是怎么赚钱的呢？&#xA;别人吃外卖是为了赚钱，你吃外卖就是为了吃。我今天就给大家分享一个你既能低价吃到外卖，你还能赚钱的办法。&#xA;如果说你经常刷抖音朋友圈或者说公众号的话，你会发现最近有很多的广告都是在说零元吃外卖或者说领外卖优惠券儿，然后让你点进去，你点进去还真能领到一个券儿。&#xA;那他们是咋操作的呢？为啥要白给咱优惠券？他们图个啥？我今天就给你说说。&#xA;我现在跟你说一下，那个链接我也点进去过，我也领到过券儿，所以说那个券儿它是真的，他们会引导你先关注某个公众号领券。&#xA;领券之后吃外卖更便宜，你算一天吃两顿的话，你实测下来就是一顿外卖能省三块到七块钱左右。&#xA;那他们发券图个啥呢？其实这和我们之前讲的淘客是一样的。淘客你是帮淘宝上的商家去推广商品赚佣金的，而发券是帮外卖平台发这个优惠券。&#xA;用户领了之后自然会消费，消费了之后平台就会给你一定的返利。简单来说其实就是我们在帮平台拉客，然后获取提成。&#xA;外卖平台它有两个独角兽，一个叫美团，一个叫饿了么。这是大家都知道的，美团的话，这个外卖优惠券链接去哪里拿呢？大家百度搜索美团联盟四个字，进入首页之后，你通过这三个步骤就能获取到推广链接。&#xA;第一步，签约入驻，第二步，媒体备案，第三步获得推广链接。它的难点是什么？就是要求你有对公账户，什么是对公账户，这就要求你是一有公司的，你没有公司做不了这件事。&#xA;所以志汇分享推荐按大家使用第三方外卖优惠券平台——高佣联盟。&#xA;集合了美团外卖和饿了么，不需要你自己去申请和对接原来的平台，只要你注册高佣联盟APP，就能分享外卖优惠券赚钱佣金。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/1140.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>外卖红包从哪里生成？如何让外卖红包变大</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/8c229aaba501d9b9e84e95235cdf364d/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 18:39:26 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/8c229aaba501d9b9e84e95235cdf364d/</guid>
      <description> 如果你在朋友圈看到朋友发过外卖红包，那么你会想发这个东西有什么用？&#xA;其实他们在朋友圈发布外卖红包口令或者二维码，都在赚钱。&#xA;外卖红包怎么赚钱？怎么通过分享外卖红包赚钱？&#xA;首先我们要知道外卖红包哪里来的，其实是外卖商家在外卖平台后台设置的，算是一种推广费用，你用红包消费后，他的销量上去，在外卖平台的排名随之也会上去，这就是为什么外卖商家，即使小亏一点都要去做外卖红包的原因，自然流量不能支撑店铺的排名。&#xA;然后来说说，通过分享外卖红包赚钱，这个佣金也是外卖商家设置好的比例，一般是6%。只要通过你的外卖红包领券下单付款的，你的账号上就会有这笔订单的佣金。&#xA;最后志汇分享说说，如何生成自己的外卖红包口令或者推广链接。&#xA;下载高佣联盟APP，或者扫描进入高佣联盟小程序，在首页找到外卖优惠，点击进入，就能看到美团饿了么两大平台，选择你要分享的点击进入，然后分享开始赚钱。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/1137.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>外卖红包领券下单，推广分享赚钱</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/09f316508caaa21c6168dbe2b8223d40/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 13:54:02 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/09f316508caaa21c6168dbe2b8223d40/</guid>
      <description> 高佣联盟是领取外卖红包优惠券的平台，每个人还可以通过高佣联盟平台把免费领取外卖红包优惠券，有美团的也有饿了么的，这类优惠券分享出去赚钱。下面就说说，志汇分享通过高佣联盟外卖优惠券赚钱，&#xA;高佣联盟外卖优惠券有三种主要赚钱方式，新用户加入高佣联盟后，可按照以下三种方式来赚钱！&#xA;1、自己点外卖赚佣金&#xA;高佣联盟是一个提供外卖红包的平台，换句话说它就是为点外卖的人推出的福利平台。平时我们点外卖，在支付的时候大多是直接付款，现在有了高佣联盟，就可以在点外卖之前先去领取红包（优惠券），再下单支付的时候就可以使用红包抵扣相应金额。&#xA;如果自己经常点外卖的话，那么使用高佣联盟就可以轻松赚到钱。一定要记住，领取红包后记得使用。只有使用了红包才能获得佣金收益，光领取是没有佣金的！！！&#xA;2、分享外卖红包赚佣金&#xA;并不是所有的人都点外卖，那么自己不点外卖是不是就不能在高佣联盟赚钱了呢？答案肯定不是，即便自己从来不点外卖，我们也可以在高佣联盟赚到钱！高佣联盟公司地址&#xA;在高佣联盟平台中，可以生成自己的外卖红包推广二维码（注：不知道怎么生成的，可以查看平台中的教程或者联系下方客服微信说明来意）。然后将自己的红包推广码分享到朋友圈、微信群，别人扫码领取红包并使用后，你也可以获得佣金奖励。&#xA;在分享红包二维码的时候，一定要记得提醒或指导别人怎么领取、怎么使用。只有别人成功领取并使用，你才有佣金奖励。总结起来，不管是自己点外卖还是分享红包二维码给他人，都必须要使用红包才能获得佣金！！！这一点一定要记住。&#xA;3、邀请好友获得好友佣金提成奖励&#xA;相信有很多朋友看到过高佣联盟收入截图，日赚百元、千元，怎么才能赚这么多？就得要靠邀请好友！以上两种赚钱方式都属于自己“单打独斗”。而邀请好友，则属于团队作战！&#xA;邀请的好友，不管他是自己点外卖使用还是分享红包赚佣金，只要他获得佣金的同时，你就有提成奖励。比如你邀请的一个好友，在高佣联盟平台赚了10元，那么你就能赚个几块钱的提成！如果有10个好友呢？一百个好友呢？所以发展的好友越多，在高佣联盟的收入也越高！那些月入过万的大佬，就是来的！&#xA;邀请好友有很多方法，在这里给大家提供一些思路引导。每次点外卖都会有外卖小哥送餐，可以给他们交流下高佣联盟，邀请他们成为自己的好友。还有就是地推对接一些外卖商家，总之方法有很多，最重要一点就是执行力，有付出肯定会有所收获！&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/1135.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>外卖红包推广链接在哪？口令怎么开通生成</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/aa3cb8bfbbd691556faa1115b8a35b2f/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Dec 2021 15:54:29 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/aa3cb8bfbbd691556faa1115b8a35b2f/</guid>
      <description> 天天发朋友圈说有外卖红包的人，他们的外卖红包推广链接哪里来的？怎么生成属于自己的红包券？&#xA;志汇分享告诉大家一个方法，不仅可以生成美团外卖，还有饿了么外卖平台的红包，只需要下载高佣联盟APP。&#xA;通过高佣联盟APP生成外卖红包口令的步骤：&#xA;1、扫描下方的二维码下载高佣联盟APP，&#xA;2、在首页看到外卖红包，点击进入。&#xA;3、选择自己想推广的平台，分享到朋友圈即可，你也可以根据高佣联盟APP的提示去分享，因为高佣联盟里的一些朋友圈分享文案，还是比较吸引人的。&#xA;有了自己的外卖红包推广链接，就可以分享给朋友，他们领券下单，你就能赚钱。平常自己也可以用，也是有返利的，都在高佣联盟APP里，可以提现到支付宝。&#xA;外卖红包的初级玩法就是这样，分享到微信群。如果想一劳永逸，就可以直接把高佣联盟推广给他们。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/1132.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>外卖好评返红包还是返现金好</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/9ee747cf7d3874596e00f3108c5bc995/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Dec 2021 18:28:05 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/9ee747cf7d3874596e00f3108c5bc995/</guid>
      <description> 偶尔，志汇分享在点外卖的适合也受到一张好评返现卡，外卖的好评返现。虽然餐不咋滴，还是五星好评送上，为了那3元返现。&#xA;像极了今天网上的段子，别人被罚了13.41亿，我们还在写好评返现。&#xA;平时都是周末点外卖，也没遇到过好评返现的情况，这次估计是新店开张为了冲排名。毕竟我用了饿了么的红包，加上88会员的无门槛，再加上好评返现，这单估计也赚不了多少钱。&#xA;和外卖优惠券一个道理，好评返现也是为了店铺排名，有了高的排名才能带来后续的自然流量，前期还是需要一点成本去推，如果你店铺没事还不错也可以通过朋友圈去订外卖，一般不在平台订都会便宜点。但是我买的那家实在不行。&#xA;有的订单外卖好评是给红包，这种我一般不领，领了也达不到要求，可能是40减5这种单价比较高的，而且有可能是要分享多少个群才能领的。&#xA;所以我认为，有好评返现的外卖订单就昧着良心发发吧，省事，和你在高佣联盟去领取外卖红包优惠券一样，非常简单可以省钱。而且高佣联盟有时候会有像上图一样的大额红包可以领取！&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/1123.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>饿了么CPS调整佣金结算规则，利好外卖CPS推广</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/4d70de283ca166eb3baaeffc60d0bd14/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Dec 2021 12:54:27 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/4d70de283ca166eb3baaeffc60d0bd14/</guid>
      <description> 淘宝联盟饿了么商家CPS推广活动将于2022年1月20日做出部分调整，具体调整如下：&#xA;原由商家支付佣金的订单结算方式不变，仍按该商家实际出佣比例结算（餐饮6%起，新零售4%起）。&#xA;针对未出佣金商家的订单佣金做出如下调整，分阶段进行：&#xA;1、2022年1月20日00:00:00起新创建的淘宝客饿了么推广订单，餐饮订单和新零售订单的补贴佣金比例均调整至3%。&#xA;2、2022年2月1日00:00:00起新创建的淘宝客饿了么推广订单，餐饮订单和新零售订单的补贴佣金比例均调整至2%。&#xA;3、2022年3月1日00:00:00起新创建的淘宝客饿了么推广订单，餐饮订单和新零售订单的补贴佣金比例均调整至1%。&#xA;业务初心是希望通过淘宝客获取站外流量服务饿了么商家，在早期商家不设置佣金的情况下平台通过部分补贴的方式增加淘宝客的收益，经过业务侧一年多来的努力，目前大部分的淘宝客订单佣金已为商户出佣。为了促进业务长期性健康发展，平台会激励商家设置更高CPS推广佣金率，通过淘宝客确定性服务与高佣商家实现共赢。因此针对淘宝客引导用户成交的饿了么商家订单佣金结算方式将于2022年1月20日做出部分调整。&#xA;与此同时，为了保障业务的健康发展及淘宝客的长期收益，饿了么平台会经淘宝联盟推出高佣商户会场，提升商家出佣的佣金率及开佣商户数，帮助淘宝客丰富供给、保障收益！&#xA;以上来源淘宝联盟官方。&#xA;志汇分享认为，平台补贴后，商家设置出佣比例会提高，推广人员积极性更高，三赢状态！&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/1114.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>微信限制外卖CPS公众号，高佣联盟自有平台好</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/d69a1f16482d3fe19a710016dd2276c8/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Dec 2021 17:21:19 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/d69a1f16482d3fe19a710016dd2276c8/</guid>
      <description> 微信团队针对市面上外卖CPS公众号虚假夸大宣传骚扰用户的行为，发布一则公告：&#xA;不过最近微信团队发布公告称：引导用户领取外卖优惠券为主的公众号存在违规行为，对用户造成骚扰并引发用户的方案和投诉。为提升用户体验，将限制一些功能。&#xA;如：利用客户消息和群发消息明示或暗示用户点击自定义菜单栏或主动回复文字内容，绕过单一场景的客服消息额度限制，向用户发送外卖营销信息。&#xA;2021年上半年是外卖返利的最火爆时期，那时候刷短视频很多的广告都是领外卖红包的。&#xA;前期，饿了么美团两大外卖平台的返佣都一样，加上成熟简单的公众奥对接系统日益成熟，越来越多的人涌入，注册自己的外卖CPS公众号。刚开始做的人，有些基于自己的淘客流量池，确实有不少赚到钱。而投放广告的那一批，那时候的转化率也不高，投广告的钱不知道有没有收回来。&#xA;志汇分享知道自己做不了平台，曾经尝试过很多次。所以这次外卖CPS的春风也没有在这里吹响，就继续推广高佣联盟的外卖CPS。&#xA;后期加上外卖平台返佣机制改变，和这次微信限制外卖CPS公众号，让我认为没有自己去做外卖返佣平台非常明智，或者说去推广其他的平台。&#xA;今天在朋友圈看到一个外卖CPS平台晒单，也找过我去一起做，不过我还是像坚守高佣联盟，也就没答应。高佣联盟推广以后，用户黏性高，点外卖省钱推广赚钱，不受微信平台的限制，只要会分享就能赚钱。&#xA;品牌就不上了，现在这类集成外卖平台特别多。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/1100.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>外卖优惠券项目返佣比例调整，自建平台成本增加</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/2798ce9b45f73dd7223cbf0737870d6b/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jun 2021 18:53:35 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/2798ce9b45f73dd7223cbf0737870d6b/</guid>
      <description> 6月1日，美团外卖的CPS佣金从6%调整到3%，把之前的用券跟单调整到了点击归因。其结果就是收益不稳定，短期内的收益出现波动。美团外卖的佣金系统随着这次调整，向着科学可持续发展的迈进。&#xA;总体来说，还是有部分推广这还是在说收益下滑的问题，有个人操作的问题，或者是系统玩法调整的阵痛期。&#xA;收益下滑，对于外卖优惠券推广赚钱的头部玩家影响较大，一天的调整能让他们出现过万的落差。&#xA;随着外卖红包项目的不断发展，涌入一大批新玩家，现在引流平台的外卖粉丝也是水涨船高。&#xA;志汇分享在淘客社群看到的各大主流平台的外卖粉丝报价及产出（不够权威，只做参考）&#xA;从上图可以看出，外卖优惠券的粉丝单价水涨船高，毕竟潜在用户存量市场就这么些，差不多到了十元一粉的趋势，而每个粉丝单日的回报率还是不到0.1，所以引流成本如何快速回收也是一个问题，资金回笼周期太长。&#xA;表上都是主流平台，信息流的广告其实都已经精准到位了，再铺开就应该是最后的地推。&#xA;粉丝增量难得同时还有存量用户的运营，如何留住原有粉丝并产生收益，做好外卖优惠券社群运营，消息推送及时，积极互动搭建人设。&#xA;最后志汇分享总结下，还是和以往观点一样，外卖优惠券没有像开始时的蓝海，现在要进场肯定要有雄厚的资金做基础，考虑回本周期问题，耐得住寂寞。小白新手可以考虑用志汇分享推荐的返利软件高佣联盟，无需自建平台，只要引流也有优惠券返利和二级分销。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/1049.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>外卖红包返利引流推广，提高成单率</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/caade65e4fb233381ab83db01e76f7c0/</link>
      <pubDate>Mon, 31 May 2021 21:17:33 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/caade65e4fb233381ab83db01e76f7c0/</guid>
      <description> 目前专业团队主要是做付费的推广获取流量，比如投抖音、微博、公众号派单等，这些适合有一定的经济基础，且有投放经验的小伙伴。&#xA;今天分享几个实操过的低成本流量获取的玩法：拼多多、地推、闲鱼、群裂变等&#xA;一、闲鱼&#xA;玩法1：直接搜索美团外卖红包，能看到同行的做法&#xA;可以复制图片和文案，价格设置0.01，当有用户下单，给买家发图片或者文案，引导关注公众号领券。&#xA;价格不高，完全可以亲自在闲鱼上拍一下，体验整个流程，改成自己的就可以了。&#xA;玩法2：私域流量加持&#xA;在玩法1的基础上，可以在闲鱼上买一些30-5的优惠券，成本不到1块钱，售价1-2元，可以送给买家，告诉他买一送一，添加微信领取，添加微信成功率60-70%。&#xA;初期粉丝就是这么引来的，为啥要这样呢？导到微信你可以二次触达，虽然第一单你没有挣钱，但是后续是一个持久的外卖用户，后续会持续领券。&#xA;同时还可以裂变，让她推荐好友给你，成功后还可以给一张优惠券，这样你的用户就会越来越多。&#xA;二、地推&#xA;玩法1：淘宝上购置一套地推服装、易拉宝、卡片等，中午用餐高峰到人流集中的餐饮店铺集中的地方发放。&#xA;玩法2：和外卖小哥合作，把宣传卡片给小哥，让他放到外卖里，目前测试ROI大概是0.2元/张，100张/天，可以获取10个左右的粉丝，获客成本大概在2元/个，可以说是很低了。&#xA;三、拼多多&#xA;类似于闲鱼的玩法，直接上架相关的优惠券，价格0.01，然后让用户购买，可以用直通车，目前测试的情况，获客成本和与外卖小哥合作差不多，2元/个左右。&#xA;至于如何可以不用4w的保证金在PDD开售卖虚拟产品的店铺，加微信，交流~&#xA;四、微信&#xA;可以加入各种群，比如外卖群、小区业主群、商家自己的店铺群，效果都很好。&#xA;也可以找一些品牌的公众号，都会有会员群的入口，比如瑞幸咖啡，剩下就看你啦！&#xA;最后要提示的就是，外卖CPS和前几年的淘宝客很像，目前还是很有机会的，门槛低，操作简单，只要坚持，就能看到收益！&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/1032.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>推广外卖红包优惠券，返利赚钱项目</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/c567956312fb0080997cf28037cfd876/</link>
      <pubDate>Tue, 25 May 2021 19:04:27 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/c567956312fb0080997cf28037cfd876/</guid>
      <description> 推广外卖红包优惠券，对接饿了么，美团两家外卖，做了一个CPS分佣返利系统。&#xA;CPS是一种计费推广的模式，也就是说用户通过平台，领取饿了么红包、美团外卖红包，点外卖我们都可以赚取到这个推广订单奖励! 就像早期做淘宝客一样，项目0投资、0风险、团队易裂变、人人可做，特别适合普通人和草根，很容易出结果。&#xA;所有用户都可以通过平台领取一个红包券，而且这个红包是全国通用的，不限制店铺，不限制地区！对于推广者来讲，你邀请的每个人，产生的每一笔订单你都会有收入。外卖优惠券自用省钱，分享赚钱。&#xA;如何推广引流&#xA;1、被动引流法&#xA;像什么淘宝、拼多多等开店上架平台外卖优惠券，不知道怎么发布的直接参考同行话术，在模仿，也可以直接搬运到另一个平台换着上架。&#xA;2、主动出击引流法&#xA;线上引流：QQ、微信、红包群、微商群发广告，但是这种容易被踢，要准备大量的账号，每进一个群最好把自己的小号也拉进去，反复操作，量变产生质变。&#xA;各个短视频平台，搜索关键词外卖、外卖红包、外卖优惠券然后在视频下面评论，私信引流。&#xA;地推引流：准备推广物料，工作牌、宣传单最好在准备一套外卖衣服（增加信任感）可以去各大超市、写字楼、或者扫街。&#xA;还有一种去找外卖骑手合作，让他成为你的下线他每天都是接触点外卖的人，或者你认识某个片区外卖负责人也可以和他合作。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/1021.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>去哪里领有返利的外卖红包？省钱赚钱软件</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/0d0dc4953c99c64124a2bcc01acf33a9/</link>
      <pubDate>Fri, 21 May 2021 17:37:08 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/0d0dc4953c99c64124a2bcc01acf33a9/</guid>
      <description> 刷抖音或者看微博时，肯定看着一些可以领取美团饿了么外卖红包的账号在推广，如果想要领取这些外卖红包，需要去找到他们。&#xA;志汇分享说说自己怎么生成外卖红包，不仅点外卖省钱，还有返利佣金，如果你身边点外卖的人比较多，那么每次都有一定的佣金入袋，可以当作一种兼职副业来看。&#xA;首先下载高佣联盟APP，也可以微信扫描下方的二维码直接下载。&#xA;然后点击高佣联盟APP首页的【外卖优惠】，里面有包含美团外卖，饿了么在内的外卖平台优惠券，到饭点的时候，把口令红包往朋友圈一发，有人使用就有红包返现。&#xA;点外卖是高频率的消费事件，所以有这种减免红包，很多人都会去使用，外卖优惠券、高佣联盟平台的返利、再加上外卖平台自身的满减活动，一份外卖可以省下不少钱。&#xA;每天多花几秒钟，可以无限领取，一天吃两次，可以省下十几块吧。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/1015.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>外卖红包推广平台链接在哪里获取？怎么返利</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/427845ee07f6f3f67cd69535b140a211/</link>
      <pubDate>Thu, 06 May 2021 17:31:30 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/427845ee07f6f3f67cd69535b140a211/</guid>
      <description> 很多朋友应该指导外卖红包优惠券返利项目，但是刚开始就无从下手，因为他们不知道在哪里获取外卖红包平台的推广链接。&#xA;外卖平台两大巨头就是美团和饿了么，要推广外卖红包返利，就要在这两大平台对应的推广联盟去注册申请，过程还是比较繁琐，加上推广的用户还要去区分两个平台。&#xA;志汇分享在这里就介绍，如何简单高效免费的获取两大平台的推广链接，怎么获取？&#xA;只要下载高佣联盟APP，在首页就能看到【外卖优惠】，点击进入，就是外卖红包的优惠界面了。&#xA;志汇分享使用的是高佣联盟APP，把大大平台的优惠券都集中到一个平台，不用再费心到处去找。&#xA;在使用优惠券省钱的同时，也可以把优惠券推广出去，还会实现“躺赚”，即使你不天天推，也还可能会有收益。&#xA;在高佣联盟APP，点击外卖优惠，进入以后就会看到各种外面红包领取和推广入口，点击领取，然后就可以自己领取使用，或使用它进行推广了。&#xA;而且高佣联盟APP不止有美团外卖红包，还有饿了么红包，加油打折，淘宝京东等各大平台的劵。&#xA;当然，你自己买东西也可以通过高佣联盟APP，比如你在淘宝看到一件商品，你可以复制这个商品的链接，然后打开高佣联盟APP，可能就会有惊喜。&#xA;除了在淘宝，京东拼多多等平台也一样，看到想要买的东西，记得把链接复制下来，再打开高佣联盟APP去看看。一般商品都会有隐藏的优惠券和返现。&#xA;最好还是通过高佣联盟APP来搜索~这样不容易被判违规。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/983.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>外卖红包优惠券如何推广？怎么赚钱</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/d6c28d7fd170ce8f6bdb6564bf7251ea/</link>
      <pubDate>Thu, 06 May 2021 17:22:26 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/d6c28d7fd170ce8f6bdb6564bf7251ea/</guid>
      <description> 外卖优惠券返利，不仅可以天天领外卖红包，下单完成还有返还的佣金，赚到本来不可能赚到的钱，又有谁会拒绝呢？总而言之，这是一个非常稳定、长久、可靠的副业兼职，心动的小伙伴们可千万不要错过了哟！&#xA;一日三餐是人生存的刚需，衣服可以一个月买一次，但是饭，你能每天不吃吗？外卖下单是高频率的，如果在学校里推广，学生巴不得一天到晚都点外卖吃。&#xA;推广外卖红包优惠券也能赚到钱吗？&#xA;答案自然是肯定的，只要下载注册高佣联盟，然后将外卖红包口令分享给他人，有人点餐下单后就能获取佣金提成了。&#xA;外卖红包返利可兼职也可全职，没有时间地点等一系列限制，能赚多少完全取决于你的人脉和努力程度。如果你觉得推广红包口令比较繁琐，可以直接推广高佣联盟，不仅有外卖红包返利，还有其他的平台，都是有返利佣金。&#xA;与其他同类型的优惠券推广平台相比，高佣联盟的优势更为显著，首先高佣联盟的优惠券种类繁多，除了外卖以外，还有淘宝，拼多多，超市，话费，电影票等多项优惠，每天都可以重复领取，最高可得88元现金红包，客户粘性很高；&#xA;其次，高佣联盟的推广原则较为简单，而且平台还配备了专业的客服与技术团队，可以手把手教你如何推广引流，非常适合新手小白操作。不管你是什么职业，平时都会有网上消费，可以在高佣联盟找找看，有没有对应的优惠券，省钱之后就是推广赚钱了。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/982.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>抖音外卖红包优惠券广告赚钱技巧</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/e2ecd97571eabd93cb4a9d240fd8b6d3/</link>
      <pubDate>Wed, 05 May 2021 15:56:08 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/e2ecd97571eabd93cb4a9d240fd8b6d3/</guid>
      <description> 平时刷抖音的朋友，会发现现在现在除了很多小游戏的广告视频，还有不少外卖优惠券的广告，主要是教大家怎么通过领券，买到便宜的外卖。&#xA;这种也是志汇分享所说的外卖红包返利项目的一种付费推广方式，适合一些有充足资金投入的老板去做。&#xA;外卖红包返利收益见效快，当天投入花费的钱去用于广告主，通过广告曝光转化，可能第二天就有外卖返利的收益，加上一些引导话术，有一定比例成为外卖红包的推广者。&#xA;从广告投放可以看出，现在网络上也就手游和外卖投放的比较多，手游代理需要一定的资本，要有团队操作，而外卖红包，志汇分享这边只需要下载一个高佣联盟APP即可，在高佣联盟APP上领取红包口令分享出去。&#xA;高佣联盟APP每天还会更新自己的朋友圈素材，到饭点往朋友圈，微信群一发，要点外卖的人看到还是回去领券下单的。你就有订单的返利。&#xA;推广外卖红包的方法有很多，找到一个适合你的，不管是线上，还是线下，只要有用户使用，我们就拿返利佣金。&#xA;高佣联盟是免费注册，只要你想通过高佣联盟赚钱，都是0门槛直接下载。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/980.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>外卖红包优惠券返利怎么做？是骗局吗？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/a9b895acd284e747cd1e2719150c6fb4/</link>
      <pubDate>Tue, 04 May 2021 16:04:36 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/a9b895acd284e747cd1e2719150c6fb4/</guid>
      <description> 外卖红包优惠券返利项目不是骗局，是真实可以返利赚钱的。&#xA;志汇分享想说说外卖红包项目的核心，就是外卖商家通过外卖平台设置一定的推广费用，如果领取你的推广口令红包点餐，这笔外卖订单的6%的收益会到你的账号上。&#xA;这就是外卖红包的核心玩法，有6%的返利佣金，美团饿了么都有自己的商家联盟，所以我们需要去整合这两个外卖平台，才能方便推广，因为有的地区是美团外卖用的多，也有的地区只用饿了么。&#xA;所以我们需要下载高佣联盟APP，高佣联盟APP整合了两大外卖平台的优惠券红包，每天餐点的时候都可以去领取，自己点餐使用高佣联盟的外卖优惠券可以省不少钱，如果你想赚钱，那么就把红包口令分享到朋友圈，让需要的外卖优惠券的朋友使用，你就得到了外卖点餐的返利佣金。&#xA;外卖红包优惠券返利适合很多人当作副业去做，只要下载高佣联盟APP，没有任何的门槛，就可以操作，主要是好好推广。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/979.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>外卖红包项目怎么赚钱？优惠券返利模式</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/b73378b10d318473e6e29ba2ff6e03d1/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Apr 2021 20:32:38 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/b73378b10d318473e6e29ba2ff6e03d1/</guid>
      <description> 如何利用外卖红包赚钱吗？外卖优惠券赚钱项目简单易上手，0门槛0投资就可以轻松入门赚钱，接下来志汇分享就告诉大家如何通过外卖红包项目赚钱。&#xA;外卖，对于有些人来说，是生活中必不可少的一部分。有的人偶尔点外卖，有的人一个月有20天都在点外卖，还有的人天天都在点外卖。总之，外卖市场很大！&#xA;推广外卖红包怎么赚钱呢？模式就是：自用省钱+推广赚钱。这个模式相信大家都不陌生。&#xA;下载高佣联盟APP，自己点外卖领红包可以省钱，如果你把红包分享出去就是推广赚钱。一份外卖订单有6%的返利佣金。&#xA;志汇分享建议你直接推广高佣联盟，不仅有外卖红包返利，还有电商优惠券的返利，衣食住行每样消费都有返利，下载高佣联盟APP，让你的生活消费省下不少钱。&#xA;而且推广高佣联盟APP，还有很多的管道收益，高佣联盟为了奖励推广者也会有一系列的福利活动，把高佣联盟当成手机副业的一种形式，比一般的刷单正规合法，而且是不需要任何投资的。&#xA;最后，外卖红包项目还是建议使用高佣联盟APP去推广，不仅0成本，而且有强大的售后服务，有丰富的网络在线教程和推荐人一对一指导。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/972.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>外卖红包返利项目优势，0门槛平台推荐</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/10ab19e9b1ec2c29905a08f0e655e7c2/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Apr 2021 18:33:33 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/10ab19e9b1ec2c29905a08f0e655e7c2/</guid>
      <description> 2021年最火爆的网络副业项目就是外卖红包返利项目，抖音、微信公众号越来越多的广告主已经砸钱在投流量了。&#xA;志汇分享谈一谈外卖红包返利项目的优势：&#xA;一、盈利快&#xA;无论你做什么项目首先要考虑的是利润，外卖红包返利，无论是什么层级，什么年龄段，只要你点过外卖就应该了解的一个词汇，点外卖为了省钱任何人都不会拒绝使用红包来抵消购买成本。为什么说盈利快？因为它是立竿见影的收益，相比其他，外卖从下单到完成基本都在30分钟左右完成，你拿到佣金也就是在30分钟左右。&#xA;二、项目正规阳光&#xA;考虑利润的前提下也需要考虑项目的正规性，利润再高，不合法，你做的心理也不踏实，外卖红包项目可以说阳光的不能在阳光了，你推广你赚钱，用户使用他省钱，完全&#xA;是双赢。&#xA;接下来，志汇分享推荐一个0门槛使用外卖返利红包平台，不需要你去自己花钱搭建，只需要注册高佣联盟，只要你负责推广，就会产生收益。&#xA;如上图，一份烤肉拌饭加热狗加蛋加小菜，通过高佣联盟领券优惠后只需要13.38元，再看上方的预估返利是0.43，所以这份外卖实际只需要13元，而你如果不通过高佣联盟领取优惠券，那么这份外卖肯定要上20。是不是省钱了。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/970.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>外卖红包优惠券返利项目能不能赚钱？如何运营</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/d7b5e8b0f4d597619de7b9ea2ff9fab2/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Apr 2021 20:03:45 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/d7b5e8b0f4d597619de7b9ea2ff9fab2/</guid>
      <description> 外卖红包优惠券返利项目的优势就是特别适合懒人操作，流量通过搭建好的渠道进来就可以自动变现，不要你推荐产品导购，而且复购率极高。因为用户真正的享受到了官方的外卖补贴省钱优惠，达到双赢的局面。&#xA;1、什么是外卖红包优惠券返利项目?&#xA;说的的通俗易懂一点就是我给你一个饿了么，美团的外卖优惠券，你使用优惠券下单之后，我获取一定的佣金。&#xA;2、外卖红包优惠券返利项目盈利点是什么？&#xA;客户消费优惠券，推广者获取佣金，或者直接卖给客户优惠券&#xA;3、外卖红包优惠券返利项目怎么操作？&#xA;①对接外卖返利平台&#xA;首先要找到能够推广的平台，像美团饿了么都有自己的返利平台，如果你没有技术没有运营团队去搭建自己的外卖返利平台，需要付出大量的人力物力去支撑。&#xA;所以志汇分享一般时建议大家去使用成熟的外卖返利系统直接推广，这里就推荐给大家一个集合多家外卖平台的返利软件高佣联盟。&#xA;高佣联盟不仅平台多，而且有推广教程，新手也能跟着教程玩转外卖红包返利。&#xA;②引流推广&#xA;流量是多数人没有赚到钱的根本原因。可以建优惠券群，可以去目标用户群体发广告。&#xA;只有不断拉新，才有留存转化，复购率越高，佣金也就越高。&#xA;找外面骑手合作，就是让他帮你去送广告卡片给客户，让他送餐的时候放上你的广告卡片，就给骑手1-2块钱，也是一种付费推广途径。&#xA;4、外卖红包优惠券返利项目如何放大？&#xA;1、卖铲子的最赚钱对不对？你会操作这个项目之后，你可以教别人呀。做知识付费赚钱。&#xA;2、帮助微信公众号主人推广。&#xA;3、帮助别人搭建此类程序，项目呢，还是属于一个上升期，知道的人很多实际操作的人却很少，个人建议赶紧搞懂搭建环节，然后宣传自己会搭建此类项目，开展自己的小业务，一单收入1000+，是非常轻松的，月入万元也是轻松的。&#xA;项目一步步已经说了，做不做就看你们自己了，能不能赚钱总要试一试的吧，凭什么别人赚钱了，你们不行？你行动起来的时候就已经战胜了很多人，很多人就是不行动，然后就说这个项目不赚钱，这对于行动的不就是个很好的机会吗？&#xA;没有不赚钱的项目，只有不赚钱的人。&#xA;外卖红包优惠券返利项目收益是非常可观的，使用高佣联盟去推广，门槛还是不高，也没有任何投资，只要抽出时间用心去搞，任何问题都能解决。&#xA;这是一个可持续累积的项目，就是前期很累，后期很轻松，累积用户，等用户有了这个习惯，以后就是被动躺赚。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/969.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>外卖红包返利项目玩法介绍，平台推荐</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/843e86b2dd77d9e68ea3e9da3df3d3ac/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Apr 2021 18:26:38 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/843e86b2dd77d9e68ea3e9da3df3d3ac/</guid>
      <description> 一、外卖红包返利介绍&#xA;外卖红包返利项目的逻辑基本和淘客项目玩法一致，外卖平台（美团、饿了么）通过推广者（“外卖客”）给用户一定的”内部福利”，推广者可以拿到佣金（外卖佣金基本在6%左右）。不同的是淘客拿到的佣金是由商家出的，外卖客拿到的佣金大头是平台出的（目前是这样）。&#xA;二、外卖红包返利市场&#xA;不同于网购买东西，吃饭点外卖的这个事儿更高频、更容易切入，尤其大城市的上班族、高校学生党都是美饿外卖的重度用户。虽然GMV没有电商平台的天花板高，但是按照万亿级的外卖市场，平均约6个点的佣金，如果能有一半的订单来自CPS渠道，也是非常之可观的。&#xA;三、外卖红包返利玩法&#xA;外卖红包返利，整个逻辑非常清晰：&#xA;1.使用高佣联盟推广&#xA;2.引流&#xA;3.运营&#xA;4.产生收益&#xA;四、外卖红包返利平台推荐&#xA;外卖返利平台自建需要大量的运营成本和维护费用，所以志汇分享推荐使用成熟的对接好美团饿了么两个平台的平台，我们只要负责推广就可以。&#xA;高佣联盟不仅有美团饿了么外卖返利佣金，还有购物优惠券也可以返利，免费注册0门槛。扫描下方二维码，在首页就能看到，外卖优惠的入口。&#xA;五、外卖红包返利流量获取&#xA;所有的生意，本质上都是流量的生意。&#xA;获取流量这个事是任何项目的痛点，没有万能钥匙，只能通过自己的摸索、试错，小步快跑、不断迭代。不过对于外卖红包返利这个项目来说，比较简单粗暴，没有太多的花里胡哨。团队作战，资金充裕的话可以直接砸钱，信息流广告跑起来，效率高易放大；或者组建地推部队，战略覆盖重点区域，速度慢但效果好。&#xA;小玩家或者副业玩家，保证1-2个稳定的进粉渠道，再尝试一些新套路或者偏门。&#xA;六、外卖红包返利运营技巧&#xA;外卖红包返利不是一个特别重运营的事儿，前端流量的获取才是王道。当然如果能够有精力精细化运营、增加用户黏性，那再好不过了。&#xA;基本的运营动作包括：&#xA;①红包渠道搭建完整&#xA;②用户领券引导简单清晰&#xA;③互动机制提醒用户领券&#xA;重复以上步骤即可，如果条件允许，可以多一些运营动作，与用户产生更深层次的互动和联系，便于后期多渠道变现。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/963.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>0门槛副业赚钱项目，外卖红包推广返利</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/4a1c15ff2f0f293c61f9a8260e2fe8a1/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Apr 2021 18:43:20 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/4a1c15ff2f0f293c61f9a8260e2fe8a1/</guid>
      <description> 经常刷抖音的朋友，会发现有很多外卖点餐的广告，内容大概是点外卖如何优惠省钱，如何通过领取外卖红包去减免。&#xA;这是外卖红包的广告推广，如果是新手小白，看到这类广告，加上经常点外卖，肯定回去了解，如何通过领取外卖红包点餐省钱。&#xA;志汇分享先说说外卖红包返利项目的模式，核心就是淘宝客玩法，外卖上架在平台设置推广的返利和红包，通过推广者领取的红包，用户下单点餐后，推广者会收到该笔订单的返利佣金，而点餐的用户使用红包会比直接在平台下单便宜，所以用户在我们推广的外卖红包领取优惠券可以点餐省钱。&#xA;外卖红包返佣平台，志汇分享推荐高佣联盟，包含市场占有率第一第二的两个平台美团和饿了么，还有其他的生鲜平台，不仅于此，高佣联盟还是做电商优惠券返利起家的，内置很多优惠返利功能，0元购等等。&#xA;把外卖红包返当成副业，可以试试下面的推广方式：&#xA;1、群推广&#xA;前期积累一些群，或者去自己建群。没有群的朋友可以去找人换，或者找人拉 你进一些兴趣群，地方群，资源群、拼车群。一到饭点就开始轰炸，直接发链接，发推广话术，有点外卖多的人，回去尝试，第一次尝到甜头，有省钱，接下来肯定会一直用。这也是志汇分享推广高佣联盟的方法。&#xA;偶尔也可以发发红包，打造下只做外卖优惠券的人设。&#xA;2、社区推广&#xA;知乎、豆瓣、小红书、贴吧都可以去做，找到活跃的平台，去发布一些软文，之际不会写，可以参考同行去模仿。&#xA;3、付费推广&#xA;适合自建平台，可以沉淀用户，积累用户。像文章开头说的抖音广告，就是广告主投放的，只要有一个目标用户点击，就会付费给抖音平台，还是需要有一定的经济实力。&#xA;4、线下推广&#xA;外卖员和餐厅都是可以去地推。找一些商家、骑手合作，放一些广告单页在外卖里。&#xA;任何项目都是需要尝试找到适合自己的最优解，外卖红包返利赚钱的核心和推广，志汇分享就将这么多，只要你付出一些时间去推广，打造人设，推广分享，积累一段时间会有不错的收入。高佣联盟的外卖红包，还有渠道收益，所以，你也可以去分享如何通过外卖红包赚钱。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/960.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>外卖红包cps返利项目，被动引流赚钱玩法</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/ce0cba0356b711406ee6b8babde0a488/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Apr 2021 19:43:34 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/ce0cba0356b711406ee6b8babde0a488/</guid>
      <description> 外卖红包返利的玩法，和之前志汇分享分享的电商优惠券一样，也是卖了产品赚佣金，唯一不同的就是发生频率问题，有的人不经常在网上购物，点外卖的人使用外卖平台的次数肯定高频&#xA;外卖红包的优势在于流量渠道，搭建完成可以自动变现，不需要主动去推广，再一个就是复购率高，因为用户真实可以享受来自官方的外卖补贴优惠，真正双赢，一举两得，用户省钱，我们推广赚钱！和之前淘客优惠券玩法如出一辙！&#xA;首先我们需要一个外卖返利系统，来对接我们的准用户，不需要自己去搭建平台，志汇分享推荐高佣联盟，不仅有电商优惠券，还有今天说的外卖红包，包括美团饿了么在内。&#xA;下面说说几个常见的推广方法：&#xA;1、建立外卖微信社群&#xA;创建一个外卖微信群，名字可以叫【美团饿了么外卖点餐群】，先把自己身边会点外卖的朋友拉到群里，然后把群二维码分享到自己的朋友圈；进不同的微信群，互群混群，每天上午11点和下午17点在群里发外卖红包券提醒点餐。&#xA;参考话术如下：&#xA;我一个美团外卖内部员工组建的外卖红包群，每单能省2-10元钱，每天11:00和16:30准时发外卖红包专属优惠券；群里只领红包不聊天；有需要的快扫码进来哈~&#xA;2、找送外卖小哥合作&#xA;发展美团和饿了么外卖小哥成为自己的代理&#xA;如何与外卖小哥合作&#xA;首先要找到外卖小哥，最好的时间就是在饭点过后的1-2小时后， 我们这时候在街上可以找到很多比较闲的外卖小哥。当然还可以去一些快餐店的门口找到外卖小哥。还可以在点餐时间，比如中午，夜宵的时候，自己点个餐，怎么方便怎么来！&#xA;参考话术&#xA;“你好，我们这边是专门服务外卖平台的推广渠道公司，服务的平台有饿了么和美团。&#xA;啥事？&#xA;“你这边一天大概能送多少单外卖？我可以帮你每一单外卖额外多赚1-5元，上不封顶，多推多赚。不需要任何投资”&#xA;“你看，你每天跑那么多客户，而你只能拿到跑腿费。但如果你每次送餐 ,把你的二维码给他们先领红包再点餐，用户每单能省2-10元；他们每下一单平台都会给你返佣，每天都能领，你每天都能赚；你什么都不用干就可以等收益进来了。&#xA;可以的话，加个微信，1分钟给你开个推广后台马上开始赚钱！&#xA;其实外卖小哥每一单的外卖也就5元钱左右，我们能让他多赚1块钱他们就非常开心了。因为外卖小哥太多了，不用纠结一两个没有谈下来，只要你用心去谈绝对能谈很多。如果愿意和你合作的让他加个微信，把推广海报发给他扫码，教他生成自己的推广海报，让他把推广海报打印出来，在送餐的时候发就给点餐用户就可以了。这个流程下来也就几分钟时间，很快搞定！&#xA;外卖小哥送餐话术：&#xA;教外卖小哥送餐给客户的时候说一声：&#xA;“你好女士/先生，下次订外卖前可以扫一扫领红包，每单可以领到2到10元红包，每天都能领哦，如果你觉得省钱了就给个好评吧”&#xA;3、餐饮老板&#xA;外卖、奶茶、烧烤店；在美团或者饿了么上搜附近的餐饮店，看到订单量大的就可以到店里跟老板谈代理合作！&#xA;如何与餐饮老板合作&#xA;看完上面的操作以后，我想聪明的人已经知道怎么谈餐饮店了。也是一样的做法，我们在外卖APP看看哪家销量高，直接过去谈合作！&#xA;参考话术&#xA;“老板你好，我这边是帮助美团和饿了么拓展外卖市场的公司，有官方给的市场补贴，扫一扫这个可以让你每单外卖多赚1-5元钱，不需要投资一分钱，多推多赚，后期哪怕客户从别人那里定外卖你也会有佣金。”&#xA;4、线上推广渠道&#xA;线上渠道也可以尝试、比如淘宝，闲鱼，公众号，微信社群，其他商务合作渠道等等。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/951.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>外卖红包返利怎么省钱加入？用哪个平台好？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/6ee51d388f1de75dc196717dac6d4263/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Apr 2021 14:17:35 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/6ee51d388f1de75dc196717dac6d4263/</guid>
      <description> 在线点餐外卖平台没有竞争之后，大家会发现点外卖越来越贵，一个月工作25天一顿20 ，四舍五入大半个月薪水就没有了！再加上一些配送费和包装费的套路&#xD;志汇分享来教大家一个省钱的外卖红包返利项目，高佣联盟。&#xD;通过在高佣联盟里领取外卖红包优惠券，在你点外卖的时候不仅可以使用领取的优惠券，还可以通过高佣联盟返利，返利比例大概在6%左右，即使你点一份20元的外卖，也有差不多1.5元的返利。&#xD;尽管返利有时候很少，点份外卖可省1、2元钱，可是点外卖的频次多了，一个月就能省出贴近一百元，。&#xD;而且之前大家立即点外卖，一毛钱也没有的。实际上，省钱沒有想像的那么复杂，如果你行动起来，就非常简单。假如你常常在美团外卖或饿了么外卖点外卖，那么现在下载高佣联盟APP点外卖省钱。有时候，还会有特价单，非常给力。&#xD;外卖红包返利的身后逻辑性，是外卖商家市场竞争的必然结果，和淘宝网上的付费推广一个道理。&#xA;高佣联盟外卖优惠券领取方式没有任何套路，都是免费领取的，在高佣联盟APP首页就能看到，【外卖优惠】，立即点一下进来会到一个网页页面，大家直接进入领优惠券并复制，随后去美团饿了么点外卖，结算的时候可以用到刚才在高佣联盟领取的优惠券，而且再打开高佣联盟APP能看到刚才外卖订单的返利佣金。&#xD;如果你听说过外卖红包返利的项目，知道它可以省钱赚钱，高佣联盟APP就是一个不错的平台，提现快，还有推广技巧，赚钱导师，不懂的都可以咨询，当成一种副业在做，高佣联盟外卖项目适合大多数人，门槛都比较低的，也是比较容易赚钱，知道赚钱的规则，网上推广就能轻松入门。&#xD;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/942.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>外卖返利躺赚项目，自动网络变现</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/5ff5be04711e8ee30400c9538e9c472e/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Apr 2021 11:48:47 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/5ff5be04711e8ee30400c9538e9c472e/</guid>
      <description> 互联网永远不缺赚钱项目，不管是老的卖QQ号，刷砖，还是新行业视频变现，只要专研，都有出成果的一天。&#xA;志汇分享喜欢了解被动收入，完成前期的布局后，在只要大框架不变，后期就能实现被动收益，外卖返利项目就是这么一个躺赚玩法。&#xA;类似于淘宝客玩法，一种CPS分销体系，外卖用户的复购率很高，推广一个用户，一直用外卖红包。可能你看不上这种推广单价这么低的项目，你要知道，通过流量积累，外卖红包用户增多，后期形成量级的收益反馈。&#xA;志汇分享直接对接的一个外卖红包返利平台，高佣联盟。大额外卖红包，淘宝优惠券返利也可以，不错的赚钱项目。有流量可以变现，没有项目可以试试这种不需要投资的无门槛项目。&#xA;外卖红包项目是正规合法的，红包也是商家在外卖平台发布的，所以不用担心外卖返利项目不够长久，只要外卖平台一直在，都是需要外卖红包来提高活跃。外卖返利红包容易推广在于利用信息信息差，有的人一直是原价在外卖平台点外卖，如果每天都是同样的费用，比如说25元一次。使用外卖红包差不多可以便宜5元，有优惠满减的红包，还有外卖平台的返利。一餐饭可以省5元，这就是外卖返利的核心竞争力。也是志汇分享选择去推广外卖返利的一个考量。&#xA;别再直接点外卖了！微信扫码可领取20减20，20减18，20减15等大额红包，推荐朋友还可以层级分销。运气好的话能0撸一顿饭 ，饿了么红包一天一领保质期一天，美团餐餐可领，干饭时间到！每天都可以领 ，直接扫下方二维码。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/938.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>外卖红包推广如何盈利？需要多少成本</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/92e663db3d729c66bc8fc1301c6beb90/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Mar 2021 18:11:10 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/92e663db3d729c66bc8fc1301c6beb90/</guid>
      <description> 外卖红包的赢利点和淘宝客一样，利用商家提交的返利红包推广，用户下单后，以商品价格乘以一个返佣系数，一般来说是6%。也就是说10元订单有0.6元的返佣。&#xA;也许有人看不上，一笔订单不到一元的利润，但是很多淘宝客大咖就是靠着零点几元的利润建立团队。互联网精神就是0元利润，不赚钱也要去分享，利他永远都是推广的最佳利器。&#xA;习惯外卖点单的人，教一遍领红包的步骤，以后都会去领，学习成本很低，让他觉得点餐能省钱，加上推广还有返利的想法，培养下线非常关键。&#xA;不过，如果想要建一个外卖红包的推广平台，带二级裂变返佣，需要多少成本？&#xA;首先，一个公众号认证费300元，假设你没有营业执照，代办一个800元，我这边是600一年加上章之类的应该要800。微信支付有办好的营业执照比较好开。&#xA;认证微信公众号完成后，接入外卖红包返利系统市场价3000元左右。这只是一个功能齐全的微信公众号硬性成本，大概在4000元左右。&#xA;有了公众号，可以去推广，没有引流技巧的要去买粉，每个平台价格不一样，粉丝垂直度不高的价格也相对要低一点。&#xA;就拿下面这图对比，同样是影视类公众号，粉丝单价一个在0.25，一个在0.88。&#xA;所以志汇分享认为，外卖红包推广赚钱在于推广，再你掌握大量用户后，可以考虑把数据汇集开始整合自己的外卖红包系统。&#xA;如果是刚进场，或者有一点粉丝基础的，可以和志汇分享一样，使用现有的成熟体系，高佣联盟。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/933.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>外卖红包返利模式介绍，微信公众号免费领取</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/b04b4533f0d890bc0de45c8be56f324a/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Mar 2021 18:25:00 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/b04b4533f0d890bc0de45c8be56f324a/</guid>
      <description> 不知道下面这张图，你们在微信群里有没有看到过。&#xA;领取饿了么最高20元外卖红包的微信小程序链接。&#xD;为什么会有人主动发在微信群呢？是不是其中有盈利的空间。&#xD;志汇分享也专门去研究，发现外卖红包返利模式，简单来讲，你通过这些小程序领取的外卖红包，可以在美团饿了么正常使用，也有满减优惠这些，爆点是，美团饿了么系统会给推广者一定的返利现金，这也就是为什么有这么多人分享到各个群聊了拉人。&#xD;这个外卖红包返利模式也是三方共赢，首先消费者这边得到了真金白银的实惠，外卖平台获取大量的用户，商家通过让利获得更高的销量，返利的钱其实是外卖平台商家的推广费用。&#xD;如果你也想赚钱，或者点外卖省钱，在哪个平台才能找到这类的外卖红包呢？&#xD;志汇分享告诉你一个非常好用的导购软件，高佣联盟。在高佣联盟APP首页就有【外卖优惠】，点击进入以后就可以找到美团饿了么的外卖红包，复制之后就可以在美团饿了么上点餐优惠了。&#xD;外卖红包模式也有的是在微信公众号上领取，志汇分享还是推荐功能更多的高佣联盟，赚钱的渠道也更多了。&#xD;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/928.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>外卖红包平台怎么赚钱？新手小白值得做吗</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/ab4dd287a5f11727685f47d852bbb4c8/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Mar 2021 17:48:23 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/ab4dd287a5f11727685f47d852bbb4c8/</guid>
      <description> 网络上找一个赚钱项目，说简单也简单，说难也挺难的。&#xA;简单来说，网络赚钱的方式有很多，比如闲鱼赚钱，刷短视频自动赚钱，卖课程赚钱，阅读文章赚钱等等，还有很多志汇分享没有举例，因为我没有涉及道德领域，比如短视频，拍抖音，剪辑视频，技术变现。&#xA;这么多赚钱项目，找一个适合自己的项目是比较难的。有的人不喜欢引流，不喜欢推广，那就只能做做每天自动化搬砖的赚钱项目，因为互联网项目95%都是需要引流，把产品或者技术卖出去。&#xA;就拿外卖红包来说，这也是一个推广的过程，你把外卖红包分享出去，别人使用你的红包点外卖付款，你就有这笔外卖的返利佣金。这就是外卖红包平台的赚钱方法。而这个佣金也是外卖商家出的，像是一种给你的推广费用。&#xA;外卖红包推广，对于网络赚钱的新手比较友好，首先是高佣联盟大平台，不是那种被别人瞧不起的小平台，提现都是有保障的，出去给别人介绍还是很自信的。&#xA;其次是不需要任何技术，高佣联盟都已经把外卖平台全部对接好，我们推广员只需要分享红包。把这些外卖红包分享给经常点外卖的学生，白领一族。像下面这张图，有活动的适合更容易推广。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/927.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>外卖红包返利平台哪个好？可以提现到账的</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/1a346709c9486c939b6962891dfbfa0f/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Mar 2021 15:48:24 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/1a346709c9486c939b6962891dfbfa0f/</guid>
      <description> 外卖红包返利平台在网上有很多，有的是大公司在运营，比如高佣联盟，有的则是个人通过小程序搭建的。&#xA;在外卖红包返利平台的选择上，志汇分享还是像选择淘客系统一样，选择背靠大树好乘凉的高佣联盟。高佣联盟有完整的返利提现系统，有强大的技术团队支撑，加上对接的外卖跑腿平台更加全面。&#xA;高佣联盟还有发朋友圈的素材，不需要你竭尽脑汁，去想文案配图，只要轻松转发，就能实现一键分享。&#xA;外卖红包返利，只是高佣联盟返利业务线的一种，高佣联盟还有电商优惠券，加油返利，0元购，首单礼金很多种玩法。&#xA;再来讲讲提现到账的问题，作为大企业，肯定不会押款不让提现的，高佣联盟在账单结算后，就能正常提现到支付宝。如果你选择小的平台，不知道什么时候跑路了，而且提供的服务肯定没有高佣联盟这么广。&#xA;推广外卖红包比较简单，只要找到目标群体，多发发文案，肯定有吸引力的。加入志汇分享高佣联盟，会有推广的技巧教程。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/924.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>外卖优惠返利模式，既能省钱又能赚钱</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/8b3901497c0b5a0c77a03701f0d43dae/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Mar 2021 18:14:01 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/8b3901497c0b5a0c77a03701f0d43dae/</guid>
      <description> 事儿是这样子的，就在昨日，我跟朋友爱吃健康餐（减肥瘦身）因此开启美团外卖外卖提交订单二份水果沙拉再加上装包费&#xA;竟然就用掉49.9元了，太贵了呀，但是它贵也不是它的错，是都是我的错！&#xA;终究是个贫苦的打工族，平常点超出15元的中式快餐，心都是在流血，如今想瘦吃点健康餐都不好。&#xA;这里志汇分享给大家推荐一个领取外卖优惠券的平台，高佣联盟。&#xA;往往点外卖会出现这种返利，实际上全是商家同意掏的。&#xA;一样的商家，一样的菜肴，商家多一些褔利就很有可能多一些订单信息。也就非常容易在小小显示屏排行下排得靠前，那样就能产生大量的别的订单信息收益，以填补返利产生的“损害”，这一帐商家精得很的。&#xA;“肺炎疫情下，正餐基本上沒有，只能依靠外卖才可以生存下去。”它是许多 餐馆商家所遭遇的广泛窘境，因此她们陆续进军外卖。&#xA;高佣联盟上领取外卖优惠券红包后，再去原来平台去下单，比如饿了么美团，会比原来便宜不少。&#xA;例如，原本一份外卖沒有领取一切优惠劵的要35元，随后根据用高佣联盟领取了一张5元的优惠劵后，最后的支付额度就只需30元，支付后用户还能附加得到1.5元的返利。&#xA;1，2元钱尽管很少，可是假如每天点外卖省个几元一个月但是100，从源头上促进消費再生。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/923.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>利用美团饿了么外卖红包优惠券赚钱，长期项目</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/3bc20ed4bbc617a9f33265f8b6bb5272/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Mar 2021 13:18:27 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/3bc20ed4bbc617a9f33265f8b6bb5272/</guid>
      <description> 美团饿了么外卖红包优惠券赚钱，这是可以长期操作的项目，只要外卖平台不死，就可以一直做。&#xA;外卖cps返佣项目，做过淘宝客的都知道，或者做过高佣联盟。&#xA;什么是淘客，没做过的也不要紧，简单解释一下就明白了，就是外卖平台发放外卖红包，领取红包之后，相当于优惠券，领了以后付款的时候直接抵扣现金，所以说自己省钱，分享还可以赚钱。&#xA;我们要想赚钱就是分享外卖红包优惠券就可以，如果别人用了，就可以一直拿佣金。&#xA;从哪里获取美团外卖和饿了么外卖的红包优惠券，志汇分享推荐高佣联盟，不用自建平台，每天还会更新发微信朋友全的素材，提现也很方便，志汇分享推广淘客也是选择高佣联盟。&#xA;外卖淘客不存在所谓的窗口期，完全是靠流量驱动赚钱的买卖，一单佣金在5%，一单劵后34.3元的外卖佣金就是1.65元。&#xA;可能有些人看不起这样的小钱，也不屑于去赚这样的小钱，但其实真正做淘客发财的人，就是靠这样一单几毛一块的钱积累出的一辆辆超跑。那些月入过万的淘客，也是靠着机器人每天发单，从小单积累的。&#xA;外卖淘客的操作也很简单，但再简单也还是要看个人的执行力怎么样，当一条马路上满地都是钱的时候，这时候拼的就不是智商，而是谁的体力更强更持久了。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/918.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>抖音里的外卖红包优惠券是不是真的？美团饿了么</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/c147ff7ccc7dce065537a69382eeff72/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Mar 2021 13:17:07 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/c147ff7ccc7dce065537a69382eeff72/</guid>
      <description> 最近刷抖音的朋友会看到一个广告：领取美团饿了么外卖红包，付款时会减免，甚至只要几块钱。&#xA;有些人相信，有些人觉得是套路。志汇分享这里告诉你们，确实有这种红包，是美团饿了么官方出品的，也是真的能让你们点外卖的时候更加实惠。&#xA;志汇分享自己点外卖的时候也是在用领外卖红包的软件，叫高佣联盟。不止是有优惠券可以领，还有6%的返佣，这一点是不是比抖音上的优惠券更加给力，抖音上的外卖优惠券只是优惠券，而在高佣联盟上领取的外卖，不仅可以减免，让你少付款，还能返佣，折合一算，点一次外卖比原先要便宜不少。&#xA;如果是长时间多点外卖的朋友，日积月累的省钱，量变形成质变，最后就节省不少。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/916.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>美团饿了么外卖下单微信返红包小程序</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/39001d128bead8fd593256b9b31daf63/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Mar 2021 12:41:24 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/39001d128bead8fd593256b9b31daf63/</guid>
      <description> 中午，同事花了23元，点了一份炸鸡双拼套餐，没有任何的优惠满减，十分浪费。随即志汇分享小编就推荐一个可以领取美团饿了么的外卖优惠券给他。&#xA;每天只要花几秒钟打开高佣联盟去复制优惠券口令，就能领到美团外卖，饿了么红包，运气好最高是66元，每天都能领，用过优惠红包肯定比原来要便宜，而且高佣联盟APP还有6%左右的返利佣金，如果是自己吃，一单的金额在1元左右。像同事点的23元炸鸡套餐，在高佣联盟就有0.9元的返佣，这样是不是又省下一元，这个还不算领了优惠券之前的。算起来可能还比直接在店里吃便宜，如果，一天吃两顿，是不是很省钱。&#xA;像上图的满减活动，领了高佣联盟的外卖优惠券，实付只要0.7元，而且高佣联盟的返利可以直接提现，在微信上也可以用高佣联盟。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/902.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>大学生破解外卖漏洞！点外卖用红包只要0.1元</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/cdcbf2dc49f84671e80542f3578549ee/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Mar 2021 16:04:17 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/cdcbf2dc49f84671e80542f3578549ee/</guid>
      <description> 开学啦！回学校又要每天解决世纪难题——今天中午/晚饭吃什么？&#xA;不仅在食堂与外卖之间选择困难，食堂太腻太远人又多，而外卖？打包费配送费加起来，外卖实在太贵了！！！一个月30天，一顿20+。月初开开心心领的零花钱，不到月尾全部清零。&#xA;干饭人太不容易了，志汇分享教大家一个大招， 让你免费吃上“霸王餐”！&#xA;下载高佣联盟APP，点击首页的【外卖优惠】，美团饿了么的通用红包都是可以领取。&#xA;对于那些生活费不高积蓄不多，还要点外卖的学生党，简直不要太省钱！精打细算，感觉自己超精明的！你也可以利用外卖红包去赚钱，分享出去的外卖优惠券都有返利，每笔大概6%左右。如果你身边点外卖的人比较多，一天的返利是不是就抵一顿饭。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/889.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>15减7外卖红包，美团饿了么满15优惠券领取方法</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/2a250ad452315e74ca1c12dd45a59cac/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Mar 2021 09:48:45 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/2a250ad452315e74ca1c12dd45a59cac/</guid>
      <description> 外卖平台度过前期多人争霸的推广其，已经进入收割期，经常点外卖的朋友会发现，现在的外卖越来越贵，已经没有以前的又好吃有便宜的外卖了。&#xA;今天给经常点外卖的朋友推荐一个好东西，每天点外卖前可以花2秒钟领个美团外卖红包或者饿了么红包，最高66元，每天都能领，无上限！用了红包后你可能发现点外卖比直接去店里吃还要便宜一天2顿饭，能省十多块钱呢！&#xA;美团饿了么满15减7的优惠券，这么一减，一顿简餐只要10元左右，感觉又回到从前。&#xA;美团饿了么满15优惠券领取方法，扫描下方的二维码，下载高佣联盟APP，在首页你会看到，外卖优惠，点击进入就是各个外卖平台的优惠券信息复制优惠券口令之后，再去点外卖，能省不少钱。&#xA;像是在学校里，不想去食堂吃饭，早早点上外卖，是经常发生的事，下课就能再宿舍楼下拿饭，边吃边追剧。如果你每次点外卖都是使用外卖红包，那么一个月省下来是不是好几顿饭钱。&#xA;年轻人的理财从省钱开始，也可以从赚钱出发，高佣联盟这两个属性都有。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/887.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>美团饿了么红包券优惠神器，天天领福利</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/d18264410b6e9f5e3977efedb9cdcc97/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Feb 2021 09:18:32 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/d18264410b6e9f5e3977efedb9cdcc97/</guid>
      <description> 美团饿了么红包券优惠神器，天天领外卖红包福利。&#xA;志汇分享给经常点外卖的朋友推荐一个好用的软件高佣联盟，每天点外卖前可以花2秒钟领个美团外卖红包或者饿了么红包，最高66元，每天都能领，无上限！用了红包后你可能发现点外卖比直接去店里吃还要便宜，一天2顿饭，能省十多块钱！&#xA;1、美团外卖红包&#xA;美团外卖新人:依据不同城市,新人可领取20-18/15-13/10-9元优惠券,领到后避免过期,要速速使用呦～&#xA;美团外卖老客:&#xA;早晨红包:满20减3 可用时间:06:00-09:00&#xA;下午茶红包:满45减5 可用时间:14:00-17:00&#xA;宵夜红包:满80减10 可用时间:21:00-23:59,00:00-05:00&#xA;美食红包:满20减2,满45减5 可用时间:全天&#xA;2、饿了么外卖红包&#xA;饿了么新客:最高31元红包,包含“满15减15”等&#xA;饿了么老客户:每日可获得的随机红包在2-17元之间&#xA;3、饿了么果蔬商超优惠券&#xA;每天可领取1次,最高16元红包,最低3元红包!红包覆盖饿了么&#xA;除了以上的优惠内容，还有京东到家、肯德基外卖优惠，以及最常用的电商购物优惠券。如果你身边也有经常点外卖的人，分享给他们，省一大笔钱。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/884.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>美团饿了么外卖红包分享赚钱</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/7abcf68880ebb25abde07bae7e9dc425/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Feb 2021 12:35:43 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/7abcf68880ebb25abde07bae7e9dc425/</guid>
      <description> 分销赚取佣金，越来越多的APP就是这么推广。高佣联盟一直也有外卖红包的专区，里面可以领取美团饿了么的无门槛红包。微信扫码进入，高佣小程序，领取相应的外卖红包。&#xA;推广高佣联盟外卖红包赚钱的优势在于：&#xA;1、无需自己搭建平台，只要下载高佣联盟APP，你就是分销商，也不用任何投资。推广一笔，结算一笔，每笔订单都有记录。总的来说，我们只需要推广就行，不用管技术问题。&#xA;2、强大的素材管理，高佣联盟每天都会更新发圈素材，不用你自己去做图片，编写文案，只要复制粘贴就行。就在高佣联盟APP的【发圈】。&#xA;3、更多省钱的功能，外卖红包只是高佣联盟APP省钱赚钱的一环，平时的淘宝购物，汽车加油，餐旅住宿都有优惠券可以减免。&#xA;平时生活中用高佣联盟APP，可以自己省钱，如果介绍给朋友使用，可以有一定的返利佣金，可以赚钱，只是简单的分享就可以。志汇分享也会有专门的教程，教大家怎么在网上推广。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/881.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
  </channel>
</rss>
