<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>小红书 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E5%B0%8F%E7%BA%A2%E4%B9%A6/</link>
    <description>Recent content in 小红书 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Dec 2019 11:23:51 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E5%B0%8F%E7%BA%A2%E4%B9%A6/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>财神大咖会-超高变现转化率&amp;小红书笔记玩法-视频教程</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/f16a7714246d4a22cd31d6a46c2f37bd/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 11:23:51 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/f16a7714246d4a22cd31d6a46c2f37bd/</guid>
      <description>(课程目录)&#xA;第1天 新手之路，轻松打造超鼸钱的个人&#xA;1、 新手期一定不要踩的四个坑&#xA;2、 小红书笔记限流和防封号指南&#xA;3、 8大运营规则解读，轻松获得官方推荐&#xA;第2天 引流增长模型，轻松涨粉上百万&#xA;1、 百万粉丝的爆款笔记打造策略&#xA;2、 刷屏笔记的深层逻辑和橾作技巧&#xA;3、 三大技巧，让你的燁款笔记锦上添花&#xA;第3天 打造千万级别的个人品牌&#xA;1、 小红书三大私域流呈增长技巧&#xA;2、 群号玩法，让你从0到1迅速扩张&#xA;3、 百人最强团队的S O P标准工作流程&#xA;第4天 案例分析&#xA;1、 微电商案例分析：5个微倌号如何做到月销百万&#xA;2、 电商案例分析：年销3000万的电商品牌打造攻略&#xA;3、 知识付费案例：如何获得70%转化率的精准客户&#xA;4、 线下实体案例：我是如何在一家城市开7家分店&#xA;额外赠送价值999的工具包&#xA;￥9.9财神大咖会-超高变现转化率&amp;amp;小红书笔记玩法-视频教程（原价349）</description>
    </item>
    <item>
      <title>小红书悄然上架，在小红书引流要注意哪些呢？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/e12b1785c2b9bce56fff01121b1eb777/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2019 19:27:26 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/e12b1785c2b9bce56fff01121b1eb777/</guid>
      <description> 小红书本是社区电商中的黑马。公开信息显示，小红书目前已经完成5轮融资，成立以来获得了阿里巴巴与腾讯两大巨头的支持，又获得了来自天图资本、纪源资本和金沙江创投等一线机构的投资。&#xD;创办六年以来，小红书已经积累超过3亿用户，月活用户超过1亿。超过7成平台用户为90后和95后，每天产生30亿次的图文和短视频内容曝光，其中70%的曝光出自UGC内容。&#xA;小红书的问题逐渐暴露直至失控。笔记造假、刷单、疑似涉黄、广告泛滥、推广烟草医美禁药等违禁品 …… 在多次被有关部门点名以及被媒体揭露乱象后，小红书还是被下架了。&#xD;7月29日，有消息称小红书在安卓应用商城上无法下载，显示“小红书内部优化中，暂不提供下载”。不久后，小红书在苹果App store也被下架。&#xD;8月1日凌晨，小红书在微博发布声明称，已对站内内容启动全面排查、整改，深入自查自纠，积极配合有关部门，促进互联网环境的优化与提升。&#xD;10月14日晚间，小红书在整改77天候低调归来，在安卓各大应用商店上架。&#xD;有小红书内部人员表示，与下架前用户所发笔记并非全部审核的情况相比，如今 &#34; 审核团队已经扩招了两三批，现在每一条用户发布的笔记都会进入审核流程，先机器审核，再人工审核 &#34;。&#xD;另外小红书还公布了一套独存于内容发布之外的、由真实购买用户进行打分的产品评分体系——“小红心”，倡导真实评论和反馈。但这并未能将黑产、违规广告拦截在外。&#xD;一些机构还总结了小红书“严禁词汇”清单，“严谨使用刺激消费词语”、“慎用疑似医疗用语”以及虚假广告词等。&#xD;据百度指数的小红书用户画像数据分析，小红书这款APP里面集中了大量女性用户，占比高达67%，其年龄分布集中在20-40岁之间，具有较强的购买力，且对于产品有较高的识别能力，更注重产品的质量。&#xA;因为用户群体的原因，小红书更适合用美妆类、潮牌类、护肤类的产品进行引流。&#xD;针对小红书引流实战操作时，和其他平台一样，内容尽量原创，账号模仿真人操作，发布内容注意规避违禁词，上热门技巧可以人为操作。&#xD;笔记排名推荐机制：&#xD;一是笔记的点赞、评论、收藏、浏览点击率等数据的影响。&#xD;二是笔记质量，笔记质量内容好不仅能吸引用户点赞收藏评论，小红书平台方面还会增加曝光率。&#xD;三是笔记内容中的关键词，一定要进行设置，出现多次关键词才可以在这个搜索页面前排占据一席之地。&#xD;笔记的发布时间。注意在用户的休息时间，如午休时间、下班后、晚上这样的时间点发布。&#xD;小红书对微信、QQ、淘宝、链接等敏感词非常严格，一旦出现立刻会被小红书发现，严重的可能会被封禁账号。所以想引流至淘宝、微信或者其他平台，一定要采取其他方式。比如用谐音或者加标点、在评论区或者私信里直接回复具体内容，反正注意不要出现敏感词汇就好。&#xD;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
