<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>跑路 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E8%B7%91%E8%B7%AF/</link>
    <description>Recent content in 跑路 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Sat, 08 Aug 2020 12:01:19 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E8%B7%91%E8%B7%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>秘乐短视频被立案，区块链资金盘崩盘跑路</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/7ca671a621dd9acc04e7a8ea67f0c8f4/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Aug 2020 12:01:19 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/7ca671a621dd9acc04e7a8ea67f0c8f4/</guid>
      <description>短短半年左右时间，拥有超过5000万用户，曾连续 10天登顶苹果免费下载榜第一，号称“零投资，每天刷刷视频就能赚钱”的秘乐短视频在网上疯狂传播，甚至在线下地铁站口都可以看到有人在宣传。&#xA;而在经过一段时间的野蛮发展后，其App不仅在各大应用商店被下架，更是被警方点名预警，如今，其App中的秘豆从28.7一路暴跌至6.5元/个，疑似崩盘。&#xA;秘乐短视频分为9种铭文：爱上铭文、红色、橙色、黄色、绿色、青色、蓝色、紫色铭文及金色铭文。铭文的等级越高，总数量和活跃度也就越高。越高级的铭文，所需兑换的秘豆越多，当然收益也越高。&#xA;在秘乐短视频中还分为4个等级：不屈白银、荣耀黄金、璀璨钻石及最强王者。&#xA;发行糖果，空气币，还有买卷轴，可以充钱买，越高级收益越高，明显的资金盘套路。和之前“趣步”“火牛”等传销资金盘相比，秘乐短视频甚至是有过之而无不及，该软件号称是：0 投资、0 门槛、0 风险，光看视频就能月赚 3000-300000 人民币。&#xA;真的用秘乐短视频赚钱就两批人：&#xA;1、庄家，秘乐官方。发行的空气币，用户充值、加上软件广告收益。不过这些钱就看他有没有福气花费，或者是早已想好退路。&#xA;2、前期进场推手，志汇分享要说的是那些前期就进场推广，而又能敏锐地再顶点套现离场地人，如果有，我称之神人，能压制住赚更多钱的欲望，早早脱手。&#xA;亏得多的也是推手，经常有人付费十几块一个实名任务推广秘乐视频，或者找几个兼职线下地推，投入这么大，一直没赚钱，现在官方跑了，把车门焊死，下车都来不及。</description>
    </item>
    <item>
      <title>星事物分红可靠吗？会不会跑路</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/f560b2ffef025aa8d3ce71f1a0f4ef89/</link>
      <pubDate>Mon, 04 May 2020 19:27:21 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/f560b2ffef025aa8d3ce71f1a0f4ef89/</guid>
      <description> 刚刚在朋友圈就有人和我反馈，星事物20元提现秒到了。说来惭愧，志汇分享直接间接推广了56个用户，拥有星币不到24个，今天分红4.25元，账户余额18元，明天早上应该就能提现了。&#xD;星事物是不是可靠呢？至少目前来看，大家的反馈是提现都能到账，而且都有更新，刚才提现的朋友还说到一个，估计是星事物下个版本的更新，会出现抽奖和兑换功能，奖品是一些实物比如小米电动牙刷。&#xD;这个截图是他阴差阳错用3G网络卡出来的，右上角的“抽奖”“兑换”正常版本是没有的。&#xD;由此可见，星事物还会更新下去。&#xD;不过，还是志汇分享推广星事物一直强调的，不要充钱玩，0撸可以。特别是后期，看到那些在朋友圈狂晒星事物提现到账的截图，忍不住去赌一把，要保持好心态，把每天登录签到分红当作是额外收入。充钱就是一次赌博，资金盘你永远不知道庄家什么时候跑路。&#xD;经不起诱惑的人在后期充钱，星事物官方可能也会配合出个活动充值半价送波星币，然后跑路。这操作似曾相识吧&#xD;星事物下载地址：http://app.dingyinet.com.cn/?i=505b494cb4997b6b9db9e7c78dd83ce9&#xD;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/538.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>星事物是不是资金盘？会不会跑路</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/3f8511aa55c75574daf076ba8733f6ef/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Apr 2020 15:07:03 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/3f8511aa55c75574daf076ba8733f6ef/</guid>
      <description> 前两天，志汇分享推广了星事物，这个每天用星币分红的APP，官方宣称1星币每天有0.19的分红，新用户注册送2个星币，邀请好友也有星币，但不是特别多，志汇分享现在总共邀请有25个，星币总数就5个，这么算，每天的分红有1块钱。&#xD;其实，星事物，还有一个获取星币的渠道，就是买课，昨天刚上线渣男火热的《时间管理》，价值70元，送20星币。&#xD;我们来算一笔，等于充值70元获得20星币。1星币每日分红0.19元，20星币就是3.8元，70元的成本需要19天才能赚回来。&#xD;算完这笔账，是不是很熟悉，像及火牛视频、昌呈广告。抱着先充钱，等熬过19天就是稳赚的想法，你看到钱一天一天多起来，不自觉地会想着再充点，再充点。然后平台跑路就完了。&#xD;星事物0撸还是可以玩的，多邀请点人，增加星币也是一样的。至于跑不跑路，那是看开发者觉得什么时候可以收网了。&#xD;志汇分享推荐的项目都会说清楚利弊，虽然星事物不用实名认证，不刷脸，但是还有点套路在其中，再来一波推荐&#xD;星事物下载地址：http://app.dingyinet.com.cn/?i=505b494cb4997b6b9db9e7c78dd83ce9&#xD;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/523.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>小龙虾平台是不是跑路了？挂机掉线，抖音任务刷新不了</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/2f91a70dddcdb05053a30d0ed280f54b/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Feb 2020 16:00:05 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/2f91a70dddcdb05053a30d0ed280f54b/</guid>
      <description> 小龙虾平台是不是跑路了？挂机掉线，抖音任务刷新不了&#xA;昨天刚写的小龙虾抖音点赞关注任务平台，今天的任务越来越少，就有朋友问我，“小龙虾是不是跑路了？”&#xA;确实，很多方面都会让人觉得这个平台在准备跑路，或者已经跑路。&#xA;1、微信挂机常掉线&#xA;小龙虾微信挂机是近半年单价最高，挂机最稳定，也不影响微信正常使用。&#xA;更新过几个版本，小龙虾推出活跃贡献值，有1-9个数，5为初始值，每天挂机完成任务数满规定数即可+1，间隔超过1天(含1)没有挂机上线则-1 ，贡献值大于5会获得额外任务奖励(5~20%)，小于5没有额外奖励。&#xA;活跃贡献值用额外奖励提高挂机率，保持微信号活跃使用。&#xA;而最近会出现正常授权，但是后台显示已经掉线，重新扫码挂机还是同样的问题。&#xA;2、抖音任务量减少&#xA;利用脚本挂机，实现领取抖音任务后，完成点赞关注。一天挂机一个抖音号能有5元的收入。&#xA;靠着海量的任务，撑起了脚本挂机的使用。&#xA;现在小龙虾抖音任务下，【关注】分类已经没有任务了，【点赞】还有几个。&#xA;3、客服找不到&#xA;出现微信号掉线的情况，我就找过平台客服。&#xA;在网页最下方，有联系客服链接，点击后是“抱歉，客服暂停使用”&#xA;最后，微信挂机平台跑路的不少，共享赚年前就跑了。&#xA;跑路的原因有可能是触动了某些大平台的利益，有可能是自身出现问题，在小龙虾平台没有声明前，我们只有等，如果你还有收益没有提现，可以去提出来了，前天我提现还是秒到的。&#xA;跑路之后的平台，如果还想再来收割，还是会换个马甲出现的。&#xA;小龙虾注册地址：http://tg.iyaozhong.com/tg/Reg/i/c/149481，（小龙虾微信挂机登录地址经常更换，新地址请关注志汇分享）如果被官方屏蔽请复制到浏览器内打开。贴个收益图（这是以前的，最近的没有截），有问题可以下方留言交流。&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/332.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>《庆余年》全集盗版泄露，影视站长刀口上赚钱</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/80d3b15dbd604b6cbafbafbfe5a78a51/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Dec 2019 15:23:27 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/80d3b15dbd604b6cbafbafbfe5a78a51/</guid>
      <description>影视站主要是VIP电影电视免费在线观看，随着这几年的技术发展，从片源采集、视频解析、再到网站源码都一套工业化的流程，不用懂编程技术也能搭建一个属于自己的影视网站。&#xA;而且以上三个环节都是免费使用，俗话说免费就是最贵的。&#xA;再影视网站最好的体现是都带上了广告，视频片源的采集一方面来自大平台自己压制，这类视频在线播放速度不快，但是资源全，韩剧日剧美剧要啥有啥，就是视频上带有广告，一般是BC类的，另一方面是通过解析腾讯视频、爱奇艺、优酷视频的VIP播放链接，这类视频清晰度会高一点，片源都是来自各大公司，它的广告一般在视频点击播放时跳出展示，如果有误点就是解析商的收益。&#xA;而网站源码以前也提过最大的影视内容系统-苹果CMS的事，其实影视网站源码不止是苹果CMS，有名的还有海洋CMS、赤兔CMS，这些系统开源，自定义修改会高一点，之后还有像爱客影视这种全程托管，安装之后修改下网站名称，每天自动更新采集，完全不需要手动操作，这种源码很受欢迎。&#xA;那这些影视源码开发者收益来自哪？&#xA;模板开发，曾经苹果CMS红极一时，一套模板500起。广告收益，苹果CMS后台首页有收费广告可以买。&#xA;最后，影视站长赚什么?&#xA;生态链的最后一环。随着技术的发展，影视站的门槛越低，越多怀揣着网赚梦的小白进场，以前我在某站卖模板也是很火爆，至今还有一个200多人的售后服务群，只是不活跃了，可能大家都换个战场了。影视站最直接的收益是广告，一般接广告联盟的，有能力的也接个人的。还有的开始卖会员，能卖会员的站点一般是视频质量、更新速度都快于同行。&#xA;时至今日，影视站已经不再火爆，老玩家及时退场，可不能让自己上新闻。也有不怕的人入场，毕竟我国人口基数国情在，视频付费用户又有几个。我想这些人可能都在国外吧，毕竟国内这种形式下，还要碰影视的就是憨憨。&#xA;《庆余年》全集盗版泄露，其实和影视站长无关，这么高机密的东西应该搞不来，估计是竞争对手搞的鬼。&#xA;传播就是站长的“功劳”，网络赚钱还是远离这类“风口”，搞不好哪天就被吹走了。</description>
    </item>
    <item>
      <title>苹果CMS作者被抓了？最新版在哪里下载呢？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/6eb8fa0c928d634ebfe1933ee9f4d7ff/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Dec 2019 10:37:15 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/6eb8fa0c928d634ebfe1933ee9f4d7ff/</guid>
      <description>4月在影视网站交流群里出现一个大事，最大的影视网站CMS系统官网停止访问，各种QQ群发布作者老王被抓的消息。&#xA;知识产权保护越来越严格，小站长使用CMS建设盗版会员影视网站牟利的日子也过去了，前几天又封了500个传播盗版影视资源的网站。&#xA;那么作为最大的影视系统作者老王是真的被抓进去喝茶，还是有点风声就激流勇退，我们不得而知。结果就是官网关闭不能访问。不过今天看到一个消息，苹果CMS一直在更新，老王一直在github上更新V10、V8两个版本，具体地址大家可以去搜索maccms就可以了，而且他经营的IDC云服务器网站还开着。还为最新动态建了一个二级域名，显示：&#xA;暂时离开，期待再见&#xA;不信谣，不传谣，一切安好&#xA;网页上有一个倒计时，截止时间是2020年5月1号，倒计时的用意就不清楚。还写着有个彩蛋，恩？是什么，因为技术有限挖不出来。&#xA;总结来看老王一直更新着苹果CMS，但是大环境如此严格的今天，该怎么转型呢？CMS作者如何转型，小影视站长该如何转型，不能逆势而上，触犯法律。</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信挂机共享赚骗局跑路，提现不到帐，被攻击的谎言揭穿</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/ce4298a16c7ab8e316bcc7fbd897d72f/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Dec 2019 10:26:15 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/ce4298a16c7ab8e316bcc7fbd897d72f/</guid>
      <description>微信挂机火爆半年接触的平台也很多，有的单价高，有的门槛高，运营模式也各不相同：关注公众号，转发文章，阅读文章。&#xA;今天看到一个运营挺久的老平台提现不到账跑路的消息，这个平台听过没有用，主要是用转发文章的模式，个人认为有点“扰民”。我认为的微信挂机就是无伤，不影响正常使用，不转发垃圾广告文章。上次推的小龙虾还是不错的，单价较高，纯阅读挂机。不过这两天没有收益了，说是小号不活跃，没有聊天语音和红包行为。&#xA;说回来，共享赚微信挂机平台跑路前一直说平台被攻击而导致提现不到账，这样又被混了几天，这几天平台收益还是很猛的。这也都是挂用套路了，还好没像昌呈广告9月那波割韭菜，给点甜头搞充值来得猛。&#xA;估计，这种平台接下去会换个名字重新来薅羊毛，平台程序还是那套代码，加点新噱头，在网赚圈溜一圈还是有很多人上车。据说共享赚的前身就是挂挂赚。这里挂机赚钱推广快的原因就是二级分佣，你永久享受下线挂机收益的百分比，比如你下线一天1块，高一点的比例会有0.2的收入。这种收益体系就是让用户推广乐此不疲的根本。市场上的推广大多数是一笔买卖，邀请奖励。&#xA;而我们操作微信挂机，第一要注意的就是用小号，如果用有几千人的微信大号挂机撸收益，被封号就是得不偿失。&#xA;平台跑路后换壳继续上线运营，我们只要保持初心，不妄想一夜暴富，脚踏实地，努力推广。更多自动网赚项目请继续关注【志汇分享】。</description>
    </item>
    <item>
      <title>垃圾分类资金盘趣分类，区块链骗局准备跑路</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/133ac0cce2e2b10c80b0628486259435/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2019 18:37:47 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/133ac0cce2e2b10c80b0628486259435/</guid>
      <description>区块链资金盘免费挖矿模式异常火爆，各种钱包各种币，每天都有平台跑路，也有新平台开始割韭菜。平台的宣传slogan也各不一样，趣分类主打垃圾分类，迎合时下环保主题，其本质脱离不了资金盘，模式和崩盘不久的趣步类似，卷轴升级，推广奖励，挖矿任务，炒币升值。&#xA;趣分类的币叫豆值，通过学习垃圾分类知识获取。推广拉人头可以获取更多豆值，也有下级的分佣，这就是韭菜喜欢推广的原因。在一些群里都专业人士接推广的，包注册，可以说形成产业链了。为什么说趣分类准备跑路了呢？&#xA;近期趣分类官方更新了交易规则，先买后卖，币价回升，现在能脱手就脱手吧。&#xA;而且趣分类的商标注册公司是湖南万容固体废物处理有限公司，他们回复是没有进行在网络上发布趣分类项目，公司已经报案，工商同时也进行举报取证。&#xA;资金盘的模式万变不离其宗，拉人头，就像传销似的，千万别投钱。</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
