<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>划算 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E5%88%92%E7%AE%97/</link>
    <description>Recent content in 划算 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Nov 2019 18:29:21 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E5%88%92%E7%AE%97/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>信用卡怎么设置账单日和还款日才最划算？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/d5bf7a4a0847567318a51cf25d5b25a5/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2019 18:29:21 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/d5bf7a4a0847567318a51cf25d5b25a5/</guid>
      <description>随着各大银行对信用卡的大力推广，相信大家都有用信用卡的经历。信用卡对于持卡人来说，有两个日子非常重要——账单日和还款日，下面带大家一起了解一下！&#xA;账单日和还款日&#xA;信用卡账单日就是发卡银行对你上一段时间内（账单周期）的消费记入账单、汇总结算、并发送纸质或电子账单的日子。与之对应的就是信用卡还款日，就是对非现金交易，从银行记账日起至到期还款日之间的日期为免息还款期，即还款日。银行在账单日告诉你欠了多少钱，你需要在还款日之前把钱还上就行，一般中间会间隔40-56天呢！&#xA;为何要修改账单日？&#xA;第一，信用卡过多，合理管理卡片，才能获得银行更多的免息日期。如果账单日和还款日没有规划好，设置都在重复或者相近的日期，对资金流动是相当不利的。因为很多时候做不到较长免息期。另外还款时间过于集中的话，还款压力可是大大的！&#xA;第二，如果暂时没钱还款，可以通过修改账单日来延长还款日期。很多朋友都认为，银行定下的信用卡账单日并不是那么如意，比如发工资前还款，确实是一件悲伤的事情。其实可能很多人不知道，不少银行的信用卡账单日都可以修改成自己喜欢的日子，修改账单日不仅能应急，如果有多张信用卡，还可以根据需求自己调配。&#xA;如何巧妙地设置还款日？&#xA;假设账单日为每月5日，还款日为25日。当持卡人在1月6日刷卡消费时，将享有最长免息期50天。如果不止有一张信用卡，该如何更好设置账单日呢？账单日的设置得根据你手中的信用卡数量来。&#xA;#如果你有两张信用卡#&#xA;B卡出账单时，恰巧是A卡要还款的时间。同理，A卡出账单时，也刚好是B卡还款时间。这样，既能方便记住还款不造成逾期，又能最大限度享受免息期。&#xA;#如果你有三张信用卡#&#xA;B卡出账单时则是A卡要还钱的日子到了，A卡的账单出来了，C卡要还款的日子也快了。&#xA;#如果你有四张或四张以上信用卡#&#xA;理论上，四张卡账单日可以为5号、10号、15号、25号，更多卡以此类推。我在这里提醒一下大家，最好不要办太多卡，每个人拥有2~3张就可以了，如果经济条件能达到的话，最好把几张卡的账单日设置成同一天，这样不仅好记，还能尽量避免出现忘记还款日而造成逾期的情况哦！&#xA;每家银行的账单日都不相同，同一银行不同的客户账单日也不一样。要知道自己的账单日可以通过手机银行APP查询，也可以关注信用卡微信公众号查询，也可以通过电话致电客服务查询。&#xA;虽然我们每张信用卡账单日都不一样，但是我们可以通过客服电话或者人工客服在线申请修改账单日，这为客户提供了方便。&#xA;信用卡账单日修改规则&#xA;1、账单日是不可以随意修改的&#xA;虽然说信用卡的账单日是可以修改的，但并不是说可以随意修改的。首先，你要保证你的信用卡是没有任何欠款或者分期。一般来说，可供选择的账单日有限，持卡人必须在银行提供的账单日当中选择一个。例如招商银行信用卡账单日可设置为：5号、7号、10号、12号、15号、17号、22号、25号，你可以在您每月的对账单中查询，也可以在网上银行查询，或者拨打客服电话查询。&#xA;2、账单日和还款日是同时改变的&#xA;很多卡友都不清楚，以为修改了账单日还款日也不会变，其实不是的，账单日和还款日是同时改变的，一旦你修改了账单日，那么还款日相应的也会发生变化的。例如招商银行的信用卡最后还款日为账单日后的第18天，也就是说，如果你的账单日修改了，那么你的还款日就会变成你修改后的账单日后18天。3、 账单日有限制修改的次数&#xA;账单日不是说你想改就可以改的，银行对信用卡账单日修改次数控制的很严，不同的银行信用卡的账单日的修改次数都不同，有的银行是有效期内只允许修改一次账单日，也有的银行是一年只可以修改一次，不同银行具体要向发卡行咨询。</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
