<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>技巧 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E6%8A%80%E5%B7%A7/</link>
    <description>Recent content in 技巧 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Mar 2021 18:08:44 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E6%8A%80%E5%B7%A7/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>大量活跃微信群大全，精准高质量地方</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/5399d0a19485f676961f522a7740d930/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Mar 2021 18:08:44 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/5399d0a19485f676961f522a7740d930/</guid>
      <description> 微信群引流营销第一步，加群。加越多的群越好，每个微信账号，每天扫码进群数量控制在20个左右。扫码进新群次数过多，容易被风险提示，严重的会封号。&#xA;根据自己的推广产品，分析用户，比如卖辅食的可以加一些宝妈群，淘宝客引流也可以加宝妈群，或者泛粉就随便加，车友群，水果群，乡镇群。&#xA;正因为有前面的加群风险提示，所以我们要好好分析要进的群是不是可以带来想要的引流效果。如果不行，是不是以量取胜，每天20不说，15个群加满，第二天周而复始，如果你有几个微信号，那么一段时间后，你的微信群数量是不是就上来了。不管你是做什么业务，暴力推广，总有一些咨询。&#xA;找到活跃微信群这是关键，不然每次发布的文案都是石沉大海，没有任何回应。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/931.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>优质活跃微信群怎么找？免费加入每天更新大全</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/65e0e7b904e1a2153f9af3904c8b9634/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Mar 2021 18:50:49 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/65e0e7b904e1a2153f9af3904c8b9634/</guid>
      <description> 微信营销是互联网营销最基本的一种方法，在微信上可以添加意向用户，通过交流了解需求，最终达成成交的目的。&#xA;而微信群能让你一对一的沟通变得更加高效，通过自己设计的勾心文案，引起群内用户的好奇，达到鱼饵的目的，有用户咨询就会有不断的成交。&#xA;微信群不是那么好找，通过网络上随便找找的微信群，里面也都是天天发广告的，没有实质的真人目标用户。&#xA;志汇分享每天会更新微信群，都是真实的微信用户，不是那些天天发布广告的。即使是有人发广告，也说明群里活跃度高。要加就加优质的微信群，不活跃的达不到微信群营销的目的。&#xA;也可以通过技术手段去采集一些网上的优质微信群资源，广撒网，在海量的微信群中筛选合适的，进行针对性营销推广。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/929.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信群引流涨粉的那些套路技巧</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/4fb8575266cfda6db4c734f37082e092/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Mar 2021 15:51:21 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/4fb8575266cfda6db4c734f37082e092/</guid>
      <description> 互联网赚钱就是流量生意，流量对大部分人来讲，就是命根子。草根创业者引流最容易成功的渠道是微信，&#xA;引流就像钓鱼，微信就是鱼塘，能钓到用户这条鱼，需要美味的鱼饵，还有好用的鱼竿。&#xA;志汇分享来聊一聊微信群的引流技巧：吸引力法则&#xA;钓鱼重要的是鱼饵，饵料投得好，鱼儿少不了，也就是如何吸引到我们所需要的流量。&#xA;流量吸引力法则：同频，权威，互惠，喜好，社会认同（背书），稀缺&#xA;同频：这是引流的前提，我们能引流过来的肯定是和我们输出的内容在同一频道的。&#xA;权威：一个权威的认证可以让用户直接对你形成一个信任，例如我们可以在一些平台个人资料设置里，尽量展示自己专业的一面&#xA;互惠：站在用户的角度。生意的本质是利他，我们在引流之初，一定要想好，我可以带给别人什么&#xA;喜好：往大了说是人性，往小了说就是需求。男人好色，女人爱美，老人怕死，小孩怕本，所有人都贪...&#xA;社会认同：自己奋斗三五年，不如大V一句夸，可以找群主打广告。&#xA;稀缺：社会并不遵循多劳多得法则，你赚的钱，取决于你自己的价值。资源饱和的时代，我们的引流难度相对前几年确实难了很多，但这也对那些认真生产内容的创作者，是极好的。&#xA;以上的六个法则，你只要能遵循其中任何三条，都可以让流量信手拈来，如果全部掌握，就是让别人对你心生崇拜，转化为你的粉丝。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/914.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信群引流精准用户的3个小技巧，新手也适用</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/d06f884040180b0d58cb782c073b2e03/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Mar 2021 17:59:01 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/d06f884040180b0d58cb782c073b2e03/</guid>
      <description> 在网上创业做项目，或者是线下从事销售这一块的小伙伴，都会烦恼一个问题：如何拓展客户资源？既找不到足够的客户信息，又不知道去哪里找客户？志汇分享说说引流精准客户的一些技巧。&#xA;一、确定精准客户在引流推广之前，首先要想清楚，你的目标精准用户有哪些？在哪里?&#xA;很多时候，我们开始做销售，却从来没去认真定位我们的精准客户，有的人可能认为认可你卖的产品的，有需求的就是精准客户，但你的头脑里有他清晰的形象和描述吗?&#xA;如果你想找对人，那么你就得清晰的去定位你的客户群体！那么我们该如何定位精准客户呢？有以下3个标准:&#xA;①有需求，需求的定义就是客户想换、客户想了解你的产品，他对你所销售的产品的某一个功能有急切的需求。&#xA;②他具有一定的金钱支付能力，意思就是说他是否有这个预算，他现在是否有钱，能否接受你的价格。&#xA;③他有购买决定权，能准确承诺可以买单的那个人，如果他需要和别人商量一下，别人说不行，没钱，那你这单很可能就黄了。&#xA;二、引流方法结合实际，志汇分享谈谈3个引流精准用户的小技巧：&#xA;1. 确定目标用户&#xA;每一位销售人都应该先对自己的产品做一个用户群像分析:比如说目标客户的工作、年龄、兴趣爱好，如果你的产品是化妆品、减肥这一块，你的目标群体就是18-30岁左右的爱美、需要护肤的女生。&#xA;2. 找目标用户集聚平台&#xA;确定了目标用户之后，我们就可以到各大平台去找这些目标客户群：贴吧、豆瓣、微博都是我们可以去搜索的地方，通过搜索相关关键词你会发现很多关注这些话题的粉丝。&#xA;接下来我就以护肤为例，给大家演示一下实操操作：&#xA;直接在QQ找群中搜索护肤，就会出现很多和护肤相关的群，我们可以直接申请入群，然后私聊群主，可以把自己伪装成一个小白，问相关的护肤问题，拉近关系。&#xA;加入群之后，不要马上就开始打广告营销，先在里面聊天混个脸熟，然后站在用户的立场上分享一些祛痘干货，让别人觉得有价值，自然而然他们就会来加你了。&#xA;3. 提供价值解决目标客户的需求&#xA;提供价值可以是通过图文、音频、视频的形式输出价值内容，如果你不会也可以去同行发的内容去借鉴一下，只要你分享的对他人有价值，这样才能收获别人的信任，别人才会为你买单。&#xA;如何引流微信群精准客户的内容，志汇分享的实操经验，还是要结合大家手上的项目定制一套引流方案。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/910.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信群引流技巧，混群话术</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/30d544f8c6fdc09a7e0460ab96b9e254/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Mar 2021 17:33:45 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/30d544f8c6fdc09a7e0460ab96b9e254/</guid>
      <description> 微信群引流的关键在于混群技巧，志汇分享从这八点出发，谈谈混群引流技巧。&#xA;一、懂得贿赂群主你想一想，如果群主跟你没有利益冲突，你去讨好群主，这样你就能知道群主更多信息，知道他是什么身份，知道他为什么建这个群。&#xA;同时你能让他相信你，喜欢你，这样你们合作的成功率是不是会更高，所以你要让群主喜欢你；&#xA;①在群里多拥护群主，在群成员面前奉承群主&#xA;②加群主号之后，在群主的朋友圈，点赞评论，要认真评论，不要随意敷衍，要写有价值的评论。&#xA;③经常给群主发红包，跟他聊一聊，感恩&#xA;④在过节的时候可以适当给群主送礼物。&#xA;我相信你还有更多的办法！&#xA;二、搞定活跃分子谁在群里最活跃，那他的影响力就会最高，说话就越有分量，对吧？所以你尽量要群里的活跃分子打成一团，进群先观察，看谁比较活跃。&#xA;如果她是女人，就夸她美，夸她漂亮，没有哪个女人不喜欢别人夸她。&#xA;如果他是男的，你可以说他土豪，说他男神等一些奉承的话，可以根据他的喜好来，总之，根据他的聊天内容赞美他。&#xA;跟他互动之后，加他好友，去他朋友圈点赞评论，认真评论，有价值评论，或者送礼物。&#xA;三、懂得奉承他人多夸群成员，夸人不是假，是艺术，多夸别人，不要得罪人！比如：有人发了一张自己的照片，你说好漂亮，好帅，有人发了红包，你要说谢谢，一定要感恩，最好是你也发一个红包。&#xA;四、舍得发红包一定要舍得发红包，越舍得越拥有！发红包，一定不能发太多的个数，比如一个群有100人，一定不能发100个红包，你要发10个，20个，要按照一个群活跃度来发，要让一些人抢不到。&#xA;抢不到的话，他就会让你再发，那你就再发一次，发红包也不是说一定要发很大的红包，你的目的就是要让人关注你，你可以把一个大红包拆成几个小红包。&#xA;图片来源于网络&#xA;像上图的引流太暴力，但是也不乏有人加。&#xA;五、无私分享帮助这个非常重要，你要了解群成员的共性需求是什么？平时多关注他们在谈什么话题？持续不断无私分享价值，能帮助的一定要尽力帮助。一定要加他们为你的好友，一定要多帮助别人，别人才会感激你。&#xA;如果你经常帮助别人，经常在群里分享，后面你可以打广告，群主也会挣一只眼闭一只眼。不要一上来就发广告，这跟强奸没有什么区别。&#xA;六、经常群里冒泡你不说话，这群就对你没有价值，别人都不认识你，你可能跟他是好友吗？如果你都不在群里说话，别人都不认识你，你去加别人，别人会通过吗？&#xA;别人会觉得你这个人很奇怪，会认为你是不是有什么企图，有什么目的，甚至他可能直接去跟群主投诉你，然后你就被群主踢出去了。&#xA;所以要多互动，多跟别人说话，社交，要让别人记住你，让人喜欢你，相信你。 七、安插内线互棒在群里要拉入自己的水军，水军和水军之间，都要相互棒场，互动。&#xA;比如，你在进群之前，你就有几个水军已经在群里，然后这几个水军跟你打招呼，多奉承你，那你在别人眼里会不会就有身份感，别人就重视你，所以一定要多互动棒场。&#xA;特别是水军要在群里挑起一些共性需求的话题，比如说，我们这栋楼跟房地产商有一些纠纷，那我们水军是不是就可以挑起这些大家都很关心的话题。&#xA;然后有一些人就可以出来出谋献策，帮助大家，或者你有资源有关系的，你都可以尽量去帮助别人。&#xA;这样别人都会找到你，相信你，最后跟你成为朋友，这样对你后面的成交是有很多帮助的。&#xA;八、朋友圈多互动在别人朋友圈多互动，多点赞，多用心评论，以及私聊，给足对方面子，用心交朋友！&#xA;当我们在群里混得比较熟的时候，我们一方面手动主动去加别人，另一方面用软件工具，用最短的时间，最快的速度把群里的成员变成自己的好友。还有最关键在群里不断分享，帮助别人，吸引别人来加你。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/907.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>手机挂机赚钱有哪些方法？一天能赚多少？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/05c2d05d4664bc3a6571dc687222ef86/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 15:38:45 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/05c2d05d4664bc3a6571dc687222ef86/</guid>
      <description> 疫情逐步稳定，全民复工复产的时候，外国疫情形式越来越严峻，导致今年的外贸行业十分难过，除了口罩这类的医疗用具。（今年的口罩厂真的是像印钞机，一条生产线就是一台24小时不停的印钞机）&#xA;外贸不好做，就拉动内需，好几个省市开始提倡公务员朋友出门消费了，多数地区都有刺激经济的政策出台。总体来说，就是想方设法搞钱。&#xA;对于普通宅家族有没有什么好的方法可以轻松搞钱呢？今天给大家推荐几个手机挂机就能赚钱的软件。&#xA;1、微信号，抖音号挂机平台&#xA;如果你有闲置的小号可以考虑使用这类挂机平台，账号授权后就可以不用管，每天都有一些收益。&#xA;1）小龙虾自动挂机平台。注册地址：http://tg.iyaozhong.com/tg/Reg/i/c/149481（小龙虾登录地址经常换，最新地址请关注志汇分享）&#xA;小龙虾微信号挂机单价是最高的，一天一个号起码4员以上，但是有些不活跃的账号容易掉线。小龙虾不仅可以微信号挂机，抖音的自动评论点赞关注脚本也是很好用，一天挂机最多有10元（朋友反馈）。&#xA;2）葫芦娃微信抖音挂机托管。注册地址：http://tg.hcty.shop/tuguan/pageController.do?goRegister&amp;amp;key=321078690541&#xA;葫芦娃挂机本人用了快一年了，特点就是稳定，只要挂上去，就会有收益，不用管，抖音账号也是一样。单价比小龙虾少一点&#xA;2、短视频极速版挂机&#xA;知道志汇分享的应该了解，前段时间一直在推广快手极速版，因为快手极速版的收益是这类短视频里最高的，而且提现快速。&#xA;用脚本软件挂机操作就不用人工滑视频获取金币收益了。&#xA;这款挂机软件不仅适用快手极速版的挂机，其他短视频类的软件都可以使用。需要的可以联系下方小编&#xA;好了，手机挂机赚钱，今天就将这么多，更多赚钱的小项目可以继续关注志汇分享。&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/406.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>闲鱼新功能，连续擦亮5天，优先前排推荐</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/52015002d6e0b0b5019f86d4a1c9309c/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Mar 2020 20:42:15 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/52015002d6e0b0b5019f86d4a1c9309c/</guid>
      <description>可能是手机自动更新，闲鱼升级了一些新功能，但是我在手机应用商店没有找到更新记录，难道是硬更新？&#xA;现在手机上闲鱼版本是Android版6.6.50，再去换一个账号看看，同样是Android版6.6.50，却没有“连续擦亮优先前排推荐”这个功能，所以说是账号的问题？&#xA;不纠结为什么会出现这个“连续擦亮优先前排推荐”的问题，来看看这到底又什么用途：&#xA;连续5天擦亮宝贝，我们将把你的宝贝连续在前排推荐，宝贝将获得比普通擦亮更多的曝光！&#xA;中途可以中断吗？&#xA;需要连续擦亮5天才能得到前排推荐位哦〜&#xA;可以更换宝贝吗？&#xA;可以更换宝贝。更换后，前排推荐位将发放给最终更换的宝贝〜&#xA;以上是官方说明。可以看出，连续5天的擦亮就是给宝贝再加上一个BUFF，比普通的擦亮更顶，流量量肯定也会随之上升。&#xA;从闲鱼上线曝光量之后，可以看出闲鱼越来越像“淘宝”，不知道以后会不会出直通车，花钱买曝光。还是走另外一条平民的路线。现在闲鱼的政策对小卖家还是挺友好的。&#xA;如果你又任何闲鱼卖货的问题，可以在下方留言。</description>
    </item>
    <item>
      <title>快手极速版没有填写邀请码的地方怎么解决？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/5fb06956e96de2548e82859b78cf78cd/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Mar 2020 15:23:46 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/5fb06956e96de2548e82859b78cf78cd/</guid>
      <description> 快手极速版没有填写邀请码的地方怎么解决？&#xA;这两天推广快手极速版，遇到一个特别棘手的问题，就是找不到填写邀请码的入口，经常无法绑定邀请关系。我也是表示很无奈。&#xA;出现无邀请码填写入口，以下情况引起的：&#xA;1、下载及注册快手极速版 App 后，登录时间超过 7 天。&#xA;2、已填写过邀请码，或已和其他用户绑定邀请关系。&#xA;3、iOS 用户无邀请码填写入口。您可以通过面对面扫码的方式绑定邀请关系&#xA;昨天写了那篇抖音极速版的金币比率变小，让大家对快手极速版的推广更加热情，毕竟使用极速版的朋友都是想要搞点零花钱的，现在抖音极速版变成这么低的比率真是让人心寒的。即使使用自动挂机脚本刷金币，金币总数还是不高。&#xA;快手极速版下载的话非常简单只要微信扫码就可以，也可以点击链接下载，志汇分享累计收益3000+&#xA;没有下载快手极速版的小伙伴，可以在安卓手机应用商店，搜索“快手极速版”，安装下载，记得填写内部邀请码【596&#xD;484&#xD;586】，领取官方红包1-5元，然后添加小编微信，领取团队红包和自动挂机脚本。&#xA;短视频挂机脚本免费下载地址：https://zhfx.lanzouo.com/i1Btdoridif。&#xA;领取福利：扫一扫添加微信27210505，领取红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--专注自动化网络赚钱分享&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/368.html&#xD;版权声明：本资源来源于网络，由志汇分享整理发布&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>QQ能登录，浏览器网页不能上网连接，一招解决！</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/ac33bed5d8fda62274b875d1eb04f62d/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 13:27:14 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/ac33bed5d8fda62274b875d1eb04f62d/</guid>
      <description>QQ能登录，浏览器网页不能上网连接，一招解决！&#xA;现在一般是中午吃完饭，才开始打开电脑干活。&#xA;今天发现网页不能登录，按照以前的想法就是DNS问题，可以简单修复。在手机上百度了自己现在的网络DNS，然后填上，发现没起作用。&#xA;接着又百度，（现在我的一些技巧都是百度上自学的。）&#xA;DNS服务器来清除缓存，CMD命令运行窗口输入ipconfig /flushdns。&#xA;这个方法也是没用。&#xA;只有出杀招了。用360的断网修复工具，由于电脑上没有360安全卫士，要从另外一台电脑上拷贝过来安装。&#xA;没想到，纠结十来分钟的问题，在360安装完，一分钟内解决。&#xA;看了下360安全卫士的界面，功能超级多。就卸载了！</description>
    </item>
    <item>
      <title>快手极速版怎么越刷越少？有没有办法解决？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/5fe9e532b4f86d9d023cbb0505fc8f75/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 19:58:01 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/5fe9e532b4f86d9d023cbb0505fc8f75/</guid>
      <description> 快手极速版怎么越刷越少？有没有办法解决？&#xA;快手极速版差不多是过年那段时间，我推给家里边的亲戚，基本每个人都换上了，现在大多数会和我反应越刷越少，没有动力了。&#xA;把红包转圈刷到停止，现在每天最多的就0.9W，折合人民币才九毛钱，而花费的时间就相当长了，红包转圈的速度也在变慢。&#xA;这些都是网上赚钱软件的套路，常说的割韭菜，利用高收益去吸引你下载，然后变规则。相对来说快手极速版刷视频还是有钱的，虽然不多。那要这么想，如果没有使用极速版的短视频软件这点钱也没有。&#xA;针对快手极速版金币总数越刷越少怎么解决？&#xA;1、由于官方的金币机制就是要控制每人每天的金币总数，不能突破个体上限，可以选择以量取胜。利用自动刷脚本，刷多个快手极速版的账号。&#xA;2、快手极速版的金币总数有上限，那么抖音极速版，火山小视频，今日头条极速版是不是也可以操作。&#xA;总结上诉两条，要么使用机海战术，要么就另辟蹊径，找个更高收益的极速版，不过个人评测了这些极速版，都是差不多的套路。而机海战术，要考虑一机一号，身份绑定问题，这种操作模式都是工作室。&#xA;普通用户使用极速版不要想着赚很多钱，抱着不捡白不捡的心态就很舒服辣！&#xA;快手极速版下载的话非常简单只要微信扫码就可以，也可以点击链接下载，志汇分享累计收益3000+&#xA;没有下载快手极速版的小伙伴，可以在安卓手机应用商店，搜索“快手极速版”，安装下载，记得填写内部邀请码【596&#xD;484&#xD;586】，领取官方红包1-5元，然后添加小编微信，领取团队红包和自动挂机脚本。&#xA;短视频挂机脚本免费下载地址：https://zhfx.lanzouo.com/i1Btdoridif。&#xA;领取福利：扫一扫添加微信27210505，领取红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--专注自动化网络赚钱分享&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/340.html&#xD;版权声明：本资源来源于网络，由志汇分享整理发布&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>2020闲鱼养号技巧分享，减少封号增加权重</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/c5d8edfe70d1af3ea5f5ac9cab5d3a03/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Feb 2020 19:35:08 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/c5d8edfe70d1af3ea5f5ac9cab5d3a03/</guid>
      <description>2020闲鱼养号技巧分享，减少封号增加权重&#xA;养号，在哪个平台实战都需要用到的一种账号技巧，不管是引流实操，还是流量变现。&#xA;有的人就说根本就没有养号这回事，其实我也是比较赞同。&#xA;总结来说，养号就是按照正常用户习惯去使用软件。在闲鱼账号操作中，有哪些重点值得注意呢？&#xA;1、个人资料完善&#xA;用淘宝账号或者支付宝账号登录，并认证。填写其他的各种资料，把任何能绑定的认证和授权都完成了。&#xA;2、软件操作&#xA;新号尽量一周内不要发布商品，每天搜索一些关键词，随便点几个产品看下，签到领取闲鱼币，加入感兴趣的鱼塘，刷刷帖子。如果可以购买那就更好了。&#xA;所以软件操作就是完成普通用户使用软件时的操作。&#xA;如果你每天都是擦亮商品后，关掉闲鱼，不经常打开闲鱼，会被闲鱼降权，判断为机器人辅助操作，影响商品排名。</description>
    </item>
    <item>
      <title>闲鱼新手卖家怎么赚钱？需要注意哪几点？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/cb45119799a6bd6ed645a7e3ab69d0f1/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2020 18:30:59 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/cb45119799a6bd6ed645a7e3ab69d0f1/</guid>
      <description>在闲鱼卖货发布商品后，最希望越多的人浏览到宝贝，曝光率提高才能更好地成交。所以，任何搜索优化都宝贝的曝光都有很大的帮助。&#xA;一、闲鱼排名规则&#xA;闲鱼的排名规则和时间有关系，淘宝网之前是有公告的，排名基础规则是时间，原则上说是后来者居上。但是必须注意，如果大量发布一模一样的宝贝，会被集体降权，所有一样的宝贝都会被系统检测到，然后会被认定为恶意广告。&#xA;二、闲鱼的排名规则，要如何利用&#xA;首先我们了解了排名规则，和时间有很大的关系。新发布的宝贝曝光是最好的，但如若批量发布会被降权，那应该怎么做避免呢？经过一系列的测试，也有一个较为简单的方法，分享给大家。先发布一个宝宝，然后过几个小时或者第二天再发布一个，再发布的时候可以以颠倒标题文字顺序，这样是绝对安全的。宝宝不会被批量降权，而且排名也会比较好。发布第三个宝宝的时候，删除其中之前发布的一本，最好删掉排名差的那个，以此类推发布，这是目前稳定排名比较不错的办法。&#xA;三、如何提高宝贝的排名&#xA;标题是最为重要的，标题写的好，关键词多，被搜索到的范围就会扩大很多。最好的办法就是优化自己的标题，教大家一个妙计，在淘宝或者天猫找到同款，复制下来标题为我所用就可以，因为这些卖家的标题都是经过优化的，完全可以拿来借鉴。&#xA;出售的宝贝多，不适合第二条怎么办？如果要出售的宝贝很多，可以采取第三种方法，对排名有很大的帮助。如果宝贝超过半个月最好删除掉重新发，因为时间太久，曝光能力就会变得比较低。&#xA;四、宝贝曝光力计算公式，这些你都要懂&#xA;1、标题完整度&#xA;2、宝贝描述是否充分。&#xA;3、宝贝图片数量，以及图片是否清晰。&#xA;4、宝贝价格有没有过高或者过低。&#xA;5、宝贝数量。&#xA;五、防屏蔽，防降权小妙招&#xA;首先，隔壁虚拟物品是不准许发布的。书籍类商品不要发布在图书音像类目，不然也会屏蔽掉。烟酒类商品不可以发布，以及一些低价品牌包包。发布后都会被屏蔽，您可以自检自查，包包没有超赞选项的请在违规通知到来之前尽快删除。&#xA;违禁词类：最重要的就是微信，QQ，威信，违心，维新，VX,VX,筑和谐都不要使用，不然会被系统检测到。可以直接使用字幕V，买家一看就明白，而且是不会被屏蔽的。&#xA;六、如何避免被认定为假货&#xA;1、定价低，比如卖1000的东西，你挂100，就会被认定为是假货。&#xA;2、买家举报。&#xA;3、大数据的检测。&#xA;七、产品违规了怎么办&#xA;大部分是因为定价低才被厂商投诉。知识产权投诉，三天内多次投诉视为一次，被投诉三次，就会永久封店。如有被知产投诉的，可以去淘宝求助，有一些卖家是提供这一项服务的。&#xA;以上这些冷知识我想很多开始做或者没开始做闲鱼的网友都会遇到，志汇分享认为，闲鱼将是阿里对抗拼多多的一招好棋。经营好自己的闲鱼号，总结自己的运营经验或者商品供应链，你就站在了风口上。</description>
    </item>
    <item>
      <title>闲鱼更新后有哪些排名规则需要注意，流量怎么提升</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/7f4ef5b3635085f74b771695e5e26f29/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2020 10:30:37 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/7f4ef5b3635085f74b771695e5e26f29/</guid>
      <description>闲鱼升级页面让人又爱又恨，更新之后多了一个曝光页面，可以看到日常曝光，ios用户的部分目前虽然在新的版本，但这个功能不能展现出来，要更新的话还得慢慢等待，而android手机的功已经更新。&#xA;这个升级不错的地方就是擦亮不需要扣除闲鱼币。&#xA;闲鱼新版本更新后，如何解决闲鱼平台的流量问题，我想大多数人都有这样的情况:已经发布了50个产品，八成的产品流量曝光率是个位数，所以今天我会教你一些很好的方法来改变产品流量。&#xA;其实不管做的是闲鱼还是别的平台，细节都要做，我们每天都要做总结，常规流量提升流量法：&#xA;1.及时打磨产品，保持账号上线，增加账号活动&#xA;2.曝光力应保持在100点。如果不足，可根据系统提示对产品进行优化，使暴露力达到满分.(目前该项目新版本取消，没有直观的曝光力，旧版本依然适用)&#xA;3.新版本会有一开始提到的曝光量，但是系统会直接在顶部提示我做什么可以提高曝光力。我将尽我的努力去做，如果我可以，以确保我可以获取所有的曝光。&#xA;4.优化产品标题，在必要时候打造一个关键词标题，以吸引点击和提高点击率&#xA;5.产品一定添加标签，展示度会高，并使用流量词&#xA;运营细节如何改变流量&#xA;1.充分利用系统功能:免费送。在产品参与免费交付后，将再次生成新的连接，获取新流量提高账号权重&#xA;2.产品内容要做好，产品一定穿插视频。播放视频可以增加顾客的停留时间，增加权重;产品图片和文字上面不能直接携带别的平台，可穿插买家展示、文字编辑。3.加强一个客服回复能力我们应该随时上网，及时回复询问，及时上架并将宝贝的一些售后问题及时处理掉。</description>
    </item>
    <item>
      <title>闲鱼平台有哪些违禁词和违禁商品？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/95e2ab7b59d23ffc27611ec68ea57f19/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2020 15:49:50 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/95e2ab7b59d23ffc27611ec68ea57f19/</guid>
      <description>在每个平台操作时，都要遵循平台的相关制度规则，今天说说，闲鱼平台有哪些违禁词和违禁商品？&#xA;闲鱼的违禁词有三种，第一种压根发不了直接感叹号。第二种是发了会给你警告，或者发布商品的时候建议你认真审核，这种你能发但不建议多发。第三种也是最可怕的一种，隐性违禁词，你能发而且还能发很多次，但是发多了会变成第一种情况。对于违禁词我建议隐性的都别碰，会降低权重的.。&#xA;对于违禁商品别抱侥幸心理，第一就算你卖了，事后也有可能清算的。第二你发布成功了别人一举报商品绝对删除，权重绝对降，同行和你得罪还有遇见不平的人大有人在。第三买了你东西的人真出问题或者假出问题你都得出问题。假货也是一样，虽然闲鱼假货多，但是你也不要去尝试，认识真货的人大有人在。&#xA;1.交流中的违禁词&#xA;微信（V,VX,WX），QQ，链接，二维码，手机号，帖子，头像，互想要，互赞，互粉，兼职，赚钱, 头像。&#xA;阿里外的购物平台，唯品会，拼多多，网易考拉，国美，京东，58同城，转转，苏宁易购。&#xA;2.商品介绍违禁词&#xA;质量方面：假，仿，精仿、高仿、发票、小票、原单&#xA;夸大质量：最好，第一，最佳，历史最低，一定，最强，绝无仅有等绝对性描述词（过分的夸就是假）&#xA;3.虚拟产品&#xA;比如音视频，种子资源，论文、课程，远程、百度云、网络游戏账号等虚拟产品词汇等。&#xA;4.非法违规商品&#xA;非法的如仿真枪，危险武器，毒品，催情用品，药品，非法服务等等。&#xA;需资质准入的比如烟，酒，医疗器械，婴幼儿食品，奶粉，保健食品。带有淫秽性质的商品词，反国家的一些违禁词，这一类敏感词的违规后果很严重。比如裸，性，奶，乳，烟，糖，药，茶，辅食，蛋白，迷信，佛，招财，辟邪，低俗，政治，党，原味。商品比如隐形眼镜，胎心仪，血糖仪，体温计，助听器，避孕套，口香糖，美瞳，减肥药。还有一些品牌词也不能有。&#xA;有些时候真的是识别有问题，一棒子打死，如果你确保自己的不违规可以发布，那你可以替换词，或者少字或者拼音。如果你想发消息，可以试试图片。&#xA;建议珍惜自己的闲鱼账号，不要在违法的边缘试探。</description>
    </item>
    <item>
      <title>闲鱼号被封怎么办？最新防封技巧和解封规则</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/c50fcec73504e9e99df5a994ead49082/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2020 19:17:25 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/c50fcec73504e9e99df5a994ead49082/</guid>
      <description>闲鱼现在是什么都有，不管是管制内，还是违禁的。怎么规避违禁词，真是八仙过海各显神通。&#xA;今天不讲规避，讲被封号之后应该怎么做。&#xA;一、闲鱼封号机制&#xA;非法、违规信息及行为严肃处置&#xA;不得发布国家法律法规不允许的信息，包括但不限于以下:仿真枪、军警用品、危险武器、易燃易爆、有毒化学品、毒品、色情低俗、催情用品、药品、医疗器械、非法服务、票证等信息&#xA;不得发布假冒的信息，不得发布侵犯他人合法权益的信息，包括但不限于:侵犯他人商标权、著作权、专利权及发布未经他人授权的图片、文字等信息;&#xA;不得发布食品、酒、医疗器械等需资质准入的信息，包括但不限于:婴幼儿类食品、奶粉、保健食品、酒、预包装食品、二类医疗器械等需资质准入的相关信息;&#xA;不得发布拉人炒信、兼职广告等垃圾广告信息;&#xA;不得发布或提供闲鱼站外联系方式，包括但不限于外部网站的链接、文字、图片、二维码等;&#xA;不得发布或提供以侮辱、诽谤等方式对他人进行人身攻击的信息;&#xA;不得发布涉及媒体舆情的相关内容，包括但不限于经新闻媒体曝光、国家质监部门等行政管理部门通报，或其他要求协查的商品及信息;&#xA;不得发布网络游戏点卡/装备/游戏币/账号、移动/联通/电信充值类商品、充值平台软件/加款卡等颈售性质的虚拟类商品信息(我们不支持健身卡等非卡密类的实物卡券商品的检索，但允许用户通过鱼塘、同城见面、第三方服务保障等方式进行交易);&#xA;不得利用技术或其他手段，自动或按一定频率地发布留言、私信、问答、注册账号、关注、点赞、抓取数据等行为；&#xA;不支持闲置品描述与实际不符的行为;&#xA;不支持购买发生后，无理由的退货退款行为；&#xA;不支持发货或退货时，故意调换闲置品或偷换零件的行为;&#xA;不支持购买发生后，以牟利或借机进行敲诈勒索为目的恶意行为。&#xA;二、闲鱼防封技巧&#xA;1、商品的私信很多 不要回复太快，不要回复相同内容词语。&#xA;2、商品的点赞过快 不要连续操作&#xA;3、发布商品不要发布太快。禁止一分钟发布五六条商品，这种降权，严重封号。&#xA;4、发布禁售商品，烟，酒，这些等等。&#xA;5、私信不要骂人，注意言辞，别人投诉就封号的&#xA;6、跟客户聊天，不要直接发微信号。不要说;加微信号，不然系统直接屏蔽账户，严重封号，如何规避系统检测：可以发把微信号写纸上，发图片给对方。微信号简单好记就可以。&#xA;7、发布假货，闲鱼检测到直接封号，男神大号现在就已经被永久封了。&#xA;三、闲鱼解封规则&#xA;1、时间封禁&#xA;账号违规后会被封一段时间。一般7-14天不等。这类就等时间过了就行。但是解封后的闲鱼号会被降权，短时间发布的商品流量会少一点，但是坚持正确炒作，不要被封号，慢慢提高权重。&#xA;2、永久封禁&#xA;个人目前是没有遇到过永久封禁的，但在日常交流群装逼时还是听过一些被永久封号的，不作死不会死。这种号一般就不要了，直接换号操作，如果有正品证明可以找客服申诉。&#xA;听过一个说法，现在阿里巴巴要用闲鱼对抗拼多多，理由是两者用户群体一样，都是贪便宜的人。接下去闲鱼的流量扶持也是很不错的。如果真是这样，拼多多真是见了你个鬼，“把我和二手平台比”</description>
    </item>
    <item>
      <title>会英文怎么在国外网站赚钱，介绍国外网站赚钱几点方向</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/38270dc281d01160459e0f42f0de2c12/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Dec 2019 16:01:46 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/38270dc281d01160459e0f42f0de2c12/</guid>
      <description>国内赚钱的方法无非是引流，然后转化变现。也有像B站、头条这类的创作激励平台，但是，我啥也不会咋整。&#xA;哦， 还是要会点英文。今天说说国外网站赚钱的套路，总结来说，搬运。&#xA;1、视频搬运&#xA;YouTube视频平台可以接入广告联盟，视频播放会产生广告收入。国内的视频搬运上传到YouTube赚钱，开通广告联盟是有一定门槛。国内也有很多原创视频主在YouTube更新，前几天被央媒点名的李子柒是最出名的，有报道称她的广告分红已经超过4000万。小白如果搬运视频注意要打造账号，细分领域，有能力的进行混剪。&#xA;图片来自网络&#xA;2、素材搬运&#xA;这种方法是某篇文章看到的，和像国内的千图、千库等类似，国外也有，在网站注册账号上传素材，等着别人下载产生收益。&#xA;3、问卷调查&#xA;国内问卷调查的费用不是很高，而且身份验证特别麻烦，国外注意个人隐私，相对来说不是特别难，而且国外的单价比较高。&#xA;以上3种国外赚钱方向，是我根据一些教程或者某些项目分享整理而来。&#xA;国外网站，在国内是不能访问的需要科学上网的工具，搭个梯子，或是买好一点香港VPS，差的不要买，卡死的。访问国外网站还是要会点英文，实在不会也有网页翻译。</description>
    </item>
    <item>
      <title>2019微信封号最新规则，如何避免被封号呢？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/f9875f3e33bb184cdb2787319aa00a14/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2019 18:18:14 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/f9875f3e33bb184cdb2787319aa00a14/</guid>
      <description>根据腾讯官方公布的数据，今年一季度，微信及WeChat的合并月活跃账户数同比增长6.9%，达到11.12亿。而截至2019年6月，我国网民规模也只有8.54亿人。可以说，微信已经基本覆盖了大部分的中国网民。&#xA;随着微信用户量的不断增加，不良行为也越加肆无忌惮。因此，微信官方团队表示：凡是存在可疑行为的账号，微信平台都将对其进行查处，目前已经有大量用户被封号。&#xA;日前，微信官方正式对外宣布，正在对微信进行升级，新的使用规范于2019年10月28日起正式生效。&#xA;微信官方表示此次重大升级，将影响所有使用微信的用户，为避免大家的账户出问题，志汇分享特意为大家整理了此次规定的要点。&#xA;1、不可滥用、盗用别人照片作为自己的微信头像&#xA;2、不可为了一己私利，分享诱导别人下载或者领红包&#xA;3、不可以再随便邀请好友助力、砍价、加速&#xA;4、最重大更新！严厉打击拼团&#xA;除了这些微信官方说的封号规则外，我们在使用微信时还要注意哪些问题呢？&#xA;一、频繁加好友&#xA;微信庞大的用户群体，让一些做营销的人找到了商机，微商可谓是搜到了很多年轻人的青睐，不断有陌生人添加好友，打开朋友圈多半都是营销广告，这种行为受到了微信的重视，加好友受到限制，发朋友圈受到限制。严重者直接给与封号处理。有些人利用脚本去盲目加群，加好友，一旦被微信检测到就会封号。那我们应该怎么做呢？做到精准定位，加的人都是目标群体客户。&#xA;二、违规信息&#xA;微信个人帐号不得发布、展示、传播各类“违法违禁品”售卖信息。包括但不限于野生动物违禁品、公民隐私信息、违法办证、管制器械等。</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
