<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>内容 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E5%86%85%E5%AE%B9/</link>
    <description>Recent content in 内容 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Thu, 23 Jan 2020 18:40:28 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E5%86%85%E5%AE%B9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>微信视频号，5G时代微信内容创作开的第一枪</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/edb7ddce7d624aac13ff44e487169206/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2020 18:40:28 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/edb7ddce7d624aac13ff44e487169206/</guid>
      <description>1 月 22 日 消息，微信团队官微 21 日晚间宣布，微信短内容来了：微信视频号正式开启内测。&#xA;什么是视频号?&#xA;据介绍，视频号是一个人人可以记录和创作的平台，也是一个了解他人、了解世界的窗口。&#xA;视频号可以发布 1 分钟以内的视频，或者 9 张以内的图片，可以关注感兴趣的视频号主，点赞、评论进行互动，也可以转发到朋友圈、聊天场景，进行分享。&#xA;一个微信号可以创建一个视频号，建议企业或机构使用非私人微信号进行开通。微信团队进一步介绍，目前部分城市的用户更新到微信最新版本后，可在微信的“发现”中看到“视频号”入口，进入后可浏览不同账号发布的图片、视频等短内容。&#xA;短视频内容，微信或者说腾讯，扶持微视来对抗头条系的崛起，以目前的成绩来看就是收效甚微。从开放微信朋友圈视频，到冠名各大综艺、请各路明星入住、再到数亿元扶持创作者，这些投入巨大的运营，从结果来看是不尽人意的。&#xA;现在，微信这个超级国民级APP亲自下场开放视频号，给我们站长或者自媒体人来说，就是新的平台，流量扶持加上广告变现应该都会资源倾斜，所以不管是引流，还是变现，有视频内容都可以尝试。</description>
    </item>
    <item>
      <title>2020年微信公众号做什么内容比较火？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/088616e4640cf06ecdf3ef9cbf17d2ed/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2020 15:02:28 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/088616e4640cf06ecdf3ef9cbf17d2ed/</guid>
      <description>今天，微信发布“2019微信数据报告”，截至19年9月，微信活跃账户11.51亿，同比上涨6%，公众号打开活跃高峰是晚上9点。年轻人喜欢看动漫，中年人喜欢看孕产育儿。&#xA;不过，根据新榜发布的数据来看，傍晚5点，依然是发文狂潮，超过7万个公众号的推文时间是下午的五点钟，不知道新媒体从业者是不是赶着下班赶紧推送了。&#xA;结合这些数据，让我最关心的还是头条打开率，公众号的阅读量除了订阅用户，和搜一搜，其他的渠道还是挺少的。不要说在看。&#xA;根据抽样调查发现，公众号的常读用户比例一般为11%，18-35岁用户是当前主要的公众号阅读群体，他们使用常读功能的比例也较其他年龄层更高；若从内容打开率来说，目前平台整体打开率约在1.9%，而头条打开率一般能达4.3%；用户主要打开内容的渠道还是公众号消息列表，打开后，有近一半用户能浏览完全文。&#xA;微信公众号打开率越来越低，不知道微信官方会用什么技术来改变这一现状。&#xA;公众号头部几个品牌大家也都耳熟能详，那么2020年小站长或者个人媒体做什么内容好呢？&#xA;1、擦边球&#xA;这篇文章的灵感也是来自这类公号的推送。&#xA;这是一个外网搬运美女图片，美女大多数的身着暴露，充满了性诱惑。宅男还是多呀，一篇推文阅读量超过两千，而且人还有矩阵，两三个号一起上。私以为这种公号的推送时间应该在晚上10点。&#xA;还有哪些擦边球，男色女色，版权（小说、电影）。&#xA;2、细分垂直领域&#xA;垂直领域已经布满了从大型公众号的各类矩阵，那我们就细分再细分，应该是去年吧，广告联盟做的比较火的时候，CPA学习网，这个网站就是讲CPA广告联盟各种，可能后面换项目还是转型做培训就不做了。&#xA;再到现在我经常去蹭流量的大事记，专做点击广告联盟，在百度知道问答下面，有个问题回答了大事记靠广告联盟这个IP，一个月一万的收入。&#xA;再句一个例子，这是我看教程发现的一个个人IP，没有网站就只有公众号，每天发布一些专业性的问题解决方案，然后在文章下方留有招募社群的广告，298一年，享受专业指导和各种问题的解决。一看就知道，常见的私域流量玩法。&#xA;细分垂直领域的用户粘性强，引流也有针对性。&#xA;2020年已经来了，优质内容不止以文字为载体，更多的风口还是在视频端，各大短视频平台的补贴，电商属性的加强，越来越多的内容创作者有了更好的变现机会。&#xA;志汇分享也会趟趟风口，20年准备搞点视频</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
