<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>广告 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E5%B9%BF%E5%91%8A/</link>
    <description>Recent content in 广告 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Apr 2020 10:44:48 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E5%B9%BF%E5%91%8A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>CPC点击广告0.7元一次，影视站收益高起来了</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/b2fe4f27da5008ef15eb5486ad72e558/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Apr 2020 10:44:48 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/b2fe4f27da5008ef15eb5486ad72e558/</guid>
      <description>昨天在以前做影视站时加的一个资源群，看到这么一个广告：移动点击一个0.7元，PC点击一个0.35元。&#xA;想想都刺激，以前做影视站也是最高0.3吧，或者10000CPV也就200-300。现在直接上了0.7一个，真的是起飞.想要体验的站长朋友可以注册测试下，点我注册。&#xA;接着谈谈影视站的趋势，&#xA;1、外网迁移&#xA;刚开始还有站长用阿里的国内主机做，或者正规的香港主机，这些现在都有限制，所以影视站都开始用国外的主机，连域名也在狗爹注册，不用实名。&#xA;2、收益分类&#xA;影视站收益一直以来有两种收益，&#xA;一个是卖会员，那种无广告解析全网VIP的，一个月收个8块10块的，也有很多人买。&#xA;第二个就是做广告联盟，这类一般是采集免费影视资源网，资源网的影视资源就自带广告，都是菠菜广告，跑马灯、右下角固定的类型，而广告联盟收益就是上面提到的靠这类小广告联盟养活，也有包站的收费方式。&#xA;3、移动APP&#xA;志汇分享也经常分享一些外面收费比较高的影视APP的搭建源码。移动端肯定是趋势，不管是做什么内容。&#xA;影视站从搜索引擎自带流量，到自建私域流量，再配合其他一系列的变现模式，比如淘宝客，会员分销。&#xA;总结，去年的大多数广告联盟关门到苹果CMS闭站，志汇分享一直以为影视站会被打击到不能生存。没想到，疫情快结束，影视站的春风也吹起来了。&#xA;没有入坑的朋友还是不建议去做影视站，虽然门槛不高，但是这还是灰色收益，做大的那些都是会进牢房的。</description>
    </item>
    <item>
      <title>超级职场游戏，合成分红加看广告可以赚钱</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/7a75095e65125abd20412686fe342107/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Apr 2020 15:35:38 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/7a75095e65125abd20412686fe342107/</guid>
      <description>超级职场也是2020年伙伴的合成游戏其中之一，不同的是，超级职场在公告上说会和用户分广告联盟的钱，大部分合成游戏都是对接的穿山甲广告联盟（今日头条系）。&#xA;后面也可能接入了其他联盟，具体收益是：&#xA;合成激励视频15条=0.9元&#xA;腾讯任务视频15条=0.9元&#xA;百度任务视频15条=0.9元&#xA;签到互动广告5条=0.2元&#xA;每连续签到7天=1.88元&#xA;超级职场不止这么一个亮点，还把悬赏任务结合进去，用户可以靠这个挣钱。&#xA;可能是因为这种方式，真让用户赚到钱了，毕竟大多数的合成游戏都是看广告，看广告，收益少的可怜。以致于超级职场的服务器受到攻击，APP十分卡顿，让很多用户都觉得平台要跑。不过我还是在群里看到这个声明：&#xA;1，平台会把4月上旬盈利收益拿出全额补贴用户（以红包形式发放） 以弥补近期遭受攻击给各位带来的损失。例如：无法签到，观看激励视频 2，技术已确定遭受同行攻击，已在做进一步防范！正式上线时，平台会把近期遭遇之事全部以公告形式告知。 3，请所有用户放宽心态，近期不要继续讨论app流畅度与操作问题！一切损失均由平台买单。 4，因系统原因，财务人工转账会有所延迟，请未到账用户不要着急，每天都会有部分用户到账 以上是微信群转发的，未证真假。&#xA;讲了这么多超级职场的好处，也看到上个月在玩的人已经成功提现了，那为什么志汇分享不去玩呢？就像昨天说的，时间成本高和实名认证。</description>
    </item>
    <item>
      <title>Thinkphp紫版优享智能广告系统云点系统源码 自动挂机赚钱AI机器人合约系统3.0</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/4e96e9eed9ba25acf4640ee9da892c81/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Feb 2020 13:44:03 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/4e96e9eed9ba25acf4640ee9da892c81/</guid>
      <description> 购买机器人点击流量，每天可获得相应收益，分享成功购买机器人可获得动态收益&#xA;1、去除多个后门文件，以及某些人放进去的统计文件，净化代码，让运营更安全&#xA;2、充值已经对接第三方码支付，只需修改参数即可，傻瓜式操作&#xA;3、短信接口已对接好&#xA;4、修复机器人收益无法进入余额提现的bug&#xA;5、修复玩家提现上传二维码随机展现的bug&#xA;6、新增banner图轮播。&#xA;第一步、将源码上传到根目录，然后将数据库文件导入到你的数据库。&#xA;第二步、修改数据库文件“/APP/Conf/config.php”&#xA;第三步登录后台地址“你的域名/cnmmmcom.php” 账户是：admin 密码：123456&#xA;安装完成&#xA;链接：https://pan.baidu.com/s/12JXD_jEJvFGbTXd1AUWKMA 提取码：btwm 此处为隐藏内容，请评论后查看隐藏内容，谢谢！&#x9;解压密码：在下方评论区留言，刷新网页后，解压密码自动出现在上方，垃圾评论会被吞，请回复优质内容。点我加入站长源码资源群，需要什么帮你下&#xD;文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服微信：aiqz0570,添加备注“源码分享”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/318.html&#xD;版权声明：本站所有资源来源于用户上传和网络，志汇分享整理发布，如有侵权请邮件联系站长！如用于商业或者非法用途，与本站无关，一切后果请用户自负&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>点阅头条自动刷广告阅读新闻理财挂机自动赚钱源码</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/4e6f379a061022d73a2136cf580c307d/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Dec 2019 09:35:25 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/4e6f379a061022d73a2136cf580c307d/</guid>
      <description> 前台：演示地址 账号：18005151538密码：123456&#xD;后台：演示地址 账号：admins 密码：123456&#xD;这套程序是根据客户需求二开的，具体二开功能如下：&#xD;1、会员注册 三级奖励&#xD;会员收益 三级奖励 奖励可在用户提现一次 奖励一次 ，注册和收益都有奖励 其中注册 直接奖励&#xD;2、内容页 自动刷新 滚动 每刷新更换一篇同时增加余额 限制每个用户每天刷新的次数&#xD;3、登录 判断 用户到期 用户状态 是否可以登录&#xD;注意：这套程序原来是配合客户卖手机或者是卖账号的&#xD;就是说，玩家进来注册，需要后台开通使用时长，可以绑定手机卖手机，也可以卖注册的账号，所以程序没有对接支付。&#xD;另外新闻是自动刷新，刷新时间后台可以控制，比如每5秒自动刷更新一次。&#xD;项目是经过市场锤炼的，做项目要的就是稳准狠。&#xA;链接：https://pan.baidu.com/s/1fJBwIWCZ49v7qTMoqoX1vg 提取码：gxgp&#xA;此处为隐藏内容，请评论后查看隐藏内容，谢谢！&#x9;解压密码：在下方评论区留言，刷新网页后，解压密码自动出现在上方，垃圾评论会被吞，请回复优质内容。点我加入站长源码资源群，需要什么帮你下&#xD;文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服微信：aiqz0570,添加备注“源码分享”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/231.html&#xD;版权声明：本站所有资源来源于用户上传和网络，志汇分享整理发布，如有侵权请邮件联系站长！如用于商业或者非法用途，与本站无关，一切后果请用户自负&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>会英文怎么在国外网站赚钱，介绍国外网站赚钱几点方向</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/38270dc281d01160459e0f42f0de2c12/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Dec 2019 16:01:46 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/38270dc281d01160459e0f42f0de2c12/</guid>
      <description>国内赚钱的方法无非是引流，然后转化变现。也有像B站、头条这类的创作激励平台，但是，我啥也不会咋整。&#xA;哦， 还是要会点英文。今天说说国外网站赚钱的套路，总结来说，搬运。&#xA;1、视频搬运&#xA;YouTube视频平台可以接入广告联盟，视频播放会产生广告收入。国内的视频搬运上传到YouTube赚钱，开通广告联盟是有一定门槛。国内也有很多原创视频主在YouTube更新，前几天被央媒点名的李子柒是最出名的，有报道称她的广告分红已经超过4000万。小白如果搬运视频注意要打造账号，细分领域，有能力的进行混剪。&#xA;图片来自网络&#xA;2、素材搬运&#xA;这种方法是某篇文章看到的，和像国内的千图、千库等类似，国外也有，在网站注册账号上传素材，等着别人下载产生收益。&#xA;3、问卷调查&#xA;国内问卷调查的费用不是很高，而且身份验证特别麻烦，国外注意个人隐私，相对来说不是特别难，而且国外的单价比较高。&#xA;以上3种国外赚钱方向，是我根据一些教程或者某些项目分享整理而来。&#xA;国外网站，在国内是不能访问的需要科学上网的工具，搭个梯子，或是买好一点香港VPS，差的不要买，卡死的。访问国外网站还是要会点英文，实在不会也有网页翻译。</description>
    </item>
    <item>
      <title>BC利用淘宝广告引流，用亲身经历把玩法揭开</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/959798cb60d3c50d62f5fd9a7af98b10/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Dec 2019 17:42:58 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/959798cb60d3c50d62f5fd9a7af98b10/</guid>
      <description>中午打开手机淘宝搜索某关键词，出现了标题为《挂机2019新店2019新式躺赚淘宝客手机自动网上赚钱》的一则商品，虽然看到左下角是广告，好奇心促使我点进去一看究竟，商品详情没有任何商品介绍，只有简单的一张联系客服的图片，当下就联系客服，&#xA;一条自动回复：&#xA;亲 这是最新的网投等项目, 这边只是接待， 具体您添加一下专业的客服 Q : 79XXX6X44 , 为您服务 !&#xA;请先 十联线 专业的 人 ，免费了解详情！&#xA;查案查到底，随手复制QQ添加，这倒好，不是秒同意，过了个把小时才同意。然后就是一通详聊，一个BC项目，我还是把她的话术复制过来，&#xA;通过一些采漂平台利用数学模型精准分析结果来获取稳定收益的，老师一对一带你操作 ，每天半小时左右保证你盈利本金的20%以上.同样老师也需要盈利.不能白带你盈利 .所以 会收取你盈利的30%佣金.也不会白收你佣金.如果你跟着老师操作造成了亏损.是会赔付你 的本金的，&#xA;到这里，就明白了这个项目最后做什么的。&#xA;闯荡网赚圈多年，被割韭菜多年，如果不是遇到这类的骗局吃过亏，肯定是上车。不仅百利无一害，还有首充奖励：&#xA;首存平台的活动福利 100送18 500送68 1000送188 5000送518 10000送888 这些都是白送的呢 不拿白不拿的&#xA;通过案例看引流，淘宝引流，我们要注意几个点&#xA;1、关键词规避，不管是客服客服在淘宝的自动回复话术，还是QQ聊天室，都很注意规避违禁词，多用空格，同音字代替。&#xA;2、淘宝广告，这是我搜索相关商品时，通过广告展示出现。我们用于实操是不是可以善用淘宝卖家的官方营销工具，直通车之流。虽然我不知道它是怎么出现在我的搜索展示下。&#xA;3、店铺相关，BC类都能在淘宝光明正大做引流，正规行业还不能吗？观察发现，这是一个只有五颗爱心的新店，那么淘宝店铺如果出现违规甚至被封，是不是又可以去买个店铺操作，毕竟首充诱人啊。&#xA;最后总结，BC在线dubo特别害人，我身边一个朋友就是买时时采，网贷欠了50万。所以网赚道路没有天下掉馅饼的，他这么牛每天实操赚个万八千的为什么还去淘宝引流呢？以前我也是想一夜暴富，这个项目看看，那个项目瞅瞅，都投点小钱，没有起色就放弃不干，到头来干啥啥不行，就混了一大堆的网赚社群。</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信广告任务平台源码运营版带教程对接第三方个人免签</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/e7bb1da7839fd9a6b4fd0f7d1485df3e/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Dec 2019 13:59:30 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/e7bb1da7839fd9a6b4fd0f7d1485df3e/</guid>
      <description> 程序采用thinkphp3.2开发而来！带第三方个人免签支付，支持VIP等级充值、在线支付（微信和支付宝）、推广分销、用户提交任务、我的团队等&#xD;适用范围： 最新微信广告任务平台源码运营版|带教程|对接第三方个人免签&#xD;运行环境： php+mysql&#xD;源码详细： 公司出钱，租你朋友圈打广告8元每天！每天自己发两次朋友圈就可以。&#xD;1、每天领取2条任务发朋友圈，立得8元/每天！钻石会员每天40元。&#xD;2、分享好友成为推广员可得奖励，&#xD;一级8元，二级还有8元就是16元，钻石会员一级40，二级20，&#xD;3、一级推广员发圈你可以得4元/每天，分享10个就40元/每天，&#xD;100个就400元/每天，分享越多收益越多！&#xD;4、二级推广员发圈你还可以得2元/每天，分享10个就20元/天，&#xD;100个就200元/每天，无限倍增，月入十万八万正常轻松&#xD;团队倍增到1000人，每天2000收入&#xD;团队倍增到10000人，每天20000收入&#xD;钻石会员收益更多&#xD;6、推广员可以投放广告，也可以招幕广告商，投放成功可得30的广告奖励&#xD;链接：https://pan.baidu.com/s/1lTqkT7ziyMO4q9TMcWblIg 提取码：xghv 解压密码：下方回复留言，刷新网页后自取。请继续支持志汇分享&#xD;此处为隐藏内容，请评论后查看隐藏内容，谢谢！&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信朋友圈的生意，广告还是少打的好</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/66c91e31d815e1485d05fd6a50bddeb6/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2019 18:52:27 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/66c91e31d815e1485d05fd6a50bddeb6/</guid>
      <description>‘全民皆商&#39;的年代，我好像不卖点身感觉有点对不起自己。&#xA;朋友圈里做生意的人越来越多，当“朋友圈”逐渐装满各种商品广告时，有些人甚至开玩笑说打开微信朋友圈就像翻购物中心的促销单。&#xA;微信朋友圈最初是朋友间的晒照，生活吐槽。随着微信用户的扩大，微信营销也随之而来，‘在朋友圈打广告比在街上发传单效果都好’。&#xA;本是用于社交和分享信息的平台现在已经成为广告的天下，令人人无法接受。有些朋友在网上卖女性内衣，照片都是一些暴露的宣传照。这是我朋友圈一位老同事不知道代理了上面产品每天都会刷屏，导致我不得不屏蔽她的朋友圈。&#xA;广告可以打，不宜过量。可以微信朋友圈去告诉小伙伴你要做的生意，或者你公司主营什么业务。&#xA;避免满屏广告，少打扰微信好友，有计划性的发广告。广告一天最多发一次，可以挑中午或晚上发，这个时间段人比较多。&#xA;希望大家在朋友圈的宣传都能够做到适度有温度！&#xA;接下去再说说朋友圈营销的文案应该怎么发，既让人记住你，又不觉得打扰。&#xA;1、吸引眼球&#xA;可以是和顾客的对话内容，售后内容，越容易抓住别人眼球，勾起他人好奇心的内容越好。现在实用的产品介绍文案好像真的太多了。&#xA;2、追热点段子&#xA;与时事热点结合出个段子，什么火蹭什么。这两天小璐和PG的事，卖房的蹭离婚分房，育儿的蹭子女教育。正经销售文案没人看，段子笑死人。</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信本地便民信息平台，如何增加广告收入</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/ebe4142827e7cf5fc026cbec5ebdcaec/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Sep 2019 10:04:22 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/ebe4142827e7cf5fc026cbec5ebdcaec/</guid>
      <description>平台能接广告了说明有一定的用户量。在微信上的便民信息平台，是微信公众号或者个人微信号？下面就就说说这两种能接广告的平台或者方式&#xA;一、本地单。&#xA;便民信息平台，个人认为还是在一定区域的，大一点可以操作市级，小到镇级也是可以，毕竟信息精准。微信公众号每日推文可以植入本地商家投放的广告，个人微信号在每天发布信息穿插广告。本地广告单需要自己去洽谈，如果用户体量大也会有商家主动来谈投放的事。&#xA;上图是某区域便民信息个人号发布的朋友圈，包括了，商品推荐、本地广告和各类的便民信息。&#xA;2、网络单&#xA;便民信息做网络广告，用微信公众号的话，自带流量主，现在500粉丝就可以开通了，点击单价高，但是防作弊机制全。也可以在微信公众号的编辑器软件接单发布广告推文，有点击量也有靠销售量，每个平台单价不一样，有需要的可以留言。&#xA;如果是个人号，可以做淘宝客，发布信息是穿插淘宝购物信息，赚取佣金。还有一些APP软件推广，俗称拉人头，各大平台新软件的推广期都有佣金的奖励。比如现在的抖音，快手极速版。&#xA;下面就是本地公众号发布推文的内容，第一条为本地商业单，某商场的促销广告，第三条是网络上接的软文广告，其余都是便民信息。&#xA;变现的方式有很多，如果是操作本地便民信息的可以留言讲讲套路，</description>
    </item>
    <item>
      <title>2019各大新媒体平台补贴多不多，该如何选择？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/a2f32df8df34f804faa4c16f2711d39c/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2019 12:18:32 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/a2f32df8df34f804faa4c16f2711d39c/</guid>
      <description>互联网时代靠自媒体有的赚钱，也有的做了一段时间销声匿迹。&#xA;进入2019，短视频平台的爆发，让自媒体从业者不止是文案的撰写发布，还有可能是视频的拍摄剪辑。&#xA;2019，主流新媒体平台大概有这些：&#xA;今日头条、搜狐号、百度家号、大鱼号、简书、一点资讯、网易、知乎、微信公众号。&#xA;而从短视频app活跃量来看，抖音凭借在3.5亿的月活跃用户排在第一位，快手紧随其后，西瓜视频和火山小视频同样达到了1亿的活跃量，也都是一亿量级的平台，B站的创作者平台也是非常不错，一千次的播放为三块钱左右，一万次的播放量是三十块钱左右。&#xA;接下来看看头条号和微信公众号的广告扶持收益，&#xA;今日头条的头条号文章1万粉丝的阅读，大概有300-600元的收益。普通用户的阅读，1万粉丝阅读量，大概是1-3元左右。如果是优质的原创账号，1万阅读可能会有5-10元的收益。另外，对于原创视频，头条号也进行了调整，之前一万播放量的收益在12-20元左右，目前，1万播放的价格是5-12元。&#xA;微信公众号流量主的开通门槛也从关注用户5000人调整优化为500人，“小而美”的优质公众号也有了更多获取收入的机会。2019年6月1日起，微信公众号平台对公众号原创文章广告收入分成比例调优。目前为止，最高单条点击收益是6元，最低0.03。&#xA;总的来说，每个新媒体平台对原创内容的扶持力度还是很大的，自媒体创作者要确定内容对应的受众，来选择平台。</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
