<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>新媒体 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E6%96%B0%E5%AA%92%E4%BD%93/</link>
    <description>Recent content in 新媒体 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Sun, 08 Dec 2019 18:28:46 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E6%96%B0%E5%AA%92%E4%BD%93/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>新媒体人（博主）如何做到每日更新</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/f312c61134ab100e0eeca54f4abf2275/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2019 18:28:46 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/f312c61134ab100e0eeca54f4abf2275/</guid>
      <description>刚看到新榜发布的上月的微信公众号各类数据分析，其中一条引起了我的注意。&#xA;11月，新榜全样本（含时事和政务）中共计有341799个公众号进行过推文，其中，有63725个公众号连续30天每日更新（占比19%），也就是说，每百个公众号中会有19个整月全勤“营业”，可见，或是运营者为维护粉丝粘性和活跃度，或是创作者为用输出倒逼自己每日自律输入，或仅仅只是新媒体人的一种执念，微信内容生态的日更阵营依旧很庞大。&#xA;还是有这么多人拼命努力着。一个人打点的网站或者微信公众号该怎么写文章保持日更？&#xA;1、伪原创&#xA;这是我经常使用的一种方法，时间来不及就这样整。通过关键词查找类似的内容，截取其中一些和自己相同观点，进行伪原创稍加修改。伪原创的方法对SEO编辑比较好一点，毕竟一个人想不出来产品描述该怎么去写，用户习惯怎样。&#xA;2、多学习&#xA;学同类型的网站博客，他们每天更新什么，如何制造内容，就像学习引流一样去“抄竞品”，可以把所看到的一个观点放大，甚至延伸。就像今天看到新榜推送的文章，我才点开备忘录在手机上码字。&#xA;3、多动手&#xA;有一段时间我只在脑子里写文章。现在写文都是电脑手机，不用笔纸了，而我只在脑子构思，从不记录，所以一篇没有发布出来，还是要多动手去写。网上的写作技巧千千万，还是这条最关键，熟能生巧。&#xA;再说回自己，确定好网站内容，每天搬运些免费的源码，总结引流的套路，聊聊跑路的平台。能做到每天更新有价值的内容确实不容易，贵在坚持！坚持写作，坚持阅读，积累经验，成为优秀的内容创作者。</description>
    </item>
    <item>
      <title>对于内容创作者来说，5G的机遇该怎么变现</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/a5c8a2a0b05072a3af9541f42df2608f/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2019 15:30:08 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/a5c8a2a0b05072a3af9541f42df2608f/</guid>
      <description>2019世界5G大会21日在北京亦庄开幕。工业和信息化部部长苗圩在开幕式上表示，目前全国已经开通5G基站11.3万个，预计到年底将达到13万个，5G套餐签约用户已有87万个，发展势头良好。&#xA;5G具有高速率、高连接数密度和低延时的特点。它的传输速度可以高达10Gbps，例如，只需几秒钟就可以下载到最高清晰度的蓝光电影。 5G时代即将到来，不仅生活发生了变化，大多数行业的发展方向也将发生变化。&#xA;对于内容创作者来说，5G的机遇该怎么变现？&#xA;1、视频创作&#xA;在4G时期，新媒体受传播方式和硬件条件的影响，以文字和图片为主要载体，无论是传播方式还是内容效果都难以到达媒体的主战场，特别是超清视频的拍摄制作，5G的应用会使视频的质量大幅提升。在短视频变现火热的当下，5G技术使视频传播制作的成本大幅下降，降低创作门槛，将来视频变现的手段也更加多样，新媒体不再是处理图片和文字的工作，也会接触相关视频工作。&#xA;2、全民直播&#xA;随着5G技术的成熟，直播不仅是新闻栏目和应用软件，也是一种日常的自媒体生存状态。自媒体人成为新闻发布的主体，既是参与者，也是记者和传播者。直播变现&#xA;3、VR实景&#xA;在直播的前提下，如何让你身临其境，在5G技术加持下的VR全景会让场景的代入感更强。这只是其一，VR技术应用前景广阔，拥有很多市场潜力的应用案例包括视频游戏、医疗保健、房地产、零售、教育、工程等。在想想，使用VR让你在家听一场周杰伦的演唱会，你会不会沉浸其中。&#xA;最后，5G的大带宽、低时延特性解决了超高清新媒体行业的发展与通信技术的发展密切相关，5G技术和新媒体业务结合的不断深入，再加上通信技术的革新，都会带来新的媒体形式。</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
