<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>返利 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E8%BF%94%E5%88%A9/</link>
    <description>Recent content in 返利 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Sep 2020 09:02:17 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E8%BF%94%E5%88%A9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>微信淘宝返利群是什么原理？赚钱吗？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/e69969de493d7e33db7d7fb8d0a5a178/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Sep 2020 09:02:17 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/e69969de493d7e33db7d7fb8d0a5a178/</guid>
      <description> 微博淘宝返利的公众号或者微信群返利可能有很多接触过，不仅可以买东西可以领取内部优惠券，还有一定的返利佣金，购物的时候都去把淘宝链接往公众号发一下，看看有没有返利或者优惠券。&#xA;志汇分享来解释下，为什么公众号和微信群可以领优惠券，并且做到返利。&#xA;首先大家要知道的是这些优惠券和返利都是淘宝卖家自己出的，通过优惠券和返利的形式进行商品促销，以提高商品的销量而提高搜索排名。公众号和微信群只是对接了一个这种网络接口，或者叫机器人，每次发去商品信息，机器人在数据库搜索并发送优惠链接给你。&#xA;那么这种返利微信公众号和微信群容易做吗？或者说领优惠券返利能不能赚钱？&#xA;以前是比较容易。不过，在微信不断升级之后，对这类返利机器人公众号封禁的也越多，毕竟是阿里和腾讯两个阵营的产品。&#xA;赚钱的渠道还在，封也封不完，也有人继续做返利公众号或者微信群，更多的人开始转向高佣联盟，同样的领券返利功能，加强了赚钱的属性。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/728.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>公司单位网上采购用哪个软件返利高？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/b6a1d7ba1d228de5bf0b7d78e7c49667/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Mar 2020 09:01:13 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/b6a1d7ba1d228de5bf0b7d78e7c49667/</guid>
      <description> 这是一种赚钱思路。&#xA;要从接触的一个大姐说起，掌管公司采购大权，大宗货物需要正常流程走，而有些只要她在网上下单后开发票即可。&#xA;按照以往，公司采购每个月差不多要花上10000块，这些钱都是实打实花掉的。&#xA;如果每个月利用高佣联盟领优惠券，不仅公司采购时可以便宜不少，还能有不错的返利，按照10%计算，一个月有1000多的佣金。&#xA;上图可以看出，单品优惠200元，实付只要89元，而还有12元的返现可以使用。&#xA;而你购物交易的平台还是发生在淘宝，也可以开发票，只是多了一步去领取优惠券。&#xA;这种例子生活中有很多，比如你种草了一个好看的包包，你的闺蜜问你要链接，这时候你把高佣联盟里的链接发给她，告诉她你有优惠券可以便宜不少，她要是问你怎么领，你就把高佣联盟介绍他，告诉她，这是一个可以领取淘宝、天猫、京东、拼多多、苏宁易购、唯品会等各大购物平台优惠券的地方。同样的商品，在高佣联盟领取优惠券后不仅能以最低价购买，还能得到返利佣金，折算下来省了不少钱。&#xA;说回公司采购，日常物资每天使用，每天消耗。如果你不是公司采购员，你也可以介绍高佣联盟给她使用，告诉她能得到优惠和返利，相信她一定会使用的。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/415.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
  </channel>
</rss>
