<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>站长 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E7%AB%99%E9%95%BF/</link>
    <description>Recent content in 站长 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Mar 2020 16:22:28 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E7%AB%99%E9%95%BF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>百度站长平台链接自动推送提交暂停服务，自动提交没有数据了</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/6a8bfafcfe65e4ca7e744cfc9d5179d5/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 16:22:28 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/6a8bfafcfe65e4ca7e744cfc9d5179d5/</guid>
      <description>百度站长平台链接自动推送提交暂停服务，自动提交没有数据了&#xA;懒人做站就是每天一篇，关键词随便想想，绞尽脑汁想点主题码点字。好处就是无欲无求，让网站自生自灭，活下去就靠它自己了。&#xA;有空的时候就看看百度统计的访问量，百度站长平台的数据，小站没啥好优化了（评论区还没弄，打脸）。一看才发现，只从 2月26号以后，自动链接推送的数据就显示为零，sitemap也是没有数据，昨天还更新，今天任然没抓取。&#xA;出现这种问题就要去解决，马上检查自动推送的JS代码是否有问题，发现没做更改后，又去检查sitemap页面也是正常，实在找不到，跑去qq群里问，没想到百度站长早就发了通知，只是没注意：&#xA;尊敬的搜索合作伙伴：&#xA;您好！由于升级维护，搜索资源平台链接提交-自动提交-自动推送（JS代码推送）功能暂时停止使用。&#xA;给您带来的不便敬请谅解，我们将在恢复使用时再次通知。&#xA;害，还花了那么长时间瞎折腾。&#xA;自动提交和sitemap都没用只有主动提交链接了，主动提交每次提交的网住数量只有20个，对于我这个网址数量不是很多的小站长，用了excle表格来生成。&#xA;这种方法还是太麻烦，要去研究代码主动提交的方法。用了Z-BlogPHP后台的百度主动插件：提示错误。</description>
    </item>
    <item>
      <title>头条搜索站长平台,搜索引擎的新手入场</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/11da824ed201b76a5d58b6a6eeca61cc/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2020 19:28:48 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/11da824ed201b76a5d58b6a6eeca61cc/</guid>
      <description>今日头条早在今年 8 月份就陆续传出涉足搜索业务，前段时间在站长工具还看到了头条权重，对于站长平台也早有传闻在内测中，今天 关尔佟博客才发现头条搜索的站长平台已经正式开放了，今天就跟简单介绍一下，建议大家前往添加网站的 sitemap 文件，毕竟刚出来的平台要求相对较低。&#xA;头条搜索站长平台介绍&#xA;头条搜索站长平台入口地址：https://om.toutiao.com/&#xA;目前头条搜索站长平台首页关于网站支持只有三个方面的介绍，分别是：&#xA;数据引入：数据的提交抓取，优化收录流程&#xA;流量展现：头条搜索导流数据，监控网站流量动态&#xA;抓取频次：监控抓取频次动态，优化抓取限制&#xA;头条搜索站长平台刚刚上线两月有余，近日针对品牌官网，新上线免费官网认证功能，支持站长登陆头条搜索站长平台手动提交，但是因为不同的网站内容情况不同，头条搜索不承诺所有网站都会展示“官网”标识。&#xA;以下是头条站长平台发布的官网认证的具体要求：&#xA;健康合规;网站需符合国家法律法规规范，无色情、赌博、政治等违禁信息及链接;被纳入最高法失信被执行人名单，涉及行政机构如工商处罚等，且造成较大的负面影响，在中国裁判文书网有列案的公司或网站暂不支持主动申请&#xA;网站质量;网站为可以正常打开，内容优质无广告，无安全隐患，无钓鱼、挂马、泄露隐私、欺诈、作弊等&#xA;资质证明;网站需有工信部ICP备案，个人备案网站、无备案网站暂不支持主动申请。经营类网站需具有国家规定的相关行业领域的经营资质许可&#xA;普适性;需要具有权威性及知名度&#xA;部分网站类型暂不开放主动申请，例如：个人博客、金融理财类、P2P网贷类、医疗机构等。&#xA;此次头条搜索站长平台上线免费官网认证功能对于各位站长们算是好消息，可以增加网站权威性和知名度。&#xA;对于站长来说，今日头条亿万级的日活平台肯定是一个不错的选择。头条搜索以手机端为主，以后头条开放流量后还是不错，现在还是站内搜索结果多一点。</description>
    </item>
    <item>
      <title>《庆余年》全集盗版泄露，影视站长刀口上赚钱</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/80d3b15dbd604b6cbafbafbfe5a78a51/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Dec 2019 15:23:27 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/80d3b15dbd604b6cbafbafbfe5a78a51/</guid>
      <description>影视站主要是VIP电影电视免费在线观看，随着这几年的技术发展，从片源采集、视频解析、再到网站源码都一套工业化的流程，不用懂编程技术也能搭建一个属于自己的影视网站。&#xA;而且以上三个环节都是免费使用，俗话说免费就是最贵的。&#xA;再影视网站最好的体现是都带上了广告，视频片源的采集一方面来自大平台自己压制，这类视频在线播放速度不快，但是资源全，韩剧日剧美剧要啥有啥，就是视频上带有广告，一般是BC类的，另一方面是通过解析腾讯视频、爱奇艺、优酷视频的VIP播放链接，这类视频清晰度会高一点，片源都是来自各大公司，它的广告一般在视频点击播放时跳出展示，如果有误点就是解析商的收益。&#xA;而网站源码以前也提过最大的影视内容系统-苹果CMS的事，其实影视网站源码不止是苹果CMS，有名的还有海洋CMS、赤兔CMS，这些系统开源，自定义修改会高一点，之后还有像爱客影视这种全程托管，安装之后修改下网站名称，每天自动更新采集，完全不需要手动操作，这种源码很受欢迎。&#xA;那这些影视源码开发者收益来自哪？&#xA;模板开发，曾经苹果CMS红极一时，一套模板500起。广告收益，苹果CMS后台首页有收费广告可以买。&#xA;最后，影视站长赚什么?&#xA;生态链的最后一环。随着技术的发展，影视站的门槛越低，越多怀揣着网赚梦的小白进场，以前我在某站卖模板也是很火爆，至今还有一个200多人的售后服务群，只是不活跃了，可能大家都换个战场了。影视站最直接的收益是广告，一般接广告联盟的，有能力的也接个人的。还有的开始卖会员，能卖会员的站点一般是视频质量、更新速度都快于同行。&#xA;时至今日，影视站已经不再火爆，老玩家及时退场，可不能让自己上新闻。也有不怕的人入场，毕竟我国人口基数国情在，视频付费用户又有几个。我想这些人可能都在国外吧，毕竟国内这种形式下，还要碰影视的就是憨憨。&#xA;《庆余年》全集盗版泄露，其实和影视站长无关，这么高机密的东西应该搞不来，估计是竞争对手搞的鬼。&#xA;传播就是站长的“功劳”，网络赚钱还是远离这类“风口”，搞不好哪天就被吹走了。</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
