<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>项目 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E9%A1%B9%E7%9B%AE/</link>
    <description>Recent content in 项目 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Tue, 31 Mar 2020 16:44:06 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E9%A1%B9%E7%9B%AE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>2020年0成本创业项目有没有介绍下</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/cf0611bd67a766eadd10079ab0cadc09/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Mar 2020 16:44:06 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/cf0611bd67a766eadd10079ab0cadc09/</guid>
      <description>大众创业，万众创新。&#xA;每个地区都有自己经营管理的好几个创业孵化园，因为国家在这方面有考核，也鼓励大家出来创业创新。但是，如果你辞职创业，还是要担很大的风险。这里就给大家介绍几个0成本的创业项目。&#xA;1、高佣联盟&#xA;高佣联盟是一款购物返利APP，已经和淘宝、天猫、拼多多、京东、苏宁易购、唯品会等大型购物平台合作对接，软件里领取这些平台的隐藏优惠券，再返回原平台交易，不仅花更少的钱买商品，而且还能赚钱 。你使用高佣联盟每一次优惠券后，都能在软件里看到每笔订单的收益，这钱可以直接提现到支付宝。&#xA;这就是高佣联盟赚钱的方法，如果你自己用还能省钱，把商品优惠券分享出去可以让朋友少花钱，你还能赚返现的佣金。还有更多高佣联盟渠道玩法，继续关注志汇分享。&#xA;2、闲鱼卖货&#xA;闲鱼是阿里巴巴旗下的二手闲置交易平台，可以把在淘宝上买的不需要的物品在闲鱼挂出换钱。&#xA;那么怎么能在闲鱼卖货赚钱呢？第一种就是卖实物，第二种就是卖虚拟物品。闲鱼上流量非常高，只要有好的货源渠道都可以进行变现，如果你需要一些0成本的货源渠道可以关注志汇分享，或者私聊小编。&#xA;这就是志汇分享总结的两个0成本创业项目，觉得自己没有什么赚钱的项目可以试着去做。不过成功永远不是一蹴而就，坚持才是王道。</description>
    </item>
    <item>
      <title>全网最好的信用卡在线申请平台，拿来做兼职也不错</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/c6914ffc26e02cd85e08aa7cfdeda625/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Mar 2020 20:03:21 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/c6914ffc26e02cd85e08aa7cfdeda625/</guid>
      <description>全网最好的信用卡在线申请平台，拿来做兼职也不错&#xA;卡银家，在线信用卡申请平台，卡银家是融360旗下的平台，融360在2017年11月就已经成功在美国纽约上市了。在卡银家里，不用东奔西走，不用去银行网点申请办理，直接在手机上就可以完成信用卡申请步骤，而且支持多家银行的信用卡申请，方便快捷，致力于国内各大银行的信用卡网络自助申请服务。&#xA;手机扫描下方二维码，即可通过卡银家申请信用卡，选择适合自己的信用卡申请即可。&#xA;不止自己可以办信用卡，还能推广赚钱。&#xA;看图上这么高的佣金是不是很动心，其实推广信用卡挺费心的，顺利的话回报也是很高的。&#xA;我就认识一个朋友，他是这么操作，在朋友圈发的话术：这个渠道是某银行朋友内部通道，审核比较快，金额比较高，这样还是比较有吸引力。当然，加上他自己也会忽悠。&#xA;把推广信用卡当作一个机会，毕竟你身边的人有人需要，你朋友的朋友也有可能需要，收入不会等你，只有你自己去尝试过，试试发布朋友圈。</description>
    </item>
    <item>
      <title>极速版APP脚本挂机，实现月赚1000</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/c72d68519b0f39e13eae8827b00204c5/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Feb 2020 13:17:28 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/c72d68519b0f39e13eae8827b00204c5/</guid>
      <description>极速版APP脚本挂机，实现月赚1000&#xA;网赚圈文章标题不写上月入多少，是不是特别没排面？那就上张这半个月抖音极速版的收益图&#xA;这是抖音极速版截止2月12日14点钱的收益，一般每天加上自己每天刷0.5-1个小时的金币收益是8W左右，那就是每天被动收益有8元。这里没有算上邀请好友的现金奖励。&#xA;最近我主推的是快手极速版，不是说抖音极速版不香了，而是快手极速版我觉得更好推。不过刚开始推，收益没有这么高，截图就不放了，等收益高一点再上。&#xA;04月28，收益图换了，大概一个月时间，两个极速版加起来的收益有1200块。不过抖音极速版里的700多一直提现失败，解决方法就是换一个抖音号玩，目前也有100来块。快手极速版有了抖音的前车之鉴，不敢不提，每天都提现，而且秒到账。不知道什么时候来个违规就麻烦，志汇分享也准备着几个账号备用着。&#xA;短视频极速版能不能赚钱？确实能，志汇分享每天实实在在到账，就是看你怎么玩。&#xA;不管是抖音、快手、或者今日头条，这些所有互联网公司的极速版都是可以赚钱的。&#xA;结合自动刷视频脚本，每天挂机一部手机的收益还是很不错的。如果你有其他的老手机就更好了，安卓手机系统7.0，不需要root，配置不高也没关系，只要开无障碍就行&#xA;快手极速版邀请码：596 484 586&#xA;抖音极速版邀请码：880359626&#xA;火山极速版邀请码：251686335&#xA;如果你使用以上内部邀请码后，官方会在APP上送现金福利，1-5元不等。还可以加小编微信aiqz0570，领取团队奖金和自动挂机辅助。</description>
    </item>
    <item>
      <title>分享两个在大型商超赚钱的实体项目</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/11913cc016b1cba63c4c568183ca9a47/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jan 2020 10:01:36 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/11913cc016b1cba63c4c568183ca9a47/</guid>
      <description>人们生活水平日益提高，商场的数量也越来越多，规模也越来越大。为什么经济这么差的时代，消费能力还是这么强呢？&#xA;今天结合网上文章，谈谈两个大型商超赚钱的实体项目。&#xA;一、电动旋转太空椅&#xA;二、棉花糖项目&#xA;这两种都是不需要特别大的成本，不要求有太好的技术也能上手。进货渠道可以靠阿里巴巴联系，所使用的机器也都能在上面找到。目标顾客也都是年龄偏小一点，儿童所喜欢的玩的，吃的。造型要炫酷，还要有动感的音乐。&#xA;不高的成本加上偏高的售价，20元坐一次5分钟的电动旋转太空椅。20元一根棉花糖，如果是彩色的就更贵，物料成本也就不到1元吧。如果一个商场就一家，净利润应该还是不错的。&#xA;现在的大型商场人流量即使是工作日也是人潮如织，所以这种商场的进场费也是一笔不小的成本，这点我们也应该考虑到。不要看他们忙的时候，挤满了等待的顾客，也要看看空的时候有多少闲。&#xA;其实生活中有很多这种创业的项目，细心观察分析都能有所收获。</description>
    </item>
    <item>
      <title>办理信用卡赚钱，副业也可以很赚钱</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/9ef648edc5251fd61d2c961f9893aa85/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 13:23:57 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/9ef648edc5251fd61d2c961f9893aa85/</guid>
      <description>各大银行为了业绩好看，每年每月的信用卡开卡量能提升，都和外包平台合作，开通一张信用卡有相应的佣金返现。&#xA;卡银家就是一家免费加入成为合伙人，平台和各大银行进行合作，每开通一张信用卡获取10-500不等的现金，最高有800元。&#xA;具体佣金和银行政策有关，会有小波动也是正常的。&#xA;卡银家不仅可以自己办理，最主要的功能还是推荐给朋友办理，毕竟一个人就只有那么几张信用卡。&#xA;推荐朋友办理还可以成为你的下线合伙人，也有团队收入。&#xA;如果你目前没有合适的项目，可以考虑卡银家，推广信用卡作为副业，大公司大银行为托底，推广也是非常方便的。&#xA;如果你手上也有很多粉丝资源，也可以考虑卡银家推广，免费成为合伙人，推广办理信用卡赚取佣金，每天发发朋友圈，有人扫码填写资料，后续都是银行客服亲自服务的。</description>
    </item>
    <item>
      <title>全民站长-最新原创实战：新手小白简单快速赚钱，当天收益，日赚100&#43;</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/d6bebdf4d4a8371e6fa5dae78f8ad5e7/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2019 15:36:51 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/d6bebdf4d4a8371e6fa5dae78f8ad5e7/</guid>
      <description>项目介绍：1.电脑一台 【配置无要求】2.一个微信号3.投资：0投资4.项目能做多久：长期5.项目可jian职操作，也可适合全职在家的宝妈或者全职网赚者本期项目非常简单，一点点的技术都不要，每天操作也非常轻松，基本操作1-2小时就可以了，时间非常自由，一天24小时自由安排。一天100+是保守收益，见效快，当天操作，当天见效，专门针对小白开发的项目。问：这个项目具体做什么的啊？答：很多朋友最会这样问了，问了我也不会告诉你，项目都只对咱们论坛会员开放学习，我只能说项目是正规，不骗人，不违法，只需要动手就行，最重要的是操作这个项目会给你带来长期收益，可以多方面变现。这里说明一下：项目不是shua 单，不是任务网做任务，不是s s c，更不是骗人钱财项目。</description>
    </item>
    <item>
      <title>代理小说分销能不能做？及多平台运营案例分析</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/06bbe53a06e424dc078296a124cd936e/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2019 22:33:42 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/06bbe53a06e424dc078296a124cd936e/</guid>
      <description>小说分销，简单的说就是在平台获取小说推广链接，而你用这些链接去吸引用户付费阅读，赚取充值的费用分成，就是CPS赚钱的一种形式。&#xA;小说分销平台不一样，分成比例也不一样，大多是60%-90%。平台门槛有高有低，有的平台是限门槛需要拥有大流量池的载体（公众号、微博、q群），有的不限个人可以申请，可生成单条链接推广。&#xA;日常中，我们也会遇到很多小说分销的例子，比如说，某人在朋友圈分享一条标题特别劲爆的推文，点进去是带擦边球的“小黄文”，前文让你看的欲罢不能，最后就是阅读原文的诱导付费链接。在目前扫黄打非的形势下出现“小黄文”的几率比较下，清汤小说更加正规，持续性和操作性更强。&#xA;多平台运营案例分析1、QQ群&#xA;这是最原始的小说分销推广。利用小号疯狂拉群，进群，然后发布链接。很多工作室会使用脚本工具代替人工操作。但是这种方法效率比较低，相关QQ群里目标用户的转化率较低，目前QQ的活跃是6.5亿，但是QQ群多数是屏蔽状态。如果多账号脚本批量操作，会提高转化率，不过举报封号机制会导致账号被封，而推广成本增加。&#xA;怎么利用QQ群自然排名做小说分销呢？可以看下志汇分享将发布的QQ群排名实操，这样就可以引入自然流量。&#xA;2、微信公众号&#xA;利用微信公众号进行小说分销主要有两种方法，一个是自有流量池进行转化，比如免费VIP电影公众号，通过影视资源引流，使用代理小说分销变现。第二种是付费推广，相关新媒体平台的小说推广单一般是0.2-0.5元一个点击。&#xA;3、微博&#xA;微博也是小说分销推广的大平台，主要是微博的粉丝画像都是年轻群体，对付费获取资源不是特别抵触。微博上可以用相关关键词去推广小说，也有自带的付费竞价推广去买浏览量。每天发图文搬砖微博实操小说分销的博主还是不少，说明项目还是有前景。&#xA;总结，现在小说分销实战玩家往付费推广的方向居多，而搬砖推广费时费力，可以研究被动引流达到变现。&#xA;小说分销的可操作性对于个人来说不是特别高，只要每天在不同平台发布相关文案即可，前期做好布局，最后达到盈利变现。（文：志汇分享）</description>
    </item>
    <item>
      <title>赚客会狼叔-抖音带货-视频</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/a7e0075c977ec03275bd91d9ed013e17/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2019 20:27:04 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/a7e0075c977ec03275bd91d9ed013e17/</guid>
      <description>课程内容：一、前言趋势篇&#xA;1. 狼叔短视频[抖音]赚钱经历&#xA;2. 淘宝客是什么，为什么一定要组合抖音去做&#xA;3. 如何用短视频思维操作互联网下半场&#xA;4. 如何利用趋势，躺着叫别人给你钱&#xA;二、养号注册篇 1.不这样做，你的账号永远活不起来 2.抖音独家养舍方法&#xA;3. 抖音注册全#细节&#xA;4. 抖音账号设置包装&#xA;5.抖音账号基本设置和注意事项&#xA;三、实操篇&#xA;1. 如何提升转化率&#xA;2. 做对这三步，流量翻倍太轻松 3.8种深坑，不避免，定翻车&#xA;四、短视频制作篇&#xA;1.如何用手机软件制作一个能上热门的视频&#xA;五、抖音变现篇&#xA;1. 淘宝客相关设置&#xA;2. 照这样做，你也会选爆款商品&#xA;3. 抖音橱窗申请以及变现教学&#xA;4. 打造抖音淘客矩阵和原创视频批量拍摄方法&#xA;5. 如何让团队流水化拍摄视频</description>
    </item>
    <item>
      <title>教程视频分享-宅男《抖音项目玩法实战班》线上第1期</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/3bbadae8aeefc66c85700129b17a8fdb/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2019 20:18:47 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/3bbadae8aeefc66c85700129b17a8fdb/</guid>
      <description>课程亮点：&#xA;1、抖音市场分析及发展趋势？&#xA;2、养号技巧/橱窗/提现细节？&#xA;3、书单、二剪、混剪玩法？&#xA;4、真人出镜和非真人出镜种草玩法？&#xA;5、如何借势抖音，快速打造IP流量池？&#xA;6、如何高效选品？分析对手，提炼爆点？&#xA;7、如何快速冲破流量池，快速上热门？&#xA;8、如何打造热门“爆点视频”？&#xA;9、如何优化视频、提高完播率，有效做好评论营销？&#xA;10、dou+如何高效投放？不花冤枉钱？&#xA;11、如何快速打造属于自己矩阵玩法？&#xA;12、如何设置好：团队激励、晋升、薪酬体系。&#xA;除此之外，还有更多爆点干货内容…..&#xA;需要教程联系客服</description>
    </item>
    <item>
      <title>项目实战：最新国外LEAD日赚500刀暴力项目，视频&#43;操作（26课）</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/b59d6d4d49e797d6a632c3e7b5e551a6/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2019 12:57:04 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/b59d6d4d49e797d6a632c3e7b5e551a6/</guid>
      <description> 什么是国外Lead网赚项目？&#xA;Lead是国外网赚项目的一种，其英文意思很简单，就是引领、指导的意思。放在国外网赚中其意思也不言而喻，就是引导访客完成注册、下载或填写调查这些行为。访客每完成一次相关行为，在联盟后台就会为你的账号加上一定数额的美金。所以，我们常说的国外Lead，其实就是大家在国内所接触到的CPA，CPS等等类型的任务。&#xA;关于Lead的操作手法，有正规和非正规两种。&#xA;正规的就是你通过Blog（博客）、PPC（付费点击）或者Facebook（SNS）等建立相关的推广页面，引导访客完成任务。&#xA;非正规也叫EMU（什么是EMU？），其实就是自己通过作弊手段来完成任务，当然这里面是需要很多技巧的。这种方法投入较少，但是来钱很快。只要有了稳定出款的联盟账号，多搞些号一月出个几千刀是很容易的。&#xA;我们这里说的刀就是美金（美元）的意思，因为美元的英文是dollars，一般来说都喊美刀。&#xA;这里我总结下这两种方式的特点，正规的做好了比较稳定，你建立了一个OFFER博客排在谷歌首页的话，每天睡觉的时候也能数钱，但其一般见效慢。比如Facebook或者PPC这些方法，前期不花个几千刀连个影子都看不到。而EMU的话见效快，做好了月入万刀是很正常的。不过相对正规，他存在着K号风险，收了几个月钱的联盟，突然把你账号封了，这时候收入就会有所波动了。我建议缺少资金的新手可以从EMU（什么是EMU？）开始，等积累了资金你即可以拓展EMU规模，也可以研究正规。也希望大家不要纠结于非正规这几个字眼，这行只要能赚钱就是王道。&#xA;课程目录：&#xA;LEAD第1课扒站&#xA;LEAD第2课godaddy购买，解析域名和买老薛主机&#xA;LEAD第3课PayPal注册和注意的地方&#xA;LEAD第4课whois修改和域名信箱设置&#xA;LEAD第5课国外联盟的选择搜索技巧&#xA;LEAD第6课填表填资料加钱的小技巧5&#xA;LEAD第7课如何上传网站到空间&#xA;LEAD第8课VM安装和如何打开XP系统&#xA;LEAD第9课填表小子安装应用，设置&#xA;LEAD第10课skype，填表小子，911S5注意事项&#xA;LEAD第11课谷歌搜索引擎提交网址&#xA;LEAD第12课利用360浏览器翻译英文和操作任务要领&#xA;LEAD第13课国外联盟的申请&#xA;LEAD第14课填表小子注意事项和主机申请联盟&#xA;LEAD第15课如何快速申请通过大批量的联盟&#xA;LEAD第16课修改收款网页数据的小技巧&#xA;LEAD第17课popads操作流程&#xA;LEAD第18课导致联盟任务不加钱的一些因素&#xA;LEAD第19课流量跟踪软件IM的安装教程 LEAD第20课流量跟踪软件IM的设置教程&#xA;LEAD第21课自动点击软件PVtraffic的安装和使用&#xA;LEAD第22课VBOX虚拟机系统里的设置和初步日OFFER的过程&#xA;LEAD第23课成功测试加钱任务的过程&#xA;LEAD第24课IM和PVtraffic和popads之间的设置关系&#xA;LEAD第25课VPS里安装WP源码教程1&#xA;LEAD第25课VPS里安装WP源码教程2&#xA;LEAD第26课VPS里安装IM教程&#xA;链接：https://pan.baidu.com/s/1KK2MwAUhLUxApuOu5LIVTw 提取码：ld7k 此处为隐藏内容，请评论后查看隐藏内容，谢谢！&#x9;</description>
    </item>
    <item>
      <title>快手24小时无人直播带货变现，开启全自动赚钱模式</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/edba0125f470ad08ab87a6c11ee13498/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2019 16:32:15 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/edba0125f470ad08ab87a6c11ee13498/</guid>
      <description>无人直播项目已经出现很久了。在虎牙，斗鱼等一系列平台上，无人直播大多数是自动播放电影，也有一些可以点播的电影播放直播，达到大家一起看直播刷弹幕的气氛，&#xA;这里的收益一般在礼物打赏还有平台奖励。而需要注意的是电影的版权，现在知识产权保护意识如此强烈，部分电影版权在别的平台也就不能播。&#xA;今天要讲的是快手24小时无人直播&#xA;快手抖音等短视频平台都相继推出自己的直播功能，在其庞大的流量下，直播带货能里也是可见一斑，著名大V李佳琦就曾创造过一天十个亿的交易额。&#xA;快手无人直播其实和上面讲的模式类似，就是全自动播放你拍摄制作的变现视频，一直轮播。&#xA;在制作视频时一定要注意规避平台的违规内容，和尽量的激发用户购买欲。&#xA;如果没有货源可以考虑选择阿里巴巴，挑选一个受众群体比较多的产品。</description>
    </item>
    <item>
      <title>卡银家引用卡推广办理，佣金最高800元/张</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/47698464a629421b52a032f689b829c3/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2019 19:59:25 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/47698464a629421b52a032f689b829c3/</guid>
      <description>当今社会发展速度愈来愈快，各家银行都在加快信用卡发卡速度，不光要和其他银行争抢市场，还要跟蚂蚁花呗、借呗等互联网金融平台争抢。银行为加大信用卡的推广的效率，都投入了大量的资金。于是乎信用卡返佣平台应运而生，这些平台从银行拿到单独的推广接口，通过平台大量推广赚取银行交付的佣金，平台再拿出一部分给推广者；平台更像是一个中介；跟银行、推广者属于合作共赢；&#xA;佣金结算方式简单，提现到账快；背景大，平台稳定，才值得长期做，后期被动收入稳定增长才有保障。&#xA;卡银家(即原卡社区)，是一家专注信用卡申请的线上推广平台。2018年平台下卡量全网第一。用户及卡银家合伙人可以通过卡社区平台迅速、快捷、方便地申请任何银行的信用卡。目前包含国内外三十余家银行的信用卡申请渠道，办卡流程快捷方便，不收取任何费用。极大的满足了用户的需求。&#xA;目前平台最高单张佣金高达800元/张，&#xA;对于我们而言，我们只要成为信用卡平台的合伙人，就可以把各大银行的链接代理给我们，由我们去通过各种渠道分享推荐给客户。推广信用卡审核通过普遍一张返佣都在100元以上，大多平台零投入就可以参与代理进行信用卡赚钱，做的好的月入过万不是梦！&#xA;点击链接在线注册，加客服微信领取好礼</description>
    </item>
    <item>
      <title>闲鱼什么虚拟产品好卖？怎么寻找货源？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/86e549d1eb0002f60ea99ad534d3c6aa/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2019 20:04:35 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/86e549d1eb0002f60ea99ad534d3c6aa/</guid>
      <description>闲鱼上面的产品大多分为两种：虚似产品和实物产品。如果你的客户下单，你不想频繁去发货的，可以考虑去做虚拟类的产品。闲鱼上无实物卖货以前文章也提到过，可以找一件代发的实物货源。&#xA;那么闲鱼上卖虚拟产品，我们应该怎么寻找货源，而又有哪些产品好卖的？&#xA;网赚圈实操闲鱼虚拟产品项目的有很多人，而卖资料比较多，比如高考资料，考研资料，考证资料，一到考试临近就特别的火。那些闲鱼上一个月1万多的收益，他们卖的的产品有那些呢？&#xA;虚拟类选品&#xA;教程类：抖音教程、PS、设计、办公软件等&#xA;资料类：幼儿资料、加盟资料、配方等各类资料&#xA;本地化类：电影票、KFC抵扣类&#xA;知识付费类：知识星球、知名社群、大V类&#xA;其它类：逛同城、找分类、刷同行。&#xA;大致分类就这些品类，根据自身特点，或者现有资源及技能展开选品。比如你有PS基础可以帮别人安装PS，卖PS教程，各种海报banner素材打包。各种电脑软件的安装包，会声会影，PR，CAD等，卖这些安装包尽量自己会安装，可以远程服务，或者录有视频，帮助买家安装，服务到位了好评也会有。&#xA;好卖的产品要结合当前热门，上面也提到了考试资料，在选品时就应该看时间去提前准备，考试期结束流量也会下降很多。这是时间上的选择还有行业的选择，短视频火热的当下，人多人都会进入行业，所以视频剪辑的教程，视频软件的教程都会比较好卖。&#xA;上面所说的货源，教程，资料，软件，怎么去收集积累呢？&#xA;首先是万能的淘宝，不过淘宝上的货源已经非常普遍了，再者就是专业的论坛。实在收集不到可以找找同行。</description>
    </item>
    <item>
      <title>如何利用信用卡业务赚钱，信用卡赚钱的最新方法</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/d0811a739e082da0d4611cb18f789fbc/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Oct 2019 19:07:34 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/d0811a739e082da0d4611cb18f789fbc/</guid>
      <description>如何利用信用卡业务赚钱，信用卡赚钱的最新方法。&#xA;2019年，只要成年的你都会遇到到办信用卡的时候，我是考驾照的时候，驾考中心和工行合作的，那时候以为一定要办才能拿驾照就稀里糊涂的填了资料办理，到手后额度是2000，这是我第一张信用卡。&#xA;接下来就有更多渠道接触办理信用卡的机会了。比如，在银行办理业务后柜台人员会问你要不要办理信用卡，在电影院检票时也有合作的银行员工推销有票价优惠的信用卡，在网上登记个人信息后也会接到办理信用卡的推销电话，这些都说明了各大银行对信用卡的重视程度越来越高。&#xA;那么我们怎么通过信用卡赚钱呢？&#xA;办卡赚钱&#xA;现在银行之间为了争夺信用卡市场，很多办卡权限都是对外开放的，通过平台办卡拿提成，不仅帮被人办卡可以用提成，自己办卡一样可以有提成。一张卡可以拿30元—500元不等的提成。&#xA;注册平台，人人都能成为推卡员，通过自己的劳动，赚取高额办理信用卡佣金。&#xA;关于如何去推广信用卡办理和引流这一块内容，在接下去的文章都会说明。&#xA;扫描上方二维码，一起推广信用卡赚钱。</description>
    </item>
    <item>
      <title>2019年淘宝客还能不能做，能不能赚钱？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/ecec61c7d9ffaafc5edb65811b23475f/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2019 19:19:20 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/ecec61c7d9ffaafc5edb65811b23475f/</guid>
      <description>淘宝客在网赚界算得上是持久项目，或者说是花样越来越多的一个项目。某某日记，某某值得买，都是淘宝客升级的玩法。&#xA;普通人或者个人怎么玩？&#xA;淘宝客本质上是通过官方的优惠券购买商品，买家购物得到了优惠，卖家产生了理论，而我们得到了佣金，这里就是利用信息差变现。简单粗暴的玩法就是告诉身边的人，你这边有内部的优惠券，买东西都到你这边买。身边的人不够多就要开始引流，引流刚开始可以返现，和买家分成返利，这样更容易推广。用户量大了之后可以考虑微信群（现在微信封淘宝挺厉害，可以选择QQ），如果有能力加上淘客机器人，不需要人工发单。再上一个量级可以考虑淘宝客网站，用户自己选择商品，可以直观看到价格优惠券信息。&#xA;其实以上都是淘宝客最初的玩法，或者说大家都知道的。&#xA;现在淘宝客爆单是那些做抖音的，平时刷抖音的朋友应该会看到视频左下角的淘宝链接，这就是抖音变现一个很好的渠道。以前书单爆红的时候，大家都在研究书单，一套书一半的佣金。&#xA;大佬级玩法，像某某日记一样，自己找团队做淘宝客APP，然后推广。这种做法你要有一定的实力和一支运营团队。&#xA;2019年淘宝客还能不能做，还能不能赚钱？&#xA;现在的QQ群里还有人在拉返利群，朋友圈还有人在发淘口令，没有听过购物返利能领优惠券的人还是有的。&#xA;这是群里看到的收益图，我自己的收益没这么高。</description>
    </item>
    <item>
      <title>二手贩子：天猫超市国庆期间开售茅台，1499元一瓶 3个月内限购2瓶</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/190c227ef4f782726daf10ae667b74dd/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2019 14:09:06 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/190c227ef4f782726daf10ae667b74dd/</guid>
      <description>天猫超市宣布将在国庆期间开售茅台。 10 月 1 日起，每天 10 点和 22 点，500ml装 53 度飞天茅台将以 1499 元/瓶的价格在天猫超市限量开售，并且最大程度上控制黄牛刷单疯抢的情况，同一用户在180天内最多购买2瓶。&#xA;另外为了正品保证，天猫超市将为每一瓶飞天茅台打上唯一的物流ID，全链路记录每一瓶茅台酒的流向，并采取24小时视频监控出入库、所有运输车辆装上电子锁等防伪保障措施。&#xA;9 月 20 日，天猫超市宣布成为茅台电商渠道服务商。据悉，这也是茅台酒首次面向综合类电商渠道投放。茅台方面表示，与电商平台展开合作，能够扩大直销渠道，减少中间环节，有利于茅台产品价格的稳定，缓解市面上“一瓶难求”的局面，逐步实现“让老百姓都喝得起茅台”的伟大愿景。&#xA;零售价1499元，但是市面价格将近2500元，转手就是千元价格，市面上不少的黄牛借此囤积居奇。这样的结果是，茅台的销量和价格不断上涨，但是真正被喝掉的茅台数量有限，如果出现抛售，对茅台而言无疑是极大的隐患。&#xA;所以十一可以去天猫抢抢看。</description>
    </item>
    <item>
      <title>全自动微信挂机平台怎么赚钱？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/a9942342e9e77240f30f9dc589232713/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 08:32:50 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/a9942342e9e77240f30f9dc589232713/</guid>
      <description> 微信挂机项目前段时间已经写过了，个人只用小号挂着，每天几块钱的收入。详细可以查看以前的文章。&#xA;今天来说说微信挂机平台赚钱的套路。&#xA;微信挂机平台受欢迎的点在全自动，不需要人为操作，比起其他的阅读项目，短视频项目，连签到都不需要，只是一键托管。&#xA;用机器代替人工操作，形成全自动化的流程，这将是以后网赚项目主流趋势。人越来越懒了。&#xA;机器代替人来操作，主要是做什么呢？两大块的内容，&#xA;1、维护公众号粉丝数量。&#xA;我用的平台是关注微信公众号的业务，至今已经自动关注了500多个微信公众号。按市场价1元/粉，已经给平台带来了不少于500元的利润，那我得到多少佣金呢？下面这是我体现的佣金，所以大概是0.1一个关注，后台显示是0.2-0.3一个。&#xA;上面所说的500个关注有500的利润，只是通过平台的粉丝费率，简单算了下，大概有一元一个粉丝，而用户只分到了10%，也算是暴利了。&#xA;微信挂机平台维护的公众号有了粉丝基数，业务就不用愁了。&#xA;2、刷微信文章阅读量&#xA;利用微信授权转发文章到活跃群，刷微信点击阅读量。上次《微信公众号怎么赚钱》里也提到一个阅读量有0.3-0.5元收益，如果号优质甚至更高。这类的挂机我本人是没有用的，虽然是微信小号，也是实实在在用着的，打扰客户就不好了。&#xA;最后，微信挂机平台的赚钱逻辑也只是把前几年手动在做的一些事变成自动的，形成了相应的规模。&#xA;需要平台的可以通过关于我们找到我私聊获取，就不打广告了。&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/60.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>闲鱼改版，对闲鱼虚拟项目有什么影响</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/21d05e737f95126694c1eb43b2189297/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2019 20:50:22 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/21d05e737f95126694c1eb43b2189297/</guid>
      <description>最近了解到，9月底，闲鱼将进行新一轮产品改版，增加内容算法推荐和对平台内容的优化，进一步增加资源和商品推荐这方面的的进展。&#xA;闲鱼的这次修改讲主要涉及鱼塘广场页(即鱼塘首页)和详情页，到时，鱼塘广场页将增加「鱼塘排行榜」，会呈现热点鱼塘排行、热门运营主题推荐;话题、帖子、评论、点赞构成的鱼塘内容，将由算法推荐，千人千面，按兴趣展示;增加资源推荐位，指定鱼塘曝光，同时也会降低帖子功能的的权重，简单来讲就是可以进一步帮助商家产品和塘主社区的更好的推广。&#xA;这次增加一系列的算法推荐和推广功能也算是增加平台用户留存的一个新举措，因此这次的闲鱼改版对依靠闲鱼创业的朋友算是一个好消息了!&#xA;具体的改版通知还是需要官方通知，如果真如上述所说，这次改版对闲鱼虚拟项目，不管是卖货还是引流都是非常不错的。</description>
    </item>
    <item>
      <title>支付行业，POS机代理真的这么赚钱吗？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/266a816cb849d68fb037ac73c91e66ab/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2019 20:13:57 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/266a816cb849d68fb037ac73c91e66ab/</guid>
      <description>支付行业这行既可以当做副业，又可以当做终身事业，最大的魅力就在于你只要前期辛苦一阵子，后期就可以持续长久享有管道收入（分润），正所谓躺着也能赚钱。&#xA;做这行，首先要弄明白哪些人需要POS机，为什么需要--也就是那些是潜在客户群。&#xA;潜在客户群：有信用卡的个人群体&#xA;需求原因：每个人都会遇到需要应急周转的时候，各种借钱难的问题相信很多人都深有体会，所以当你拥有一张或多张信用卡时，再加上一个秒到手机POS机在手，可以想刷就刷，从此周转不求人。&#xA;有些人说：我信用卡在ATM机、银行柜台也能取现金，我不需要POS机。&#xA;还有老板说：现在微信、支付宝收付款都很方便，我开店做生意也不需要POS机。&#xA;非也非也&#xA;1、信用卡虽然可以在ATM机取现或做现金分期取现，但是取现手续费过高。&#xA;2、信用卡额度并不能全额取出。&#xA;3、虽然现在微信、支付宝转账、扫码收付款都很方便，但如果你的零钱或绑定储蓄卡里余额不足呢？余额充足但支付额度超限呢？&#xA;4、即便你使用支付宝绑定信用卡直接消费：支付宝会额外收1%的费用（信用卡服务费），也就是1万块钱的消费需要支付100元的手续费。&#xA;这和POS机的费率比起来，手续费高的不是一点半点。&#xA;所以，无论从周转备需、大额收付、卡片精养、店家多样化支付形式、便利经营等各方面来说，POS机都已然成为生活必需品。&#xA;01、那做POS机这行的市场空间大吗？&#xA;很大很大。中国信用卡持卡人群量有多大，POS机的市场空间就有多大。这是硬性市场刚需，行业前景无限。&#xA;02、做POS机这行成本投入高吗？&#xA;成本投入很低。市面上现在小POS机普遍价格在50-100元/台（不说免费送的0成本什么的，免费送的人或他上家也是花钱买的，只不过由后期激活返现或分润去补回前期成本而已），而大POS机价格普遍在100-300元/台；综合而言，拿货几十台也就几千元，属于小微成本投入，对于店小友而言，作为国内官方首发手机pos,去除硬件终端，成本更是忽略不计，完全实现轻资产创业，支付跨时代产品，庆幸我们能够参与到支付变革中来。&#xA;03、那做POS机这行会亏吗？&#xA;这是最重要的一点：做这行绝不会亏，只是赚多赚少的问题。为什么说绝不会亏呢？因为现在POS机市场行情都有激活返现奖励，返现的金额是远高于机器成本价格的。&#xA;所以只要你能装出去，只要有激活，即便你是免费送机，以激活返现的钱扣除机器成本之后你还是有利润；其次装出去的POS机，客户每个月都会刷卡，交易流水的分润又是一头收入，等于两头收入保障。&#xA;POS机可以和办信用卡一起做，相互成就，引流一次二次销售。</description>
    </item>
    <item>
      <title>2019培训机构赚不赚钱？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/ddbf477253e1fdb89f5be19f2bbc711d/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2019 12:59:53 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/ddbf477253e1fdb89f5be19f2bbc711d/</guid>
      <description>看到知乎上的热榜，可以蹭下。&#xA;说说我接触过得一些培训机构，&#xA;1、少儿培训&#xA;确实很赚，不管是以前，还是现在。&#xA;这些年来，国家针对少儿培训的乱象出台不少相关文件：《关于切实减轻中小学生课外负担开展校外培训机构专项治理行动的通知》，针对存在安全隐患、证照不全、强化应试、培训结果与招生入学挂钩、非零起点教学、教师课上不讲课后到培训机构讲等等不合理现象，开展专项治理行动。印发《关于规范校外培训机构发展的意见》。对于校外培训机构的规范提出了四方面具体整改措施。其中明确规定，培训机构不得一次性收取时间跨度超过3个月的费用。&#xA;大机构还能活，小一点的日子就不好过。&#xA;2、职业培训&#xA;职业教育这块主要是考证，一建二建消防师这类培训价格相对来说比较贵的。再比如一些门槛证书，从业资格证。教师资格证考试报名，在报名点你会看到很多培训机构的传单，有包过、有关门面授面试技巧的。说到包过这两年的事业单位招考、公务员考试的包过班的价格可以了解下。&#xA;正规的国家职业技能培训机构是即收学费又拿相关的补贴。&#xA;职业教育还有一块业务——“中介”。比如证书挂靠的中介，提升学历的中介。&#xA;3、线上培训&#xA;线上培训的可以看看网易云课堂的一门收费课程的销量，1674X100。&#xA;图片来源：网易云课堂截图</description>
    </item>
    <item>
      <title>卡银家，办理正规信用卡推广兼职工作</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/a30922e3d4182035ea9d2a0bc18a68c7/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2019 12:57:08 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/a30922e3d4182035ea9d2a0bc18a68c7/</guid>
      <description>卡银家是一个全民办卡的平台，零加盟费、零代理费，不存在任何形式的收费内容。大家可以通过平台轻松在家办卡，并拿到银行给出的高额佣金。佣金100-500元不等！&#xA;卡银家办理信用卡佣金展示&#xA;找到有需要办信用卡的人，发给你的链接，只要下卡激活&#xA;点击链接注册，或者扫描下方二维码，加入团队</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信挂机平台收益评测，到底选哪个好？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/52f31f9db6b64d014c3df09c9bbad068/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2019 20:16:10 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/52f31f9db6b64d014c3df09c9bbad068/</guid>
      <description>点击链接注册微信全自动挂机平台，月赚1000。&#xA;微信挂机平台，这类挂机自动赚钱项目还是很好用的。出的挺早，而我是比较晚才接触的。&#xA;接触到的就两种，一种是自动关注公众号的，另一种是转发文章的，具体的平台名这里就不说了。6月份开始接触挂机平台用了第一种，两个小号，中间没有掉线过，总收益是49元，现在还在慢慢升。&#xA;另一种的由于自己没有用过，收益信息也是网上找来对比的。仅供参考。&#xA;两类微信挂机平台的运营模式都差不多，都有下线的收益提成，所以通过推广也是可以小赚一笔。&#xA;排除收徒推广的收益，说说两个平台的优劣：&#xA;第一种只是自动关注公众号，每天有上限，没有其他操作，这样稳定性高，我从6月没掉线过，第二种转发文章，风控就高容易掉线。但是单价比关注的高，高风险高回报 。&#xA;再就是门槛高低，关注公众号的只要是老号就可以，而转发文章的要求有一定数量的微信群，想要收益高需要高质量的微信群。&#xA;以下个人建议，如果手上有微信小号可以尝试下挂机平台，一个月可以把养手机卡的钱自动赚回来。至于选哪种就各位英雄见仁见智了。&#xA;如果有更高收益的平台也可以留言，做你下线呀&#xA;点击链接获取微信全自动挂机平台</description>
    </item>
    <item>
      <title>火爆的口红机游戏背后套路和玩法</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/65441f7fc5ae4455fb4c238a5918fffc/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2019 12:26:53 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/65441f7fc5ae4455fb4c238a5918fffc/</guid>
      <description>口红机是19上半年比较火的项目，但是概念也是以小博大。把拆红包玩法改成口红，这样对女性用户的吸引比较大，大牌实物奖励也让大家跃跃欲试，加上三级分销让推广更加简单。&#xA;根据不同品牌口红，用户可以花6-12元钱购买一次游戏机会，闯过3关就可以获得一只品牌口红。&#xA;口红机游戏源码，在项目没火之前还是比较贵，小的开发团队没有进入。在项目爆红一段时间后，口红机游戏的源码也都在1000左右了。而源码功能也越来越多，微信域名防封，三级分销裂变。&#xA;这张是口红机操盘者的收入截图。&#xA;口红机游戏运营的成本在于域名防封和支付接口的维护。&#xA;而有的源码会配置首次打开送2-3元红包，不可直接提现，可以试玩，之后必须充值才能玩游戏。&#xA;对于游戏难度设定，前两关较容易，第三关难度激增，然后用免费试玩降低门槛。现有口红机游戏设计中，第一关80%用户都能过去，第二关大约只有50%，到了第三关能通过率不到1%。但是“体验模式”只提供两关试玩，降低了用户决策成本，给人一种很容易中的感觉。&#xA;口红机游戏适合海外代购或者美妆博主，拥有大量女粉丝</description>
    </item>
    <item>
      <title>在五线城市搭建运营本地外卖平台怎么样</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/8b62afc6a21ddf5337b72b7abdb5f182/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2019 12:45:25 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/8b62afc6a21ddf5337b72b7abdb5f182/</guid>
      <description>美团、饿了么两大平台已经瓜分了目前一二三线城市的外卖市场。&#xA;这些网络外卖平台，不仅给消费者带来了便利，对餐饮商家来说，也获得了无法比拟的业绩增长。借着平台无限的曝光率，甚至有的商家专门做平台学校附近的外卖市场赚得盆满钵满。&#xA;但是对于普通餐饮商家来说，目前两大寡头平台的订单抽成太高，给商家很大的负担，看着每天的经营流水很高，实际利润却是不多。拿美团举例，佣金抽成是22%，这意味着餐饮店每100元外卖收入中，有22元需要上交给外卖平台。导致有的商家绕开平台自己干，比如肯德基，有的就把成本转嫁到消费者身上。&#xA;那么，搭建本地外卖平台很好的解决了这个问题，本地外卖平台有多个赢利点： 1、外卖抽成：外卖订单利润的抽成，本地平台比例可以放低。&#xA;2、佣金抽成：从外卖订单、跑腿服务的佣金/服务费中中按照一定比例抽成。金额上，外卖佣金较低，而跑腿服务由于种类丰富，佣金最高可能有数百元，平台抽成收入也能获得数十元；&#xA;3、广告收入：承接商家、企业的广告合作。首页的轮播图或外卖、快递贴纸等形式投放广告，这一部分还是比较高的盈利方式&#xA;本项目适合有一定本地商家资源，和好的运营团队。</description>
    </item>
    <item>
      <title>360有钱联盟推广360借条50一人</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/df93e2cf5ec12b5245416e6d7ccee9d3/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2019 12:20:44 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/df93e2cf5ec12b5245416e6d7ccee9d3/</guid>
      <description>360借条–纯线上信用贷款，3分钟手机申请，1分钟放款，额度最高20万，1000元用一天最低只要3毛钱&#xA;【平台背景】&#xA;（1）360集团唯一授权金融服务，安全有保障 。&#xA;（2）金融机构战略合作，联手打造；银监会审核正规借贷产品，值得信赖。&#xA;如何推广？&#xA;获取推广链接后，可以在QQ，论坛，朋友圈，微博等线上渠道；有实体店的朋友也可以通过打印海报等方式推广；&#xA;注意：如果您是通过手机端推广360借条，由于直接下载app无法关联推广id，必须在推广页面点击开启领取免息红包位置处填写手机号后下载安装注册并进行有效贷款，注册帐号之后才能记为有效，否则无法正常统计您的推广安装量&#xA;个人用户推广奖励次月 20 号左右自动打款到您的银行卡上，无须手动提现，不计入有钱联盟积分，&#xA;360有钱联盟推广360借条有渠道的可以尝试下，做信用卡、POS机等网贷粉还是挺好推的，难点是实名认证。</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
