<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>微信 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E5%BE%AE%E4%BF%A1/</link>
    <description>Recent content in 微信 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Wed, 22 Feb 2023 17:00:15 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E5%BE%AE%E4%BF%A1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>微信公众号接广告赚钱，内容创作收入</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/5c9a8033ed18fed814ec13695b86e5ef/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Feb 2023 17:00:15 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/5c9a8033ed18fed814ec13695b86e5ef/</guid>
      <description>内容作者的收入和产出成正比。&#xA;应该说优秀的内容作者，如果是纯搬运，没有技术或者内容支撑的文章或视频得不到用户认可。用户认可在任何平台都是一样的逻辑，转发收藏关注，就是B站的一键三连。现在微信公众号有了推荐机制，用户行为对数据影响蛮大，爆文有可能来自不经意间的转发分享。&#xA;上次登录微信公众号后台还是上次，去年7月。&#xA;时隔7月再次登录，从官方消息的弹窗可以看出来，公众号官方的一些动作，增加了很多功能，一些好用的功能，来应对现在微信公众号阅读时长留存量的问题。而对于我来说，只是搬运网站的内容即可：导入模板，把网站文章复制，设置发布时间即可。&#xA;打开微信公众号后台，两个数据值得关注。&#xA;1、粉丝量&#xA;依稀记得以前是4千近5千人，不知不觉没有推广的基础上，涨了不少粉。可能长时间没有更新还是有部分人取关了。&#xA;2、流量主&#xA;流量主是日常收益，昨天没有发文的情况下还有收入，真棒。&#xA;微信公众号收益大头还是发广告，广告来源两个渠道。&#xA;1、平台广告&#xA;网上随便搜索“微信公众号广告”都可以找到接单渠道。这是我在某平台后台的截图，但是我的接单价格会低好多，只有0.1-0.2，内容还是小说美食这类的。价格高低，看你号的垂直，平时你可以观察关注的大V有没有接过类似的单子，举个例子，著名篮球解说*群的公众号。&#xA;2、垂类软文&#xA;这类文章的价格会高。前两天在朋友圈还看到有微信公众号的教程，类似于做地方区域公众号，对接当地的广告资源，大概步骤是：前期可以靠地推、群发涨粉，后期运营活动奖励，这种地区粉价值高。如果有同类型的朋友圈可以看看套路。&#xA;小地区公众号，内容较简单，体量不大，接单渠道要自己跑自己对接。&#xA;而细分领域公号做得好，广告商家自己会找上门。比如志汇分享做网赚项目这类的，咸鱼起家，以前就有咸鱼软件找我投，开价2500，头条加网站广告。但评估之后，还是没有接。&#xA;现在公众号、抖音号、快手号、小红书、视频号、西瓜视频、bilibili等新媒体平台创作者的收益渠道近似相同。1、平台的补贴或者少量自有广告收益，这个占比较小，平台广告分成不多。2、带货软广，可以按阅读（播放）单次计价，或是CPS（销售）每笔分佣，前段时间火的嘎子送给家人们飞利浦1899手机就是类似销售分佣。&#xA;内容赛道，在没有大资本投入前提下，建议可以多关注平台导向，参加平台活动，或者深耕某一领域，做精，善用工具，多看后台数据，再分析。</description>
    </item>
    <item>
      <title>小程序转码分享，机器人自动被动引流</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/152191dcaf07c6e27210b221477d3c94/</link>
      <pubDate>Fri, 13 May 2022 14:53:27 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/152191dcaf07c6e27210b221477d3c94/</guid>
      <description>有些微信小程序邀请好友时只能靠转发，不能生成二维码进行分享。&#xA;毕竟，分享小程序链接比图片静置等着被动扫描来说，更加繁琐，又扰人。像“一起来养蜂”微信小程序就是这样，那我是怎么生成图片放在网页上分享的呢？&#xA;网上把小程序链接变成图片，我们叫做小程序转码。&#xA;转码的核心是调用微信的api，利用微信机器人框架获取到小程序的appid和pagepath，用这两个参数拼接url，携带cookie，直接调用为微信api即可。&#xA;简单点说，就是把小程序链接读取后，转成图片的形式，没有改变链接，都是微信官方API。&#xA;会技术的可以在开源平台找找这类成熟的插件，自己搭建平台。如果像我这样不会技术怎么办？白嫖呗！&#xA;这里就不推荐具体哪一个转码机器人，大家可以自己去搜索转码机器人，然后添加其为好友，把小程序分享给他，他就会自动回复你一个图片，我们保存好图片，分享出去就行。&#xA;加完好友你会发现，微信机器人的朋友圈很精彩，什么业务都有，抖音粉丝、网课教程、NFT........为什么做小程序转码机器人的原因就在于此，自动化被动引流。</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信被封，限制一周，私域流量平台选哪个</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/be3cf16e0410f8f892be24365a76ea8a/</link>
      <pubDate>Thu, 12 May 2022 08:39:17 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/be3cf16e0410f8f892be24365a76ea8a/</guid>
      <description>志汇分享微信号收到封禁通知，限制添加好友和群聊朋友圈功能，时间是一周。&#xA;只收到提醒，而没有提示具体的违规内容，于是查阅官方的《微信个人帐号使用规范》内容，看了一眼，感觉官方规定的规范可以封禁我的微信号一百年。&#xA;这个微信号用了好几年，也没有被封，可能是官方抽风，或是前段时间转发一些文章，被系统逮到导致的，想想期间也无其他违规操作。&#xA;还好只是被封一周时间，不然僵尸粉清过几次满5000好友的微信号不能用，实在可惜。&#xA;今天的故事告诉我们，不要把鸡蛋放在一个篮子里，其实我也有分开放。不管是微信公众号，还是QQ群，都有在做，只是现在，微信是大家使用最高频的软件。要吃微信这碗饭，还是把规则看看清，不是严重违规永久封禁，都是有重新再来的机会。&#xA;最后说说，除了微信外，做私域流量，常用的几个平台：&#xA;1、QQ群：管理方便，可以对接一些机器人，群管理对比微信群来说，功能更加齐全，对一些引流广告份子可以很好地封杀。不过目前来说，QQ对比微信就在于用户群体，00后会更加偏爱一些。&#xA;2、企业微信：对标钉钉，腾讯推出去的企业商家的管理软件，功能强大，团队管理提高好友上限、个人/群sop功能、会话存档、客户继承功能等都很好地贴合了商家的运营需求，还开放第三方服务商接入，很多定制需求的附加功能。&#xA;3、知识星球：更加私密，需要有一定流量，或者能持续产生不错内容输出的IP可以选择，现在很多的内部社群都是在知识星球上分享，针对性的运营工具，付费内容管理。&#xA;4、自建平台：特别行业的特殊需求，不建议新手自建平台去做私域。先好好用免费的，赚钱了再去琢磨平台的事。如果你的需求以上平台都满足不了，就只有找人付费开发。自建平台的留存率和打开率是问题，没有独家内容，不利于后期的转化和内容传播。&#xA;互联网变现的逻辑就是流量，不管是小到一次点击0.3元收益的微信文章阅读，还是知识付费虚拟教程无货源项目，都需要足够多的流量支撑才能让项目放大。&#xA;自建私域流量池，减少每次项目推广获客的成本，单用户获得收益一次，还是可以让他持续产生价值的区别。&#xA;是一瞬即逝的爱，还是长长久久的温柔。</description>
    </item>
    <item>
      <title>房产小程序拉新活动，一元奖励推广复盘</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/4e5880c8a42d28f540f2f97b87407def/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Apr 2022 19:34:32 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/4e5880c8a42d28f540f2f97b87407def/</guid>
      <description>这是半天时间，发布一条朋友圈的拉新效果。&#xA;现在这种企业微信发红包的拉新活动蛮多的，以前还参加过两次转转平台，文章在《转转官方活动：红包助力，秒到微信零钱》（现在已经不能玩了）。&#xA;这类拉新活动要求非常简单，不需要认证绑卡，只是简单加好友，被邀请的也有定额红包领取，所有人0.66元，而邀请者获得一个1元的微信红包，直接通过服务信息推送，我们只要点击领取就可以，这里要吐槽下，还要人为去点击领取，不然就错过了。&#xA;缺点就是时效性不强，一般过几天就限制不能玩，像昨天下午发了半小时，远洋置业的企业微信就被限制，不能正常加人，但是第二天早上还是能收到红包奖励的。同样的，领取几个红包过后就没有消息提示，转发我朋友圈的朋友也来问我，邀请十来个人都没有收到奖励。&#xA;如果这种活动能够正常推一天，对于有流量池的朋友还是不错的。&#xA;所以大家一定要去自己建群，给别人一些价值输出，下次有类似的活动，秒推奖励秒提。&#xA;冷不丁又收到5元红包。</description>
    </item>
    <item>
      <title>解析微信小商店无限制弹窗通知暴力引流</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/4e587cd631256ef5c5489f40eaf30712/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2022 12:19:31 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/4e587cd631256ef5c5489f40eaf30712/</guid>
      <description>原理说明：&#xA;1、开通微信小商店进入后台 微信搜索：小程序商家助手 2、推广中心-视频号推广-添加关联&#xA;3、选择店员，选择微信号添加&#xA;4、微信从哪里来，市面上一大把采集软件把微信数据提取工具、可以导出群成员。（VIP社群自取购买链接）&#xA;5、对方就会收到这样的弹窗了。&#xA;了解引流的原理，来说说和实操微信小商店无限制弹窗通知的优缺点。&#xA;优点：&#xA;1、快速直达用户微信信息列表。差不多都是秒推的，像我这样有强迫证的肯定会点进去看内容，推广效果非常好。&#xA;缺点：&#xA;1、转化率比较低，现在大家的防范心理比较大，不轻易去加陌生人，群里有人测试，500多条推送信息，没有一条有效添加。&#xA;2、短期项目，短时间爆粉可以考虑使用，如果是长期项目不建议，微信过几天就会封禁这种玩法，或者把你的微信给封了。今天群里有人测试就收不到提示了。即使收到也可以被用户设置免打扰。&#xA;现在漏洞已经被微信发现，所以失效，而且商户号直接封号。但是还有一些人在朋友圈高价出售。&#xA;总结来说，短期利用微信的功能漏洞的方法容易引起反噬，引流的重点是做好内容，布局多平台，优化流程，这样的流量才是精准且长久的。</description>
    </item>
    <item>
      <title>删除1000多僵尸粉，微信私域流量难操作</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/66bae1983c4cbf9f8b0ea7c0ee4631c5/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Jan 2022 08:10:40 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/66bae1983c4cbf9f8b0ea7c0ee4631c5/</guid>
      <description>这两天发现客服微信号（水瓶座）的好友数量快到5000极限，想着换个客服微信继续上，在这之前还是要把一些僵尸粉给清理掉。没想到这一下搞得自己心灰意冷。&#xA;不到5000的好友，有1216的僵尸粉，删除率还挺高的。复盘一下，志汇分享觉得还是有以下几点：&#xA;1、定位不明确&#xA;以前这个（水瓶座）微信号有拉过一些地方群，所以有本地的微信好友，后来当作志汇分享的客服号，使得朋友圈更新混乱。&#xA;2、回复不及时&#xA;有些深更半夜加来的那种，要求第一时间那种，在等不到回复就会删掉吧。&#xA;3、预期不满足&#xA;志汇分享的资源大多数是免费的，肯定没有那种付费的好用，一般是经过测试后才放出来，都有相应的教程。但是满足不到人家要求肯定没必要留着我的微信。&#xA;总结以上问题后，在删除僵尸粉后，让微信定位更加明确，回复不及时也会在网页和公众号上说明，所以免费的东西也要珍惜，也许有一天我也搞个韭菜收割项目。&#xA;也知道，搞这种微信私域流量特别繁琐，会遇到各式各样的人，有的很有礼貌，问问题方式方法都让你秒懂，有的就感觉时间特别紧，像你欠他似的，问的问题也是很多都有教程的。所以要放平心态，经营好每一个好好交流的微信好友。&#xA;删了微信以后，还是要关注志汇分享，可以看看公众号和网站，网站更新多一点，公众号是精选。</description>
    </item>
    <item>
      <title>红包封面咋搞的？动态红包封面购买</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/d7516b3043930f715212ad48e5061bdb/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jan 2022 19:12:16 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/d7516b3043930f715212ad48e5061bdb/</guid>
      <description> 2020年，微信官方发布公告明令禁止有偿售卖红包封面的违规行为，根据《“微信红包封面”定制功能使用条款》第3.3.3条规定表示：定制方不得以任何形式向用户售卖微信红包封面。针对销售行为，微信将做下架处理，对应红包封面无法继续使用或发放。&#xA;红包的设计制作能力之外，还需获取认证资质。根据微信官方最新的定制要求，必须完成企业认证，或拥有粉丝量超过100及以上的视频号，一个定制红包封面的价格依然是1元1个，100个起批。&#xA;所以个人想做红包封面还是很难的，那么一些漂亮好看的动态红包封面从哪里购买的？&#xA;现在抖音很火的迪士尼动态烟花红包封面，别的地方要卖18快，这里只要5块钱。还有其他更多好看好玩的红包封面等着你&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/1153.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信红包封面代理分销教程</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/b8bdb4ef9afed02b7ce5da7d1ea118e2/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jan 2022 11:11:22 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/b8bdb4ef9afed02b7ce5da7d1ea118e2/</guid>
      <description>最火最稳定的长期项目，只要你有资源就能躺赚&#xA;不用投资（代理完全免费）&#xA;不用压货(对接总店货源）&#xA;不用管理(自动发货模式)&#xA;直接提现（收货后可提现）&#xA;直接代理分销，创建属于你自己的商城&#xA;第一步: 长按识别下方二维码（现在分销商已经满了，需要付费开通，实在有需要的可以联系，自己买也可以）&#xA;第二步:点击全店分销--点确定--填备注信息--&#xA;第三步：去应用商店下载（微店店长版）app&#xA;第二个app就是&#xA;第四步: 安装登录app，然后点击分享店铺，复制链接去发广告，好友在你的链接里购买商品，你就获得相应的提成！！&#xA;全网最低价一手货源，持续更新款式&#xA;可自己修改价格，获取更多利润&#xA;如何修改商品价格？ 答：在微店店长版app点击--供销管理--代理商品管理--选择商品进行改价（改价不能超过原价3倍）&#xA;点击分销商下面的邀请好友分销 然后保存邀请二维码分享即可，&#xA;如何关闭供销商？&#xA;答：在微店店长版app后台点击--供销管理--分销设置--关闭供货价模式&#xA;如何提现？ 答：在微店店长版app点击--收入资产--佣金收入&#xA;如何分享店铺？&#xA;在店长版APP首页，点击分享，分享链接就可以了。（只要你有50元以上的销量，找客服领取推广教程），前期可以发到朋友圈，微信群，QQ群</description>
    </item>
    <item>
      <title>提前布局微信红包封面项目，过年必火</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/c9bcfac8021431582fa9727a6d0004a7/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Jan 2022 18:32:49 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/c9bcfac8021431582fa9727a6d0004a7/</guid>
      <description>今年是2月初过年，对于现在来说，还有一个月，志汇分享认为微信红包封面项目在春节期间必火。&#xA;在项目枯竭期，还是找个有赚头的去努力一把，争取过个好年。接下来说说项目操作具体步骤：&#xA;1、分销渠道不公开，想上车的联系客服，获得分销权益。（全网低价渠道，想玩的赶紧上车）&#xA;分享出去后连续两单收益&#xA;2、设置自己的分销店铺，并推广。&#xA;接下来，我们看看微信红包项目的利润，这是我在淘宝搜索的一个荧光公主（今天刚上架）的微信红包面，价格是18.8，而且搜索就只有一家在卖而在我们的微信红包封面小店里，这款荧光公主的微信红包封面价格可以看下面的截图：&#xA;同款微信红包封面，淘宝价格是18.8元，我们的小店原价是7元。这就是价格优势，如果我们卖10元，利润是5.45。还是比18.8便宜。&#xA;其他的红包封面，可以自行对比。&#xA;这个项目还有一个优势在于，数量多，全店商品有961件，不用担心找不到想要的，而且还在持续更新，不需要我们上架。&#xA;这不，刚发到群里，很快就有订单了，临近新年，虎年红包很好卖&#xA;对于自带流量的朋友，可以对接下，设置一些比外面便宜的价格，可以优惠到你的粉丝群体，也可以年前来一波快钱，虚拟商品无需售后。&#xA;如果不想推广的朋友，也可以用志汇分享的教程去做，不用分享推广也是可以赚钱的。&#xA;终于，紧赶慢赶，把必要的一些教程录制好，可能比较粗糙，但是意思到位，简单了解就能学会怎么玩。</description>
    </item>
    <item>
      <title>阅读文章能赚钱的平台，不用转发分享</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/3bfafe04a98d816e16203ec1b7ce43c6/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Dec 2021 18:59:03 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/3bfafe04a98d816e16203ec1b7ce43c6/</guid>
      <description> 之前，志汇分享一直把转发文章赚钱的平台放在网站的第一个，后来，随着平台把我账号封禁（可能怀疑我刷阅读量）和平台自身运营不力的原因，把置顶文章取消，在新的高价互阅软件出来之前，不会去碰了。&#xA;也就是在这个转发文章赚钱平台不玩之后，志汇分享就想着找找新的赚钱软件试试，人真的需要逼一把。&#xA;于是，番茄看看就走入我的视线，一个在微信端自动阅读文章赚钱的软件，不需要分享给别人，让别人帮你点击文章，说到底就是不用求人了。&#xA;番茄看看的赚钱逻辑非常简单，就是阅读，微信端的阅读，文章都是微信公众号的内容，不说非常优质，反正没有乱七八糟的广告，而且阅读时间不是很长，要求6秒以后就能退出。&#xA;在志汇分享看来，番茄看看的运营模式就是我之前想做的，单号去刷公众号阅读量，然后再找一些人去点击广告，加上微信公众号流量主广告点击费挺高的。&#xA;文章阅读平台单价点击0.4。微信扫码下载注册后，添加小编微信【27210505】，每天更新优质微信群加人互阅。&#xD;团队福利：扫一扫添加微信27210505，领取红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--优质活跃微信群大全，每天更新&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/1105.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>如何在微信群里引流推广，怎么聊天</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/6892dff59983c4e1342ce9bf838aaf1f/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Mar 2021 16:59:37 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/6892dff59983c4e1342ce9bf838aaf1f/</guid>
      <description>混微信群引流法：主动加入各种微信群，混几天混熟后，丢出诱饵，找小号配合，直接引导目标群体加你。也可以主动找别人跟你互换群，每天坚持进5个群，跟别人换5个群，久而久之你就有了一个庞大的群营销数据资源。&#xA;在客户和你成交之前，客户需要一定的时间来了解你，知道你，产生兴趣（或者本身就有兴趣），信任你，最终才会成交。&#xA;所以在群里，不要直接去发广告，侧面提提通过某种软件，某个方法，某次培训赚到多少钱，或者说谁谁很厉害，买了价值多少钱的资源。&#xA;总归就是利用人的欲望去吸引别人加你，在同一个群成交可能会更快。&#xA;也可以去参考别人怎么做，有些群时违规的发一些广告，那就可以找小号聊天，不要特别露骨的推硬广，可以提前安排好对话的脚本，在过程中表述出自己的某些意愿。&#xA;微信群成交肯定很快，但是需要每天去做，在不同的群发话术。适合一些没有其他渠道的朋友</description>
    </item>
    <item>
      <title>2021微信互阅群算不算阅读量？进群方法</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/b74b20484ddab18e1141b45fbcc10973/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Feb 2021 15:52:46 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/b74b20484ddab18e1141b45fbcc10973/</guid>
      <description> 转发阅读赚钱平台的文章单价越来越高，但是其中的限制也越来越高。如何有效获取阅读量，不仅要靠每天辛勤地分享内容，还要有技巧地把内容转发到相应的群内。&#xA;志汇分享认为转发文章的技巧要配合你朋友圈或者你的群聊做出相对应的操作。比如转发平台的内容没有合适的，你可以去找一些精准的行业文章，行业资源上传后再分享。转发到对应的群或者朋友圈，大家看到本专业的或者是感兴趣的肯定会点击进行阅读。地方群同样的道理，区域内爆炸性的新闻或者政策是不是很惹眼球。&#xA;志汇分享认为你要转发的群一定要少一点玩网赚的，大家都在用一个平台，转发进去后，即使有点击也被屏蔽了，所以需要找新群，行业群，创业群，地方群，红包群都是可以的。最主要是新人。互阅群也要不是同一个平台的。所以你加志汇分享的小编，会问你用什么转发软件，尽量拉你到不是同一个转发文章软件的群里，有效阅读的几率就更高。&#xA;文章阅读平台单价点击0.4。微信扫码下载注册后，添加小编微信【27210505】，每天更新优质微信群加人互阅。&#xD;团队福利：扫一扫添加微信27210505，领取红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--优质活跃微信群大全，每天更新&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/882.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>2021年转发文章的微信阅读群，互助的那种</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/8b52cfc6d53beedd356fd49e6aeda847/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jan 2021 16:25:53 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/8b52cfc6d53beedd356fd49e6aeda847/</guid>
      <description> 转发阅读很对人都是需要的，比如公众号小编，B站的视频主播们，今日头条作者，这类人群成为伟大的自媒体战士，薪水都是受阅读量粉丝数量的影响，如果加上一些互粉互助的微信群，每次推送的数据肯定是比较好看一点。&#xA;还有就是羊毛党，像志汇分享这种，比较热门的几个平台像是58同城的合伙人，分享文章，找人来点击阅读都是有现金到账的，志汇分享没有用58同城，而是用大六顺，和58同城比较就是平台小，偶尔会扣量，奈何大六顺单价高，可以做到3元一点击，即一个阅读量3元，想想都美。&#xA;58同城是个大平台相信的人多一点，大六顺或者其他小转发阅读平台一样是以高收益来宣传，只是其中的玩法有一点点差异，志汇分享其实都是了解过，比如加入区块链的每日分红，分销功能等等，只要不让你充钱，而且每天能赚钱的软件都是可以试试，千万不要被软件诱惑充值，掉入资金盘分红的骗局。&#xA;或许还有其他人不是因为以上两种原因，需要阅读数据，不过同样可以加微信互助群，大家一起提升阅读量，该赚钱的赚钱，该涨工资的涨工资。&#xA;文章阅读平台单价点击0.4。微信扫码下载注册后，添加小编微信【27210505】，每天更新优质微信群加人互阅。&#xD;团队福利：扫一扫添加微信27210505，领取红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--优质活跃微信群大全，每天更新&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/860.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>2021转发阅读平台分享文章有哪些技巧可以提高点击率</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/6b9c83cc0106afe64dedb6584c98d7a4/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Dec 2020 19:11:41 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/6b9c83cc0106afe64dedb6584c98d7a4/</guid>
      <description> 转发阅读赚钱靠的是分享，分享渠道越多，收益也就越多。志汇分享认为，分享文章也要注意一些技巧，&#xA;1、垂直度&#xA;分享文章其实和写文章差不多，考虑题材对用户群体的吸引力，如果你的朋友圈都是老年人，你转发一些小鲜肉的资讯，点击率肯定不高。要着重于人群分析，精准类别，为了不打扰到朋友圈好友，可以将通讯录的好友标签化，下次转发的时候可以按标签，转发不同类别。不过这种方法比较类，也可以直接打造一个账号好友的精准分类。&#xA;除了朋友圈的垂直度，还有微信群，这是志汇分享常说的，毕竟加好友不是那么容易，加群就比较简单。和本地人换群，和同行换群，也可以在网络上找。&#xA;2、参与感&#xA;转发文章不要链接一扔就完事，不管在朋友圈还是在微信群，别人看到单链接很少去点，加上自己的观点，尽量极端一点，这样更有话题性。&#xA;3、时间&#xA;选择在休息的时候转发，别人都在拼命干活，没空去看你转发的内容。所以选择大家都有空的时候 ，比如中午休息，晚上休息。&#xA;有了这些转发技巧，你的阅读领肯定会节节高升，收益也会水涨船高。&#xA;文章阅读平台单价点击0.4。微信扫码下载注册后，添加小编微信【27210505】，每天更新优质微信群加人互阅。&#xD;团队福利：扫一扫添加微信27210505，领取红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--优质活跃微信群大全，每天更新&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/838.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>网传三种微信文章刷阅读量赚钱的方法</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/0b3a58244c142ff12bd6f82cfe87f219/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Nov 2020 17:11:24 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/0b3a58244c142ff12bd6f82cfe87f219/</guid>
      <description> 一、飞行大法&#xA;1.打开文章，点击“立即分享”随便发给一个微信好友，然后返回到APP。&#xA;2.退出转发平台APP后台，也就是结束这个进程，防止被平台检测作弊。&#xA;3.打开手机的飞行模式5秒左右，再关闭飞行模式，用手机流量在微信里点开刚才分享的文章，并点击文章中“查看全文”浏览几秒后关闭。&#xA;4.打开这个转发平台，看下是否有收益，如果有说明有效，可继续操作。&#xA;5.一般一篇文章用飞行大法只能产生一次收益，也就是通过切换飞行模式实现换IP后，每次要打开不同的文章！&#xA;二、互刷大法&#xA;有些平台可以通过自己阅读别人分享的链接赚积分，然后消耗积分发布自己的转发链接，让别人阅读产生收益。&#xA;比如这个互刷神器，自动看文章，日赚200元，新人还有额外奖励。&#xA;三、加速大法&#xA;网上有很多加速，换IP的软件，下载好。&#xA;打开转发平台APP，分享一篇文章，再打开加速软件切换不同IP。&#xA;点开你所分享的文章，浏览几秒，再回到转发平台看是否产生了收益，有时需要多切换几个IP试试，若一直不行，则说明对此平台无效。&#xA;综上所述，以上方法不是对每个平台适用，有的平台全部可以用，有的可能一个都用不了。&#xA;而且这三种方法，其实在转发平台眼里属于作弊，被查出来肯定会封号的。志汇分享其实不推荐这三种方法，还是去正常转发，多加群多加人。&#xA;文章阅读平台单价点击0.4。微信扫码下载注册后，添加小编微信【27210505】，每天更新优质微信群加人互阅。&#xD;团队福利：扫一扫添加微信27210505，领取红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--优质活跃微信群大全，每天更新&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/821.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信转发文章阅读赚钱项目还可以做吗？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/3911e4fe0c0eb02d45b2f298cb86ecee/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Nov 2020 17:49:21 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/3911e4fe0c0eb02d45b2f298cb86ecee/</guid>
      <description> 微信转发文章赚钱项目，有人说这类项目赚不到多少钱，也有人说说赚钱效率很低。&#xA;志汇分享认为，赚钱多少还是和你的付出成正比，转发文章就是要去加群，去加人阅读，而你每天确实在转发文章，但是你的朋友圈都是一些老粉，形成不了有效阅读量的。&#xA;微信转发文章阅读赚钱要看努力还要看天赋，选择一个好的平台至关重要，有的平台拉新福利不错，那就多去邀请好友，打造一个微信阅读的团队，有的平台阅读单价高，那就多转发分享，制造有效阅读。&#xA;任何一个有赚钱苗头的项目都不会死去，不管是多老套的赚钱方法，都是适合他的市场，而我们只要去寻找能帮我们制造有效阅读的用户或者想要赚钱的用户，分享微信阅读平台给他。比如你手上有很多微信号，以这种先天条件去做网赚项目还是很吃香，群发文章，一个点击2元钱，一天的收益不得了。&#xA;文章阅读平台单价点击0.4。微信扫码下载注册后，添加小编微信【27210505】，每天更新优质微信群加人互阅。&#xD;团队福利：扫一扫添加微信27210505，领取红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--优质活跃微信群大全，每天更新&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/817.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信转发文章也赚钱，赚多赚少还是有窍门的。</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/6fab41f7f183f7073701e3b253ad0fd8/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Nov 2020 18:21:30 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/6fab41f7f183f7073701e3b253ad0fd8/</guid>
      <description> 移动互联网时代，每个人都拿着一部手机在刷，如果告诉你刷视频，看头条有钱赚，这种好事是不是很赞，每天闲暇之余还能赚点小钱。&#xA;志汇分享推荐微信文章转发赚钱，&#xA;微信转发文章阅读赚钱是网赚兼职副业圈中比较适合单干，门槛不是很高的赚钱项目。只要努力分享，方法得当一天挣小钱还是有可能。&#xA;转发文章赚钱有两个渠道，一个是转发到微信朋友圈，一个是转发到微信群，很多人都觉得自己微信朋友圈人不多，并且转发的文章带广告，不想转发到朋友圈里，可以尝试从微信群下手。多加一些微信群，将转发的文章全部发到微信群里，如果一个群给你带来一个有效点击，加100个是不是有100个有效点击。还可以叫别人赚钱收徒赚钱。&#xA;如何找微信群加入进去？简单的方法是直接在百度里面搜索“微信群”，里面会出来很多专门做微信群二维码分享的页面，里面有交友、创业、娱乐的，什么类目都有，你都可以加，并且这些群都很好加。不过网上的微信群质量不是很好，也可以去贴吧，找找看。&#xA;如果可以和身边的人换群，让他拉你进一些活跃群，真人在线的那种活群，死群进去发链接也没什么效果。&#xA;文章阅读平台单价点击0.4。微信扫码下载注册后，添加小编微信【27210505】，每天更新优质微信群加人互阅。&#xD;团队福利：扫一扫添加微信27210505，领取红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--优质活跃微信群大全，每天更新&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/812.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信清理僵尸粉三个月赚了200万，说说其中套路</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/b1908ed3a1192cdae09b5440b3af49fe/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Sep 2020 20:35:59 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/b1908ed3a1192cdae09b5440b3af49fe/</guid>
      <description>微信删除好友不是双向删除，导致通讯录1000个好友，可能有500个都是僵尸粉。&#xA;不管是生活中，还是网赚圈，相信大家都会收到正在检测僵尸粉的消息，附带这一条链接。志汇分享重来都没有点进去过，我以前清理僵尸粉用的是wetool，自从封了之后（听说企业版还能用，没去研究）就没用了。&#xA;志汇分享知道那是一条垃圾推广链接不会去点，但是群发消息的命中率还是很高的，这种裂变方式好羡慕！&#xA;这两天微信团队也来是针对清理僵尸粉的团队发出通告，也在线下起诉这些平台，9月14日，在微信团队的配合下南通市公安局成功侦破了全国首例利用微信“清粉”软件非法获取信息的案件。&#xA;该犯罪团伙分工明确，有人负责系统开发和维护，有人负责出售二维码牟利，还有人负责为微信公众号引流牟利，仅三个月就非法获利200余万元。&#xA;所谓的官方认证、放心访问只是为了降低使用者的警惕心理，他们并没有获得官方授权，而是租用服务器自行搭建系统，在骗取用户授权登录后，再通过外挂软件批量获取微信群聊二维码，批量关注、阅读、点赞等。&#xA;看来清粉软件也是这个套路，在等待清理的过程，利用你的微信授权获取你的群聊二维码，再利用你的微信去进行关注任务，阅读投票等，这些都是可以赚钱获取收益的任务。免费的东西最贵，在这里就体现出账号的不安全。&#xA;所以现在志汇分享也不再去推微信挂机，因为账号价值比你一天3-4块的挂机收入高。</description>
    </item>
    <item>
      <title>转发文章别人看了，没有奖励怎么回事？2020微信互阅群</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/56046b7520997fe226d3ccb8b9ea923d/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Sep 2020 20:04:21 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/56046b7520997fe226d3ccb8b9ea923d/</guid>
      <description> 每天抽点时间在微信转发文章让别人点击阅读，我们可以赚点收益，这就是微信转发阅读的驱动力，虽然奖励对比其他项目不够多，还是需要每天出发文章，让别人阅读，没有被动的收入，但是如今转发文章的收益越来越高，平台越来越多，竞争之下，单篇文章的收益最高可以达到1.5元。&#xA;微信转发阅读的收益变高的原因不只是因为同行竞争多了还有就是看过文章的人多了，广告效应越来越小，要知道，微信转发文章的APP收益就是广告的转化率，常见的就是男性广告，如果转化一单肯定是很高的收益，&#xA;而如今大家都对这种广告免疫，不会去相信，广告主也就要开高价去宣传，羊毛出在羊身上，总会有人买单的。&#xA;再来说说为什么转发文章被人点了没有收益，还是结合上面说的，转发微信文章是广告主想让正常人，这里正常人值得是不薅羊毛的人，这些转发文章软件都是在被薅羊毛的网赚人士在用着，正真去点击广告的人是广告用户群的人群就很少。所以软件会记录点击阅读文章的用户IP，设备信息，等第二次点击就没有收益了，所以一般让没玩过转发文章的人点还是有收益的。&#xA;志汇分享认为可以玩几个不同的转发软件，互相阅读的效果比同一个软件相互阅读好很多，而且要看这些软件是不是同一家，有的软件就是换了一层皮，数据库还是一样，用户信息都是一样，你的点击数据同样会失效。&#xA;文章阅读平台单价点击0.4。微信扫码下载注册后，添加小编微信【27210505】，每天更新优质微信群加人互阅。&#xD;团队福利：扫一扫添加微信27210505，领取红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--优质活跃微信群大全，每天更新&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/760.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>文章转发平台有效阅读，微信互阅群有用吗</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/d96cd6497afcddb180d02cd5928230e9/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Sep 2020 19:12:26 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/d96cd6497afcddb180d02cd5928230e9/</guid>
      <description> 文章转发收益越来越少，以前一天几十块，现在几毛钱，自己转发没有量，问问别人也是一样，一点继续玩转发阅读的心思都没有。&#xA;志汇分享也拉了一个互阅群，平台文章转发到群里，群友互相阅读，互相刷量，但是久而久之，发现阅读量根本没有上升，导致现在玩转发平台的人也越来越少，我的赚钱公信力少了很多。&#xA;这里还是要分析几点，不管从平台还是自身层面上：&#xA;1、平台扣量问题。&#xA;不管是哪个文章转发阅读平台，大六顺也好，番茄转，花生赚，转发平台层出不穷，一套源码可以包装不同的平台，玩法还是一样，转发通过广告曝光获取收益。&#xA;转发平台如竹笋般新生，单篇文章的单价也是水涨船高，前两天还碰到一个3块钱的。&#xA;能出这么高的单价，说明平台还是有赚头，不知道是广告收益高，还是转发阅读会扣量。转发阅读扣量这是每个平台都有，或者说真实阅读不是靠点击率来换算，需要过滤IP、设备、微信cooike，原先在其他平台点击过的都被过滤，不能算有效阅读。因为有些平台属于同一家公司，享受同一个数据库。&#xA;一些新人刚下载转发会有量，然而玩了两天，发在朋友圈叫别人来点，也是同一批人，也不会算。往后，也就不玩了。&#xA;2、个人推广问题&#xA;转发阅读，我只在朋友圈偶然发发，没有去加行业群，地方群，兴趣群，没有去上传针对性的文章，只转发平台上爆文推荐，对微信朋友圈里的人来说没有吸引力。&#xA;自己没有用心对待这个项目，只是多一个收益点吧，毕竟精力也是有限的。&#xA;最后，微信互阅群对文章转发平台有没有用？我觉得用处不大，但是有些新人没有玩过的平台，第一次发，效果肯定很显著。&#xA;文章阅读平台单价点击0.4。微信扫码下载注册后，添加小编微信【27210505】，每天更新优质微信群加人互阅。&#xD;团队福利：扫一扫添加微信27210505，领取红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--优质活跃微信群大全，每天更新&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/742.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>文章互阅平台能不能用？转发让人点击没有收益</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/2404eeff37f10a224ea743dc4a87018a/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 09:55:26 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/2404eeff37f10a224ea743dc4a87018a/</guid>
      <description> 志汇分享推广大六顺（阅读单价涨到1.1元）时，会有朋友问有没有互阅群，志汇分享是有这么一个互点互刷的群。&#xA;我们从转发文章平台的角度看，你去互刷互点有没有用呢？&#xA;首先平台计算阅读量是判定微信量，其次还有IP，可能还会记录设备，志汇分享认为在互刷群发链接没作用，特别是推广同一转发平台的文章。&#xA;如果同一个微信号，点击过多文章会被封号，小编看过很多作弊被封的。&#xA;那么应该怎么玩转发阅读平台，才能有高收益？&#xA;志汇分享建议链接分享给没用转发平台的人，他们的微信和IP都没在系统上，成功率会大大提高。身边朋友都点过，怎么去多加人，怎么去多加群，还是发动朋友先互拉，然后网上找，接着针对群主题，去大六顺平台找或者自己上传文章转发，点击率会高很多。转发最好配上自己的文字评论更加吸引人，如果是转发到微信群，还可以发些小红包，有舍才有的，下次还能再群里发链接，毕竟很多微信群是不允许发广告链接的。&#xA;为什么让别人点击以后没有收益，其实志汇分享也遇到多，第一种可能就是点击阅读时长不够，没有点开阅读全文，如果他点进去就关掉，系统也不会认为是一个有效点击量，所以尽量停留一段时间。&#xA;文章阅读平台单价点击0.4。微信扫码下载注册后，添加小编微信【27210505】，每天更新优质微信群加人互阅。&#xD;团队福利：扫一扫添加微信27210505，领取红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--优质活跃微信群大全，每天更新&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/694.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>2020文章互阅微信群二维码</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/6eac700559f292c26edfd7eeb949324a/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jul 2020 19:05:17 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/6eac700559f292c26edfd7eeb949324a/</guid>
      <description> 大六顺文章转发单价一元，特殊时段1.5元，这么高的单价大家就想法设法去提高阅读量，一般人就是去朋友去刷，但是单价这么高的如果你每天都是给这一批朋友看，还是会被平台扣量，因为它里面的广告需要不同的人去看。&#xA;有了这种需求，我们应该怎么做，去哪里找这么多不同的人呢？&#xA;志汇分享给大家推荐一个路子，估计已经有不少的人开始这么做了，现在很多微信小编，就是写微信公众号文章的那群人，考核量也是文章阅读量，点赞数，转发数，我们可以和他们换量。&#xA;把我们转发的文章发给他，让他点开之后，点击阅读全文后，拉动个几秒，这是为了防止扣量，伪装正常阅读，不能点击之后就关掉。&#xA;完成之后，你可以帮他点赞文章麦阅读文章，大家互惠互利。那么这些群你要去哪里找呢？第一可以从身边的人问，如果有做这一行的，让他们带带你，现在一篇微信推文的阅读量太低还是很不好看呢，数据嘛做给领导看的。&#xA;实在找不到可以找志汇分享小编，拉你进这类群。&#xA;文章阅读平台单价点击0.4。微信扫码下载注册后，添加小编微信【27210505】，每天更新优质微信群加人互阅。&#xD;团队福利：扫一扫添加微信27210505，领取红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--优质活跃微信群大全，每天更新&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/668.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信转发文章赚钱是不是真的？容易吗</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/0807889e15f86e0a0ad36fd03cb9c25a/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Jul 2020 16:39:02 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/0807889e15f86e0a0ad36fd03cb9c25a/</guid>
      <description> 微信赚钱的方法有很多，有人做微商卖货，有人玩游戏打卡赚钱，今天志汇分享给大家介绍的是利用微信转发文章被别人阅读点击赚钱。&#xA;其实这个方法在很早以前，微信刚出来的时候就有，那时候主要是网页推广，分享一个网页到朋友圈，被别人点击就有多少钱，志汇分享之前还捣鼓过这类系统，因为防作弊防刷量效果太差，容易被羊毛党薅羊毛，也就没去做。现在的微信文章转发系统防作弊做的很好。&#xD;志汇分享推广的一个朋友，就是因为刷量作弊被封号。所以我们做微信文章阅读的时候还是老老实实去分享赚钱。&#xD;微信文章转发赚钱的流程非常简单，我们在这类平台注册账号，这里志汇分享推荐大家使用大六顺，然后找到合适的文章转发给朋友或者朋友圈，如果有朋友点击阅读你就有收益。平台能够获利是有哪位文章内带有一点广告信息。&#xD;每个人一天最好只看一次，如果多次用同一个账号去点击同一个文章链接，容易被被检测。&#xD;正因如此，转发文章阅读赚钱不是很容易，可能大家觉得单价高了就很简单，其实不然，每个项目都有难点，但是我们只要好好做，多加一些群，多分享几次，多挑选精品文章，收益自然而然就会提高。&#xD;文章阅读平台单价点击0.4。微信扫码下载注册后，添加小编微信【27210505】，每天更新优质微信群加人互阅。&#xD;团队福利：扫一扫添加微信27210505，领取红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--优质活跃微信群大全，每天更新&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/658.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信转发文章别人点击没有收益？扣量原因分析</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/e2b88c10cdbb2ada57f104f8fd2f0238/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2020 08:15:23 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/e2b88c10cdbb2ada57f104f8fd2f0238/</guid>
      <description> 微信转发文章别人点击没有收益？扣量原因分析&#xD;志汇分享在推广微信转发平台时，很多朋友跟我反馈，说为啥做转发文章赚钱，有时候别人明明点击了文章阅读，但是他这边没有钱，没有显示转发的数据，这种情况还挺多的，我自己在做转发的过程中也经常遇到这种情况，今天就来说一下，微信转发文章没有收益或者扣量的几个可能原因：&#xD;1、可能性最大的就是时间不够。微信转发文章赚钱的收入来源是广告收入，人家转发平台也不是做慈善的，比如志汇分享推荐的大六顺平台，这是一个商业的软件，官方也是为了赚钱，所以上面的文章带有广告，我们把文章分享出去，别人阅读文章的同时也会看到广告，广告商家要付钱给平台，比如卖鞋的广告，这个卖鞋的商家就要付费给平台，然后平台拿着这个广告收入给我们分，这就是转发文章的赚钱原理。&#xD;再进一步分析，卖鞋的商家做广告也是为了赚钱，为了让Ta的鞋卖出去，然后把卖鞋赚的钱分给平台，所以归根结底这个收入是卖东西赚的钱，回到分享文章这一步，如果别人点击文章查看的时间比较短，没有看到文章下方的广告，也就根本不可能点击文章下面的广告买鞋，卖鞋的也就不会产生利益，所以平台要求阅读文章有时间限制，具体多长时间不用我们去了解，我们只要知道每篇文章按照正常的阅读速度查看，是可以上分的&#xD;2、同一个IP多次阅读。你给你的朋友A上午分享了一篇文章，下午又给A分享了另外一篇文章，这时候上午A阅读文章，你可以赚钱，但是下午A阅读第二篇文章的时候，你就没有收入了，这其实也是比较容易理解的，上面也跟大家说了转发文章赚钱的原理，是广告收入，同一个人在阅读，意味着他已经看过广告了，商家付费广告是按人头算的，没有广告收入，也就不会给你提成奖励了，不过不用担心，第二天或者第三天该用户再次阅读的时候，可能就是新的广告了，所以还会再次计算收入的，并不是一个人就永久一次的收入。&#xD;3、网络或手机问题。因为每个人用的手机和网络情况都不确定，有时候比较老的系统没有某些部件，对新网页的支持度不够好，所以导致统计数据没办法发送，或者有时候网络比较卡，统计数据没发送出去，统计数据是在所有图片加载完成后才会发送的，所以不要觉得所有人的网都很稳定，你想不到的网络或者手机有很多，这也是导致你分享出去别人点开了却没有统计到的原因之一&#xD;4、扣量。所谓扣量就是转发平台官方的行为，比如你转发出去了一篇文章到微信群，里面有5个人是有效阅读（排除其他的因素，都是正常完成阅读），结果APP显示只有3个人阅读，这就是扣量，不是所有的转发平台都讲信誉的，扣量这种现象很正常，不过我测试的葡萄转相对来说比较好，没有发现明显的扣量现象，所以推荐做转发的朋友&#xD;最后简单跟大家说说如何通过转发文章赚钱吧，前面说了转发文章赚钱的原理，所以应该可以理解我们想办法让更多的人看到我们转发的文章，如果是单干APP赚钱，只有更多的人看到，同样的点击率下，点击的人数才会更多，想要让更多的人看到我们转发的文章，就要多加微信群和微信好友，你可以多注册几个微信号，每个号加不同类型的群和好友，想办法加群，网上有很多群的方法，可以学习一下，不展开说了&#xD;加了群之后，根据群里成员的特征选择分类的文章分享，比如老年人比较多的群转发养生知识，男人比较多的群可以多转发一些新闻，女人比较多的群可以多转发一些美容保养的资讯，学生比较多的群可以转发一些娱乐圈的信息，这样点击率会变高！&#xD;文章阅读平台单价点击0.4。微信扫码下载注册后，添加小编微信【27210505】，每天更新优质微信群加人互阅。&#xD;团队福利：扫一扫添加微信27210505，领取红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--优质活跃微信群大全，每天更新&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/636.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信转发文章阅读量怎么算？会不会扣量不赚钱了？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/ac230e905fd7556bbbbb5a00d3e29f6b/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jul 2020 20:14:08 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/ac230e905fd7556bbbbb5a00d3e29f6b/</guid>
      <description> 微信转发文章阅读平台的收益就是靠广告联盟，就像抖音，今日头条，淘宝这些平台做大了一样，都是靠流量卖广告赚的钱占大头，用户分享出去的文章内嵌了很多广告链接，用户点击平台就有收益。不过现在一个文章点击单价平时到达1元，志汇分享是玩玩没有想到的，要知道转发阅读刚出来最高见过也就3毛，更别说特殊时段的1.5元，太疯狂。&#xA;微信转发文章的阅读量怎么算，新手往往以为只要转发文章，然后有人点击就会有收益，其实不尽然。转发平台一般都要求是“有效阅读量”，那什么是有效阅读量呢？这就需要我们对转发类项目的规则有一个了解，才能更有效的挣钱。&#xA;基本规则：&#xA;1、大部分转发平台仅限于手机微信端，所以其他渠道的点击很可能就没有收益。&#xA;2、同一个人在同一时间段内，使用同一个ip地址一天内重复点击一篇或多篇文章，只计费1次。&#xA;3、相同wifi下，多人浏览只计费1次。&#xA;4、好友当天在看你转发的文章前，已经看过同平台其他人的文章，不重复计费。&#xA;5、恶意盗刷，互相刷点不计费。&#xA;6、文章或视频分享出去有效ip阅读了全文才有收益。&#xA;7、访问人一打开就关闭，数据还没来得及传送记录ip地址，也不计费。&#xA;8、系统设置了扣量，这个一般不会说，比如时间长短扣量，关卡拦截扣量，ip地址类的扣量等。&#xA;了解规则，我们看看不被扣量，提高阅读量的方法&#xA;方法1：&#xA;现在微信转发平台实在太多，骗子平台也蛮多。大家操作的时候擦亮眼睛。做这种转发平台的，大部分都会一家公司下面有很多个不同名字的平台，比如番茄转，土豆转，茄子转，玉米转等等，这是因为微信平台官方网站的管控很严，在转发的文章网址或者内容里，稍微有点违规，这个网址就会被微信系统拦截，文章就打不开了，所以这些转发平台没隔多久就要出新的转发app，保证文章的转发推广。一般新推出的app都会适当提高转发单价，提高平台人气和流量。所以可以尽量选择单价高的靠谱平台。志汇分享就选择稳定平台大六顺。&#xA;方法2：&#xA;刚做转发的话，建议大家专注做1-2个平台就好，把渠道和放法摸清楚了，收入稳定了，在多个平台操作。&#xA;文章阅读平台单价点击0.4。微信扫码下载注册后，添加小编微信【27210505】，每天更新优质微信群加人互阅。&#xD;团队福利：扫一扫添加微信27210505，领取红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--优质活跃微信群大全，每天更新&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/635.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信互阅群有没有，阅读量怎么增加</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/de737ded776895d56643f1882d302ae1/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jul 2020 19:59:28 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/de737ded776895d56643f1882d302ae1/</guid>
      <description> 抖音的崛起让微信使用时长越来越少，微信公众号的文章你多久没有点击查看了，朋友圈内容除了广告就是鸡汤，所以现在大家分享到微信的文章阅读量也上不来。&#xD;正因如此，志汇分享觉得玩微信转发阅读赚钱的朋友可以拉一个互阅群，每天没事点点链接，提高点阅读量。&#xD;志汇分享现在用的是大六顺转发平台，阅读点击单价平时是1元，特殊时段可以达到1.5元，这么一看确实很高，比志汇分享以前玩的极速版挂机项目高很多，比如快手极速版金币上限挂满一天也就2块钱，而大六顺转发平台只要2个点击就可以，手机就可以去玩其他的，而快手极速版还要一直挂着不能用。&#xD;志汇分享在大六顺平台获取到转发的文章，转发出去，如果有人点击，1个点击就是1元钱，10个是10元，100个则是100元，你一天多找几个人点击就多赚一点。&#xA;微信互阅群需要大家活跃，互相点击，不能只分享不去点击，做到互惠互利才能可持续发展，别人没有收益也就不会和大家一起玩了。&#xD;转发文章阅读量怎么增加，志汇分享觉得可以分享到家族群，同学群，再发个小红包，和大家说说帮忙点击下，亦或是转发到朋友圈的标题比较吸引人，这样会提高阅读量。&#xD;文章阅读平台单价点击0.4。微信扫码下载注册后，添加小编微信【27210505】，每天更新优质微信群加人互阅。&#xD;团队福利：扫一扫添加微信27210505，领取红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--优质活跃微信群大全，每天更新&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/634.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信文章阅读平台能不能刷量？会不会封号</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/10d382e617dbf8e2187f266b3061d63a/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jul 2020 15:49:00 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/10d382e617dbf8e2187f266b3061d63a/</guid>
      <description> 微信文章阅读平台能不能刷量？会不会封号&#xA;作弊，网赚的捷径。&#xA;如果有个阅读平台能无限刷量，而且能提现到账，不出半天，平台就会倒闭，大家想想拼多多的体量也受不了羊毛党的入场冲击。&#xA;来说说两种微信文章常见的刷量方法：&#xA;1、切换代理&#xA;手机切换IP，清理cookis后，软件自动进入文章获取收益。这种方法其实效果并不是很好，因为IP的质量加上平台检验的是微信量，所以很多人量上不去，加上还有一定的买代理IP成本。&#xA;2、平台刷量&#xA;这种就是把你的文章放到刷量平台，平台利用机器人给你点击，或是利用脚本在用户手机点击，这种IP质量比较高，但一样，同质化严重，同一个平台同一个IP点击了很多次不同的文章，阅读量是上不去。&#xA;微信文章阅读平台会遇到这种作弊刷量，所以会有反制措施。一旦数据异常就会封号，同一个IP的封，同一部手机也封，有的甚至同一个推荐人也会封号，导致不能提现。&#xA;所以喜欢刷量作弊的人都是打一枪换个平台，注册无数的转发平台，刚开始会克制的刷，比如一天就上5个阅读量，还是分时间段不是连续刷，会正常拉新，活跃。&#xA;如果账号出现提现不到账就是被封号，这些平台志汇分享都去试用过，想法很好，但是微信阅读平台不是那么好糊弄的，所以还是正常的玩，每天分享到没有玩过的群聊，发个红包，让他们点击下，这样的成功率会高一点。&#xA;文章阅读平台单价点击0.4。微信扫码下载注册后，添加小编微信【27210505】，每天更新优质微信群加人互阅。&#xD;团队福利：扫一扫添加微信27210505，领取红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--优质活跃微信群大全，每天更新&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/633.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信文章阅读单价高达1.5元，老平台推荐</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/8fd35dd16245e46b94150330d3077590/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jul 2020 21:38:10 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/8fd35dd16245e46b94150330d3077590/</guid>
      <description> 大人，时代变了。&#xA;微信阅读最开始0.3元没有做，嫌弃价格太低，年初涨到0.6元也没有做，现在平均单价已经到1块，特殊时段最高1.5，看大事记提现快达到1万元，心动了，开始慢慢注意到这个手机赚钱项目。图片是大事记的收益&#xA;极速版挂机项目收益现在不是特别高，一天一个平台挂满才1-2块，如果是微信阅读，一个点击就可以赚到。&#xA;有的人认为现在转发出去没有人看，确实现在信息爆炸，每天的热点新闻都来不及关注，朋友圈刷新的也多，那可以想想拉几个互阅群，每天找几个人点点，一顿快餐一次水果消费就有了。&#xA;文章阅读平台单价点击0.4。微信扫码下载注册后，添加小编微信【27210505】，每天更新优质微信群加人互阅。&#xD;团队福利：扫一扫添加微信27210505，领取红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--优质活跃微信群大全，每天更新&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/632.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>哪吒微信挂机赚点零花钱提示帐号不活跃</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/a0f3b488e9666d40bd7fa688fd25554e/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jul 2020 20:05:29 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/a0f3b488e9666d40bd7fa688fd25554e/</guid>
      <description> 自从小龙虾微信挂机改名称为——哪吒，赚点零花钱，志汇分享灭有主动去推，甚至在主页去掉了推广的链接，不只是因为哪吒挂机的网站经常不能访问，而是因为微信账号提示不活跃，无法完成挂机。&#xA;这个不活跃现象已经困扰志汇分享很久，从平台还是叫小龙虾开始，到现在去掉抖音点赞挂机的哪吒。有没有办法解决这种无法挂机的问题？&#xA;志汇分享尝试过很多种方法，比如常规的去活跃账号，连续几天操作群聊聊天，发朋友圈，私聊，或者说使用别的老账号进行挂机，都会提示账号不活跃而无法挂机。&#xA;所以，现在志汇分享想明白了，平台就只让你挂三天，在这三天中，哪吒微信挂机使用你的微信进行文章阅读获取收益，个人觉得可能还有其他操作，但也都是无害的，或者无扰的。&#xA;如果你想了解，哪吒微信挂机赚点零花钱，就自己注册试试。&#xA;哪吒微信挂机自动赚App&#xA;1、24小时挂机自动赚钱，不影响手机使用，不耗流量&#xA;2、每天收入几块到几十块，可收徒，收入还会裂变增长&#xA;3、提现秒到零钱，可同时挂多个薇信号(可上62)&#xA;4、绿色安全无广告&#xA;5、想玩的朋友赶紧点下面链接注册&#xA;http://tg.wyichu.com/tg/Reg/i/c/149481&#xA;如果被官方屏蔽请复制到浏览器内打开&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/628.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信小游戏任务取消分享后，还是提示分享成功</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/eff4fc0debc4123baca14b7a775bad3b/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jul 2020 19:42:08 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/eff4fc0debc4123baca14b7a775bad3b/</guid>
      <description>最近在推广山海经异变，这是一类微信合成类小游戏，和一般的合成游戏相同，都是需要看广告和分享好友才能获得更多的资源提升。&#xA;广告就是游戏主要收入来源，而分享游戏是为了游戏更好的推广，更多的人去玩。&#xA;为了得到更多的任务机会，和资源积累，每天都要去看广告和分享游戏，看广告对于个人来说都还好，毕竟把手机调成静音，广告播放时去自己玩电脑也是可以的，把游戏分享到30个人以上的群真实难为我了，而且要不同样的微信，哪有这么多的群给我骚扰。&#xA;不过玩山海经异变的时候，结合以前的经验，觉得山海经也是可以使用这种套路，就是利用微信小程序分享接口的反馈机制，去假装分享了，不是真的分享出去，而且不一定是需要分享给群聊。这里就说说步骤：&#xA;1、看到分享链接的任务，点击去分享选择一个人的头像，这里不用选择群聊也没事。&#xA;2、点击取消，不用分享出去，回到游戏后任务会完成，增加一次机会。&#xA;关键点：如果用的比较多，会的是分享失败，不过也没关系，只要继续前面两部操作，继续分享取消，记得换人或者群聊，不知道是不是会读取微信的ID或者群聊的ID去判定是不是同一个群，反正多换几次。后面志汇分享换了10个人才完成一次的时候也有，再不行就放弃任务，把小程序大退（清理后台），再进一次也是可以的。如果以上步骤不清楚可以联系下方小编咨询。&#xA;山海经异变比其他合成游戏好的一点就是不用实名或者刷脸认证，而且提现非常方便无门槛，还有裂变收益，这就是志汇分享在没有挂机脚本，天天看广告，还要去玩这个游戏的原因。山海经异变不是原生APP开发自动看广告或者自动完成任务的脚本难度较大。&#xA;微信扫码加入山海经异变，无套路游戏赚钱，已提现219元，后期出脚本。</description>
    </item>
    <item>
      <title>哪吒微信挂机赚点零花钱，一天赚多少？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/ecea11053fc7821a0fbfcd14718e6eed/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jun 2020 20:00:21 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/ecea11053fc7821a0fbfcd14718e6eed/</guid>
      <description> 微信挂机赚钱会不会被骗呢？网上很多需要押金，先交钱的都是骗子，不要充值，可能头两天有收益，后面提现需要满足一些条件，比如来人，比如满多少，反正最后就是折腾的让你提不出来。&#xA;哪吒微信挂机是志汇分享2020年主推的一个微信挂机项目，19年主要用葫芦娃，对比两者，以前的文章页分析过，有兴趣可以搜索看看。这半年的收益还是不错的，一天3-4块还是很稳定。&#xA;哪吒微信挂机主要是将闲置微信小号利用起来赚零花钱，挂机绿色安全，自动赚钱，完全免费。以前哪吒挂机是叫小龙虾，还可以抖音挂机赚钱，近期改版就没做了。&#xA;志汇分享在哪吒挂机平台只挂了一个小号，其他的没用的小号都是用葫芦娃。一个身份证在移动能办五张卡，一个月微信挂机就把保号的费用赚回来了。&#xA;哪吒微信挂机2020最新下载地址都会在这个链接更新：https://www.zhfxa.com/407.html&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/605.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>新版本微信支付宝跑分平台 抢单系统源码 可封装打包</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/b3b8298dd33827f06a9711fbec37f326/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jun 2020 19:59:14 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/b3b8298dd33827f06a9711fbec37f326/</guid>
      <description> 微信支付宝跑分平台，按照客户需求刚做完，花了10K大洋，分享给大家。大多用于灰色，懂得可以下载玩一下。自行对接商户，可开代理。自动抢单接单，资金来无影去踪,再也不用为支付发愁!&#xA;微信支付宝跑分网站平台系统源码 自动抢单接单，春节之后，一种依托微信、支付宝为支付通道的网络兼职–“跑分”浮出水面，在贴吧、微信公众号上有不少此类模式的宣传信息，只用动动手指，利用手机扫码支付，就能日赚百元甚至千元。&#xA;此类“跑分”操作究竟是如何运作的呢?以一项“为游戏平台提供微信充值接口”的项目说明来举例:用户成功注册并进一步完善用户信息后，就可以抢单，抢单后需要往支付平台A的账户充值1万元，此时在支付平台A的余额中会显示10120元。&#xA;然后，需要找一个微信账号，开通商家收款码，把这个微信挂到支付平台A的充值接口上。游戏平台的玩家就会累计充值10120元到用户提供的指定微信收款码。根据该项目介绍的利润，平均一个微信账号一个小时可以达到5000元左右的流水，两个小时达到1万元左右的流水，也就是说，两个小时，120元佣金到手。而这样的“跑分”模式不仅仅可以利用微信作为支付通道，支付宝也同样可以使用。&#xA;过程大同小异，都是先进行充值，利用支付宝生成收款码，再挂入充值接口即可。总结来看，“跑分”模式是利用个人支付宝、微信收款来完成流水并从中获利。用户需要在跑分平台上注册并缴纳押金，上传个人收款二维码供他人使用，从而获得一定的佣金奖励。&#xA;链接：https://pan.baidu.com/s/16cEAQHLA1fydVWTyrSiM8w 提取码：3pdf&#xA;此处为隐藏内容，请评论后查看隐藏内容，谢谢！&#x9;解压密码：在下方评论区留言，刷新网页后，解压密码自动出现在上方，垃圾评论会被吞，请回复优质内容。点我加入站长源码资源群，需要什么帮你下&#xD;文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服微信：aiqz0570,添加备注“源码分享”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/603.html&#xD;版权声明：本站所有资源来源于用户上传和网络，志汇分享整理发布，如有侵权请邮件联系站长！如用于商业或者非法用途，与本站无关，一切后果请用户自负&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>手机做表情包能不能赚钱？微信还是抖音</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/356b6432a26132a5c7e19c50973386eb/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 20:19:28 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/356b6432a26132a5c7e19c50973386eb/</guid>
      <description>这个话题是一个朋友问志汇分享的，他也是看到身边有一个通过打造微信表情的动漫IP被市级评委城市形象，所以问问志汇分享有没有钱景。&#xA;表情包免费平台主要有三个：微信表情开放平台、企鹅原创平台、搜狗输入法皮肤表情平台，最火的还是微信，我本人也用搜狗的包情报搜索。收入来源最主要是赞赏，如果有能力开发大IP就另说。&#xA;微信表情包赞赏如果没有引流推广，靠自然流量没有多少的。&#xA;现在表情包靠抖音短视频引流，一个账号能有几十万的粉丝，带带货也能变现了，来看看案例。&#xA;在抖音通过微信对话视频展示原创表情包，33W粉丝的求图转化率还是非常高，志汇分享发现图上这个号不仅把求图粉丝转化到公众号，还引流到个人微信进行减肥产品的转化。&#xA;说完表情包赚钱的途径，表情包变现的注意事项：&#xA;1、版权&#xA;知识产权保护这么严格，不能随便用一张图片加上点文字就算是你的表情包，注意原图片的版权，不然会被告侵权。&#xA;2、分类&#xA;可以看看市场比较火爆的表情包分类是哪一种，要靠抖音引流的可以选择抖机灵。&#xA;3、原创&#xA;如果有原创的人物形象、卡通形象，后期能打造IP，这要靠自己的美术功底。如果是搬运，尽量加上热门梗</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信号可以改了，应该怎么改？淘宝不改</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/2edbfa4b9bc77ad3e8202ec5b0156acf/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jun 2020 22:06:45 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/2edbfa4b9bc77ad3e8202ec5b0156acf/</guid>
      <description>微信号支持更改，一年一次，做营销的应该不会去改，毕竟以前都是留自己的微信号，要是改了就加不到，被动引流效果也就没有了。&#xA;微信更新终于听到用户声音，给到用户最需要的功能，我自己的大号就是名字缩写加上QQ，很多好友都是前任缩写加上生日之类的，后面娶了别的姑娘再怎么解释这个微信号，终于做回人。&#xA;对于把微信当作引流营销私域号来做的朋友，这次如果需要改微信名，尽量改成好记有品牌特色得，微信名简短，避免看错，比如1和l得区别，直接说明你的业务加上数字即可，比如yuanma01，jiaoben33，方便记忆。引流时打上你微信名得图片，被目标用户看到，第一时间可以记住，并去微信添加，如果你用一个很长的数字，被人看到了也懒得加。这种一般是在不能直接发二维码的场景，可以直接发二维码就暴力点。&#xA;微信扛不住妥协了，淘宝也被留言，但是很刚，就是不改。</description>
    </item>
    <item>
      <title>使用第三方微信工具Wetool将被封号</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/4ac81bb9028d5e4458375a214f2c04de/</link>
      <pubDate>Tue, 26 May 2020 09:45:26 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/4ac81bb9028d5e4458375a214f2c04de/</guid>
      <description>月初，志汇分享刚推荐了《WeTool微信社群管理工具》，谁能想，月底就被微信封杀，使用Wetool的微信账号有被封号的风险。志汇分享.预言家！&#xA;Wetool是一个微信社群管理工具，功能比原始版微信强，支持群统计、自动接受好友、批量群邀请、自动踢人、多群转发、好友去重、智能机器人等等，如果是做微商或者微信营销的，这个软件绝对好用，而且还有更高级的企业版，功能更多，当然会收费。像小编这个月用的自动添加好友还是很不错的免费功能。&#xA;这次封禁第三方，从网上看有两种声音：&#xA;1、净化网络环境&#xA;目前在两会期间，灰产都是用这类第三方工具去引流骚扰用户。谁的微信没加几个卖茶女。&#xA;2、推广企业微信&#xA;企业微信是微信的战略产品，是腾讯在toB业务抗衡阿里钉钉的重要一环，企业微信和第三方“外挂”功能有类似，后续再开放自动回复等功能，把现在已经成熟的外挂市场用户收割一波。&#xA;各种群里都在发这张图，&#xA;刘睿泳|微小宝：&#xA;请都退出wetool，不要再用了 感谢大家的厚爱，我们自认为都是正规的功能，正在同官方沟通。作为微信生态多年的第三方幵发者，我们尊重官方的决定，也会妥善处理好后续事宜&#xA;不难发现，现在很多微信营销客服往企业微信发展，第三方的外挂时代确实要终结，腾讯真要管，谁也留不住。</description>
    </item>
    <item>
      <title>有米FZ码力微信辅助接单系统源码(四端带教程)&#43;多级代理系统</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/0284718c9d03fe6c69693417029e9cef/</link>
      <pubDate>Mon, 25 May 2020 19:54:44 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/0284718c9d03fe6c69693417029e9cef/</guid>
      <description> 定制精仿有米FZ码力微信辅助解封系统，包括：做单端、下单端、总后台三端。结合微信辅助流程，自动化任务平台。&#xA;环境：php5.6+apache+mysql&#xA;开启伪静态用户端：域名/index&#xA;下单端：域名/Qudao/Main_index&#xA;总后台：域名/admin总后台&#xA;默认账号：admin&#xA;跟这个平台比较相似 用过 FZ 有米的 都知道 基本都是一样的&#xA;自动刷新的状态如下：&#xA;1.等待确认：提交订单5分钟后自动变成等待确认&#xA;2.超时退款：3分钟内无人接单，系统自动退款&#xA;3.自动完成：20分钟内卡商未确认收货，系统自动完成订单&#xA;4.订单失败：卡商判定扫码失败后10分钟内兼职未申诉，系统自动订单为失败&#xA;链接：https://pan.baidu.com/s/1r6-4U-FVmSIVZaxFZd015w 提取码：0dp3 此处为隐藏内容，请评论后查看隐藏内容，谢谢！&#x9;解压密码：在下方评论区留言，刷新网页后，解压密码自动出现在上方，垃圾评论会被吞，请回复优质内容。点我加入站长源码资源群，需要什么帮你下&#xD;文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服微信：aiqz0570,添加备注“源码分享”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/580.html&#xD;版权声明：本站所有资源来源于用户上传和网络，志汇分享整理发布，如有侵权请邮件联系站长！如用于商业或者非法用途，与本站无关，一切后果请用户自负&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>小龙虾改名哪吒后，没有抖音挂机，微信收益怎么样？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/1d22b8fe2b596f24baebac450601b478/</link>
      <pubDate>Mon, 18 May 2020 21:38:57 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/1d22b8fe2b596f24baebac450601b478/</guid>
      <description> 小龙虾某晚上被薅羊毛，到停机维护一周左右，前几天改名微【哪吒-赚点零花钱】重新上线。&#xA;哪吒没有了小龙虾有的抖音挂机做任务，原来一天挂抖音也有3-4块，加上微信一个号的挂机收益一天有个7到八块，再加上推广奖励，一天的收益还是不错的。&#xA;现在哪吒挂机没有了抖音任务，只有微信挂机，而且微信挂机对账号的要求比较高，经常会掉线，所以，对比起来，哪吒挂机赚钱的速度要比较慢。如果有闲置微信可以玩玩。&#xA;哪吒微信挂机是勿扰模式，不会打扰到微信，只是帮助平台维护一些阅读量任务，投票任务，不会关注公众号。其他挂机一般是关注公众号或者是群发消息，能接受的可以去玩。&#xA;现在抖音关注点赞任务的单价不高，长时间挂机也容易影响账号，或者那种单价高，提现更高的平台，比如一个点赞单价3元，50元起提，一天个把任务，反正一系列的套路，让你在平台看广告给开发者创造收益。&#xA;也有可能，哪吒平台只是暂时下线抖音任务，经过修复后还会出来。没客服只能用户瞎猜了。&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/567.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>小龙虾重新上线，改名哪吒挂机，功能一样挂机赚钱</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/aec0dd428dfaa810c9577b6d40ec483f/</link>
      <pubDate>Mon, 11 May 2020 21:27:25 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/aec0dd428dfaa810c9577b6d40ec483f/</guid>
      <description> 终于等到你，还好我没放弃。&#xA;每天都登录下小龙虾挂机平台，每天都是提示，暂停使用，日后提现。直到今天（5月11号）下午才正常登录显示收益。&#xA;不过一个明显的问题就是小龙虾挂机变成哪吒挂机，不知道是不是小龙虾被举报还是用以往的品牌名不能进行推广了。志汇分享认为，从事这类偏灰色平台的，都是有戒备的，不管是域名准备还是支付方式都需要中间环节。所以有时候平台域名被攻击都是正常的事。&#xA;小龙虾挂机的单价是微信挂机界最高的，有这样的好处，也有它不够好的地方，就是经常掉线，提示微信账号不稳定，我们只要保持微信正常活跃就可以。&#xA;哪吒微信挂机自动赚App&#xA;1、24小时挂机自动赚钱，不影响手机使用，不耗流量&#xA;2、每天收入几块到几十块，可收徒，收入还会裂变增长&#xA;3、提现秒到零钱，可同时挂多个薇信号(可上62)&#xA;4、绿色安全无广告&#xA;5、想玩的朋友赶紧点下面链接注册&#xA;http://tg.wyichu.com/tg/Reg/i/c/149481&#xA;如果被官方屏蔽请复制到浏览器内打开&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/553.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>工具推荐-WeTool微信社群管理工具</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/d1a682334aa5441616643db262911552/</link>
      <pubDate>Thu, 07 May 2020 16:05:18 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/d1a682334aa5441616643db262911552/</guid>
      <description>做网赚或者日常营销的朋友，更多地肯定是把用户引流到自己地微信上，志汇分享也不例外，运营近一年，加了几百个朋友地微信，说起来引流地效果还不错。&#xA;最近也遇到一些僵尸粉，所以苦恼怎么去清理，网上有些拉群聊地方法还是不适用，这样会对联系人进行骚扰。&#xA;正好有人推荐了WeTool，在官网看了免费版有清理僵死粉的功能。以前也听过，去年还在微擎买过1000多的灯塔社群（微信管理工具），这个对设备要求太高，到现在还没用上。用过微商的一些工具，都不是很好用。WeTool最近破解版传的很热门，先用免费版试试水。&#xA;买了灯塔的微信社群助手，给的教训就是：不能随便花钱买产品了，有的买来真是用不上。&#xA;用WeTool清理僵尸粉，原来1500个好友，删除近400个僵尸粉，可能是最近发朋友圈发的太多了，汗!引流这么难，还掉粉。&#xA;接下来说WeTool微信社群管理工具的功能：&#xA;1、积分统计：可记录群内好友的邀请，发言，签到等数据，活跃群内气氛，增强用户黏度；可定制积分签到，发言奖励，邀请奖励，用可获得积分，积分可兑换奖励。&#xA;2、素材库：素材库常用于群发，关键词自动回复，新好友应答等操作时用到。除了支持文本，图片，链接，视频，文件等形式，还支持小程序类型。使用方法是，打开WeTool云端，开启素材库功能，用登录的微信号，把要发送的内容发送给自己。&#xA;3、数据统计：这个主要是查看群数据，了解群的整体情况，为社群运营提供数据支撑，可以导出数据。&#xA;4、常用功能：加群内好友和群发。相信这两个功能是大家使用最多的。群发支持小程序，群发的时候加入随机表情，更安全，可筛选性别和地区，提高精准率。时间间隔越大越安全，最短不低于默认，次数越少越安全，最多不高于默认(建议)。&#xA;5、易微活码：包括砍价，助力，拼团，这种拼多多的玩法，还有报名分销的功能，以及进群活码工具，解决群二维码7天有效期的问题(高阶玩法)。&#xA;易微活码是微小宝旗下另一款产品，需单独购买，配合WeTool使用。&#xA;6、群聊功能：包括自动进群，退群，拉群，修改备注，保护群名，多群同步消息(常用于群内讲课)，监控加好友，批量保存到通讯录和免打扰功能等，这里就不详细介绍了。&#xA;7、机器人功能：机器人可在群内和私聊两种状态下生效。支持云端机器人和本地机器人。建议将本地机器人和云端机器人结合使用。&#xA;WeTool企业版共设置三档套餐，根据能同时打开的最大客户端数量（一个企业版客户端对应一个微信号），分别设置为：&#xA;第一档：基础包，仅可支持打开1个WeTool企业版客户端，599元/年；&#xA;第二档：组合包，最大可支持同时打开5个WeTool企业版客户端，原价1999元/年，促销价1599元/年；&#xA;第三档：特惠包，最大可支持同时打开10个WeTool企业版客户端，原价3199元/年，促销价2499元/年；&#xA;注：所有套餐价格以WeTool官网实际显示为准。&#xA;套餐可以合并购买，如：同时有26个微信号使用WeTool企业版（不限电脑），可购买2个特惠包，1个基础包和1个组合包。&#xA;注：不同套餐中标注的“X个微信号”指的是同时在线微信数量，而非同一台电脑！！！购买不同套餐，决定了你可以同时打开多少个WeTool企业版客户端，例：购买组合包支持5个微信号，你可以在一台电脑上登录5个，也可以在5台电脑上各登录一个，我们不限制电脑，也不绑定微信号，只限制你同时登录的微信号的数量。</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信辅助注册解封为什么不做</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/8f10227ce6eccd3114a14763731b8e40/</link>
      <pubDate>Fri, 01 May 2020 21:24:39 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/8f10227ce6eccd3114a14763731b8e40/</guid>
      <description>4月27日，微信安全中心官方账号发布“针对利诱用户参与虚假辅助注册行为的治理公告”，针对街边常见的“以小礼品诱惑，辅助进行微信注册或解封”的现象做了提醒。&#xA;微信方面表示，此类行为属于违规行为，“恶意为他人注册、解封微信账号进行辅助验证”也属于违规行为。对于多次为恶意账号提供辅助者，一旦核实二者存在关联，微信也将对该账号进行限制使用部分或全部功能、短期或长期封号处理。&#xA;也有网友提到街上经常见到“扫码送东西”等，微信安全中心回应提醒道，“不要贪小便宜”“不要理会”。&#xA;1.2.3用户不得实施恶意注册、使用微信帐号的行为，如频繁注册、批量注册微信帐号、滥用多个微信帐号、诱导或欺骗他人为自己注册微信号进行辅助验证、买卖微信帐号及相关功能、恶意为他人注册微信帐号进行辅助验证等。&#xA;1.3.3解封异常：对于在申请自助解除封号过程中异常行为，如批量申请解封、通过机器指令申请解封、提交虚假资料、虚构好友关系以及利用第三方网赚平台解封、诱导或欺骗他人为自己辅助解封等行为，腾讯将根据情节对解封帐号进行再次封号或永久封号处理；对违规辅助他人解封的帐号限制使用微信全部或部分功能、进行短期或长期封号处理。&#xA;正常朋友之间进行安全辅助验证，属于正常合规行为。&#xA;如果遇到用免费送礼、兼职、网赚等名义让你为陌生人提供扫码帮助的，应提高警惕，不要操作验证。&#xA;避免在不知情的情况下协助不法分子完成注册或解封，使自己和他人遭遇欺诈、赌博、色情传播、垃圾营销等违法违规行为的风险大大提高。</description>
    </item>
    <item>
      <title>小龙虾真的黄了吗？网站打不开，暂时关闭</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/74d0ce4b250ae1473be45ec01684a0df/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Apr 2020 16:05:27 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/74d0ce4b250ae1473be45ec01684a0df/</guid>
      <description> 早上小龙虾挂机平台的地址就打不开，原来的网站不能访问，提示网站备案过期，用来最新的也是不行，到了中午，小龙虾最新的网站才能正常访问。&#xA;不过，好景不长，一段时间就出现了下面的提示：&#xA;暂时关闭，日后可提现，保存地址 http://tg.hostingearn.com/&#xA;不知道是不是微信授权问题，让小龙虾的收益现在不是特别高，加上容易掉线，现在用抖音挂机的人多了。或者是上次深夜平台被撸的原因。&#xA;小龙虾单价高，但平台不稳定，让用户没有安全感。原本微信挂机就挺让人不放心的，怀疑被盗号，怀疑被盗刷，如果网址访问不了，也不怪别人会认为你的平台会黄了。&#xA;做项目可以找一些稳定有大平台支持的，小龙虾挂机，只是志汇分享用小号玩玩，主推还是短视频挂机和购物返利，这些都是背靠大平台，可以长线发展，不担心跑路和政策问题。&#xA;小龙虾最新下载地址都会在这个链接更新：https://www.zhfxa.com/407.html&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/527.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微粒贷测测你的额度有多少，是怎么回事</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/0913bc7208b6ee019ce3f9383691e591/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Apr 2020 09:34:15 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/0913bc7208b6ee019ce3f9383691e591/</guid>
      <description>不知道你们的朋友圈，有没有被微粒贷推广刷爆。&#xA;微粒贷直邀一人奖励20元阵势下，有不少人加入推广的队伍，有信用基础的大V一个晚上也能有不错的收益。活动内容就是：&#xA;邀请好友开通微粒贷查看额度。中间要填写申请信用卡似的个人信息，和绑定一些银行卡&#xA;志汇分享说说微粒贷，微粒贷是微信版“借呗”，使用微信支付平率高一点的以前应该也接受过邀请开通，微粒贷一直都是邀请制的。微粒贷的借款汇率平时是0.05，一万块一天是5元的利息，有活动的时候就是0.03。这种借款是要上征信的，和支付宝的网商贷类似。&#xA;有钱能使鬼推磨，微粒贷推广火爆一度让注册页面显示504，多刷新几次就可以了。只要对方扫描你的二维码，填写资料后获取微粒贷的额度，就可以获得20元现金红包直接到微信零钱。</description>
    </item>
    <item>
      <title>小龙虾挂机提现不了怎么办？收益不显示</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/ad791d35da9c062281068656e9d3f6aa/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Apr 2020 13:57:06 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/ad791d35da9c062281068656e9d3f6aa/</guid>
      <description> 今天早上照常登录小龙虾，看到收益22元多了，一下子惊呆了，难道小龙虾收益变高了，马上去提现，但是提示提现故障，到了11点左右就能正常提现了，后面也有很多朋友加到我说不能提现的事&#xA;再到下午，在登陆小龙虾就发现账号余额变成-12了，欠了12块，哈哈哈，也看到小龙虾官方发的：&#xA;故障通知&#xA;由于04-21夜间系统维护导致佣金结算异常，提现异常，大量用户趁机撸平台，造成很坏的影响，我们已经禁止这些账号提现，佣金异常结算的部分已经自动扣除掉，至于非正常手段获取到的收益平台不再追究，希望大家与平台和协相处&#xA;可以看到，应该事官方那边出问题导致的这次余额变多，我就想不明白小龙虾平台都能被撸，靠什么方法呢？反正不要把我的账号变成黑号，哈哈哈。&#xA;小龙虾注册地址：http://tg.iyaozhong.com/tg/Reg/i/c/149481，（小龙虾微信挂机登录地址经常更换，新地址请关注志汇分享）如果被官方屏蔽请复制到浏览器内打开。有问题可以下方留言交流。&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/507.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>淘宝漏洞线报微信群怎么赚钱？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/94aad36e267e6479725a83132eb92ba0/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Apr 2020 19:16:47 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/94aad36e267e6479725a83132eb92ba0/</guid>
      <description> 网赚界混多了，都会想他这么做是怎么赚钱的？这个事情有没有变现的渠道，越来越功利了。&#xA;今天说说，微信上淘宝漏洞群是怎么赚钱的。&#xA;淘宝是最大的网上购物平台，上面的卖家也是非常多，那他们是怎么把东西卖掉的呢？第一就是搜索排名，就是你再淘宝搜索某一件商品，排名高低淘宝会收一定的佣金。&#xA;还有就是我们今天要说的这个，给卖家增加销量的另外一种方法，让用户去推广。可能你会遇到这种事，某一天被一个好友拉进一个群，里面都是发布一些商品信息，复制淘口令就可以去淘宝下单购买。&#xA;这种就是淘宝漏洞线报群，群主利用商家给的内部优惠券，把在淘宝上直接购买要贵一点的商品，利用这个内部优惠券推销出去，群主就有一笔佣金到账，这就是为什么会有淘宝线报群。&#xA;京东也是一样，都有这类内部优惠券，就拿上面的图举例，原价是1089，现在领券就是59元，听着就便宜。&#xA;那这些优惠群是在哪里领的呢？你可不可以用这个优惠券赚钱呢？&#xA;当然可以。这里推荐你用高佣联盟来领券，不仅对接的平台多覆盖生活中方方面面的消费场景，而且还有团队来带你赚钱。&#xA;用高佣联盟会比不用高佣联盟的省很多钱，如果你还再推广高佣联盟的话，把它当成副业，那就是很赚钱了。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/504.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>低价纸巾货源微信群，批发最低价教程</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/51370878aee0e221e4b40141ec9238ef/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Apr 2020 14:58:54 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/51370878aee0e221e4b40141ec9238ef/</guid>
      <description> 纸巾是常用的一个消耗比较快的生活用品了，通常好的牌子在超市买，最少都要十几块一提，那么超低纸巾货源是怎么来的呢？&#xA;志汇分享推广高佣联盟对接了一个渠道，获得那些原价十几块，现在只需要5块钱左右的品牌纸巾货源，如果你有这方面的需求可以联系小编。&#xA;不管你是自己买去用，一提好纸巾只需要5元左右，最低3元也有。还是说你拿去转卖，说到转卖，给大家举个例子，有个朋友就是利用这个信息差，假设以5元一提买来，在他们镇上以8元一提卖出去，因为纸的质量和价格在这里，看得见摸得着的东西不会假。现实中摆摊比较好，如果网上卖的话，好多人都不相信，这么低价的价格骗我呢。&#xA;再拿一个朋友说说，他原来是开实体店的，现在知道有这个低价纸巾，他就买了一些，不为别的，拿来做活动用，你在店里消费多少我送一提纸巾。&#xA;用好信息差，才能真赚钱。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/492.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>小龙虾挂机老是掉线，怎么提高活跃值？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/fd5affadb6216dd9724f4a6b7fa4cc2a/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Apr 2020 18:47:05 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/fd5affadb6216dd9724f4a6b7fa4cc2a/</guid>
      <description> 小龙虾app就是一款把自己的微信托管给平台用于挂机赚钱的软件。最近老多用户反应小龙虾app微信挂机赚钱老提示微信号不活跃，那我们该怎么办呢，才能提高微信活跃度呢？&#xA;小龙虾微信挂机赚钱现在非常火，它是怎么赚钱的呢？主要是把你的微信号托管给小龙虾平台，平台用于维护公众号文章阅读量的提升。一天一个活跃号收益大概有4元。&#xA;而现在很多小伙伴都找到我说，小龙虾挂了两天就会掉线，其实志汇分享也遇到了这个问题，那应该怎么提升账号的活跃值，保持挂机在线呢？&#xA;微信要常使用，微信支付要绑定银行卡，消费尽量使用微信支付。群聊互动，红包互动，多聊天，朋友圈互动，评论点赞发圈，每天打开微信的频次提高。&#xA;其实总结来看就是多用微信。&#xA;小龙虾微信挂机还是不要用刚注册的新号，尽量用以上方法，去养号一段时间，新号挂机容易封号。&#xA;小龙虾注册地址：http://tg.iyaozhong.com/tg/Reg/i/c/149481，（小龙虾微信挂机登录地址经常更换，新地址请关注志汇分享）如果被官方屏蔽请复制到浏览器内打开。有问题可以下方留言交流。&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/488.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>小龙虾微信挂机有风险吗？会不会被封号</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/c4ac334584dfeb8cf0a7eca0b166513c/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Apr 2020 14:27:32 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/c4ac334584dfeb8cf0a7eca0b166513c/</guid>
      <description> 现在已经是4月中旬了，玩微信挂机差不多一年了。&#xA;以前是用葫芦娃的微信挂机，现在主要在小龙虾上挂，原因很简单，小龙虾收益高呀，一个活跃号一天差不多4块左右，你只要把微信授权后就可以挂机，不需要其他操作，真的是起飞。&#xA;其他的项目，要么不是需要手机脚本去挂机滑屏，要么就是看广告视频才有收益，哪有小龙虾威胁你挂机这么舒服，不过也有人认为这个收益低了。&#xA;志汇分享在用小龙虾微信挂机时都是用的小号，不是特别活跃的小号会出现掉线的问题，要用活跃度高一点的，聊天频次，发朋友圈，都要高一点的号。&#xA;为什么不建议用大号呢，因为如果被封了就得不偿失（志汇分享操作微信挂机一年来，都没有遇到过封号，前两天有个朋友在群里说被封过），还是建议用小号。&#xA;小龙虾也赶潮流，也有抖音号的挂机，不过需要安卓手机，进行半自动的挂机操作点赞评论，据群友反应一天大概也是3-4元，志汇分享因为抖音账号原因还没有测试。&#xA;这是志汇分享的提现记录，差不多是秒到&#xA;小龙虾注册地址：http://tg.iyaozhong.com/tg/Reg/i/c/149481，（小龙虾微信挂机登录地址经常更换，新地址请关注志汇分享）如果被官方屏蔽请复制到浏览器内打开。有问题可以下方留言交流。&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/485.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>PHP微信动态二维码活码管理系统源码免授权独立版带充值支付</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/8a965814d938e6202591e711d00958d2/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Apr 2020 10:38:20 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/8a965814d938e6202591e711d00958d2/</guid>
      <description> 充值&#xA;PHP微信动态二维码活码管理系统源码免授权 独立版 带充值支付&#xA;作者/代码整理： (转载请附加本文地址，带有“懒人原生”字样的谢绝转载)发布日期：2020-04-10&#xA;PHP微信动态二维码活码管理系统源码免授权 独立版 带充值支付&#xA;微信群满100人以后，就不能扫描二维码入群了怎么办？用活码就能完美解决这个问题。使用微信群活码工具，二维码永不过期，不受100人限制，对外统一宣传一个固定的二维码，后台可以随时更换群二维码。每天海量流量。轻轻松松一天加满上百个群！&#xA;什么是微信活码？&#xA;在我们平台创建一个活码二维码，然后在这个活码后台上传多张你的群二维码，用户扫描活码，就会分配给他一张群二维码。 用户扫描100次（也可以自定义）后自动切换到下一张群二维码！&#xA;微信群裂变利器，不受100人扫码限制&#xA;微信群营销推广只需一个固定的群活码，多个群二维码自动轮换，每进群100人自动换新群，所有人都可通过扫码进群，快速裂变。永不过期！&#xA;个人号营销不受被动加好友数量限制&#xA;个人号营销推广只需一个固定不变的客服码，多个微信个人号二维码自动轮换，不受每天被动加好友人数限制，提升推广效率&#xA;多维度的数据统计分析，实现精准营销&#xA;提供数据统计报告！提供精美的分析报告，让你的微信营销数据化！&#xA;自定义域名&#xA;绑定自己的独立域名，增强品牌识别度，降低被封的风险！&#xA;安装说明：&#xA;运行环境：linux+宝塔+PHP5.6&#xA;纯净版，直接上传运行域名即可自动安装&#xA;激活码自定义&#xA;链接：https://pan.baidu.com/s/1c4kl2icCMTKxoHAE60hpjg 提取码：rteo&#xA;此处为隐藏内容，请评论后查看隐藏内容，谢谢！&#x9;解压密码：在下方评论区留言，刷新网页后，解压密码自动出现在上方，垃圾评论会被吞，请回复优质内容。点我加入站长源码资源群，需要什么帮你下&#xD;文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服微信：aiqz0570,添加备注“源码分享”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/474.html&#xD;版权声明：本站所有资源来源于用户上传和网络，志汇分享整理发布，如有侵权请邮件联系站长！如用于商业或者非法用途，与本站无关，一切后果请用户自负&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>小龙虾挂机忘记密码不能登录和提现怎么办</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/b0fbd1538d73e069a07b815c77fdccde/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Apr 2020 13:46:46 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/b0fbd1538d73e069a07b815c77fdccde/</guid>
      <description> 这两天会有朋友加我，问我，小龙虾平台忘记密码怎么办？&#xA;这个问题是无解的，因为小龙虾注册登陆界面没忘记密码。&#xA;你的登录密码忘记了，就没办法只能换个号码注册，如果里面有钱没有提现的就亏了，所以要及时提现，像我只要余额大于6就拿上提现，小龙虾的提现机制是首次提现0.3元起，接下去都是6元起。&#xA;登录密码忘记还有一个问题就是不能提现，因为提现密码和登陆密码是一样的。&#xA;只会分享一般注册这类网赚类的账号多是使用一种密码组合，现在注册这个软件，那个网站真的太多太多了，所以用一组密码就可以了。还有就是我一般在浏览器操作时都会记住密码，所以即使忘记也是可以登录提现的。&#xA;小龙虾最麻烦的就是没有客服，如果有客服，这些问题都可以解决。可能，因为行业原因没设置客服&#xA;小龙虾注册地址：http://tg.iyaozhong.com/tg/Reg/i/c/149481，（小龙虾微信挂机登录地址经常更换，新地址请关注志汇分享）如果被官方屏蔽请复制到浏览器内打开。有问题可以下方留言交流。&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/473.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>买一些微信小号，用小龙虾挂机赚钱可以吗？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/5394f254cfd08335bc91313da22e2667/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Apr 2020 13:20:57 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/5394f254cfd08335bc91313da22e2667/</guid>
      <description> 互联网赚钱，碰到一点能获益的苗头，就要去放大放大再放大。&#xD;目前小龙虾微信挂机一个活跃号一天能有4块左右的收入，如果把账号乘以10，乘以100，批量挂机一天，收益能有400块。&#xD;首先我们要解决账号的问题，现在微信老号一个是，加上设备要求，一机一号登录，一部米4，200块左右，&#xD;你也可以自己去买手机号，再找人实名后给你用。&#xD;解决账号问题我们还要考虑的是小龙虾微信挂机平台的机制，挂机账号要求活跃账号，应该是正常在使用，有聊天朋友圈这些行为的，小号微信就很少去管理。&#xD;账号不活跃有什么影响呢？&#xD;1、影响收益，小龙虾的收益会根据账号活跃值进行分配，分值越高，收益也就越高。&#xD;2、会掉线不能挂机。如果小龙虾微信挂机给你评级为不活跃，就会掉线挂不上去。要通过后期慢慢养回来。&#xD;所以，如果你想自己去屯账号操作小龙虾还是要考虑以上问题。不过如果你手上有这些小号也没有挂机，以前推过一个葫芦娃的微信挂机是不需要活跃就能赚钱。详细可以加小编了解下。&#xD;小龙虾注册地址：http://tg.iyaozhong.com/tg/Reg/i/c/149481，（小龙虾微信挂机登录地址经常更换，新地址请关注志汇分享）如果被官方屏蔽请复制到浏览器内打开。有问题可以下方留言交流。&#xD;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/461.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>小龙虾微信自动挂机经常掉线怎么办？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/0fd58bebfb4a3b61f7cb284c42e70b19/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Mar 2020 20:13:25 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/0fd58bebfb4a3b61f7cb284c42e70b19/</guid>
      <description> 小龙虾是目前微信挂机平台单价最高，对账号要求也是比较高的。&#xA;怎么说？&#xA;志汇分享本着求真的精神，用两个账号测试了下，&#xA;一个是我父亲的，称之A，他不常用微信，智能手机对他来说就是刷抖音的，声音放得老大那种。&#xA;一个是我自己的号，称之B，平时聊天，公众号阅读，群聊，朋友圈，一般的微信操作都有用。&#xA;经过一天的测试，A号挂不了，在微信首页显示ipad在线，但是小龙虾的后台没有显示挂机在线，B号则是正常能挂一天，一天的收益差不多有4元。&#xA;其实这种设定或者说规则在小龙虾挂机后台也是说明了，就是要挂活跃的号，而且微信号活不活跃对挂机收益影响较大。&#xA;要知道小龙虾微信挂机的原理是什么，扫码授权在ipad上登录后，小龙虾拿号阅读文章，我们挂机的收益只是他们分给我们的一点。聊胜于无&#xA;小龙虾注册地址：http://tg.iyaozhong.com/tg/Reg/i/c/149481，（小龙虾微信挂机登录地址经常更换，新地址请关注志汇分享）如果被官方屏蔽请复制到浏览器内打开。有问题可以下方留言交流。&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/425.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>PHP微信二维码活码系统二维码引流源码</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/4785c7355c9003fe014bead9c78dc920/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Mar 2020 19:18:14 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/4785c7355c9003fe014bead9c78dc920/</guid>
      <description> PHP微信二维码活码系统二维码引流源码&#xA;测试环境：宝塔php5.6 apache 直接访问域名在线安装，激活码随便填就可以。&#xA;链接：https://pan.baidu.com/s/1ApC2TzAC3HoyORmUwXV43Q 提取码：omee&#xA;此处为隐藏内容，请评论后查看隐藏内容，谢谢！&#x9;解压密码：在下方评论区留言，刷新网页后，解压密码自动出现在上方，垃圾评论会被吞，请回复优质内容。点我加入站长源码资源群，需要什么帮你下&#xD;文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服微信：aiqz0570,添加备注“源码分享”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/420.html&#xD;版权声明：本站所有资源来源于用户上传和网络，志汇分享整理发布，如有侵权请邮件联系站长！如用于商业或者非法用途，与本站无关，一切后果请用户自负&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>小龙虾微信挂机提现能到账吗？速度快不快</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/068b4594794b38f9c070ff0c9595c12b/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Mar 2020 13:56:11 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/068b4594794b38f9c070ff0c9595c12b/</guid>
      <description> 小龙虾微信挂机是志汇分享最近常推的一个微信挂机项目，其实小龙虾挂机平台不止适合微信，还有抖音。&#xA;抖音不能像微信进行授权登录后托管挂机，而是需要配合脚本进行挂机，所以抖音挂机需要使用安卓手机。&#xA;抖音挂机自动脚本是怎么样的流程呢？&#xA;1、下载小龙虾挂机APP，这里只能在APP端进行挂机操作。&#xA;2、到抖音APP（是正常版，不是抖音极速版），我的页面复制自己的个人链接。&#xA;3、点击开始挂机。系统会在后台找到任务信息，比如是点赞的，只要复制好抖音口令，就能打开任务视频，观看几秒后进行点赞、评论、关注其中一项，就算完成。系统会审核后发放佣金。&#xA;小龙虾抖音自动挂机的佣金起步时0.02，一天下来任务多的话，收益比较客观。&#xA;志汇分享没有操作抖音挂机，原因是抖音没发布作品，号的权重不够，接不了任务，所以只用了小龙虾的微信挂机，小龙虾对微信账号的活跃度要求比较高，只有一个能挂上，一天差不多3-4块。&#xA;小龙虾首次提现时0.3元，之后就是6元的门槛了，到账非常快，这是昨天志汇分享提现的记录&#xA;小龙虾注册地址：http://tg.iyaozhong.com/tg/Reg/i/c/149481，（小龙虾微信挂机登录地址经常更换，新地址请关注志汇分享）如果被官方屏蔽请复制到浏览器内打开。有问题可以下方留言交流。&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/419.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>2020小龙虾微信挂机自动赚APP最新下载地址</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/b1adb9d9de7be7131aab8db033c88d0d/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 15:59:46 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/b1adb9d9de7be7131aab8db033c88d0d/</guid>
      <description> 小龙虾微信挂机赚钱在挂机圈已经非常出名了，人怕出名猪怕壮，最近小龙虾的网站地址一直在换，我接触的已经是第三个了，所以如果你需要小龙虾最新的登录地址，请关注志汇分享，时刻更新，保持最新，让你登录。&#xA;以下是小龙虾挂机的官方介绍：&#xA;小龙虾微信挂机自动赚App&#xA;1、24小时挂机自动赚钱，不影响手机使用，不耗流量&#xA;2、每天收入几块到几十块，可收徒，收入还会裂变增长&#xA;3、提现秒到零钱，可同时挂多个薇信号(可上62)&#xA;4、绿色安全无广告&#xA;5、还有抖音任务，单价高任务无限量&#xA;6、想玩的朋友赶紧点下面链接注册&#xA;http://tg.iyaozhong.com/tg/Reg/i/c/149481&#xA;http://tg.wyichu.com/tg/Reg/i/c/149481&#xA;http://tg.wyichu.com/tg/Reg/i/c/149481 0720最新链接&#xA;暂时关闭，日后可提现，保存地址 http://tg.hostingearn.com/&#xA;如果被官方屏蔽请复制到浏览器内打开&#xA;小龙虾微信挂机（哪吒微信挂机）已经没有了，如果需要微信挂机可以使用葫芦娃，志汇分享已经用了2年http://104.251.232.37/tuguan/pageController.do?goRegister&amp;amp;key=321078690541&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/407.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>小龙虾微信挂机一下午收益为0，怎么解决</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/b75237eb5944583d19ebf8ac2155acdd/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Mar 2020 19:21:32 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/b75237eb5944583d19ebf8ac2155acdd/</guid>
      <description> 小龙虾微信挂机一下午收益为0，怎么解决？&#xA;上次谈到微信协议对挂机党的封杀，这几天陆陆续续有朋友说，小龙虾挂机的没有收益，经常会出现以下两种：&#xA;1、微信挂机显示在线，而没有挂机收益。&#xA;2、经常无故掉线，再次挂机后还是会掉。&#xA;由于联系不上客服，只能凭借以往经验来试着解决，&#xA;1、微信挂机账号要求，小龙虾官方建议活跃账号进行挂机，就是经常有聊天，会发朋友圈，点赞评论之类，正常的微信号，我建议大家用小号，可能是小号不够活跃容易掉线，只要多聊天即可。&#xA;2、小龙虾的收益不是随时随刻都有，要长时间挂机，如果挂机一天没有任何收益，那就不要挂了。不要只操作了个把小时就说没有收益， 小龙虾系统会不会派单给这个新号都不知道，所以请大家耐心。&#xA;志汇分享本人操作小龙虾时，也会因为小号不够活跃而掉线，所以也就挂几个常用的微信号，再厉害一点朋友租号挂机。&#xA;挂机有风险，小龙虾不止微信号可以挂机赚钱，抖音号一样可以。有兴趣的可以去看看。&#xA;小龙虾注册地址：http://tg.iyaozhong.com/tg/Reg/i/c/149481，（小龙虾微信挂机登录地址经常更换，新地址请关注志汇分享）如果被官方屏蔽请复制到浏览器内打开。贴个收益图（这是以前的，最近的没有截），有问题可以下方留言交流。&#xA;如果你不喜欢让微信号挂机冒险，可以尝试其他方法赚钱，比如快手极速版挂机，推广办理信用卡一单80-250。&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/387.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>2020新Thinkphp内核微信屏蔽投诉按钮源码,微信域名防封&#43;搭建教程</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/23ea88e36e27d047a67c709de2aa436a/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 20:40:56 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/23ea88e36e27d047a67c709de2aa436a/</guid>
      <description> 最新Thinkphp微信屏蔽投诉按钮源码|微信域名防封|微信域名防红源码防封系统+搭建文本教程&#xD;本源码为Thinkphp框架而开发屏蔽举报按钮代码，完全开源无加密，代码核心主要是屏蔽微信投诉按钮技术，全面兼容新（安卓/苹果）系统的微信app，也是市面上Zui新的微信域名防封技术之一&#xD;注意：现在市面上都是一个JS和一个php文件的版本，其实属于不完整版本，完整版是THINKPHP开发出来的，带JSAPI接口的。另外因为屏蔽投诉按钮的源码是开源的，购买前联系站长拿链接测试，测试好购买后不接受退款，请知悉！&#xD;更新日志：&#xD;.这套系统需要 搭建thinkphp 伪静态配置Thinkphp&#xD;兼容新（安卓/苹果）系统的微信app&#xD;完整版是THINKPHP开发出来的，带JSAPI接口的。&#xD;更新日志：&#xD;20200110&#xD;更新纯本地独立接口，抛弃挂靠的js接口；完全自己管理控制！&#xD;20200205&#xD;修复更新部分手机1-2分钟后就能点击按钮的bug；&#xD;20200214&#xD;优化兼容php5.2-7.2；&#xD;20190923&#xD;更新纯本地独立接口，抛弃挂靠的js接口；完全自己管理控制！&#xD;20190921&#xD;修复更新部分手机1-2分钟后就能点击投诉按钮的bug；&#xD;优化兼容php5.2-7.2；&#xD;主机类型独立主机（服务器、VPS、VM），虚拟主机（仅有FTP管理）&#xD;伪静态需要&#xD;操作系统Windows，Linux&#xD;web服务IIS，apache，ngin&#xD;搭建也是非常简单的 带安装文本 ！&#xD;链接：https://pan.baidu.com/s/1z8dRYEN0PsRAtWUmiop17A 提取码：12vr&#xD;此处为隐藏内容，请评论后查看隐藏内容，谢谢！&#xD;解压密码：在下方评论区留言，刷新网页后，解压密码自动出现在上方，垃圾评论会被吞，请回复优质内容。点我加入站长源码资源群，需要什么帮你下&#xD;文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服微信：aiqz0570,添加备注“源码分享”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/358.html&#xD;版权声明：本站所有资源来源于用户上传和网络，志汇分享整理发布，如有侵权请邮件联系站长！如用于商业或者非法用途，与本站无关，一切后果请用户自负&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信投票能不能赚钱？多少钱一票？怎么实现的？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/7a3d1ec99143927246c1e294bdb145a6/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Mar 2020 21:00:17 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/7a3d1ec99143927246c1e294bdb145a6/</guid>
      <description> 微信投票能不能赚钱？多少钱一票？&#xA;微信投票算是很老很老的项目了。&#xA;为什么会想到这个“远古”项目呢？这要从昨天朋友发我一个投票链接说起。&#xA;现在复工的单位越来越多，社会秩序逐渐走向正轨，单位里去年的各种评比没完成的，开工的时候就开始落实了。&#xA;由原来领导决定，到现在的微信投票占比，拥抱互联网的趋势越来越强哈。&#xA;优秀个人，优秀部门，五花八门的荣誉称号。开始，朋友把投票链接推给我，要不是玩的铁真的不愿意投，顺便往朋友圈也转了。和他在一起的各种群都开始链接推送，求爷爷一样让帮忙投票。&#xA;直到今天早上，发现情况有点不太妙，辛辛苦苦叫了这么多声大哥，换来了1000多票，原本想得挺美。现实确是，1000多票才排在第16，前十才有荣誉。&#xA;不能忍，又来问我，有没有买投票的地方，因为时间比较赶，三天之内完成，我就找了个以前就认识做投票这一块的朋友，问了价格，100票10元。&#xA;今天一天花了300块，总票数4000出头，名次来到了前十，前十就有奖励了，不用拼死争第一。&#xA;最后总结，微信投票以前在可以投票兑换实物的时候火爆一时，由于都被这些人给薅羊毛，现在很少有平台用实物来做投票奖品了。刚好，我朋友这类人成为微信投票的用户群。&#xA;要有一定的粉丝基础，或者在某个任务平台有一定抽成比例，不然，0.1元一票，我觉得有点低了。难不成还有那种微信挂机的平台拿去投票了。&#xA;1、自己在朋友圈做任务主，这种要有一定的粉丝基数，还有大量的任务才能维持下去。&#xA;2、任务平台，现在的任务平台佣金比例也高，0.1元的佣金，平台不知道拿多少。&#xA;3、微信挂机平台，自动化操作。这是我能想到最暴利的。全程自动化，3000个投票只要一小会儿就能完成。&#xA;还是技术成就未来。&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/355.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>除了小龙虾微信挂机以外，还有什么挂机平台比较稳定呢？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/954774b45f59cf674e4273f372f6a3ce/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Mar 2020 19:14:27 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/954774b45f59cf674e4273f372f6a3ce/</guid>
      <description> 除了小龙虾微信挂机以外，还有什么挂机平台比较稳定呢？&#xA;这两天有朋友问，小龙虾微信不是很稳定，有没有其他平台推荐。&#xA;首先小龙虾还是微信挂机业内单价最高的&#xA;小龙虾平台不仅有微信挂机，还能通过抖音点赞评论关注赚钱，有兴趣的可以看看。小龙虾微信挂机收益挺高的，这里没放截图，大家可以进网站搜下以前的。&#xA;那么除了小龙虾，还有没有其他平台推荐呢？&#xA;当然是有的，我用了比较久的一个微信挂机平台，葫芦娃。没有注册的可以点击链接注册下，http://104.251.232.37/tuguan/pageController.do?goRegister&amp;amp;key=321078690541&#xA;葫芦娃同样也有抖音挂机的业务，不过我还没有试过。&#xA;以上两个都是我自己用的挂机平台，建议小号使用，虽然我没有被封过，但是用一个3000人的号去挂机，如果被封是不是得不偿失了。&#xA;如果微信挂机有任何疑问可以加下方小编微信一起交流下。&#xA;小龙虾注册地址：http://tg.iyaozhong.com/tg/Reg/i/c/149481，（小龙虾微信挂机登录地址经常更换，新地址请关注志汇分享）如果被官方屏蔽请复制到浏览器内打开。贴个收益图（这是以前的，最近的没有截），有问题可以下方留言交流。&#xA;哪吒微信挂机自动赚Apphttp://tg.wyichu.com/tg/Reg/i/c/149481 哪吒注册链接如果被官方屏蔽请复制到浏览器内打开&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/350.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>小龙虾平台是不是跑路了？挂机掉线，抖音任务刷新不了</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/2f91a70dddcdb05053a30d0ed280f54b/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Feb 2020 16:00:05 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/2f91a70dddcdb05053a30d0ed280f54b/</guid>
      <description> 小龙虾平台是不是跑路了？挂机掉线，抖音任务刷新不了&#xA;昨天刚写的小龙虾抖音点赞关注任务平台，今天的任务越来越少，就有朋友问我，“小龙虾是不是跑路了？”&#xA;确实，很多方面都会让人觉得这个平台在准备跑路，或者已经跑路。&#xA;1、微信挂机常掉线&#xA;小龙虾微信挂机是近半年单价最高，挂机最稳定，也不影响微信正常使用。&#xA;更新过几个版本，小龙虾推出活跃贡献值，有1-9个数，5为初始值，每天挂机完成任务数满规定数即可+1，间隔超过1天(含1)没有挂机上线则-1 ，贡献值大于5会获得额外任务奖励(5~20%)，小于5没有额外奖励。&#xA;活跃贡献值用额外奖励提高挂机率，保持微信号活跃使用。&#xA;而最近会出现正常授权，但是后台显示已经掉线，重新扫码挂机还是同样的问题。&#xA;2、抖音任务量减少&#xA;利用脚本挂机，实现领取抖音任务后，完成点赞关注。一天挂机一个抖音号能有5元的收入。&#xA;靠着海量的任务，撑起了脚本挂机的使用。&#xA;现在小龙虾抖音任务下，【关注】分类已经没有任务了，【点赞】还有几个。&#xA;3、客服找不到&#xA;出现微信号掉线的情况，我就找过平台客服。&#xA;在网页最下方，有联系客服链接，点击后是“抱歉，客服暂停使用”&#xA;最后，微信挂机平台跑路的不少，共享赚年前就跑了。&#xA;跑路的原因有可能是触动了某些大平台的利益，有可能是自身出现问题，在小龙虾平台没有声明前，我们只有等，如果你还有收益没有提现，可以去提出来了，前天我提现还是秒到的。&#xA;跑路之后的平台，如果还想再来收割，还是会换个马甲出现的。&#xA;小龙虾注册地址：http://tg.iyaozhong.com/tg/Reg/i/c/149481，（小龙虾微信挂机登录地址经常更换，新地址请关注志汇分享）如果被官方屏蔽请复制到浏览器内打开。贴个收益图（这是以前的，最近的没有截），有问题可以下方留言交流。&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/332.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>小龙虾微信挂机安全吗？是不是骗子？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/f1decd445bc84b7eaaf5e896f29c3d4e/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Feb 2020 18:38:43 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/f1decd445bc84b7eaaf5e896f29c3d4e/</guid>
      <description> 小龙虾微信挂机安全吗？是不是骗子？&#xA;网赚自动化，我的理想化赚钱方式。不管是被动收入，还是挂机赚钱，都可以。所以前期要好好布局。&#xA;抖音极速版每天9W左右的金币，快手极速版刚开始比较少1W不到，这些极速版都是我主推的，这样我一天下来就有10元的被动收入。&#xA;现在说说挂机，以前也用过一些挂机平台的电脑版，打码软件之类的，挂着很久了，一天也没多少钱就不玩了。如果有哪位小伙伴有类似玩法可以推荐下。&#xA;今天推荐的是小龙虾微信挂机，其实不止微信还有抖音挂机，还能自动点赞评论，这一块我还没有进行测试，不过网上现在炒的比较火，有渠道的可以推广下。&#xA;微信挂机是利用你的微信账号授权后进行关注公众号，阅读文章，投票之类的操作，这类平台包办上下游。靠着大量微信号去接单，我们分点薄利，和快手极速版一样的赚钱思路。&#xA;小龙虾和业内大多数微信挂机平台不同。其他的平台可能是关注公众号，比如我接触到的一个，挂机一个月关注了500多个公众号，可能500个微信关注公众号的极限了，不然数字还能网上彪。小龙虾微信挂机比较好的一点就是不会打扰你正常使用，只是利用你的微信号去阅读文章，可能是点击广告吧，不过在你的手机上是没有任何操作的。&#xA;那么小龙虾安不安全？小龙虾注册需要绑定微信，提现也是秒提到绑定微信。&#xA;使用过一段时间的小龙虾微信挂机，现在才会推荐给大家，不止安全，单价也是最高的，一天最高能到5元，普通的4元是有的。&#xA;小龙虾注册地址：http://tg.bigyouxuan.com/tg/Reg/i/c/149481，如果被官方屏蔽请复制到浏览器内打开。贴个收益图（这是以前的，最近的没有截），有问题可以下方留言交流。&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/324.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>延长假期，微信和抖音上游戏推广赚钱可不可观？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/eb4c8eadb16d81da7bb65434ea26f2e7/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Feb 2020 18:46:22 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/eb4c8eadb16d81da7bb65434ea26f2e7/</guid>
      <description>今年春节，受疫情影响，大家响应号召不出门，只能宅在家为社会做“贡献”。据媒体报道，春节期间，游戏和视频下载量大幅上升，甚至多款游戏被玩崩。而其中，最热门的游戏之一就是《王者荣耀》了。数据显示，仅 1 月 24 日，《王者荣耀》流水达到 20 亿元。&#xA;与此同时，五款鼠年限定皮肤销量也不俗，其中飞衡-韩信近 2000 万、太华-伽罗 800 多万，岱宗-典韦 700 多万。就连武则天新皮倪克斯神谕销量也有 200 多万。&#xA;从数据可以看出，游戏变现前景还是很好的，上面是大公司，小站长或者自媒体应该怎么做呢？&#xA;1、微信小游戏&#xA;和微信小程序一样，微信小游戏不仅不需要安装，而且推广也非常方便，都是熟人传播，微信群分享，像大家经常玩的斗地主，成语接龙都有了小游戏，昨天我还玩了下贪吃蛇版小程序，和APP端一样，不过内置了很多广告，经常误触，小程序的收益也就是这些广告，微信广告平台的展示收益相当可观。&#xA;相对自己做小程序，推广小游戏赚钱也是不错的。各种邀请后红包奖励的小游戏，市面上还是很多的。&#xA;2、抖音游戏推广&#xA;通过你的推广链接来玩这个游戏的话你就可以获得一定的佣金。其实具体的玩法也很简单，先去试玩下想要推广的小游戏，然后把自己试玩的视频录制下来，再加上相应的字幕配上语音解说就可以进行推广啦！公众号好课轻筹 另外做这个抖音游戏推广是没有门槛的，零粉丝就可以申请到推广链接，而且根据抖音的推荐机制，不需要你有任何粉丝基数，只要视频质量还不错抖音就会给你很大的流量。&#xA;不管是微信还是抖音，好的内容产生高收益。</description>
    </item>
    <item>
      <title>小龙虾微信挂机，小号24小时挂机自动阅读赚钱</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/d39242e365d6f230bcd1eeea52515207/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jan 2020 18:32:35 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/d39242e365d6f230bcd1eeea52515207/</guid>
      <description> 在小龙虾挂机之前，有以小蝌蚪托管平台为首的一系列，但挂机单号日收益不过1元左右。但小龙虾目前有高达5元的收益，对比其它新上线的挂机平台，也少有这样的高收益。&#xA;操作方法：&#xA;小龙虾的挂机操作方法很简单：&#xA;登录后，点击主页中间位置【开始挂机】，会弹出来个二维码，如果你是用手机，那么用另外一个手机把这个二维码拍下来或者截屏发到你的电脑，然后用另外一个手机扫描，然后用微信扫描登录即可。不支持直接手机识别二维码的。&#xA;小龙虾挂机收益：&#xA;官方宣称一天的挂机收益大约4元。现在微信挂机收益比以前低了很多，这个收益在这些挂机平台来说算是比较高的。这个大家可以对比，哪个收益高就用哪个。&#xA;微信挂机还是用小号挂，不要用大号，在好的平台都不用。&#xA;小龙虾注册地址：http://tg.iyaozhong.com/tg/Reg/i/c/149481，（小龙虾微信挂机登录地址经常更换，新地址请关注志汇分享）如果被官方屏蔽请复制到浏览器内打开。贴个收益图（这是以前的，最近的没有截），有问题可以下方留言交流。&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/294.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信视频号，5G时代微信内容创作开的第一枪</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/edb7ddce7d624aac13ff44e487169206/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2020 18:40:28 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/edb7ddce7d624aac13ff44e487169206/</guid>
      <description>1 月 22 日 消息，微信团队官微 21 日晚间宣布，微信短内容来了：微信视频号正式开启内测。&#xA;什么是视频号?&#xA;据介绍，视频号是一个人人可以记录和创作的平台，也是一个了解他人、了解世界的窗口。&#xA;视频号可以发布 1 分钟以内的视频，或者 9 张以内的图片，可以关注感兴趣的视频号主，点赞、评论进行互动，也可以转发到朋友圈、聊天场景，进行分享。&#xA;一个微信号可以创建一个视频号，建议企业或机构使用非私人微信号进行开通。微信团队进一步介绍，目前部分城市的用户更新到微信最新版本后，可在微信的“发现”中看到“视频号”入口，进入后可浏览不同账号发布的图片、视频等短内容。&#xA;短视频内容，微信或者说腾讯，扶持微视来对抗头条系的崛起，以目前的成绩来看就是收效甚微。从开放微信朋友圈视频，到冠名各大综艺、请各路明星入住、再到数亿元扶持创作者，这些投入巨大的运营，从结果来看是不尽人意的。&#xA;现在，微信这个超级国民级APP亲自下场开放视频号，给我们站长或者自媒体人来说，就是新的平台，流量扶持加上广告变现应该都会资源倾斜，所以不管是引流，还是变现，有视频内容都可以尝试。</description>
    </item>
    <item>
      <title>小龙虾微信自动挂机一天一个号有多少收益？安全不？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/5d40d37091ccbfbf60e64256c5db07ae/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jan 2020 12:20:02 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/5d40d37091ccbfbf60e64256c5db07ae/</guid>
      <description> 小龙虾微信自动挂机一天一个号有多少收益？安全不？&#xA;挂机操作方法：&#xA;1、首次挂机请准备2个设备（两个手机或一个电脑一个手机），其中一个设备登录小龙虾账户，再用要挂机的微信手机扫描上边二维码，长按挂机二维码无法挂机成功。&#xA;2、挂机成功后如果出现掉线，请到挂机微信列表中点上线即可不需要再次扫码。微信可能会提示异地登录，忽略即可，本系统保证绿色安全。1个账号可挂多个微信号。&#xA;推广方面，小龙虾支持两级徒弟共25%挂机收益提成，此外徒弟首次提成成功官方额外奖励3元！&#xA;小龙虾挂机原理：&#xA;一些运营团队一般都会发很多营销文章，但是阅读量一直上不去，那么就需要大量的真实的人去阅读了，免费的很少有人去看，那么只能付费了，所以小龙虾挂机这种平台就出现了，所以咱们挂机就产生收益了。&#xA;以往的挂机都是关注和发广告，容易封号，这个小龙虾平台好处就是收益高，不容易封号。&#xA;小龙虾挂机优点&#xA;1、挂机收益高，单号码经过测试每天有3到5元左右。&#xA;2、超低的提现门槛，首次满1元第二次起每次5元即可兑换&#xA;3、没有封号的风险，就是简单的帮人阅读文章，不像以前的关注。&#xA;提现制度&#xA;微信绑定公众号提现，首次1元，以后5元起，秒到。&#xA;1、小龙虾挂机收益如何？&#xA;答：由于我这里有下级的提成，所以没办法测试单号挂机的收益，我给大家截图了官方群客服的回答。一天4元左右&#xA;2、挂机会乱发广告吗？&#xA;答:不会。平台在app最下方的挂机原理里边是这么写的:微信号挂机到平台上会自动阅读文章，不会做其他骚扰用户的行为，保证所有信息合法、正规，目的只是为了维护自家公众号数据 。&#xA;最后，微信挂机还是用小号挂，不要用大号，在好的平台都不用。&#xA;小龙虾注册地址：http://tg.bigyouxuan.com/tg/Reg/i/c/149481，如果被官方屏蔽请复制到浏览器内打开。贴个收益图，有问题可以下方留言交流&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/273.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>2020年微信公众号做什么内容比较火？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/088616e4640cf06ecdf3ef9cbf17d2ed/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2020 15:02:28 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/088616e4640cf06ecdf3ef9cbf17d2ed/</guid>
      <description>今天，微信发布“2019微信数据报告”，截至19年9月，微信活跃账户11.51亿，同比上涨6%，公众号打开活跃高峰是晚上9点。年轻人喜欢看动漫，中年人喜欢看孕产育儿。&#xA;不过，根据新榜发布的数据来看，傍晚5点，依然是发文狂潮，超过7万个公众号的推文时间是下午的五点钟，不知道新媒体从业者是不是赶着下班赶紧推送了。&#xA;结合这些数据，让我最关心的还是头条打开率，公众号的阅读量除了订阅用户，和搜一搜，其他的渠道还是挺少的。不要说在看。&#xA;根据抽样调查发现，公众号的常读用户比例一般为11%，18-35岁用户是当前主要的公众号阅读群体，他们使用常读功能的比例也较其他年龄层更高；若从内容打开率来说，目前平台整体打开率约在1.9%，而头条打开率一般能达4.3%；用户主要打开内容的渠道还是公众号消息列表，打开后，有近一半用户能浏览完全文。&#xA;微信公众号打开率越来越低，不知道微信官方会用什么技术来改变这一现状。&#xA;公众号头部几个品牌大家也都耳熟能详，那么2020年小站长或者个人媒体做什么内容好呢？&#xA;1、擦边球&#xA;这篇文章的灵感也是来自这类公号的推送。&#xA;这是一个外网搬运美女图片，美女大多数的身着暴露，充满了性诱惑。宅男还是多呀，一篇推文阅读量超过两千，而且人还有矩阵，两三个号一起上。私以为这种公号的推送时间应该在晚上10点。&#xA;还有哪些擦边球，男色女色，版权（小说、电影）。&#xA;2、细分垂直领域&#xA;垂直领域已经布满了从大型公众号的各类矩阵，那我们就细分再细分，应该是去年吧，广告联盟做的比较火的时候，CPA学习网，这个网站就是讲CPA广告联盟各种，可能后面换项目还是转型做培训就不做了。&#xA;再到现在我经常去蹭流量的大事记，专做点击广告联盟，在百度知道问答下面，有个问题回答了大事记靠广告联盟这个IP，一个月一万的收入。&#xA;再句一个例子，这是我看教程发现的一个个人IP，没有网站就只有公众号，每天发布一些专业性的问题解决方案，然后在文章下方留有招募社群的广告，298一年，享受专业指导和各种问题的解决。一看就知道，常见的私域流量玩法。&#xA;细分垂直领域的用户粘性强，引流也有针对性。&#xA;2020年已经来了，优质内容不止以文字为载体，更多的风口还是在视频端，各大短视频平台的补贴，电商属性的加强，越来越多的内容创作者有了更好的变现机会。&#xA;志汇分享也会趟趟风口，20年准备搞点视频</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信小程序SEO指南发布，微信搜索流量春天来了？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/55a47b8cc39f6d7da7a5fbe3ebb9f83f/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2020 09:05:59 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/55a47b8cc39f6d7da7a5fbe3ebb9f83f/</guid>
      <description>微信开放社区发布“小程序搜索优化指南”官方公告，透露了大量小程序搜索权重的评判细节，据此我们可反推出小程序SEO优化的几个方向：&#xA;1、提升展现排名&#xA;在搜一搜的展现结果中，影响小程序排名的因素有名称与介绍中的关键词、上线时间、地理相关性与日活量高低，反过来通过调整修改小程序名称、介绍，绑定更多覆盖潜在用户的地址，并通过拉新促活提升小程序活跃用户量即可提升小程序的搜索结果排名。&#xA;2、增加收录链接&#xA;微信搜一搜支持接入小程序内商品（好物圈）、服务与内容（图文、问答及精选页），收录之后可为小程序导入更多长尾搜索流量，需要注意的是要保证内容质量——低质内容将被过滤，保持已收录内容的定期更新，及时删除不存在的内容，同时屏蔽无搜索价值的路径。&#xA;3、优化页面体验&#xA;清晰简洁的页面有助于提升用户体验，也便于爬虫抓取，从而提升收录量与排名权重，具体可从以下几个方面做优化：标题准确描述，页面缩略图清晰；设置参数简洁、结构清楚的页面跳转url（可直接打开，不依赖上下文状态）；页面加载流畅不卡顿，非必要时不请求用户授权信息等。&#xA;4、品牌搜索和功能直达&#xA;通过接入搜一搜品牌官方区，可获得品牌词条的独占置顶位，并支持将小程序服务或商品在搜索结果页展示，以更权威的展现形态触达用户；同理，小程序开通功能直达后，配置相关服务类目后，小程序将得到优先展示，由此获得精准的搜索流量。&#xA;5、关键词优化&#xA;在内容被收录的基础上，以用户的搜索习惯为基准，利用微信指数获取相关词条的搜索热度，以根据需求选定大流量词或长尾关键词，通过合理优化、堆砌商品名称、服务与资讯标题等内容中的关键词，可有效提升小程序的搜索展现量及精准度。&#xA;6、提高小程序评分&#xA;小程序测评分的评定由运营、性能及用户三项指标构成，通过提高测评分可帮助开发者提升小程序的综合体验，达标后还可享受相关福利权益，具体而言，这就需要做到运营行为无违规，小程序性能优异，且用户体验良好。&#xA;志汇分享认为，随着形态的完善与用户习惯的养成，来自搜一搜的流量只会越来越多，而做好SEO优化无疑是小程序瓜分红利的必修课。</description>
    </item>
    <item>
      <title>通过微信SEO霸屏布局，截取微信端流量</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/7d2ab7f9332fd344d332c1c7c5a92634/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Dec 2019 19:01:02 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/7d2ab7f9332fd344d332c1c7c5a92634/</guid>
      <description>SEO主要实操在各个搜索引擎，尤其是百度，只要百度的排名上去后，其他的网站也是相同方法优化。&#xA;现在不止百度，其他平台也是可以做SEO，在平台做到有排名即可。微信端的SEO怎么操作，要注意的几点个？&#xA;1、公众号、小程序名称。&#xA;在微信搜索上公众号和小程序的展示还是很高的，如果你的名称和用户目标一样，是容易被关注。可以采用标题加营销词，或者调换顺序。&#xA;2、文章标题。&#xA;微信搜索的结果是展示小程序、公众号、知乎、朋友圈等内容。通过采集后伪原创，大批量布局公众号文章，再内置一些攻心营销文案，加以转化。&#xA;3、多账号&#xA;一个公众号，一篇文章形成不了规模，可以批量操作实现规模化。&#xA;以上，任何平台其实都可以用，量变产生质变，一个账号曝光率是1，一百个账号的曝光率就是100。在这过程中要考虑，公众号账号的成本，文章批量采集生成的成本，</description>
    </item>
    <item>
      <title>微视开启好物推荐，短视频带货玩法总结</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/53094487afcc8f56f8e1b99a00eaf59e/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Dec 2019 16:26:03 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/53094487afcc8f56f8e1b99a00eaf59e/</guid>
      <description>微视开启好物推荐，短视频带货玩法总结&#xA;12月29日，腾讯视频宣布正式招募“好物推荐官”，创作者可于 12 月 29 日至 1 月 10 日期间提交申请。“微视好物官”要求创作者具备商品解说能力，并配合平台输出相关内容。账号运营方面，要求内容优质且高度垂直，符合“内容基础标准”。同时，通过微视客户端发文量需大于 5 条。&#xA;今年以来，视频带货已经成为一种趋势，无论是抖音、快手还是淘宝直播都在不断探索。近日，腾讯上线了一款“微视好物圈”的小程序，开启短视频带货模式。&#xA;目前，“微视好物圈”小程序主要内容包括活动、商家广告、折扣专区和小微精选。其中，小微精选放置的是带货能力强的达人视频，带货方式和快手、抖音相似。&#xA;短视频带货玩法考虑的是：&#xA;1、价格&#xA;通过数据分析和大量的带货视频测试，发现在抖音好物榜上的商品，66%的商品价格都是低于100元，其中10~50元之间的商品数量最多。&#xA;百元以下的商品对用户来说决策成本较低，更容易被种草，完成购买。&#xA;2、刚需&#xA;抖音选品要考虑刚需，抖音上粉丝群体年龄结构偏低，女性用户比重更大，这意味着：刚需、利用率高的产品更受欢迎，可以考虑美妆、服装、生活日用品等。&#xA;3、优惠&#xA;用户觉得这个产品不是本身就便宜廉价，是在做活动才有这个价格。给用户一种买到就是赚钱、买到就是省钱的错觉。&#xA;体现出只有你才能拿到的优惠价格，比如原价68元，领券仅需28元，买一送一。40元的大额优惠券，让不少用户有捡到便宜的感觉。&#xA;从2018 年开始，抖音就逐步引入了商品橱窗，购物车、小程序、自营店铺等功能，逐步引导创作者们利用视频或直播进行电商变现。&#xA;养号、选品、拍摄、剪辑、文案，每一步都是很大学问。</description>
    </item>
    <item>
      <title>杨浩-直播卖货赚钱全攻略：淘宝抖音快手微信全通用-视频分享</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/8fb6484bc44fc42ef5c7e989e6614eef/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 20:15:54 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/8fb6484bc44fc42ef5c7e989e6614eef/</guid>
      <description>课程列表&#xA;一、【2019最强风口】淘宝，快手，抖音都在玩的直播电商&#xA;二、【赚钱机会】再不直播卖货就晚了，每天5000万人看直播买东西&#xA;三、 【开播筹备】第一次直播卖货需要准备的7个事项&#xA;四、 【直播策划】单场卖1个亿的直播脚本&#xA;五、 【直播策划】5步销售法和5个常用的直播间话术&#xA;六、 【直播运营】从0开始实现10000观看和涨粉&#xA;七、 【直播运营】揭秘千万流量验证过的爆款标题和封面图&#xA;八、 【直播运营】不懂数据分析，你直播12小时也没用&#xA;九、 【流量算法】9个上热门的流量规则&#xA;十、 【商家必读】从0开始搭建自己的直播团队&#xA;十一、 【产品供应链】常见的5个直播供应链玩法&#xA;【本节无课】课程福利领取入口&#xA;原价199&#xA;￥9.9杨浩-直播卖货赚钱全攻略：淘宝抖音快手微信全通用</description>
    </item>
    <item>
      <title>引流表情包刚完成，微信关闭朋友圈表情包评论</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/f0be89963c50b0dee1fbd8aad83b146c/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Dec 2019 08:38:13 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/f0be89963c50b0dee1fbd8aad83b146c/</guid>
      <description>引流表情包刚完成，微信关闭朋友圈表情包评论&#xA;23日，微信iOS版7.0.9正式版更新发布，朋友圈支持图片评论。一天后，微信新增的微信朋友圈评论区表情包功能已经无法使用，之前发过的表情包还能看到，但新表情包已经无法发出，仅可发送系统自带表情。&#xA;微信方面官方回应称：此前，我们对朋友圈评论发送表情包功能进行灰度测试，部分用户更新7.0.9版本后可使用。目前，该功能已暂停。对何时恢复，微信方面未做回应。&#xA;前面一篇文章就提到，微信朋友圈评论可以发图，那么微信引流又开辟了新战场。趁热打铁，赶制几款表情包加上一点引流的文案，准备在新版微信大干一场，没想到一场空。&#xA;微信这次更新图片评论也是在试错，毕竟国民级的超级APP每次动作都影响很大。&#xA;个人觉得是以下两个原因：&#xA;1、引流，图片评论比文字难监管，大量的引流图片，垃圾广告信息让用户不堪其扰。微博的图片评论就是微信很好的参照。&#xA;2、黄图，更甚者已经在朋友圈斗黄图了，这也是微信马上下线图片的原因之一。&#xA;何时再上线，应该看微信内部评估。&#xA;微信版本来到7.0，每次更新都很克制，且影响深远。</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信版本更新大变化，朋友圈可以斗图，能不能用来引流</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/f1eec28e98acf4678d6739ff80d92c04/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 14:56:04 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/f1eec28e98acf4678d6739ff80d92c04/</guid>
      <description>在最新的ios端7.0.9版本中，用户可以在评论时通过表情库发表图片评论，动图和静态图均可，图库同步聊天表情包库。&#xA;点击评论图片可查看表情包大图以及动态图。此外，用户也可以用图片回复评论。&#xA;微信这个超级APP的版本更新，影响这数以千计的人，不管是专业微信营销，还是新媒体从业者，都对此非常关心。&#xA;这次微信更新的几大功能分别是上述提到的评论发图，还有：&#xA;1、“朋友权限”设置更多样&#xA;在最新的ios版本中，朋友权限新增“仅聊天”以及“聊天、朋友圈、微信运动等”两个权限选项。&#xA;勾选“仅聊天”选项，即意味着好友双方都无法看到对方的朋友圈，对比此前一一设置更为方便。&#xA;2、“切换账号”数量扩容&#xA;在最新的版本中，微信可“切换账号”由原来的2个新增至5个，多个账号管理变得更加方便。&#xA;3、聊天新增“引用”功能&#xA;在微信ios端7.0.9版本中，常按群聊中的微信文本或图片，即可引用他人的消息。（之前只有电脑版才有）&#xA;4、“扫一扫”新增“识物”功能&#xA;最新ios端的“扫一扫”界面移除了扫描方框，之前的底部二维码、封面、街景和翻译功能模块变成了现在的扫码、识物和翻译，界面显得更加简洁。其中“识物”功能只要对准物体正面扫描，即可识别出该物体的具体信息。&#xA;本次更新5大变化，对引流还是很有帮助的，特别是图片评论用处就很大了。微信更新的一小步，引流的一大步。但是发营销图片不要太频繁，可能会导致封号。&#xA;图片评论肯定增加了微信朋友圈引流的多样性，不知道各位有什么想法，欢迎留言交流。</description>
    </item>
    <item>
      <title>财神大咖会:单日3000利润野路子群流量包含全部软件</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/2f2c343764f59f81a4744067a088d780/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2019 18:59:45 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/2f2c343764f59f81a4744067a088d780/</guid>
      <description>小群流量算是“群流量领域最后一个可观盈利场”，因受薇信管控，目前换群的大群模式，裂变群的大群模式，基本玩不动，80%群量团队都停工或转行，只有小群流量持续才变现。&#xA;野路子这套模式为你揭秘小群流量的权流程，只需要简单的准备就能开始操作，可以达到控制200个微信运营群流量，以群销和广告变现为模式，经过两人合作测试，稳定之后可实现日盈利3000-5000，轻松实现月入3万+。&#xA;财神大咖会：单日3000利润野路子群流量项目&#xA;模式介绍及指建心&#xA;一.什么是小群流量&#xA;以100人以下微信小群为对象，通过搭配虚拟云机、群码系统，达到单人控制200个微信运营群流量，以群营销为窗口，进行广告变现的群流量模式&#xA;二.为什么做小群流量，它有什么优势&#xA;1、解决营销号问题：微信营销号进小群门槛低，账号要求不严格&#xA;2、解决封号的问题：用炮灰号扛住24小时，当天回收成本并盈利&#xA;3、解决硬件购买：无需购买任何手机硬件，一台电脑在线可运行&#xA;4、解决办公场地：携带电脑即可，任何场合都可处理常见的问题&#xA;5、解决人手问题：单人可控制200个微信，2人即可启动此玩法&#xA;6、解决成本问题：单日盈利3000，单月需1万固定开支+封号成本&#xA;三.小群流量的营收计算&#xA;2人项目团队，单日在除去成本的情况下，可实现盈利3000-5000&#xA;四.小群流量的整体流程&#xA;基本就是4步解决：搭建云机、登录微信、扫码进群、群发变现&#xA;五.小群流量的搭建工作&#xA;4步解决所有搭建工作：购买云机、购买微信、安装软件、配套分配&#xA;要到一学会模式心&#xA;一.云机使用方法&#xA;分组设置、激活续费、文件上传、同步操作、刷机新机&#xA;二.微信的使用方法&#xA;4个关键点：选择营销号、修改资料、登陆微信、创建窗口&#xA;三.群码的使用方法&#xA;群码链接的2个使用规则：初始界面的部署、群码的使用流程&#xA;四.精灵的使用方法&#xA;精灵使用3个步骤：如何启动精灵、如何校正精灵、如何关闭精灵&#xA;五.群发的使用方法&#xA;群发的3个步骤：如何选择素材、如何上传素材、如何恰当设置群发&#xA;手把手教：用实践检验学会心&#xA;一.云机的细节点讲解&#xA;云机使用3个细节：分组错位规避、同步操作失误、坏机如何处理&#xA;二.微信的细节点讲解&#xA;3个雷区：选号的雷区、如何选择最佳时间上号、封号判别与处理&#xA;三.群码的细节点讲解&#xA;群码的2个细节点：群码链接出错如何处理、如何高效的利用群码&#xA;四.精灵的细节点讲解&#xA;精灵操作2个细节点：精灵扫码的扫码规律，扫码节奏的最佳控制&#xA;五.群发的细节点讲解&#xA;群发操作的2个细节点：群发什么素材最好、怎样设置群发更有效&#xA;深几剖新：产品选品及启结心&#xA;一.变现产品的选择方法&#xA;产品的选择与搭配：选择什么变现产品最好、如何搭配不同的变现产品&#xA;二.小群流量的变现管控&#xA;做到这3个，能变现最大化：通过规划上号时间、规划群推节奏最大化群价值、不同时间段变现产品推广方法三.节省成本的方法&#xA;2个方法，通过选择号的时间+号的类型，节省30%成本&#xA;四.小群流量的未来规划&#xA;1、为什么说小群流量不会那么容易死&#xA;2、用号模式在未来的调整、群码资源的加持、扫码&#xA;￥9.9财神大咖会:单日3000利润野路子群流量包含全部软件（原价999）</description>
    </item>
    <item>
      <title>京东购物返利微信小程序，芬香社交电商靠不靠谱？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/8b6cc7b1cb86cbb763decf05403fcfeb/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Dec 2019 14:11:45 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/8b6cc7b1cb86cbb763decf05403fcfeb/</guid>
      <description>京东购物返利微信小程序，芬香社交电商靠不靠谱？&#xA;购物返利，随购物网站而生。国内电商市场份额占比超过50%的阿里巴巴都有自家的淘宝返利平台“一淘网”。购物返利让买家能够享受到返利佣金，还能推广商品。近年来，越来越多的高佣返利软件运营而生，今天介绍另外一家购物平台的返利小程序。&#xA;这里少张图。。。&#xA;芬香社交电商是专业针对京东平台购物的返利平台，19年5月微信小程序上线运营。京东号称3亿会员，其购买力也是不容小觑，那么使用芬香社交电商怎么赚钱呢？靠不靠谱？&#xA;芬香佣金来自以下三个方面：&#xA;1、建群自动发品:免费领取群自动推品助理推送产品,有人下单获得商品全部佣金。&#xA;2️、手动发品:选择爆品手动发群,发圈,发人,微博,论坛等社交渠道,有人下单获得商品全部佣金。&#xA;️3、招募京东导购(代理):公司奖励给你他们收入的20%～70%,代理可以做零售也可以继续招代理。&#xA;从报道看，芬香已经拿到百万的天使轮融资，创始人是原京东移动电商创始人邓正平，并且东哥有芬香10%的控股，天眼查数据可以看到。&#xA;最后总结，不管是芬香还是京东自家的东小店，只要用心推广都有收获，广告联盟大事记用东小店推了2000多个下线，其中很多富婆。</description>
    </item>
    <item>
      <title>刷脸支付推广战场又开战了，微信青蛙对阵阿里蜻蜓</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/32604d11a5e201eab5e7d79ffe662474/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Dec 2019 11:19:29 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/32604d11a5e201eab5e7d79ffe662474/</guid>
      <description>刷脸支付战场又开战了，腾讯青蛙对阵阿里蜻蜓&#xA;中国互联网行业发展这么多年，慢慢演变成“二马的天下”，任何新兴行业都会有两者的插足，更不用说飞在风口的--刷脸支付。&#xA;2018年12月，支付宝推出第一代刷脸支付——蜻蜓，紧随其后，腾讯在19年3月推出微信旗下的刷脸支付终端“青蛙”，从产品的命名来看阿里巴巴延续动物园风格，而腾讯这边就是要“吃定”阿里的态度。&#xA;两马相争必有一伤，收益的是消费者。和“滴滴快的”类似，刷脸支付在推广时都采取了大补贴的优惠政策。&#xA;蜻蜓刷脸支付第二代定价1999元，相比第一代降了近30%。预售期间最低1199元，每一个客户刷脸可返还蜻蜓二代运营者0.7元，按照日去重、月累计的有效刷脸用户数来补贴同时商家完成约定支付量，最高可获1200元激励。&#xA;微信支付针对自采微信青蛙 Pro 推出了一系列奖励措施，最高可获得「摄像头点亮奖励」+「设备落地奖励」+「设备活跃奖励」共 1999 元返现，无负担购机。&#xA;不仅在推广时补贴商家设备成本，还有商户流水返佣。具体价格政策还是要看区域代理商，如果补贴合适还是可以操作，就像打车软件火拼的那年，早上车的都盆满钵满了。</description>
    </item>
    <item>
      <title>截图侠：微信朋友圈圈装X神器！微商网赚炫富必备</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/1b06a71b4f541e3402dd299b67e9e22a/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Dec 2019 08:31:05 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/1b06a71b4f541e3402dd299b67e9e22a/</guid>
      <description>截图侠APP下载地址：https://www.lanzous.com/i7xo51a 微信对话，转账，朋友圈装X生成器，微商炫富必备，评价口碑自己造假。这款软件现在是免费使用，不想很多市面上经典的对话生成器都是需要收费的。不仅免费使用而且功能齐全，支付宝、QQ等都可以使用。&#xA;使用也是非常的简单。&#xA;1、下载并安装后打开APP，进行简单的注册即可，&#xA;2、选择某一项功能进行修改就可以&#xA;这些截图的用处不需要我说了，自己悟。</description>
    </item>
    <item>
      <title>新媒体人（博主）如何做到每日更新</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/f312c61134ab100e0eeca54f4abf2275/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2019 18:28:46 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/f312c61134ab100e0eeca54f4abf2275/</guid>
      <description>刚看到新榜发布的上月的微信公众号各类数据分析，其中一条引起了我的注意。&#xA;11月，新榜全样本（含时事和政务）中共计有341799个公众号进行过推文，其中，有63725个公众号连续30天每日更新（占比19%），也就是说，每百个公众号中会有19个整月全勤“营业”，可见，或是运营者为维护粉丝粘性和活跃度，或是创作者为用输出倒逼自己每日自律输入，或仅仅只是新媒体人的一种执念，微信内容生态的日更阵营依旧很庞大。&#xA;还是有这么多人拼命努力着。一个人打点的网站或者微信公众号该怎么写文章保持日更？&#xA;1、伪原创&#xA;这是我经常使用的一种方法，时间来不及就这样整。通过关键词查找类似的内容，截取其中一些和自己相同观点，进行伪原创稍加修改。伪原创的方法对SEO编辑比较好一点，毕竟一个人想不出来产品描述该怎么去写，用户习惯怎样。&#xA;2、多学习&#xA;学同类型的网站博客，他们每天更新什么，如何制造内容，就像学习引流一样去“抄竞品”，可以把所看到的一个观点放大，甚至延伸。就像今天看到新榜推送的文章，我才点开备忘录在手机上码字。&#xA;3、多动手&#xA;有一段时间我只在脑子里写文章。现在写文都是电脑手机，不用笔纸了，而我只在脑子构思，从不记录，所以一篇没有发布出来，还是要多动手去写。网上的写作技巧千千万，还是这条最关键，熟能生巧。&#xA;再说回自己，确定好网站内容，每天搬运些免费的源码，总结引流的套路，聊聊跑路的平台。能做到每天更新有价值的内容确实不容易，贵在坚持！坚持写作，坚持阅读，积累经验，成为优秀的内容创作者。</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信挂机共享赚骗局跑路，提现不到帐，被攻击的谎言揭穿</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/ce4298a16c7ab8e316bcc7fbd897d72f/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Dec 2019 10:26:15 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/ce4298a16c7ab8e316bcc7fbd897d72f/</guid>
      <description>微信挂机火爆半年接触的平台也很多，有的单价高，有的门槛高，运营模式也各不相同：关注公众号，转发文章，阅读文章。&#xA;今天看到一个运营挺久的老平台提现不到账跑路的消息，这个平台听过没有用，主要是用转发文章的模式，个人认为有点“扰民”。我认为的微信挂机就是无伤，不影响正常使用，不转发垃圾广告文章。上次推的小龙虾还是不错的，单价较高，纯阅读挂机。不过这两天没有收益了，说是小号不活跃，没有聊天语音和红包行为。&#xA;说回来，共享赚微信挂机平台跑路前一直说平台被攻击而导致提现不到账，这样又被混了几天，这几天平台收益还是很猛的。这也都是挂用套路了，还好没像昌呈广告9月那波割韭菜，给点甜头搞充值来得猛。&#xA;估计，这种平台接下去会换个名字重新来薅羊毛，平台程序还是那套代码，加点新噱头，在网赚圈溜一圈还是有很多人上车。据说共享赚的前身就是挂挂赚。这里挂机赚钱推广快的原因就是二级分佣，你永久享受下线挂机收益的百分比，比如你下线一天1块，高一点的比例会有0.2的收入。这种收益体系就是让用户推广乐此不疲的根本。市场上的推广大多数是一笔买卖，邀请奖励。&#xA;而我们操作微信挂机，第一要注意的就是用小号，如果用有几千人的微信大号挂机撸收益，被封号就是得不偿失。&#xA;平台跑路后换壳继续上线运营，我们只要保持初心，不妄想一夜暴富，脚踏实地，努力推广。更多自动网赚项目请继续关注【志汇分享】。</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信广告任务平台源码运营版带教程对接第三方个人免签</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/e7bb1da7839fd9a6b4fd0f7d1485df3e/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Dec 2019 13:59:30 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/e7bb1da7839fd9a6b4fd0f7d1485df3e/</guid>
      <description> 程序采用thinkphp3.2开发而来！带第三方个人免签支付，支持VIP等级充值、在线支付（微信和支付宝）、推广分销、用户提交任务、我的团队等&#xD;适用范围： 最新微信广告任务平台源码运营版|带教程|对接第三方个人免签&#xD;运行环境： php+mysql&#xD;源码详细： 公司出钱，租你朋友圈打广告8元每天！每天自己发两次朋友圈就可以。&#xD;1、每天领取2条任务发朋友圈，立得8元/每天！钻石会员每天40元。&#xD;2、分享好友成为推广员可得奖励，&#xD;一级8元，二级还有8元就是16元，钻石会员一级40，二级20，&#xD;3、一级推广员发圈你可以得4元/每天，分享10个就40元/每天，&#xD;100个就400元/每天，分享越多收益越多！&#xD;4、二级推广员发圈你还可以得2元/每天，分享10个就20元/天，&#xD;100个就200元/每天，无限倍增，月入十万八万正常轻松&#xD;团队倍增到1000人，每天2000收入&#xD;团队倍增到10000人，每天20000收入&#xD;钻石会员收益更多&#xD;6、推广员可以投放广告，也可以招幕广告商，投放成功可得30的广告奖励&#xD;链接：https://pan.baidu.com/s/1lTqkT7ziyMO4q9TMcWblIg 提取码：xghv 解压密码：下方回复留言，刷新网页后自取。请继续支持志汇分享&#xD;此处为隐藏内容，请评论后查看隐藏内容，谢谢！&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>小龙虾微信挂机自动赚不关注，不群发消息，一天一号几块钱。</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/1111cc03c58af8a13aed3d48dbab23c5/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2019 18:31:19 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/1111cc03c58af8a13aed3d48dbab23c5/</guid>
      <description> 微信挂机最烦的就是转发文章到群里骚扰，其次就是关注公众号，我以前一直用关注账号的那类关机，一周下来关注了几百个公众号，这些公众号还会推送乱七八糟的东西，深受其扰，只是为了一天挂机的几块钱。&#xA;而这次经志汇分享一个网友分享这款小龙虾微信挂机不仅不群发文章，还不用关注公众号，完全是无伤挂机呀。&#xA;那这款软件是怎么获取收益的呢？官方称，是靠阅读文章。阅读文章就像上篇写的文章转发点击CPC广告似的，我们用户接的是0.3一个点击，估计平台有量会高一点。&#xA;这款小龙虾微信挂机一天能有多少钱呢？官方说是一号一天4块，经测试也差不多，每个微信号有一点一点的不同，相差不是特别大。&#xA;小龙虾注册地址：http://tg.bigyouxuan.com/tg/Reg/i/c/149481，如果被官方屏蔽请复制到浏览器内打开。贴个收益图，有问题可以下方留言交流&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/171.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信公众号流量主一个点击多少钱？能不能作弊刷量？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/047c38b84953071126d5529eb7348df9/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2019 16:45:00 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/047c38b84953071126d5529eb7348df9/</guid>
      <description>微信公众号流量主一个点击多少钱？能不能作弊刷量？&#xA;新媒体运营离不开微信公众号，微信公众号的变现以前也讲过很多，开通流量主就是公众号赚钱的方法之一，开通后只需要发布内容，就可以获得收益，这也是目前公众号最简单的挣钱方法。&#xA;开通条件也越来越容易，原先的5000个粉丝，现在只需要500个粉丝就能申请开通，达到条件后在后台左侧【流量主】可以自助申请。&#xA;流量主的收益来自于公众号发布文章的曝光量和广告点击，所以文章阅读量越多收益也就越高。点击广告，由于展示广告单价不同，每次点击的收益也是不一样，据说是最高的5元，最低的0.5元，这个是腾讯根据文章内容和用户大数据所推送的广告不同产生的差异性。&#xA;举个例子说明下，假设你有一万个粉丝，曝光量在1000-3000，点击量在30-90左右，广告的点击率在2-4%区间，每日的收益在20-70不等，每月的收益不低于1500。下图是我测试流量主的收益图&#xA;流量主能不能像广告联盟一样刷量，自己点击呢？&#xA;答案肯定是不行的。不止是自己点击不行，分享给朋友点击也不行，官方把这种行为称为：诱导点击。在流量主开通门槛降低后，大量公号申请成功，把文章转发到各种群，朋友圈，请求大家点击广告给口饭吃，这些操作都会导致违规。官方判断的依据就是广告点击率是否异常，20个阅读10个点击，普通用户怎么会经常点击广告呢？&#xA;其实是不是还是可以点，那要怎么操作呢？在保证曝光量的情况下，有一定的阅读量可以找人去点，注意，不能连续几天都是同一个人、同一个号、同一台机器、同一个IP。不要把链接直接发给他，让他自己找到公众号去点。这种方法不要经常做，要控制好阅读量和点击数的比例，不能太高。&#xA;微信广告收入占腾讯总营收接近有四成，在这方面的防作弊机制还是会下大功夫的。so，运营公众号只有内容才最赚钱。</description>
    </item>
    <item>
      <title>小龙虾微信挂机自动赚一天最多能赚多少？会不会封号？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/b4faa9b1b792602c9fabea9c09dea8c3/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2019 11:56:29 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/b4faa9b1b792602c9fabea9c09dea8c3/</guid>
      <description> 操作过微信挂机的都微信挂机的优势就是解放双手，利用微信老号自动产生收益。不过在微信封号机制越来越严，微信挂机平台收益平台收益越来越低，让我们这些用户望而却步，不想因这点小利微信被封了。&#xA;我从6月份接触微信挂机，现在要12月了半年时间挂了两个小号，没有被封，每天2-3的收入，不多，就是每天早上能加一个包子吧。会不会封号还是要了解微信的封号机制，自己不要作死。但是但凡是微信挂机都是有封号风险的，接受不了可以不用操作。&#xA;昨天有人跟我介绍了小龙虾这个平台，说一天一个号有3元的收入，如果我把5个微信号都挂上去是不是就很赚了。不过还是要先测试一段时间，先用一个号探探路，先挂了一个号，后期在志汇分享会写相关测评，贴些数据。&#xA;小龙虾注册地址：http://tg.bigyouxuan.com/tg/Reg/i/c/149481，如果被官方屏蔽请复制到浏览器内打开。【用我链接注册的可以添加下方微信领取红包】下面是我测试的结果：仅供参考&#xA;小龙虾微信挂机自动赚app的优势：&#xA;1、24小时挂机自动赚钱，不影响手机使用，不耗流量&#xA;2、每天收入几块到几十块，可收徒，收入还会裂变增长&#xA;3、提现秒到零钱，可同时挂多个微信信号(可上62)&#xA;4、绿色安全无广告&#xA;小龙虾微信挂机自动赚app针对大部分人的问题，集中回复：&#xA;1 ．每夭收益这个正常一天3块以上是没问题的，行情好会高，行情差会略低 2 ．会不会封号？机率非常非常非常低，我们只是用来阅读普通的公众号文章，不会做非法的事情，诈骗／涉黄／营销之类微信官方明令禁止的事倩&#xA;3 ．不活跃怎么办？一般你们不活跃的号多是在别的地方挂机了，先停掉，自己养几天（就是多找大号聊夭，语音视频一下，发个圈点个赞互动互动）就能恢复了&#xA;4 ．新号不保证 1 00 ％能用，可以挂上去让系统检测一下&#xA;5 ．买的号渠道来源不确定，封号的话后果自付哦&#xA;6 ．我们不会在群里边发垃圾广告／垃圾消息，不会关注公众号，不会影响您正常使用&#xA;7 ．团长达到条件会自动开通（条件在后台有说明），请认真阅读&#xA;8 ．手机端iPad 登录成功，后台没显示在线的，可以尝试手机端退出ipad 登录重新挂机&#xA;9 ．放心，纯天然绿色小龙虾&#xA;如有任何建议在下方留言。&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/162.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Thinkphp内核仿拼多多微信拼团源码 多商家入驻&#43;出码平台&#43;带配置教程</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/05f7eb3a75195b2066add2b3d45bc4e9/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2019 21:00:13 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/05f7eb3a75195b2066add2b3d45bc4e9/</guid>
      <description>拼多多是比较火的拼团系统，今天分享的仿拼多多微信拼团源码，主要是基于ThinkPHP框架后台管理系统制作，是目前来说最新微信拼团系统。完美运营版，带详细配置教程！&#xA;源仿拼多多程序完整源码 导入数据库后台，修改config/database.php的数据库配置文件即可。后台访问地址：域名/admin.php 账号：admin 密码：123456 亲测可用，测试环境：php7.2+apache&#xA;运行环境：php+mysql&#xA;具体下载地址添加微信aiqz0570</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信朋友圈的生意，广告还是少打的好</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/66c91e31d815e1485d05fd6a50bddeb6/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2019 18:52:27 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/66c91e31d815e1485d05fd6a50bddeb6/</guid>
      <description>‘全民皆商&#39;的年代，我好像不卖点身感觉有点对不起自己。&#xA;朋友圈里做生意的人越来越多，当“朋友圈”逐渐装满各种商品广告时，有些人甚至开玩笑说打开微信朋友圈就像翻购物中心的促销单。&#xA;微信朋友圈最初是朋友间的晒照，生活吐槽。随着微信用户的扩大，微信营销也随之而来，‘在朋友圈打广告比在街上发传单效果都好’。&#xA;本是用于社交和分享信息的平台现在已经成为广告的天下，令人人无法接受。有些朋友在网上卖女性内衣，照片都是一些暴露的宣传照。这是我朋友圈一位老同事不知道代理了上面产品每天都会刷屏，导致我不得不屏蔽她的朋友圈。&#xA;广告可以打，不宜过量。可以微信朋友圈去告诉小伙伴你要做的生意，或者你公司主营什么业务。&#xA;避免满屏广告，少打扰微信好友，有计划性的发广告。广告一天最多发一次，可以挑中午或晚上发，这个时间段人比较多。&#xA;希望大家在朋友圈的宣传都能够做到适度有温度！&#xA;接下去再说说朋友圈营销的文案应该怎么发，既让人记住你，又不觉得打扰。&#xA;1、吸引眼球&#xA;可以是和顾客的对话内容，售后内容，越容易抓住别人眼球，勾起他人好奇心的内容越好。现在实用的产品介绍文案好像真的太多了。&#xA;2、追热点段子&#xA;与时事热点结合出个段子，什么火蹭什么。这两天小璐和PG的事，卖房的蹭离婚分房，育儿的蹭子女教育。正经销售文案没人看，段子笑死人。</description>
    </item>
    <item>
      <title>搜狗微信文章搜索没有发表时间选项，微信这是要封闭做搜索引擎了？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/116e5a8887c917776574a275c8569e31/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2019 19:10:32 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/116e5a8887c917776574a275c8569e31/</guid>
      <description>&#xA;&lt;div class=&#34;page-article&#34;&gt;&lt;span style=&#34;line-height:2;color:#333333;font-size:16px;font-family:&#39;Microsoft YaHei&#39;;&#34;&gt;&#xD;&#xA;&#x9;&#x9;&#x9;&lt;p style=&#34;text-align: center;&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;&lt;span style=&#34;font-size: 16px;&#34;&gt;志汇分享0816发布的，《&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;font-size: 16px;&#34;&gt;利用搜狗搜索APP筛选功能查找公众号文章&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;font-size: 16px;&#34;&gt;》&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style=&#34;font-size: 16px;&#34;&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style=&#34;font-size: 16px;&#34;&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>2019微信封号最新规则，如何避免被封号呢？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/f9875f3e33bb184cdb2787319aa00a14/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2019 18:18:14 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/f9875f3e33bb184cdb2787319aa00a14/</guid>
      <description>根据腾讯官方公布的数据，今年一季度，微信及WeChat的合并月活跃账户数同比增长6.9%，达到11.12亿。而截至2019年6月，我国网民规模也只有8.54亿人。可以说，微信已经基本覆盖了大部分的中国网民。&#xA;随着微信用户量的不断增加，不良行为也越加肆无忌惮。因此，微信官方团队表示：凡是存在可疑行为的账号，微信平台都将对其进行查处，目前已经有大量用户被封号。&#xA;日前，微信官方正式对外宣布，正在对微信进行升级，新的使用规范于2019年10月28日起正式生效。&#xA;微信官方表示此次重大升级，将影响所有使用微信的用户，为避免大家的账户出问题，志汇分享特意为大家整理了此次规定的要点。&#xA;1、不可滥用、盗用别人照片作为自己的微信头像&#xA;2、不可为了一己私利，分享诱导别人下载或者领红包&#xA;3、不可以再随便邀请好友助力、砍价、加速&#xA;4、最重大更新！严厉打击拼团&#xA;除了这些微信官方说的封号规则外，我们在使用微信时还要注意哪些问题呢？&#xA;一、频繁加好友&#xA;微信庞大的用户群体，让一些做营销的人找到了商机，微商可谓是搜到了很多年轻人的青睐，不断有陌生人添加好友，打开朋友圈多半都是营销广告，这种行为受到了微信的重视，加好友受到限制，发朋友圈受到限制。严重者直接给与封号处理。有些人利用脚本去盲目加群，加好友，一旦被微信检测到就会封号。那我们应该怎么做呢？做到精准定位，加的人都是目标群体客户。&#xA;二、违规信息&#xA;微信个人帐号不得发布、展示、传播各类“违法违禁品”售卖信息。包括但不限于野生动物违禁品、公民隐私信息、违法办证、管制器械等。</description>
    </item>
    <item>
      <title>买微信公众号粉丝时贪小便宜，被骗了20元</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/5d081778b736c549a599250e5c5c800b/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2019 10:43:50 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/5d081778b736c549a599250e5c5c800b/</guid>
      <description>以前加过一个微信公众号接单QQ群，大多数是微信公众号粉丝转化或者是商业单，里面都是机器人广告。&#xA;刚好无聊点进去，一个及其诱惑的买粉文案就映入眼帘：&#xA;1000个真实粉4元&#xA;阅读12元1000阅读&#xA;扫码关注30元350个&#xA;抖音30元1000个粉&#xA;快手30元1000个粉&#xA;微信加好友40元1000好友 微博粉丝30元10000粉&#xA;加粉软件80一个&#xA;客服qq2145617134&#xA;当时还是很警觉，百度了下QQ号，没有被人曝光的记录，现在我付费买东西先百度一下对方的历史，没有发现记录，就放松警惕了。再加上想买点僵尸粉开通流量主，正常价格是1000粉100元左右。&#xA;这里直接搞到4块，如果有这个渠道还不是起飞，马上加好友咨询。首先表示1000粉4元是微博的价格，微信公众号的价格是1000粉20元，那也是很便宜，这么赚。&#xA;开始让我发后台的截图，说交钱开始排期安排涨粉，发了一个QQ转账的二维码。是上面2145617134这个qq。被低价诱惑冲昏头脑一下子转了过去。对方收到后就表示先吃饭晚点就有效果，1点半才吃饭你骗钱也是够辛苦的。&#xA;后面的故事也就这样，没有消息了，也不回我了。&#xA;总结下，最主要还是贪小便宜，有正规1000粉丝100元不去买，非要有赌博心理去试试水。&#xA;再就是把这QQ2145617134放这里曝光，早点被搜索引擎收入。</description>
    </item>
    <item>
      <title>2019新版米酷影视全开源 大气简洁自动采集全网影视手机App可对接微信</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/4e63c5dc5641c577bab2dff38fdad714/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Oct 2019 18:39:20 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/4e63c5dc5641c577bab2dff38fdad714/</guid>
      <description> 米酷影视CMS介绍：&#xA;1、PHP+MYSQL架构&#xA;2、自动采集全网影视，VIP电影免费看&#xA;3、视频管理系统，可自主采集添加视频分类及视频&#xA;5、会员管理系统，可自定义分组，可设置会员级别价格，一键生成卡密，支持批量功能&#xA;6、广告管理系统，支持多布局广告位&#xA;7、电脑手机自适应，可生成APP，附赠APP一键生成软件安卓版&#xA;8、内置多条播放接口&#xA;9、友情链接链接系统&#xA;10、热门视频排行榜&#xA;11、支持页面缓存&#xA;12、SEO系统，后台轻松设置SEO&#xA;13、对接微信公众号，实现微信直接看电影&#xA;14、首页幻灯轮播&#xA;15、支持生成页面二维码，扫码手机观看&#xA;米酷影视CMS安装教程：&#xA;上传根目录后全自动采集，不需要配置复杂的东西，后台设置也简单。&#xA;本人不能保证源码的安全性，我也不精通这个。&#xA;如果有能力可以支持一下原作者!毕竟是人家的劳动成果。&#xA;安装步骤：&#xA;上传源码直网站根目录。&#xA;运行绑定域名安装，填写数据库信息。(如无法跳到安装页面，请在网址后加/install)&#xA;登陆后台，设置网址和其他参数，后台清楚首页缓存&#xA;后台地址 http://xxx.com/admin&#xA;默认账号密码均为admin&#xA;6.2.3更新记录&#xA;1、修复MV导航链接问题&#xA;2、修复娱乐播放页部分无法播放问题&#xA;3、修复娱乐分类页面列表问题&#xA;4、移动端增加美拍链接&#xA;5、修复YY采集失效问题&#xA;6、增加支持微信、支付宝的易支付平台&#xA;7、修复广告位&#xA;链接：https://pan.baidu.com/s/1gBskn0zbFW5P04-xI1EypA 提取码：u5ng 网站评论功能正在修复，解压密码获取，关注公众号【志汇分享】，回复【米酷影院】即可&#xA;此处为隐藏内容，请评论后查看隐藏内容，谢谢！&#x9;</description>
    </item>
    <item>
      <title>被拼多多投诉侵权了！还好，微信封杀拼团砍价链接</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/968fd6276db359d28a92c09f429fa46f/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Oct 2019 19:15:57 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/968fd6276db359d28a92c09f429fa46f/</guid>
      <description>几天前写的一篇关于拼多多100元现金福利的文章发表在微信公众号，今天被投诉侵权了。&#xA;套路还是那个套路，毕竟人家大也大，不敢动。&#xA;说说接下来的双十一还是淘宝的活动简单明了，预售价格加上双十一当天的减免，再加上最近可能会出的一些优惠券活动，这些都是实打实可以用的优惠券。&#xA;我永远支持阿里！&#xA;最后，不是不报时候未到，腾讯撤资拼多多就要拿出砍刀了，10月28号起开始微信开始屏蔽拼团助力砍价营销的链接。&#xA;微信官方昨日宣布，2019年10月28日起，好友助力、砍价、拼团抽奖等活动在微信将受到限制！&#xA;具体内容为：&#xA;不可违规使用用户头像；&#xA;不可诱导、误导下载/跳转；&#xA;不可进行好友助力、加速、砍价、任务收集等违规活动；&#xA;不可以违规拼团等。&#xA;修订后的新版《微信外部链接内容管理规范》将于10月28日正式生效。</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信好友辅助解封兼职可以做吗？有没有风险？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/e039e02adbfb38c1ce14a10c0e930c4c/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2019 18:15:50 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/e039e02adbfb38c1ce14a10c0e930c4c/</guid>
      <description>今天又莫名其妙被拉到一个各种兼职发布的群里。画风是下面这样得，&#xA;25块一单的微信解封业务，居然还有小白做了。哎，市场上现在解封一单都是80起，到他这里都已经不知道经过几级的代理了，一手货源还是很重要的。&#xA;那么我为什么不做呢？&#xA;首先微信解封的对象需要预添加，因为他自己也不知道哪天被封，被封了才回来找你解封。好端端的怎么会封号呢？除非涉黄，赌博，虚假，骗钱等行为被举报或者被官方检测到才被封号的，&#x9;也会有些违规的微商。在他没被封的这段时间里肯定是超多的广告信息发来发来，你就变成了一个他的变现对象。&#xA;而且每个微信号，一年只有三次辅助解封的机会，用一次少一次的。&#xA;最重要的是：微信中有规定，如果解封的账号属于涉及黄赌毒骗，那该账号若再次被封，参与解封的将会被限制登录，严重的封号处理。&#xA;微信号怎么用？怎么赚钱？微信小号挂机还是收益不错的，或者操作抖音，快手极速版自动刷短视频。</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信关注公众号领取1元红包，推广一个0.3元，秒到账</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/18ee36a2ab8f5fbd481a8903148fb84e/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2019 19:53:10 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/18ee36a2ab8f5fbd481a8903148fb84e/</guid>
      <description> 这个模式去年就接触过，拿来薅羊毛还是不错的。&#xA;首先微信扫描二维码关注公众号后，会推送一张图片，再点击图片识别二维码，点击上方三个点再收藏，回到对话界面点击&#34;+&#34;，把收藏的第一个内容发给公众号即可。&#xA;有一定粉丝基础的可以推广下，不需要实名，提现也没有繁杂的手续。&#xA;志汇分享观察这个程序是用来引流，公众号会被封号经常换，最后引流到QQ群，QQ里都是淘客，或者一些菠菜类的广告。&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/93.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信自动挂机赚钱收益，50元到账！抖音也可以挂</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/3378211c91edcc640dcfc384348b194a/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2019 19:47:17 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/3378211c91edcc640dcfc384348b194a/</guid>
      <description> 微信挂机项目平台还是很稳，收益确实不时很高。以前一天差不多有5块，现在的平台只有2-3块了&#xA;小号多的朋友可以尝试下，我自己有5个手机号，所以就有5个微信号。用在微信挂机平台的时两个半年以上的号了，千万不要用刚注册的小号挂机，容易死。&#xA;这里挂机的平台只是自动关注公众号，不会做其他操作，不影响日常使用。&#xA;提现也是很稳定！网上提现第二天一早到账！&#xA;针对后面说的抖音挂机，没有亲测，抖音我还在养号期，所以不敢乱挂。&#xA;有用过的朋友可以说说&#xA;点击链接注册，有问题咨询客服。&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/89.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>引流裂变最原始最有效的方法，微信集赞</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/3ada42369d6dd7d63d0feea961a49f08/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2019 13:07:05 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/3ada42369d6dd7d63d0feea961a49f08/</guid>
      <description>十一期间，本地一个热门景点开业活动：转发公众号文章到朋友圈，获取70个赞，门票全免。一个人一条70个赞的文章可以免门票，如果带上父母就要多集一次。&#xA;一时间，朋友圈全是集赞的转发文章，忙的时候没去点，还会私信提醒你。&#xA;瞬间，景区开业的宣传工作就在本地已经发酵爆发了。&#xA;朋友圈集赞其实就是一种原始的裂变玩法，而运营的根本逻辑就是以老带新，用老用户去影响新用户，然后让新用户再成为你的老用户，现在的任务宝模式、砍价模式、助力模式、解锁模式、集卡模式等都是源于此，上述模式还需要有技术门槛，用户还要有学习成本。而集赞最为简单直接和直观。&#xA;朋友圈集赞做法适合在本地或者垂直行业内开展活动。本地用户了解需求，也可以解决用户的问题，垂直行业吸粉老带新，粉丝画像更加精准。&#xA;朋友圈集赞活动需要产品有特色和吸引力，这样前期用户才有动力推广。&#xA;举个例子，家里镇上的母婴店，办过的集赞活动就是，集赞送婴儿用品，兑奖时一定要添加商家为好友。来兑奖的一般都是目标用户，这样，以后店里的优惠活动信息就可以在朋友圈直达用户。</description>
    </item>
    <item>
      <title>如何免费开通微信支付分</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/c31f82cfb2cd41727a3a04e532735e78/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2019 08:59:22 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/c31f82cfb2cd41727a3a04e532735e78/</guid>
      <description>如何免费开通微信支付分&#xA;微信支付分，以前都是付费找人开通，具体的方式应该是利用切换定位到广东，通过软件开通。&#xA;现在只要自己手机上操作就行了，而且免费。&#xA;打开高德地图，点“打车”，进去“个人中心”，点“支付方式”，&#xA;除了高德地图外，小编也看了百度地图、高铁软件也有相应的入口，开通流程与上相同。&#xA;开通之后，微信对话框会显示相应的微信支付分了，查看路径：微信-我-支付-钱包-支付分，目前功能一点也没上架提示，只有一个数字。&#xA;微信支付分应该和支付宝的芝麻信用分差不多，用于个人信用评估，免押使用之类的。现在还没有哪些渠道使用了，不过还是值得期待的</description>
    </item>
    <item>
      <title>全自动微信挂机平台怎么赚钱？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/a9942342e9e77240f30f9dc589232713/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 08:32:50 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/a9942342e9e77240f30f9dc589232713/</guid>
      <description> 微信挂机项目前段时间已经写过了，个人只用小号挂着，每天几块钱的收入。详细可以查看以前的文章。&#xA;今天来说说微信挂机平台赚钱的套路。&#xA;微信挂机平台受欢迎的点在全自动，不需要人为操作，比起其他的阅读项目，短视频项目，连签到都不需要，只是一键托管。&#xA;用机器代替人工操作，形成全自动化的流程，这将是以后网赚项目主流趋势。人越来越懒了。&#xA;机器代替人来操作，主要是做什么呢？两大块的内容，&#xA;1、维护公众号粉丝数量。&#xA;我用的平台是关注微信公众号的业务，至今已经自动关注了500多个微信公众号。按市场价1元/粉，已经给平台带来了不少于500元的利润，那我得到多少佣金呢？下面这是我体现的佣金，所以大概是0.1一个关注，后台显示是0.2-0.3一个。&#xA;上面所说的500个关注有500的利润，只是通过平台的粉丝费率，简单算了下，大概有一元一个粉丝，而用户只分到了10%，也算是暴利了。&#xA;微信挂机平台维护的公众号有了粉丝基数，业务就不用愁了。&#xA;2、刷微信文章阅读量&#xA;利用微信授权转发文章到活跃群，刷微信点击阅读量。上次《微信公众号怎么赚钱》里也提到一个阅读量有0.3-0.5元收益，如果号优质甚至更高。这类的挂机我本人是没有用的，虽然是微信小号，也是实实在在用着的，打扰客户就不好了。&#xA;最后，微信挂机平台的赚钱逻辑也只是把前几年手动在做的一些事变成自动的，形成了相应的规模。&#xA;需要平台的可以通过关于我们找到我私聊获取，就不打广告了。&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/60.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>2019微信公众号不赚钱了？微信公众号常见的几种变现方式</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/72db43ca35363f1d7266d77104de788f/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2019 12:47:31 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/72db43ca35363f1d7266d77104de788f/</guid>
      <description>微信公众号的“红利期”有没有过，还能靠公号赚钱吗？&#xA;今天说说，微信公众号常见变现的几种方式？&#xA;1、微信官方-流量主&#xA;人数达到500就可以申请开通流量主，相对而言比较简单。&#xA;2、商业广告&#xA;可以加一些广告主的QQ群，会有人投放。这种对公号要求比较高，行业分类，粉丝人数，阅读量。商业广告也分软广硬广，价格也是不同&#xA;3、平台点击&#xA;平台CPC按阅读量计费，这类广告比较容易，推广的平台也多，阅读单价和公号质量，行业有关。也可以加些微信文章互点的群。这类广告是目前收益最快，要求最低，效果也快。但对粉丝不是特别友好。&#xA;这个是我一个2000多粉丝的影视号，阅读单价和预估收入有点低，发布一次有个10几块。&#xA;4、游戏分销&#xA;在微信公众号的菜单栏，加入游戏的分销链接。CPS广告是充值收益，</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信内测「发现公众号」，原创内容作者的福利</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/6a9dc7365ed841d98f31e91f6b298518/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Sep 2019 12:39:56 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/6a9dc7365ed841d98f31e91f6b298518/</guid>
      <description> 9月20日，有用户在浏览微信订阅号信息时，看到「发现公众号」提示，这一部分内容包括公众号名称、简介、近期更新标题，以及原创内容数量和朋友关注情况。￼&#xD;原来这是微信公众号消息列表在内测新功能“发现公众号”，这意味着，你的公众号可能会通过微信的算法匹配，出现在不同用户的消息列表中，而且是未关注你的用户。&#xD;用户在浏览微信订阅号信息时，看到「发现公众号」提示，这一部分内容包括公众号名称、简介、近期更新标题，以及原创内容数量和朋友关注情况。￼&#xD;「发现公众号」的用户匹配机制是怎样的？&#xD;新功能基于综合算法进行智能匹配，根据用户的常读阅读习惯、好友阅读等因素, 不同的用户将发现不同的公众号。&#xD;微信公众号头条文章打开率越来越低，「发现公众号」适时推出，也提高微信公号从业者的信心。微信不像头条，改版比较克制，「发现公众号」的收益者还是优质原创大号。&#xD;微信公众平台以往的内容分发，主要是靠用户。从关注订阅再到阅读转发，都来自订阅者自发传播。再往后，推出“看一看”和“搜一搜”，这两个也需要用户参与其中的内容分发机制，“看一看”更新后有平台推荐的内容了。&#xD;再到现在的「发现公众号」，纯粹的机器算法推荐，减少了用户行为，内容还是根据用户平时阅读过的文章进行推荐。不影响原有的微信生态，提高了优质创作者的内容曝光机会。&#xD;举例来说，现在公众号文章底部展示广告1000IP5元，不算文中点击广告，一篇文章被「发现公众号」推荐后，展示量也是惊人的。&#xD;「发现公众号」的红利还需要公测时来评测。&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信本地便民信息平台，如何增加广告收入</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/ebe4142827e7cf5fc026cbec5ebdcaec/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Sep 2019 10:04:22 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/ebe4142827e7cf5fc026cbec5ebdcaec/</guid>
      <description>平台能接广告了说明有一定的用户量。在微信上的便民信息平台，是微信公众号或者个人微信号？下面就就说说这两种能接广告的平台或者方式&#xA;一、本地单。&#xA;便民信息平台，个人认为还是在一定区域的，大一点可以操作市级，小到镇级也是可以，毕竟信息精准。微信公众号每日推文可以植入本地商家投放的广告，个人微信号在每天发布信息穿插广告。本地广告单需要自己去洽谈，如果用户体量大也会有商家主动来谈投放的事。&#xA;上图是某区域便民信息个人号发布的朋友圈，包括了，商品推荐、本地广告和各类的便民信息。&#xA;2、网络单&#xA;便民信息做网络广告，用微信公众号的话，自带流量主，现在500粉丝就可以开通了，点击单价高，但是防作弊机制全。也可以在微信公众号的编辑器软件接单发布广告推文，有点击量也有靠销售量，每个平台单价不一样，有需要的可以留言。&#xA;如果是个人号，可以做淘宝客，发布信息是穿插淘宝购物信息，赚取佣金。还有一些APP软件推广，俗称拉人头，各大平台新软件的推广期都有佣金的奖励。比如现在的抖音，快手极速版。&#xA;下面就是本地公众号发布推文的内容，第一条为本地商业单，某商场的促销广告，第三条是网络上接的软文广告，其余都是便民信息。&#xA;变现的方式有很多，如果是操作本地便民信息的可以留言讲讲套路，</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信挂机平台收益评测，到底选哪个好？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/52f31f9db6b64d014c3df09c9bbad068/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2019 20:16:10 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/52f31f9db6b64d014c3df09c9bbad068/</guid>
      <description>点击链接注册微信全自动挂机平台，月赚1000。&#xA;微信挂机平台，这类挂机自动赚钱项目还是很好用的。出的挺早，而我是比较晚才接触的。&#xA;接触到的就两种，一种是自动关注公众号的，另一种是转发文章的，具体的平台名这里就不说了。6月份开始接触挂机平台用了第一种，两个小号，中间没有掉线过，总收益是49元，现在还在慢慢升。&#xA;另一种的由于自己没有用过，收益信息也是网上找来对比的。仅供参考。&#xA;两类微信挂机平台的运营模式都差不多，都有下线的收益提成，所以通过推广也是可以小赚一笔。&#xA;排除收徒推广的收益，说说两个平台的优劣：&#xA;第一种只是自动关注公众号，每天有上限，没有其他操作，这样稳定性高，我从6月没掉线过，第二种转发文章，风控就高容易掉线。但是单价比关注的高，高风险高回报 。&#xA;再就是门槛高低，关注公众号的只要是老号就可以，而转发文章的要求有一定数量的微信群，想要收益高需要高质量的微信群。&#xA;以下个人建议，如果手上有微信小号可以尝试下挂机平台，一个月可以把养手机卡的钱自动赚回来。至于选哪种就各位英雄见仁见智了。&#xA;如果有更高收益的平台也可以留言，做你下线呀&#xA;点击链接获取微信全自动挂机平台</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
