<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>防封 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E9%98%B2%E5%B0%81/</link>
    <description>Recent content in 防封 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Mar 2020 20:40:56 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E9%98%B2%E5%B0%81/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>2020新Thinkphp内核微信屏蔽投诉按钮源码,微信域名防封&#43;搭建教程</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/23ea88e36e27d047a67c709de2aa436a/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 20:40:56 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/23ea88e36e27d047a67c709de2aa436a/</guid>
      <description> 最新Thinkphp微信屏蔽投诉按钮源码|微信域名防封|微信域名防红源码防封系统+搭建文本教程&#xD;本源码为Thinkphp框架而开发屏蔽举报按钮代码，完全开源无加密，代码核心主要是屏蔽微信投诉按钮技术，全面兼容新（安卓/苹果）系统的微信app，也是市面上Zui新的微信域名防封技术之一&#xD;注意：现在市面上都是一个JS和一个php文件的版本，其实属于不完整版本，完整版是THINKPHP开发出来的，带JSAPI接口的。另外因为屏蔽投诉按钮的源码是开源的，购买前联系站长拿链接测试，测试好购买后不接受退款，请知悉！&#xD;更新日志：&#xD;.这套系统需要 搭建thinkphp 伪静态配置Thinkphp&#xD;兼容新（安卓/苹果）系统的微信app&#xD;完整版是THINKPHP开发出来的，带JSAPI接口的。&#xD;更新日志：&#xD;20200110&#xD;更新纯本地独立接口，抛弃挂靠的js接口；完全自己管理控制！&#xD;20200205&#xD;修复更新部分手机1-2分钟后就能点击按钮的bug；&#xD;20200214&#xD;优化兼容php5.2-7.2；&#xD;20190923&#xD;更新纯本地独立接口，抛弃挂靠的js接口；完全自己管理控制！&#xD;20190921&#xD;修复更新部分手机1-2分钟后就能点击投诉按钮的bug；&#xD;优化兼容php5.2-7.2；&#xD;主机类型独立主机（服务器、VPS、VM），虚拟主机（仅有FTP管理）&#xD;伪静态需要&#xD;操作系统Windows，Linux&#xD;web服务IIS，apache，ngin&#xD;搭建也是非常简单的 带安装文本 ！&#xD;链接：https://pan.baidu.com/s/1z8dRYEN0PsRAtWUmiop17A 提取码：12vr&#xD;此处为隐藏内容，请评论后查看隐藏内容，谢谢！&#xD;解压密码：在下方评论区留言，刷新网页后，解压密码自动出现在上方，垃圾评论会被吞，请回复优质内容。点我加入站长源码资源群，需要什么帮你下&#xD;文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服微信：aiqz0570,添加备注“源码分享”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/358.html&#xD;版权声明：本站所有资源来源于用户上传和网络，志汇分享整理发布，如有侵权请邮件联系站长！如用于商业或者非法用途，与本站无关，一切后果请用户自负&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>闲鱼账号违规应该如何操作才能解封？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/6337a11b588c7036ec9b0f56c7e057f1/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2020 19:08:53 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/6337a11b588c7036ec9b0f56c7e057f1/</guid>
      <description> 闲鱼账号违规应该如何操作才能解封？&#xD;闲鱼不管是引流还是卖货都是一个非常好的超级流量池，背靠阿里，家大业大，闲鱼的封号机制和淘宝也是异曲同工。&#xD;在闲鱼实操过程中，我们一定要注意保护好自己的闲鱼账号，实名认证的账号真的被封号，90%都无法解决，花钱也难办，有些闲鱼交流群会有骗子称自己有内部渠道可以解封，别轻易上当。&#xA;今天我们聊聊闲鱼的违规封禁有哪些：&#xD;1、违规商品&#xD;闲鱼不卖烟，不涉及假货、药品等。&#xD;2、违规词&#xD;目前任何平台都有自己的一套违规词，特别是营销风很严重的那种。大家在操作时请注意，可以使用通假字的就用通假字，不行的可以用符号，图标等代替，再不行用拼音。&#xD;针对上述，小编以前有篇文章有专门汇总一些商品和词汇，可以看看《闲鱼平台有哪些违禁词和违禁商品？》&#xD;3、图片&#xD;有些朋友是玩无货源店群，拿的都是别人的图片，经过多次商家，系统检测MD5值会提示。可以用截图再裁剪，或者自己原创一张图片。&#xD;4、异地登录&#xD;自己的账号无所谓，只要进行验证，手机短信也好人脸识别也好。&#xD;但，账号是别人那里奶来的，遇到这种情况就特别麻烦，找买家也不会给你解，你花大价钱买的账号也就这样没了。&#xD;最后，闲鱼封号还是比较温柔的，我自己在实操时，在封与被封之间来回试探，系统受不了，会有7天到14的封禁期，因为违规不是特别严重，所以短期的封禁只要等时间到了自动解封就行。而如果是直接封号，就像上面说的，人民币也解决不了，请善待你的账号。&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>闲鱼平台有哪些违禁词和违禁商品？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/95e2ab7b59d23ffc27611ec68ea57f19/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2020 15:49:50 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/95e2ab7b59d23ffc27611ec68ea57f19/</guid>
      <description>在每个平台操作时，都要遵循平台的相关制度规则，今天说说，闲鱼平台有哪些违禁词和违禁商品？&#xA;闲鱼的违禁词有三种，第一种压根发不了直接感叹号。第二种是发了会给你警告，或者发布商品的时候建议你认真审核，这种你能发但不建议多发。第三种也是最可怕的一种，隐性违禁词，你能发而且还能发很多次，但是发多了会变成第一种情况。对于违禁词我建议隐性的都别碰，会降低权重的.。&#xA;对于违禁商品别抱侥幸心理，第一就算你卖了，事后也有可能清算的。第二你发布成功了别人一举报商品绝对删除，权重绝对降，同行和你得罪还有遇见不平的人大有人在。第三买了你东西的人真出问题或者假出问题你都得出问题。假货也是一样，虽然闲鱼假货多，但是你也不要去尝试，认识真货的人大有人在。&#xA;1.交流中的违禁词&#xA;微信（V,VX,WX），QQ，链接，二维码，手机号，帖子，头像，互想要，互赞，互粉，兼职，赚钱, 头像。&#xA;阿里外的购物平台，唯品会，拼多多，网易考拉，国美，京东，58同城，转转，苏宁易购。&#xA;2.商品介绍违禁词&#xA;质量方面：假，仿，精仿、高仿、发票、小票、原单&#xA;夸大质量：最好，第一，最佳，历史最低，一定，最强，绝无仅有等绝对性描述词（过分的夸就是假）&#xA;3.虚拟产品&#xA;比如音视频，种子资源，论文、课程，远程、百度云、网络游戏账号等虚拟产品词汇等。&#xA;4.非法违规商品&#xA;非法的如仿真枪，危险武器，毒品，催情用品，药品，非法服务等等。&#xA;需资质准入的比如烟，酒，医疗器械，婴幼儿食品，奶粉，保健食品。带有淫秽性质的商品词，反国家的一些违禁词，这一类敏感词的违规后果很严重。比如裸，性，奶，乳，烟，糖，药，茶，辅食，蛋白，迷信，佛，招财，辟邪，低俗，政治，党，原味。商品比如隐形眼镜，胎心仪，血糖仪，体温计，助听器，避孕套，口香糖，美瞳，减肥药。还有一些品牌词也不能有。&#xA;有些时候真的是识别有问题，一棒子打死，如果你确保自己的不违规可以发布，那你可以替换词，或者少字或者拼音。如果你想发消息，可以试试图片。&#xA;建议珍惜自己的闲鱼账号，不要在违法的边缘试探。</description>
    </item>
    <item>
      <title>闲鱼号被封怎么办？最新防封技巧和解封规则</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/c50fcec73504e9e99df5a994ead49082/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2020 19:17:25 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/c50fcec73504e9e99df5a994ead49082/</guid>
      <description>闲鱼现在是什么都有，不管是管制内，还是违禁的。怎么规避违禁词，真是八仙过海各显神通。&#xA;今天不讲规避，讲被封号之后应该怎么做。&#xA;一、闲鱼封号机制&#xA;非法、违规信息及行为严肃处置&#xA;不得发布国家法律法规不允许的信息，包括但不限于以下:仿真枪、军警用品、危险武器、易燃易爆、有毒化学品、毒品、色情低俗、催情用品、药品、医疗器械、非法服务、票证等信息&#xA;不得发布假冒的信息，不得发布侵犯他人合法权益的信息，包括但不限于:侵犯他人商标权、著作权、专利权及发布未经他人授权的图片、文字等信息;&#xA;不得发布食品、酒、医疗器械等需资质准入的信息，包括但不限于:婴幼儿类食品、奶粉、保健食品、酒、预包装食品、二类医疗器械等需资质准入的相关信息;&#xA;不得发布拉人炒信、兼职广告等垃圾广告信息;&#xA;不得发布或提供闲鱼站外联系方式，包括但不限于外部网站的链接、文字、图片、二维码等;&#xA;不得发布或提供以侮辱、诽谤等方式对他人进行人身攻击的信息;&#xA;不得发布涉及媒体舆情的相关内容，包括但不限于经新闻媒体曝光、国家质监部门等行政管理部门通报，或其他要求协查的商品及信息;&#xA;不得发布网络游戏点卡/装备/游戏币/账号、移动/联通/电信充值类商品、充值平台软件/加款卡等颈售性质的虚拟类商品信息(我们不支持健身卡等非卡密类的实物卡券商品的检索，但允许用户通过鱼塘、同城见面、第三方服务保障等方式进行交易);&#xA;不得利用技术或其他手段，自动或按一定频率地发布留言、私信、问答、注册账号、关注、点赞、抓取数据等行为；&#xA;不支持闲置品描述与实际不符的行为;&#xA;不支持购买发生后，无理由的退货退款行为；&#xA;不支持发货或退货时，故意调换闲置品或偷换零件的行为;&#xA;不支持购买发生后，以牟利或借机进行敲诈勒索为目的恶意行为。&#xA;二、闲鱼防封技巧&#xA;1、商品的私信很多 不要回复太快，不要回复相同内容词语。&#xA;2、商品的点赞过快 不要连续操作&#xA;3、发布商品不要发布太快。禁止一分钟发布五六条商品，这种降权，严重封号。&#xA;4、发布禁售商品，烟，酒，这些等等。&#xA;5、私信不要骂人，注意言辞，别人投诉就封号的&#xA;6、跟客户聊天，不要直接发微信号。不要说;加微信号，不然系统直接屏蔽账户，严重封号，如何规避系统检测：可以发把微信号写纸上，发图片给对方。微信号简单好记就可以。&#xA;7、发布假货，闲鱼检测到直接封号，男神大号现在就已经被永久封了。&#xA;三、闲鱼解封规则&#xA;1、时间封禁&#xA;账号违规后会被封一段时间。一般7-14天不等。这类就等时间过了就行。但是解封后的闲鱼号会被降权，短时间发布的商品流量会少一点，但是坚持正确炒作，不要被封号，慢慢提高权重。&#xA;2、永久封禁&#xA;个人目前是没有遇到过永久封禁的，但在日常交流群装逼时还是听过一些被永久封号的，不作死不会死。这种号一般就不要了，直接换号操作，如果有正品证明可以找客服申诉。&#xA;听过一个说法，现在阿里巴巴要用闲鱼对抗拼多多，理由是两者用户群体一样，都是贪便宜的人。接下去闲鱼的流量扶持也是很不错的。如果真是这样，拼多多真是见了你个鬼，“把我和二手平台比”</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
