<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>引流 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E5%BC%95%E6%B5%81/</link>
    <description>Recent content in 引流 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Apr 2022 12:19:31 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E5%BC%95%E6%B5%81/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>解析微信小商店无限制弹窗通知暴力引流</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/4e587cd631256ef5c5489f40eaf30712/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2022 12:19:31 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/4e587cd631256ef5c5489f40eaf30712/</guid>
      <description>原理说明：&#xA;1、开通微信小商店进入后台 微信搜索：小程序商家助手 2、推广中心-视频号推广-添加关联&#xA;3、选择店员，选择微信号添加&#xA;4、微信从哪里来，市面上一大把采集软件把微信数据提取工具、可以导出群成员。（VIP社群自取购买链接）&#xA;5、对方就会收到这样的弹窗了。&#xA;了解引流的原理，来说说和实操微信小商店无限制弹窗通知的优缺点。&#xA;优点：&#xA;1、快速直达用户微信信息列表。差不多都是秒推的，像我这样有强迫证的肯定会点进去看内容，推广效果非常好。&#xA;缺点：&#xA;1、转化率比较低，现在大家的防范心理比较大，不轻易去加陌生人，群里有人测试，500多条推送信息，没有一条有效添加。&#xA;2、短期项目，短时间爆粉可以考虑使用，如果是长期项目不建议，微信过几天就会封禁这种玩法，或者把你的微信给封了。今天群里有人测试就收不到提示了。即使收到也可以被用户设置免打扰。&#xA;现在漏洞已经被微信发现，所以失效，而且商户号直接封号。但是还有一些人在朋友圈高价出售。&#xA;总结来说，短期利用微信的功能漏洞的方法容易引起反噬，引流的重点是做好内容，布局多平台，优化流程，这样的流量才是精准且长久的。</description>
    </item>
    <item>
      <title>积累流量池，试试这三种线上推广技巧</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/6bec300febcdce687527cdab3abe7cd4/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Apr 2022 09:49:26 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/6bec300febcdce687527cdab3abe7cd4/</guid>
      <description>在发布免费项目的时候，很多人一听说要推广就不想做，或者说微信没什么人脉。刚开始我也是没有多少群，没有多少流量的，从拉一个群开始，积累下来的人脉对你以后的项目肯定是有好处的。拿快手极速版举例，佣金62元的项目，你拿出部分作为佣金给到别人，已红包形式奖励也好，看看下面三种方式。&#xA;1、购买兼职群&#xA;招聘渠道很多，加入到同城兼职群、找工作群，我最开始是买兼职群和打工群，总共买了大概200多个，利用软件每天设置好自动群发招聘信息。&#xA;怎么找当地的兼职群，QQ上比较简单，直接搜索，然后问群主有没有微信的兼职群，你自己也拉一个，开始可以买几个活跃群，花个几块钱，后面就可以换群，最好自己拉，这样有决策权。&#xA;2、58、BOSS直聘等招聘软件&#xA;在招聘信息上标题与职位描述至关重要，标题简单明了，职位描述清楚作业方式以及收入情况。&#xA;岗位：快手极速版地推员&#xA;工作内容：扫街地推APP拉新，让用户在应用商城下载一个快手极速版，然后绑定我们个人的作业码。&#xA;工作要求：性格开朗乐观，积极主动，有赚钱欲望，有执行力。很多市面工作工资虚高的厉害，纯属造梦，我们工资真实。只要每天付出时间6小时左右，工资必定破万，新人可以跟岗老人一到两天。&#xA;工作时间：每天3-8小时，时间相对自由。特殊时候跟随公司安排&#xA;薪资待遇：月薪10000+，薪资次日结与周结，每日收入可以看的到，非造梦岗位。&#xA;这样投递来的简历很多都是有效简历。我在58上每天大概能收到四五份简历，其中愿意过来面试的，大概有八成能加入团队作业。&#xA;3、贴吧、知乎&#xA;在贴吧和知乎上发招聘帖，这种方法可以招聘多个城市的地推员，范围广，可以远程推广其他城市。&#xA;如：找工作吧、同城吧、地推吧等。&#xA;发帖招聘流程：&#xA;1、内容简单、明确：“快手极速版app推广，官方日结，单价高，包教包会，做的来！”&#xA;感兴趣的人会在帖子下面留下自己的联系方式，微信、QQ、手机号，留下联系方式的人，加入意愿都比较强，我们就主动添加他们，找他们聊。&#xA;只回复了有加入的意愿，但是没有留下联系方式的，我们可以把自己的联系方式评论上去。如果他们很想做的话会联系我们，其他没留言又想做的人也能看到我的联系方式。&#xA;2、招聘过来之后，看看他是哪个城市的，就近联系团队的人进行对接，安排线上和线下的培训会，然后带着他们实地展业。&#xA;要体现你的优势也可以学学志汇分享，推广快手极速版还送脚本，配套做好，服务意识增强，后续还能再合作。</description>
    </item>
    <item>
      <title>新手如何利用自媒体做引流推广</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/d36ec1f2ec8268fc8974e7f7529c8ecf/</link>
      <pubDate>Fri, 21 May 2021 17:55:23 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/d36ec1f2ec8268fc8974e7f7529c8ecf/</guid>
      <description> 做项目前期最愁的就是引流。其实引流并不难，难的是如何批量放大快速做出效果。志汇分享说说如何利用自媒体引流推广：&#xA;1、坚持更新&#xA;做自媒体你要对自己的账号有个定位：你打算做什么行业？你的账号名字怎么起？你的产品是针对哪类人群？你能否给粉丝输出有价值的内容？&#xA;这些都准备就绪以后，每天坚持发文更新就可以了！肯定有人说就这么简单？对，就是这么简单。但难的点在于很多人第一天发了一篇，第二天发了一篇，后来就慢慢变成了两天一篇，五天一篇，最后索性放弃了。&#xA;2、内容垂直&#xA;平台是根据内容给你曝光量的，一直坚持一个方向，平台的数据才能客观准确，也才能给你更多准确的曝光。如果你今天写八卦明天写教育，你的粉丝都不知道你到底是做啥的对吧！&#xA;内容这块，我们不仅要考虑垂直度，还有原创度。几乎每个平台都大力扶持原创内容，有核心竞争力，你才能走的长远。&#xA;3、引导关注&#xA;时间碎片化便于我们在相同时间内接收到更多的信息，但是现在人不管是看文章还是刷视频，刷了就过去了。所以粉丝少的话不妨给文章尾部加上引导关注的话语，例如“如果喜欢本文，别忘了给小编点点关注哦~“&#xA;4、批量放大&#xA;你要想做引流推广，靠单平台单账号显然是行不通的。这种时候你可以选择单账号多平台的打法或者单平台多账号的打法。&#xA;单账号多平台没什么好说的，就是每个平台注册一个账号，发同样的东西，铺平台就行了。&#xA;单平台多账号就要注意一些问题了。很多平台有防作弊机制，你要考虑好同ip问题、机器环境问题、浏览器缓存问题、密码有相似特征问题等。这些问题都解决了单平台多账号批量放大也是很简单的。&#xA;5、其他渠道&#xA;打个比方，你想给头条号引流怎么办呢？用悟空问答、微头条、抖音等引流。这些平台的粉丝都是相通的，可能单个粉丝不多，但是几个加起来数据就很可观了。&#xA;6、评论引流&#xA;这个也很简单，你可以用自己的主号去评论一些热帖，有的人在评论区看到你的评论或者昵称、头像对你挺感兴趣就会关注你。或者用小号直接在评论区留你大号的联系方式引导即可。&#xA;志汇分享觉得目前来说，适合新人做自媒体的平台，微信公众号还是挺适合的，还有知乎和今日头条，公众号前期需要自己去推广，知乎和今日头条只要你的内容较垂直，也会获得不错的曝光。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/1016.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>做社群运营，如何让僵尸粉变成活跃用户</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/d6e801fc89dd21e5617edcd07c322a7b/</link>
      <pubDate>Thu, 20 May 2021 18:41:17 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/d6e801fc89dd21e5617edcd07c322a7b/</guid>
      <description> 社群运营是现在各大企业运营客户的热门方式，可以将客户集中运营，在减轻员工客户运营负担的同时，也能加快企业对客户的转化开发。但是在群运营过程中，维护疏忽很大一部分客户就变成了社群里的“僵尸粉”。&#xA;志汇分享就来说说，如何灵活应用私域流量，让社群“僵尸粉”客户再度活跃起来。&#xA;1、红包刺激&#xA;由于企业微信可以打通微信，许多企业都选择用企业微信外部群来添加客户微信运营。企业微信支持外部群红包，我们可以在群内进行红包雨预告，引起客户关注，再在预告时间发送红包，可以持续三天，先吊起客户对群的兴趣。&#xA;2、推出定期福利&#xA;再进行红包刺激后，可以趁热打铁推出社群活动，比如坚持参与群打卡可得礼品、设置群活跃度最高的成员有奖励、定期举办群活动提升群员的参与度。&#xA;如果遇到社群活跃瓶颈时，以上两种方法，尽可能的挽回微信群客户。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/1013.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信小程序社群运营如何稳定用户留存</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/95f2807ad9e9d70696afb6e7c3c3a386/</link>
      <pubDate>Wed, 19 May 2021 19:20:19 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/95f2807ad9e9d70696afb6e7c3c3a386/</guid>
      <description> 截止2021年，虽然说微信小程序入驻的商家以及企业越来越多这也意味着竞争力开始变强，需要商家更多把关注点放到“运营”上，一旦小程序运营的比较好，那么所能打败的对手也就会越多，从中获取的商业利润就会随之增加，而在运营期间想要突出“重围”想必是少不了社群来稳定用户留存的，志汇分享就来聊聊关于社群运营该如何稳定用户留存的方法，以供参考。&#xA;1、用户分析：但凡只要进入到小程序的用户，商家是都可以在后台获取到用户相关数据的，而这些数据需要做分析来经营到社群运营当中，比方说用户地区、用户消费、用户兴趣等数据都能够搭建出更具有明确性的社群用户消费群体。&#xA;2、活动激发：需要与小程序“打配合”增加活动的新颖性让社群中能够参与到小程序活动中的用户大大提升，一般来讲我们可以在小程序中开展砍价活动之后，但是可以运营社群来进行预热与引流，从而实现转化增加以及维护用户的作用。&#xA;3、红包奖励：可以在社群中进行定期的活动红包玩法，让社群具有活跃性，而不是一个死群，虽然说红包奖励的运营方式是具有花费一定的投资的，但是带来的用户留存效果是不错的，并且能够吸引更多的用户进入到群内中来转变成小程序的用户。&#xA;4、分享裂变：对于社群运营的关键所在就是能否产生分享以及裂变的效果，毕竟想要获取更大的留存效果，单从做活动以及用户分析是不够的，而社群运营就需要做到“激发”用户分享以及裂变的链接之处，来让用户能够自主产生分享的行为，来为商家不断累积留存的用户基数。&#xA;社群运营是微信小程序获取用户流量以及维护用户留存的最佳方式之一，抓住了“社交属性”就能够为小程序带来更多的用户裂变的效果，从而实现收益更多的利润，这也是越来越多的商家以及企业开始运营社群的原因之一。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/1010.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>掌握社群运营七大技巧，轻松实现社群高效转化</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/677530b37014180e0f9b6b0b55c71c93/</link>
      <pubDate>Mon, 17 May 2021 19:44:51 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/677530b37014180e0f9b6b0b55c71c93/</guid>
      <description> 据统计，如今微信每天新增300万个群，社群营销也已经成为实体经营突破业绩的基本手段。社群运营是连接消费者与品牌的最短路径，打造私域流量是企业们都在不断尝试以及运营的目标，那么社群运营如何才能有更好更大的发展？&#xA;大部分社群都会存在以下问题： 没有明确的目标：很多人在建立社群之前，没有明确的目的，不知道为什么建立社群。导致不知道设置进群流程、提供哪些服务和运营机制，后期很大可能造成死群问题。&#xA;存在思想误区——群越多越好：社群的数量并不能代表一个人的能力。质量才是最重要的评判标准。与其追求社群的规模和数量，不如专注运营好几个社群。&#xA;没有明确的运营机制：社员进来后不知道自己可以得到什么好处，日常沟通、聊天对于社员的价值不明确，这样做会让社员感到食之无味弃之可惜，最终屏蔽掉社群。&#xA;如果用三个字来形容社群高效转化的特点,那就是：参与感！&#xA;下面志汇分享小编说说，社群运营的 7 个技巧 希望对大家有所帮助&#xA;1、迅速让大家互相熟悉，降低沟通成本&#xA;入群的时候，让每个人填写详细的个人信息并共享。包含：职位、行业；个人擅长领域；个人爱好（便于线下活动的开展）。很多社群主都注意到用户信息搜集的问题，但是基本上所有的群主都没有将用户信息进行共享。在社群运营初期，信息完全共享的好处：可以让大家彼此都能够产生了解，是后期社群活跃性的保证。&#xA;2、激励内容分享者&#xA;对于问题的解决方案以及分享者应该给予物质以及精神激励。养成知识付费的理念，愿意分享的人值得给他奖励。有钱可赚，用户积极度会持续且高昂。&#xA;3、激励社群组织者&#xA;如果社群不能运作起来，就算一个社群里有再多大牛，那也没有任何的意义，所以社群运营组织者至关重要，可以招募全职人员进行管理，在各种激励制度下给群管设置 KPI。&#xA;4、提高社员质量，建立高效的沟通制度&#xA;社群的核心价值还是在于社员的质量，以及他们的分享主动积极性。比如在某个话题讨论结束之后，群管负责再将整个的解决问题的过程进行提炼整理，最后跟大家进行共享。防止大家为了看信息要不断的进行爬楼，浪费大量的时间。以最大限度的提高沟通效率，创造价值为根本目的。&#xA;5、输出社群价值，形成精神认可&#xA;精神认可是社员参与社群的最终动力。社群的定位一定符合自身氛围，最好是让社员觉得在这里很有成就感，充满了归属感、参与感和安全感。&#xA;6、制定符合社群定位的相应规则&#xA;社群日常规则在一开始就设置好，整个社群的运营就会比较顺畅。 比如一些群设置广告禁止，大家不能刷什么“砍一刀，点一下，加个速”；也有些群规定，可以发广告，但是先发红包等等，这些都需要大家共同遵守。&#xA;7、有条件就做线下活动&#xA;人和人的信任，哪怕网络上聊得再嗨，都不如线下一次见面来的更真实有效。人和人见面以后，就会形成情感链接，而长时间的情感链接会使社群的力量变得更加强大。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/1006.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>社群运营如何快速引流吸粉</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/6ce5f1774ee33758cd822739d59c9f0d/</link>
      <pubDate>Mon, 10 May 2021 13:29:15 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/6ce5f1774ee33758cd822739d59c9f0d/</guid>
      <description> 移动互联网时代，是一个粉丝的时代，谁有粉丝谁就成功。&#xA;社群思维无疑是发挥粉丝作用的最好方式，比如以引流为例，很多人盲目加别人，以为这是你的粉丝。其实这是一个很大的错误。下面，志汇分享谈一谈这群引流和吸粉的技巧：&#xA;1、通过海报吸粉&#xA;海报引流不仅是最基本的引流方式，也是最传播的方式，更是展示自己形象的最佳场所。所以在制作海报时，一定要通过海报充分展示我们的产品或形象。比如新店开张，我们对新店的第一印象一定是通过海报。&#xA;2、经常做线下活动&#xA;其实做线下活动是吸引粉丝的好方法。做线下活动吸引的粉丝都是有这方面需求的粉丝，所以经常做线下活动很重要。有朋友说做线下活动没用，一个活动没效果。其实线下活动是一个过程。如果你不能做一个没有效果的活动，你就不会坚持下去。&#xA;3、把有需要的朋友变成顾客&#xA;俗话说，天下没有不散的馅饼。一切都要靠自己的努力。用户不来找我们，我们就去找用户，要积极找用户。找到用户的方法有很多。我们可以和一些实体店合作，比如找一些和我们用户目标相同但没有竞争关系的实体店，就是主动寻找有需求的用户。&#xA;4、专业软件&#xA;社区引流吸粉用传统手工操作不划算。它不仅成本高，而且效率低。可以用软件操作，满足了大部分时间紧迫，没有足够人员想做好工作的人的要求。但是，在选择引流软件的时候，你要专业。有些网站上所谓的免费引流软件是没有用的，不要总想着占它的便宜。这是个人经历，血的教训要记住。&#xA;5、解决痛点&#xA;解决痛点是引流吸粉的最高境界。比如建立一个深度触网的社区，一定要了解传统企业主的痛点，研究一些改造方案，给成员一个真实的体验。这可以帮助有需要的人解决他们最大的痛点，就像一个人突然生病一样。很多医院不知道是什么原因造成的，或者知道原因却治不好，但你完全可以治好他。他不会相信你，替你打广告吗？所以如果你能解决大部分会员的痛点，你会吸入很多精准的粉丝和客户。&#xA;运营模式不一定适合所有人，只能找适合自己的运营模式，结合自身业务去慢慢调整社群运营模式。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/988.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>操作社群运营，需要思考的问题有哪些？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/49911e072e83518442fa1f084790e718/</link>
      <pubDate>Fri, 07 May 2021 17:17:31 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/49911e072e83518442fa1f084790e718/</guid>
      <description> 1.关系社群：&#xA;即社群内的成员是存在某种关系的，比如高中班级社群，大学班级群，级队群，这种群内的人往往存在某种关系，不需要专门去运营，本身的联系就会让群自然的发展活跃!&#xA;2.临时社群：&#xA;一般是在某次活动中有业务关系的几个陌生人为了方便交流建的群!在群面中，一个组的人放便信息共享，建了一个群，信息共享结束，群的作用也就消失。这种群一般也不需要经营。&#xA;3.内容社群：&#xA;这种社群往往是以某一项长期可持续活动为内容，不同于临时社群。比如跑步群，某某家教任务发布群!&#xA;对于内容社群，运营一般要解决以下问题：&#xA;1.用户来自哪里。&#xA;根据社群主题，我们可以无偿分享，靠优质内容慢慢积累用户，也可以利用朋友圈效应，分享朋友圈才可加群，来获得更多的用户!&#xA;2.如何管理已有的用户。&#xA;如果不能管理用户，就会导致群成员鱼目混杂，降低群质量。所以入群一定要严格筛选，群规一定要明确，比如不可打广告，否则飞机票!比如，定期完成任务，每周有一次补任务的机会，否则飞机票!通过各种群规，有利于社群建设，留下优质用户!也会吸引更多优质用户过来!&#xA;3.如何保持活跃度。&#xA;这需要管理员每天提供与主题相关的可持续讨论的话题，并引导用户讨论，对于活跃群成员，可以提供奖励!也可以组织线下活动，增加群成员的强关系!&#xA;解决了这些微信社群运营之前的基本问题，你的社群也就离运营好也就相差不远了!&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/984.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>大量活跃微信群大全，精准高质量地方</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/5399d0a19485f676961f522a7740d930/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Mar 2021 18:08:44 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/5399d0a19485f676961f522a7740d930/</guid>
      <description> 微信群引流营销第一步，加群。加越多的群越好，每个微信账号，每天扫码进群数量控制在20个左右。扫码进新群次数过多，容易被风险提示，严重的会封号。&#xA;根据自己的推广产品，分析用户，比如卖辅食的可以加一些宝妈群，淘宝客引流也可以加宝妈群，或者泛粉就随便加，车友群，水果群，乡镇群。&#xA;正因为有前面的加群风险提示，所以我们要好好分析要进的群是不是可以带来想要的引流效果。如果不行，是不是以量取胜，每天20不说，15个群加满，第二天周而复始，如果你有几个微信号，那么一段时间后，你的微信群数量是不是就上来了。不管你是做什么业务，暴力推广，总有一些咨询。&#xA;找到活跃微信群这是关键，不然每次发布的文案都是石沉大海，没有任何回应。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/931.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>优质活跃微信群怎么找？免费加入每天更新大全</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/65e0e7b904e1a2153f9af3904c8b9634/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Mar 2021 18:50:49 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/65e0e7b904e1a2153f9af3904c8b9634/</guid>
      <description> 微信营销是互联网营销最基本的一种方法，在微信上可以添加意向用户，通过交流了解需求，最终达成成交的目的。&#xA;而微信群能让你一对一的沟通变得更加高效，通过自己设计的勾心文案，引起群内用户的好奇，达到鱼饵的目的，有用户咨询就会有不断的成交。&#xA;微信群不是那么好找，通过网络上随便找找的微信群，里面也都是天天发广告的，没有实质的真人目标用户。&#xA;志汇分享每天会更新微信群，都是真实的微信用户，不是那些天天发布广告的。即使是有人发广告，也说明群里活跃度高。要加就加优质的微信群，不活跃的达不到微信群营销的目的。&#xA;也可以通过技术手段去采集一些网上的优质微信群资源，广撒网，在海量的微信群中筛选合适的，进行针对性营销推广。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/929.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信群引流涨粉的那些套路技巧</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/4fb8575266cfda6db4c734f37082e092/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Mar 2021 15:51:21 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/4fb8575266cfda6db4c734f37082e092/</guid>
      <description> 互联网赚钱就是流量生意，流量对大部分人来讲，就是命根子。草根创业者引流最容易成功的渠道是微信，&#xA;引流就像钓鱼，微信就是鱼塘，能钓到用户这条鱼，需要美味的鱼饵，还有好用的鱼竿。&#xA;志汇分享来聊一聊微信群的引流技巧：吸引力法则&#xA;钓鱼重要的是鱼饵，饵料投得好，鱼儿少不了，也就是如何吸引到我们所需要的流量。&#xA;流量吸引力法则：同频，权威，互惠，喜好，社会认同（背书），稀缺&#xA;同频：这是引流的前提，我们能引流过来的肯定是和我们输出的内容在同一频道的。&#xA;权威：一个权威的认证可以让用户直接对你形成一个信任，例如我们可以在一些平台个人资料设置里，尽量展示自己专业的一面&#xA;互惠：站在用户的角度。生意的本质是利他，我们在引流之初，一定要想好，我可以带给别人什么&#xA;喜好：往大了说是人性，往小了说就是需求。男人好色，女人爱美，老人怕死，小孩怕本，所有人都贪...&#xA;社会认同：自己奋斗三五年，不如大V一句夸，可以找群主打广告。&#xA;稀缺：社会并不遵循多劳多得法则，你赚的钱，取决于你自己的价值。资源饱和的时代，我们的引流难度相对前几年确实难了很多，但这也对那些认真生产内容的创作者，是极好的。&#xA;以上的六个法则，你只要能遵循其中任何三条，都可以让流量信手拈来，如果全部掌握，就是让别人对你心生崇拜，转化为你的粉丝。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/914.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信群引流精准用户的3个小技巧，新手也适用</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/d06f884040180b0d58cb782c073b2e03/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Mar 2021 17:59:01 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/d06f884040180b0d58cb782c073b2e03/</guid>
      <description> 在网上创业做项目，或者是线下从事销售这一块的小伙伴，都会烦恼一个问题：如何拓展客户资源？既找不到足够的客户信息，又不知道去哪里找客户？志汇分享说说引流精准客户的一些技巧。&#xA;一、确定精准客户在引流推广之前，首先要想清楚，你的目标精准用户有哪些？在哪里?&#xA;很多时候，我们开始做销售，却从来没去认真定位我们的精准客户，有的人可能认为认可你卖的产品的，有需求的就是精准客户，但你的头脑里有他清晰的形象和描述吗?&#xA;如果你想找对人，那么你就得清晰的去定位你的客户群体！那么我们该如何定位精准客户呢？有以下3个标准:&#xA;①有需求，需求的定义就是客户想换、客户想了解你的产品，他对你所销售的产品的某一个功能有急切的需求。&#xA;②他具有一定的金钱支付能力，意思就是说他是否有这个预算，他现在是否有钱，能否接受你的价格。&#xA;③他有购买决定权，能准确承诺可以买单的那个人，如果他需要和别人商量一下，别人说不行，没钱，那你这单很可能就黄了。&#xA;二、引流方法结合实际，志汇分享谈谈3个引流精准用户的小技巧：&#xA;1. 确定目标用户&#xA;每一位销售人都应该先对自己的产品做一个用户群像分析:比如说目标客户的工作、年龄、兴趣爱好，如果你的产品是化妆品、减肥这一块，你的目标群体就是18-30岁左右的爱美、需要护肤的女生。&#xA;2. 找目标用户集聚平台&#xA;确定了目标用户之后，我们就可以到各大平台去找这些目标客户群：贴吧、豆瓣、微博都是我们可以去搜索的地方，通过搜索相关关键词你会发现很多关注这些话题的粉丝。&#xA;接下来我就以护肤为例，给大家演示一下实操操作：&#xA;直接在QQ找群中搜索护肤，就会出现很多和护肤相关的群，我们可以直接申请入群，然后私聊群主，可以把自己伪装成一个小白，问相关的护肤问题，拉近关系。&#xA;加入群之后，不要马上就开始打广告营销，先在里面聊天混个脸熟，然后站在用户的立场上分享一些祛痘干货，让别人觉得有价值，自然而然他们就会来加你了。&#xA;3. 提供价值解决目标客户的需求&#xA;提供价值可以是通过图文、音频、视频的形式输出价值内容，如果你不会也可以去同行发的内容去借鉴一下，只要你分享的对他人有价值，这样才能收获别人的信任，别人才会为你买单。&#xA;如何引流微信群精准客户的内容，志汇分享的实操经验，还是要结合大家手上的项目定制一套引流方案。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/910.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信群引流技巧，混群话术</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/30d544f8c6fdc09a7e0460ab96b9e254/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Mar 2021 17:33:45 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/30d544f8c6fdc09a7e0460ab96b9e254/</guid>
      <description> 微信群引流的关键在于混群技巧，志汇分享从这八点出发，谈谈混群引流技巧。&#xA;一、懂得贿赂群主你想一想，如果群主跟你没有利益冲突，你去讨好群主，这样你就能知道群主更多信息，知道他是什么身份，知道他为什么建这个群。&#xA;同时你能让他相信你，喜欢你，这样你们合作的成功率是不是会更高，所以你要让群主喜欢你；&#xA;①在群里多拥护群主，在群成员面前奉承群主&#xA;②加群主号之后，在群主的朋友圈，点赞评论，要认真评论，不要随意敷衍，要写有价值的评论。&#xA;③经常给群主发红包，跟他聊一聊，感恩&#xA;④在过节的时候可以适当给群主送礼物。&#xA;我相信你还有更多的办法！&#xA;二、搞定活跃分子谁在群里最活跃，那他的影响力就会最高，说话就越有分量，对吧？所以你尽量要群里的活跃分子打成一团，进群先观察，看谁比较活跃。&#xA;如果她是女人，就夸她美，夸她漂亮，没有哪个女人不喜欢别人夸她。&#xA;如果他是男的，你可以说他土豪，说他男神等一些奉承的话，可以根据他的喜好来，总之，根据他的聊天内容赞美他。&#xA;跟他互动之后，加他好友，去他朋友圈点赞评论，认真评论，有价值评论，或者送礼物。&#xA;三、懂得奉承他人多夸群成员，夸人不是假，是艺术，多夸别人，不要得罪人！比如：有人发了一张自己的照片，你说好漂亮，好帅，有人发了红包，你要说谢谢，一定要感恩，最好是你也发一个红包。&#xA;四、舍得发红包一定要舍得发红包，越舍得越拥有！发红包，一定不能发太多的个数，比如一个群有100人，一定不能发100个红包，你要发10个，20个，要按照一个群活跃度来发，要让一些人抢不到。&#xA;抢不到的话，他就会让你再发，那你就再发一次，发红包也不是说一定要发很大的红包，你的目的就是要让人关注你，你可以把一个大红包拆成几个小红包。&#xA;图片来源于网络&#xA;像上图的引流太暴力，但是也不乏有人加。&#xA;五、无私分享帮助这个非常重要，你要了解群成员的共性需求是什么？平时多关注他们在谈什么话题？持续不断无私分享价值，能帮助的一定要尽力帮助。一定要加他们为你的好友，一定要多帮助别人，别人才会感激你。&#xA;如果你经常帮助别人，经常在群里分享，后面你可以打广告，群主也会挣一只眼闭一只眼。不要一上来就发广告，这跟强奸没有什么区别。&#xA;六、经常群里冒泡你不说话，这群就对你没有价值，别人都不认识你，你可能跟他是好友吗？如果你都不在群里说话，别人都不认识你，你去加别人，别人会通过吗？&#xA;别人会觉得你这个人很奇怪，会认为你是不是有什么企图，有什么目的，甚至他可能直接去跟群主投诉你，然后你就被群主踢出去了。&#xA;所以要多互动，多跟别人说话，社交，要让别人记住你，让人喜欢你，相信你。 七、安插内线互棒在群里要拉入自己的水军，水军和水军之间，都要相互棒场，互动。&#xA;比如，你在进群之前，你就有几个水军已经在群里，然后这几个水军跟你打招呼，多奉承你，那你在别人眼里会不会就有身份感，别人就重视你，所以一定要多互动棒场。&#xA;特别是水军要在群里挑起一些共性需求的话题，比如说，我们这栋楼跟房地产商有一些纠纷，那我们水军是不是就可以挑起这些大家都很关心的话题。&#xA;然后有一些人就可以出来出谋献策，帮助大家，或者你有资源有关系的，你都可以尽量去帮助别人。&#xA;这样别人都会找到你，相信你，最后跟你成为朋友，这样对你后面的成交是有很多帮助的。&#xA;八、朋友圈多互动在别人朋友圈多互动，多点赞，多用心评论，以及私聊，给足对方面子，用心交朋友！&#xA;当我们在群里混得比较熟的时候，我们一方面手动主动去加别人，另一方面用软件工具，用最短的时间，最快的速度把群里的成员变成自己的好友。还有最关键在群里不断分享，帮助别人，吸引别人来加你。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/907.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>如何在微信群里引流推广，怎么聊天</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/6892dff59983c4e1342ce9bf838aaf1f/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Mar 2021 16:59:37 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/6892dff59983c4e1342ce9bf838aaf1f/</guid>
      <description>混微信群引流法：主动加入各种微信群，混几天混熟后，丢出诱饵，找小号配合，直接引导目标群体加你。也可以主动找别人跟你互换群，每天坚持进5个群，跟别人换5个群，久而久之你就有了一个庞大的群营销数据资源。&#xA;在客户和你成交之前，客户需要一定的时间来了解你，知道你，产生兴趣（或者本身就有兴趣），信任你，最终才会成交。&#xA;所以在群里，不要直接去发广告，侧面提提通过某种软件，某个方法，某次培训赚到多少钱，或者说谁谁很厉害，买了价值多少钱的资源。&#xA;总归就是利用人的欲望去吸引别人加你，在同一个群成交可能会更快。&#xA;也可以去参考别人怎么做，有些群时违规的发一些广告，那就可以找小号聊天，不要特别露骨的推硬广，可以提前安排好对话的脚本，在过程中表述出自己的某些意愿。&#xA;微信群成交肯定很快，但是需要每天去做，在不同的群发话术。适合一些没有其他渠道的朋友</description>
    </item>
    <item>
      <title>豆瓣引流时需要注意的几个问题</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/4a2957be163525d40c168e9d75549d07/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Feb 2021 10:12:19 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/4a2957be163525d40c168e9d75549d07/</guid>
      <description>实操网上项目时，没有大量资金的前提下，要学会自己引流。不考虑钱的问题，可以去买流量，投付费广告。&#xA;会引流的肯定比自己琢磨项目的更加赚钱，因为有流量才能变现，完善项目只是在原地踏步。&#xA;志汇分享今天说说，豆瓣引流的几个注意事项。&#xA;豆瓣的小组相当于百度贴吧，行业垂直都更加细分，引流效果显著，用户精准。大多数的影视爱好者，到一些小众领域簇拥者。在庞大的豆瓣用户基数下，无论需要引流哪种人群，都有你的发挥余地。&#xA;1、账号&#xA;豆瓣账号不像其他平台有很多限制，只需要一个手机号码，所以很多的接码平台也是可以大量注册。也可以去找号商去买老号，老号的作用就不需要养，自己可以发帖。&#xA;这里提一点，在账号注册好后，在个人简介处可以留自己的微信号。&#xA;2、小组&#xA;小组需要你根据行业进行搜索，比如闲置，创业、兼职、美妆等等，可以根据词根衍生出其他小组，多搜索进入相关的小组。&#xA;找到目标小组后，不要着急发帖，要观察同行的话术，可以再找一个小号，去试试同行，套取他们的转化话术。因为群有群规，不好乱写。容易被封。&#xA;3、顶贴&#xA;发布第一条帖子之后，可以间断性顶贴，这里建议用不同的小号，不要一直用大号去顶。&#xA;如何让粉丝看到你的帖子，找你私聊。在账号没有权重时，千万不要直接留微信号，豆瓣检测到会直接封号。&#xA;可以要让他们先豆，这样就可以增加你这条帖子的一个回应数，回应多了，很容易置顶，更多的人会看到，然后留言。&#xA;图上的案例是十分常见的，自己发帖自己顶，不过也是一天一顶，这种方式在一些帖子更新不多的小组还是可以保持在前排。有机会志汇分享说说避免封号的前提下用辅助工具批量去顶贴。&#xA;最后，添加微信只是引流的末尾，也是转化的开始。引流过来的粉丝，一定要给他们输出有价值的东西，不管你是卖产品也好，做项目也好。&#xA;引流的目的不是为了榨取粉丝，而是为了给粉丝提供真正有价值的东西，这样你才会有留存率，或者复购率。</description>
    </item>
    <item>
      <title>火爆的本地公众号地推引流详解</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/2f571478fde896d6564d6ce8c265e9e9/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Oct 2020 19:18:31 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/2f571478fde896d6564d6ce8c265e9e9/</guid>
      <description>相信很多朋友都会受到这种微信群发信息：&#xA;第一次收到还会去帮忙关注，而现在时不时就能收到一条，也就置之不理，心里没有任何波澜。&#xA;为什么这些一百年不聊天的人在微信群发这些广告呢？原因就是地推的魅力，或者说礼物的诱惑。&#xA;阿里巴巴批发的礼品，找几个兼职人员，最好是女性，然后往超市夜市广场等人多聚集处一摆：礼品免费送。只要按我要求做就可以。&#xA;一、利润成本&#xA;目前公众号粉丝价格在0.8-0.9元/粉左右，一般团队平均水准：1个场地10天大概能涨20000粉，以0.85元/粉计，大概是1万7的收益。&#xA;礼品在阿里巴巴批发，以1：12的涨粉率，2万粉丝需要1667份礼品，单价2.5元，成本总价4167元。&#xA;人员，根据不同地区的兼职工资不同，300一天，兼职人员招聘工资就是3000元。&#xA;后勤保障，拉货搬运等在1500左右。&#xA;所以实际利润在8000元左右，这个是纯粹靠卖粉。一般本地公众号长久做，可以接广告，开通流量主。&#xA;二、场地选择&#xA;大型商场、超市、集市、步行街、小吃街、小区、景点、商业广场、展销、展会、庙会等人流量较大且集中的地点</description>
    </item>
    <item>
      <title>网上赚钱有不需要推广引流的方法吗？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/c4449f91163f524d23b0f8cc1e57159e/</link>
      <pubDate>Thu, 21 May 2020 21:48:31 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/c4449f91163f524d23b0f8cc1e57159e/</guid>
      <description>现在多数的网赚项目就是无脑拉下线，先占坑位，下线收益分红。&#xA;对于很多没有人脉，没有渠道的新手小白来说应该怎么去操作呢？志汇分享来谈谈，首先，有大的流量池才有好的推广收益，就像前段时间志汇分享推广星事物，算是0撸，就在朋友圈发布了几天的推广海报，因为加我的人都是有网赚属性，用业内的话就是网赚粉。如果你没有自己的流量池，靠自己现实中的朋友圈推广，这样的转化率不高，现实朋友对这类网赚不感兴趣。&#xA;真的搬砖网赚也是可以的，比如一些手机软件游戏试玩平台，只要每天登录领取几个任务，再去按要求完成，这种赚钱方式就需要自己有足够的耐心和时间，对于志汇分享来说就不适合，完全没有耐心去完成这类耗时的任务。&#xA;还有一种就是卖货，闲鱼无货源，利用高佣联盟的优惠券去卖商品，比如平常原价199的视频会员，打折返现是需要80元，你卖个90，赚中间的插件，只要把商品信息挂在平台上，就有人找你。&#xA;每个人性格不同适合的网赚方式也不同，根据自身优势去探索属于自己的网赚之路，先从模仿，拆解项目开始。</description>
    </item>
    <item>
      <title>高佣联盟引流拉新教程，哪个方法更好？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/28ab4278daf120f5334e6e8266d70049/</link>
      <pubDate>Mon, 11 May 2020 13:06:55 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/28ab4278daf120f5334e6e8266d70049/</guid>
      <description> 志汇分享做高佣联盟一个多月来，团队人数不到200人，每天拉新的效率也不是很高，所以一直在摸索适合自己的一套方法。&#xD;如果你还没有加入高佣联盟，或者想用购物返利的优惠券玩法来增加收入，高佣联盟还是可以去实操赚钱的。&#xD;志汇分享一般用哪种引流方法拉新？&#xD;1、免费模式&#xD;高佣联盟的0元购1元购，可以让用户免费得到这些商品，而且是每天更新。把这类信息发布在朋友圈，还是有很多人咨询怎么玩的&#xD;2、省钱模式&#xD;高佣联盟的优惠券一般在淘宝店铺找不到的，所以用高佣联盟领优惠券下单购买肯定比原价购买便宜，一年下来省了不少钱，把这个功能反复去推广，总有人被吸引。&#xD;3、赚钱模式&#xD;高佣联盟的返利佣金让你推广一个订单都有钱赚，可以形成一个良好的副业开展。在我接触的从事高佣联盟推广的朋友，职业分布也是形形色色，有在企业上班的，有在事业单位上班的，也有自己开小店的，或者是老师，医生，宝妈。学生。不管是什么身份，高佣联盟能赚钱的属性都是大家所需要的，特别是当下疫情期间，有一份稳定收入的副业，可以减少家里额开支，可以随便买自己想要的。&#xD;志汇分享在推广拉新过程中，一直强调这3个模式，不管是自用还是推广，都有好处。如果你需要请加入志汇分享的团队，新人目标每天可以加个鸡腿。&#xD;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/552.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>转发文章互阅一天引流500人，卖脚本或者拉下线都很赚钱</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/9e1975fcae155efe5b10358d735ed7db/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Apr 2020 19:58:46 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/9e1975fcae155efe5b10358d735ed7db/</guid>
      <description>最近博文确实都很水，大多是应付搜索引擎的。以后尽量写点分享和见闻，不能说干货，反正就是一种思路吧。&#xA;网上混多了，都知道哪句是话术准备转化你的。想学引流，其实去被别人引流一次就学会了。&#xA;说会正题，最近网赚圈热门的两个项目一个是虚拟资源，另一个是转发互阅。&#xA;这次说说第二个转发互阅，原来转发一篇文章的单价是0.3都算高的，最近冒出来很多0.6-0.8一个点击的，比广告联盟CPC高上两倍多，而且不是一家两家，像饭一样冒出来。&#xA;重赏之下必有勇夫，推广这类转发文章APP的用户就更多，因为这种网赚软件都是有三级甚至无限级分销的。&#xA;除了好好推广的，就是琢磨怎么作弊，就像志汇分享倒持的短视频极速版挂机脚本一样，很多人也开发一些作弊增加点击平台，叫转发互阅，通俗的理解就是大家互相阅读，一起赚钱。很可能我们用的小龙虾微信挂机，平台就是拿来做这个的。大概看了下，分为两种模式：&#xA;1、平台式&#xA;首先这种平台是收费的，需要充值。用户把需要转发阅读的文章链接复制到平台提交后，设定阅读次数，平台会利用机器人分时段去完成阅读任务。&#xA;2、软件式&#xA;这种就是一个APP，你把自己的文章链接复制后，开启挂机，会阅读别人的文章，别人也会阅读你的文章，中间还可以通过代理换IP。&#xA;以上两个就是志汇分享体验的两种转发互阅的方法。开发商也不是傻子，不会有这么大的漏洞给用户去薅羊毛，毕竟单价这么高，真的不经薅呀。所以这些转发互阅的成功率都不是特别高，而且封号严重。&#xA;那为什么我要把这篇文章归类为引流推广呢？&#xA;最后还是说说怎么利用转阅引流，通过免费的脚本进行引流，让别人加群，我就是这样进群的。进群之后免费试用外挂脚本互阅，如果被封号，群主会给你下一个转发文章的软件，就这样周而复始 ，24小时，我看原来100多个成员的qq群，现在已经700多了。引流最重要就是价值输出，被什么所吸引，你才加入。&#xA;真能赚钱的是站在第五层的人。&#xA;免费的东西就是最贵的，这话真的没错。&#xA;转发文章平台防作弊机制不是吃素的，正常分享到朋友圈去阅读，正规操作还好，用软件或者平台去刷，特费号。太折腾了&#xA;志汇分享推荐一个不需要刷量，点击单价1元一个，特殊时段1.5元的平台。《微信文章阅读单价高达1.5元，老平台推荐》</description>
    </item>
    <item>
      <title>QQ群引流还有用吗？有没有加群私聊软件</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/98b61ad1684480ee2a031bf6f749111e/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Apr 2020 21:58:17 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/98b61ad1684480ee2a031bf6f749111e/</guid>
      <description>2年前，探索引流的道路上，建过几个QQ群。&#xA;现在每年续着QQ超级会员，因为有几个千人群要一直用。没做QQ引流之前，只用盗来的几个Q币充过地下城与勇士。现在年年续着会员，老马才有机会去冲首富的位子。&#xA;虽然我喜欢加QQ群，但是个人感觉现在的QQ群引流效率不是很高，而且不是我所追求的那种被动引流。被动引流，你不用主动去加别人，用价值去打动用户，打磨出吸引力。&#xA;连续两天，被人从QQ群里cue出来私聊，而且都是一样的话术，宣传同一个教程。&#xA;我觉得应该是批量协议号，用软件发的。&#xA;QQ群引流简单一点去百度一些群发器，自己手动加群，然后设置好软件发布话术的时间和群号，一直挂机就可以了。&#xA;现在Q群限制连续发布消息，要做好发布消息的时间间隔，还有发布话术的随机干扰字符，如果都是一样的话术，可能会被屏蔽。&#xA;这种屏蔽效果是你自己看，消息是已经发出去了，而实际上群里根本就没有。尽量两个号进群，可以看出效果，检查下是否屏蔽，不然一天发到晚，实际上是没人看到的，还不是瞎忙活。&#xA;像图上的私聊软件我没用过，所以就没啥发言权。&#xA;最后，QQ流量池还是不错，用户群也较年轻，消费能力强，有对应业务的朋友可以研究下。</description>
    </item>
    <item>
      <title>PHP微信二维码活码系统二维码引流源码</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/4785c7355c9003fe014bead9c78dc920/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Mar 2020 19:18:14 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/4785c7355c9003fe014bead9c78dc920/</guid>
      <description> PHP微信二维码活码系统二维码引流源码&#xA;测试环境：宝塔php5.6 apache 直接访问域名在线安装，激活码随便填就可以。&#xA;链接：https://pan.baidu.com/s/1ApC2TzAC3HoyORmUwXV43Q 提取码：omee&#xA;此处为隐藏内容，请评论后查看隐藏内容，谢谢！&#x9;解压密码：在下方评论区留言，刷新网页后，解压密码自动出现在上方，垃圾评论会被吞，请回复优质内容。点我加入站长源码资源群，需要什么帮你下&#xD;文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服微信：aiqz0570,添加备注“源码分享”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/420.html&#xD;版权声明：本站所有资源来源于用户上传和网络，志汇分享整理发布，如有侵权请邮件联系站长！如用于商业或者非法用途，与本站无关，一切后果请用户自负&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>闲鱼新功能，连续擦亮5天，优先前排推荐</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/52015002d6e0b0b5019f86d4a1c9309c/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Mar 2020 20:42:15 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/52015002d6e0b0b5019f86d4a1c9309c/</guid>
      <description>可能是手机自动更新，闲鱼升级了一些新功能，但是我在手机应用商店没有找到更新记录，难道是硬更新？&#xA;现在手机上闲鱼版本是Android版6.6.50，再去换一个账号看看，同样是Android版6.6.50，却没有“连续擦亮优先前排推荐”这个功能，所以说是账号的问题？&#xA;不纠结为什么会出现这个“连续擦亮优先前排推荐”的问题，来看看这到底又什么用途：&#xA;连续5天擦亮宝贝，我们将把你的宝贝连续在前排推荐，宝贝将获得比普通擦亮更多的曝光！&#xA;中途可以中断吗？&#xA;需要连续擦亮5天才能得到前排推荐位哦〜&#xA;可以更换宝贝吗？&#xA;可以更换宝贝。更换后，前排推荐位将发放给最终更换的宝贝〜&#xA;以上是官方说明。可以看出，连续5天的擦亮就是给宝贝再加上一个BUFF，比普通的擦亮更顶，流量量肯定也会随之上升。&#xA;从闲鱼上线曝光量之后，可以看出闲鱼越来越像“淘宝”，不知道以后会不会出直通车，花钱买曝光。还是走另外一条平民的路线。现在闲鱼的政策对小卖家还是挺友好的。&#xA;如果你又任何闲鱼卖货的问题，可以在下方留言。</description>
    </item>
    <item>
      <title>超级人脉全新版本现金游戏吸粉神器新版后台功能强大创客新零售30星可封装APP</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/535e5f4a94f5e12aab96785fa9866866/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2020 18:47:47 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/535e5f4a94f5e12aab96785fa9866866/</guid>
      <description> 一、创客新零售系统开发制度介绍：&#xA;1、找你上级注册一个创客系统账号，然后找五星主管给隹升为1星会员就可以开始直推，直推198元弟费订单，收到钱帮客户注册账号，然后再发198元的货给客户。&#xA;完成三个直推就可以升到星，二星就可以躺着收单收钱&#xA;2、系统匹配15个198订单，&#xA;升3星系统匹配27个198订单，&#xA;升4累系统匹配81个198订单，&#xA;升5星系统匹配243个升级订单。&#xA;升6星系统匹配729个198订单，&#xA;升7星系统匹配2187个198订单，&#xA;升8星系统匹配6561个198订单，&#xA;升9累系统匹配19683个198订单。&#xA;3、当你团队人数达到升级条件，系统就会给你匹配一个上级，你在上级那里消费一次，就多升一星，多升一星就可多拿下面对应一层的订单。&#xA;系统自动匹配订单客人主动加你徽信下单都是为了找你升级来下单的你自己收钱，发自己手上的货。升星越高，订单匹配越多。&#xA;源码全部公开免授权，无后门BUG已修复&#xA;1、系统简单，功能强大&#xA;2、带短信注册，短信通知（已对接好，输入账号密码就行）&#xA;3、升级规则可以自行定制&#xA;4、漏单可归置系统（你懂得，利润很大）&#xA;内附带详细安装教程&#xA;2019年10月18号持续更新&#xA;升级版10月新版3.0超级人脉系统/众筹系统开发/微信商家吸粉/APP&#xA;链接：https://pan.baidu.com/s/10Q3GBq3rLsJw1juhH6nw8A 提取码：qkdk 此处为隐藏内容，请评论后查看隐藏内容，谢谢！&#x9;解压密码：在下方评论区留言，刷新网页后，解压密码自动出现在上方，垃圾评论会被吞，请回复优质内容。点我加入站长源码资源群，需要什么帮你下&#xD;文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服微信：aiqz0570,添加备注“源码分享”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/329.html&#xD;版权声明：本站所有资源来源于用户上传和网络，志汇分享整理发布，如有侵权请邮件联系站长！如用于商业或者非法用途，与本站无关，一切后果请用户自负&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>结合肺炎疫情时事，利用淘宝客引流赚钱</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/3f9df975019cb0bb87cd5a690185d542/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2020 13:56:43 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/3f9df975019cb0bb87cd5a690185d542/</guid>
      <description>2020年春节，肺炎疫情加重，各地封村封路减少人员流动，工厂企业延长春节假期，大家都困在家里，偶尔出门买些必需品。然而现在各地药店商超的口罩还是紧缺，网上也是偶尔铺货。在这种情况下，我发现朋友圈有些人已经开始布局淘宝客引流了，&#xA;1、口罩&#xA;口罩现在是全国紧缺，甚至已经有些店铺开始哄抬炒价。买不到口罩的人像我，就等着网上店铺上新，线下药店也没有这么快铺货，只有在网上蹲点。&#xA;如果关注的店铺上新一批口罩，可以马上分享到微信群，发给一些需要买口罩的人，宣传就说有内部消息，或者是和商家是朋友之类的，多拉一些微信群。货源要自己去找，一定要那种能发货的。&#xA;我在网上买了一瓶消毒液，寄到县城，需要自提，都不敢出门去拿了。&#xA;2、视频会员&#xA;肺炎疫情让各地封城封村，窝在家里，除了刷剧和玩游戏就没啥事可干了。&#xA;所以视频网站的VIP也是非常好卖的，我在一些优惠券网站上看到优酷会员年费只要99，芒果TV年费会员79，爱奇艺、腾讯视屏应该也有，利用这些优惠券的信息差，达到引流的目的。&#xA;以上两种都是目前紧俏刚需的，在我朋友圈已经有人实操了。&#xA;如果用心做淘宝客，要跟紧时事，了解用户需求，不仅引流快，交易达成率也高，佣金自然少不了。</description>
    </item>
    <item>
      <title>闲鱼更新后有哪些排名规则需要注意，流量怎么提升</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/7f4ef5b3635085f74b771695e5e26f29/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2020 10:30:37 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/7f4ef5b3635085f74b771695e5e26f29/</guid>
      <description>闲鱼升级页面让人又爱又恨，更新之后多了一个曝光页面，可以看到日常曝光，ios用户的部分目前虽然在新的版本，但这个功能不能展现出来，要更新的话还得慢慢等待，而android手机的功已经更新。&#xA;这个升级不错的地方就是擦亮不需要扣除闲鱼币。&#xA;闲鱼新版本更新后，如何解决闲鱼平台的流量问题，我想大多数人都有这样的情况:已经发布了50个产品，八成的产品流量曝光率是个位数，所以今天我会教你一些很好的方法来改变产品流量。&#xA;其实不管做的是闲鱼还是别的平台，细节都要做，我们每天都要做总结，常规流量提升流量法：&#xA;1.及时打磨产品，保持账号上线，增加账号活动&#xA;2.曝光力应保持在100点。如果不足，可根据系统提示对产品进行优化，使暴露力达到满分.(目前该项目新版本取消，没有直观的曝光力，旧版本依然适用)&#xA;3.新版本会有一开始提到的曝光量，但是系统会直接在顶部提示我做什么可以提高曝光力。我将尽我的努力去做，如果我可以，以确保我可以获取所有的曝光。&#xA;4.优化产品标题，在必要时候打造一个关键词标题，以吸引点击和提高点击率&#xA;5.产品一定添加标签，展示度会高，并使用流量词&#xA;运营细节如何改变流量&#xA;1.充分利用系统功能:免费送。在产品参与免费交付后，将再次生成新的连接，获取新流量提高账号权重&#xA;2.产品内容要做好，产品一定穿插视频。播放视频可以增加顾客的停留时间，增加权重;产品图片和文字上面不能直接携带别的平台，可穿插买家展示、文字编辑。3.加强一个客服回复能力我们应该随时上网，及时回复询问，及时上架并将宝贝的一些售后问题及时处理掉。</description>
    </item>
    <item>
      <title>精准用户也是无处不在，闲鱼鱼塘引流，</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/539302867c00bf5c1b8f8adcf549fa0e/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2020 19:24:53 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/539302867c00bf5c1b8f8adcf549fa0e/</guid>
      <description>闲鱼是阿里巴巴旗下一款二手闲置交易平台，无需开店，只需要简单的支付宝实人认证就可以发布二手商品售卖。&#xA;而在闲鱼APP还有一个价值非常大的地方，被形象化的鱼塘功能。互联网行业对于鱼塘的称呼呢，大多数就指的是流量，它的意义也就是如此。在这个鱼塘功能里面，有各种各样的不同分类的二手产品。如果按照人群来分类，那么这些无疑就是流量集中，而且十分精准的用户了。而且，由于该APP的具有地理位置的划分，并具备附近的鱼塘功能，所以从某种程度上来说，它不仅精准，而且还能帮你划分地域。&#xA;第一个就是，目标鱼塘引流。在平台，有分类找鱼塘的功能，包括平台推荐，还有附近的动植物，还有文玩收藏等等，根据你的需求来找到这些目标鱼塘。当然你可以在搜索栏当中的输入关键词，就可以找到你的目标鱼塘。&#xA;你要做的是常常混迹于这些目标鱼塘，放诱饵。什么类型鱼塘，就放什么样的鱼饵。但最终都要指向一个问题，就是你的物品的吸引力。这个系列当然说的就是物美价廉，用咸鱼的人，就是奔着便宜的东西来的，所以呢又抓住这个心里，物品的价格呢，就得足够诱人。比如说，如果你是做淘宝客的，你就去找那些比较时尚，价格又便宜的女士包包，然后放到女性的粉丝比较多的鱼塘里面。&#xA;第二个就是，鱼塘问答专区玩法。那申请开通呢，需要回答五个问题啊，主要是测试你活跃鱼塘的管理能力。管理员会对问题进行筛选，然后选中之后要审核，审核之后将公布名额。我自己也是申请开通了一个鱼塘问答，感觉这个鱼塘问答的很像小型版的百度知道，不过这种问题已经划分的群体范围，而且带有很强的生活属性，用户粘性也是比较强的。&#xA;第三个就是，自建鱼塘。当然你可以自己建一个鱼塘，成为一个塘主。鱼塘分为兴趣鱼塘和地理鱼塘唐两种，兴趣鱼塘是全国性的，都是兴趣相同的一些用户集结在一起，精准度高。地理鱼塘的就是以小区、乡镇，或者以学校为单位创建的。里面的人，可能是你的邻居，也可能是你的校友。你建自己的鱼塘，你就是有了很大的权限，就像百度贴吧的吧主一样。当你的用户达到一个很大的数量的时候呢，流量自然而然的就来了。</description>
    </item>
    <item>
      <title>精准引流，闲鱼主动私信留言</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/8b8fb40e71ebac684d94c4e4128d69b6/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2020 16:45:56 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/8b8fb40e71ebac684d94c4e4128d69b6/</guid>
      <description>私信引流一直是脚本引流的主要技术手段。&#xA;以前花了499买了一套引流脚本，大致看一遍，都是各种APP的自动私信、评论技术，根据自己业务本身去到合适APP去。&#xA;今天要讲的闲鱼引流也是一样的，留言和私信。&#xA;首先，闲鱼的用户群体，往差了讲是一群想用低价去购买一件商品。&#xA;商品下方留言没有限制，你只要找些目标商品，要爆款的那种，在它下面留言，文案一定要诱惑，要有爆点。有吸引力，才会有很上钩加你。&#xA;私信也是一样。分两种，私信卖家和私信留言者，针对的话术要不一样，要设计好，让他们加你。私信100个卖家，加你微信的有30个左右，那么你所设计的话术已经优化到很好了。有些买家也会留言，这时就可以私信他们。&#xA;为了铺量就要使用机海战术，多账号操作，如果当天一个账号私信次数过多，可能会被封号。&#xA;这种手动操作确实比不上脚本来的简单，但是亲自操作对不同对象所用的话术就不一样，效果会更好，而且账号更安全，用脚本的话，账号成本会高不少。&#xA;闲鱼APP变现引流请继续关注志汇分享。</description>
    </item>
    <item>
      <title>豆瓣引流容易被封号？应该怎么发帖才能避免?</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/b7002ff14c0ead632dcd4998fe009ee9/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jan 2020 16:17:05 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/b7002ff14c0ead632dcd4998fe009ee9/</guid>
      <description>不忘初心的公司我觉得豆瓣就是其中之一，商业化不是特别明显。&#xA;豆瓣的用户画像是偏年轻、偏文艺的泛粉，而在豆瓣上引流主要有两种：&#xA;1、影评类&#xA;豆瓣最为人知的一个功能就是评分系统，就拿我个人来说，去评判一个电视电影的好坏，还是要去参考豆瓣上的分数。而影评也是影片好坏一个重要的参照，写一篇优秀的影评，再植入公众号的广告，这类文章我们经常在豆瓣看到，而豆瓣对这类优质内容中的广告信息不是很在意，不会删除。&#xA;所以，如果是电影类平台，利用一篇优秀的影评吸粉效果应该不错。&#xA;2、小组&#xA;豆瓣小组像百度贴吧一样，流量肯定比不上贴吧，也是可以根据兴趣、行业划分人群，这对特定群体引流就非常友好，不用去筛选用户，在同一个小组的都是目标用户。&#xA;举个例子，加入新媒体运营小组的用户，肯定对新媒体行业有所关注。&#xA;在小组发帖也是要注意，因为小组内也是有着非常严格的封号机制，一越界就被封。&#xA;使用权重高的老号，像正常用户一样去，给电影评分，使用豆瓣各项功能，让系统觉得你是人为操作的。&#xA;发帖不要有着浓厚的营销风，有些人发帖直达目标，直接上来就是：加我微信送什么什么，免费领取什么什么。其实可以换个思路，像正常用户一样取交流，前排抛问题，再找个小号去解决问题，然后留下微信。&#xA;这种套路，不止是再豆瓣引流上，在任何平台都可以用上。前几天，在虎扑上就有，为了推广一款社交APP，三个账号炒到热门，而在正文中就出现了一个要推广的APP，好奇使然，总有人去搜索下载的。</description>
    </item>
    <item>
      <title>通过微信SEO霸屏布局，截取微信端流量</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/7d2ab7f9332fd344d332c1c7c5a92634/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Dec 2019 19:01:02 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/7d2ab7f9332fd344d332c1c7c5a92634/</guid>
      <description>SEO主要实操在各个搜索引擎，尤其是百度，只要百度的排名上去后，其他的网站也是相同方法优化。&#xA;现在不止百度，其他平台也是可以做SEO，在平台做到有排名即可。微信端的SEO怎么操作，要注意的几点个？&#xA;1、公众号、小程序名称。&#xA;在微信搜索上公众号和小程序的展示还是很高的，如果你的名称和用户目标一样，是容易被关注。可以采用标题加营销词，或者调换顺序。&#xA;2、文章标题。&#xA;微信搜索的结果是展示小程序、公众号、知乎、朋友圈等内容。通过采集后伪原创，大批量布局公众号文章，再内置一些攻心营销文案，加以转化。&#xA;3、多账号&#xA;一个公众号，一篇文章形成不了规模，可以批量操作实现规模化。&#xA;以上，任何平台其实都可以用，量变产生质变，一个账号曝光率是1，一百个账号的曝光率就是100。在这过程中要考虑，公众号账号的成本，文章批量采集生成的成本，</description>
    </item>
    <item>
      <title>利用新浪博客快速排名截取流量</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/da1f0c86a5f459a8eec883ebfffc16dd/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2019 18:24:04 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/da1f0c86a5f459a8eec883ebfffc16dd/</guid>
      <description>志汇分享博客站还是很新，百度收录不是很正常，及时发了原创文也不会很快有收录，所以只能另辟蹊径。&#xA;今天刚被加的时候说是博客，还以为是这个网站引流来的，后面才知道是新浪博客。&#xA;看过很多截流排名的教程，结合自身能力，多方面考虑还是选择新浪博客。&#xA;简书、搜狐号等平台不是不可以，但是封号机制太严，软文可以考虑，硬广还是不要放，一发就删，甚至封号，我是被封过号的，所以才会这么说，但也有可能是我文章写的不够好。&#xA;新浪博客排名还是有的，选词要提前布局，给搜索引擎蜘蛛机会，能不能秒收我没试过。&#xA;文章也不能有太直接的广告，链接，最好是以图片的形式展示，营销词最修饰或者谐音，常见的就是“微信”——“威信”。&#xA;其实任何平台都是这样，不止新浪博客。选择一个合适的平台，筛选好关键词进行布局，多写文章，多发布，以文章数量换取收录量。</description>
    </item>
    <item>
      <title>引流表情包刚完成，微信关闭朋友圈表情包评论</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/f0be89963c50b0dee1fbd8aad83b146c/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Dec 2019 08:38:13 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/f0be89963c50b0dee1fbd8aad83b146c/</guid>
      <description>引流表情包刚完成，微信关闭朋友圈表情包评论&#xA;23日，微信iOS版7.0.9正式版更新发布，朋友圈支持图片评论。一天后，微信新增的微信朋友圈评论区表情包功能已经无法使用，之前发过的表情包还能看到，但新表情包已经无法发出，仅可发送系统自带表情。&#xA;微信方面官方回应称：此前，我们对朋友圈评论发送表情包功能进行灰度测试，部分用户更新7.0.9版本后可使用。目前，该功能已暂停。对何时恢复，微信方面未做回应。&#xA;前面一篇文章就提到，微信朋友圈评论可以发图，那么微信引流又开辟了新战场。趁热打铁，赶制几款表情包加上一点引流的文案，准备在新版微信大干一场，没想到一场空。&#xA;微信这次更新图片评论也是在试错，毕竟国民级的超级APP每次动作都影响很大。&#xA;个人觉得是以下两个原因：&#xA;1、引流，图片评论比文字难监管，大量的引流图片，垃圾广告信息让用户不堪其扰。微博的图片评论就是微信很好的参照。&#xA;2、黄图，更甚者已经在朋友圈斗黄图了，这也是微信马上下线图片的原因之一。&#xA;何时再上线，应该看微信内部评估。&#xA;微信版本来到7.0，每次更新都很克制，且影响深远。</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信版本更新大变化，朋友圈可以斗图，能不能用来引流</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/f1eec28e98acf4678d6739ff80d92c04/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 14:56:04 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/f1eec28e98acf4678d6739ff80d92c04/</guid>
      <description>在最新的ios端7.0.9版本中，用户可以在评论时通过表情库发表图片评论，动图和静态图均可，图库同步聊天表情包库。&#xA;点击评论图片可查看表情包大图以及动态图。此外，用户也可以用图片回复评论。&#xA;微信这个超级APP的版本更新，影响这数以千计的人，不管是专业微信营销，还是新媒体从业者，都对此非常关心。&#xA;这次微信更新的几大功能分别是上述提到的评论发图，还有：&#xA;1、“朋友权限”设置更多样&#xA;在最新的ios版本中，朋友权限新增“仅聊天”以及“聊天、朋友圈、微信运动等”两个权限选项。&#xA;勾选“仅聊天”选项，即意味着好友双方都无法看到对方的朋友圈，对比此前一一设置更为方便。&#xA;2、“切换账号”数量扩容&#xA;在最新的版本中，微信可“切换账号”由原来的2个新增至5个，多个账号管理变得更加方便。&#xA;3、聊天新增“引用”功能&#xA;在微信ios端7.0.9版本中，常按群聊中的微信文本或图片，即可引用他人的消息。（之前只有电脑版才有）&#xA;4、“扫一扫”新增“识物”功能&#xA;最新ios端的“扫一扫”界面移除了扫描方框，之前的底部二维码、封面、街景和翻译功能模块变成了现在的扫码、识物和翻译，界面显得更加简洁。其中“识物”功能只要对准物体正面扫描，即可识别出该物体的具体信息。&#xA;本次更新5大变化，对引流还是很有帮助的，特别是图片评论用处就很大了。微信更新的一小步，引流的一大步。但是发营销图片不要太频繁，可能会导致封号。&#xA;图片评论肯定增加了微信朋友圈引流的多样性，不知道各位有什么想法，欢迎留言交流。</description>
    </item>
    <item>
      <title>PHP猫扑盒子引流神器在线播放神马视频电影网站源码带试看功能，带卡密系统，用户自助升级会员&#43;火车头采集</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/3ee9dde5c32206375931f64dc907dd65/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Dec 2019 08:14:33 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/3ee9dde5c32206375931f64dc907dd65/</guid>
      <description>这个东西算是比较老了，但是还是比较实用的一个东西。可以网页封装成APP 安卓不用说了，苹果可以直接跳过证书安装！&#xA;对于小白来说，这款就是神器了，当然有技术的可以去捣鼓黄瓜~啥的！jay的，但是个人感觉，还不如这个好用！（反正我的观念就是越简单越好用，复杂了反而墨迹了）带采集也可以自行上传资源！&#xA;这个带有会员以及代理系统，运营的话，已经完美了！可以设置试看时间，试看时间过强制跳窗升级VIP！（当然你要是奔着流量去的，可以全站免费！）&#xA;支付写好了微信和支付宝，后台确认上分的那种！上传收款二维码就可以了！当然考虑安全性以及方便性也可以对接第四方支付回调！&#xA;源码介绍：&#xA;已优化视频上传功能，vip视频系统，自动注册和试看功能，带卡密系统，用户自助升级会员，&#xA;支付在后台上传收款二维码即可，支持微信和支付宝。前台提交订单后台管理员审核&#xA;支持MP4，m3u8，Flv等常规媒体视频格式文件播放，送企业版火车头采集器及规则。全站可实现全自动更新，无需人工维护，带全站数据，可直接运营&#xA;需要源码可以留言，正在整理中</description>
    </item>
    <item>
      <title>BC利用淘宝广告引流，用亲身经历把玩法揭开</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/959798cb60d3c50d62f5fd9a7af98b10/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Dec 2019 17:42:58 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/959798cb60d3c50d62f5fd9a7af98b10/</guid>
      <description>中午打开手机淘宝搜索某关键词，出现了标题为《挂机2019新店2019新式躺赚淘宝客手机自动网上赚钱》的一则商品，虽然看到左下角是广告，好奇心促使我点进去一看究竟，商品详情没有任何商品介绍，只有简单的一张联系客服的图片，当下就联系客服，&#xA;一条自动回复：&#xA;亲 这是最新的网投等项目, 这边只是接待， 具体您添加一下专业的客服 Q : 79XXX6X44 , 为您服务 !&#xA;请先 十联线 专业的 人 ，免费了解详情！&#xA;查案查到底，随手复制QQ添加，这倒好，不是秒同意，过了个把小时才同意。然后就是一通详聊，一个BC项目，我还是把她的话术复制过来，&#xA;通过一些采漂平台利用数学模型精准分析结果来获取稳定收益的，老师一对一带你操作 ，每天半小时左右保证你盈利本金的20%以上.同样老师也需要盈利.不能白带你盈利 .所以 会收取你盈利的30%佣金.也不会白收你佣金.如果你跟着老师操作造成了亏损.是会赔付你 的本金的，&#xA;到这里，就明白了这个项目最后做什么的。&#xA;闯荡网赚圈多年，被割韭菜多年，如果不是遇到这类的骗局吃过亏，肯定是上车。不仅百利无一害，还有首充奖励：&#xA;首存平台的活动福利 100送18 500送68 1000送188 5000送518 10000送888 这些都是白送的呢 不拿白不拿的&#xA;通过案例看引流，淘宝引流，我们要注意几个点&#xA;1、关键词规避，不管是客服客服在淘宝的自动回复话术，还是QQ聊天室，都很注意规避违禁词，多用空格，同音字代替。&#xA;2、淘宝广告，这是我搜索相关商品时，通过广告展示出现。我们用于实操是不是可以善用淘宝卖家的官方营销工具，直通车之流。虽然我不知道它是怎么出现在我的搜索展示下。&#xA;3、店铺相关，BC类都能在淘宝光明正大做引流，正规行业还不能吗？观察发现，这是一个只有五颗爱心的新店，那么淘宝店铺如果出现违规甚至被封，是不是又可以去买个店铺操作，毕竟首充诱人啊。&#xA;最后总结，BC在线dubo特别害人，我身边一个朋友就是买时时采，网贷欠了50万。所以网赚道路没有天下掉馅饼的，他这么牛每天实操赚个万八千的为什么还去淘宝引流呢？以前我也是想一夜暴富，这个项目看看，那个项目瞅瞅，都投点小钱，没有起色就放弃不干，到头来干啥啥不行，就混了一大堆的网赚社群。</description>
    </item>
    <item>
      <title>商梦网校《微博营销引流攻略》高级版-玩转微博话题营销、搜索营销！</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/894ba06926fa12c40f2e2614fdbf15b4/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2019 16:34:41 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/894ba06926fa12c40f2e2614fdbf15b4/</guid>
      <description>课程目录第1章 ： 微博营销账号打造&#xA;课时1：微博账号内幕大起底 20:11&#xA;课时2：微博大号-小号策略 05:28&#xA;课时3：营销型大号详细设置 20:36&#xA;课时4：微博账号加V认证秘诀 17:03&#xA;课时5：微博如何刷转发、刷赞、粉丝 10:36&#xA;课时6：微博营销型大号打造定位和方案 21:48&#xA;第2章 ： 搜索营销微博&#xA;课时7：微博搜索营销详细解析 17:16&#xA;课时8：微博账号排名 30:13&#xA;课时9：微博热门前3引流 41:25&#xA;课时10：实时号养成攻略 17:49&#xA;课时11：账号掉实时解决办法 08:21&#xA;课时12：博文掉热门如何解决 06:10&#xA;课时13：如何正确蹭热搜 17:34&#xA;第3章 ： 微博话题营销&#xA;课时14：超级话题营销 09:05&#xA;课时15：超级话题如何正确发帖 14:13&#xA;课时16：超级话题故事营销 20:57&#xA;课时17：超级话题干货引流 18:15&#xA;课时18：超级话题福利吸粉 19:27&#xA;课时19：超级话题流媒体营销 16:32&#xA;课时20：24小时全自动刷排名 20:37&#xA;商梦网校《微博营销引流攻略》高级版-玩转微博话题营销、搜索营销！￥19.9。联系微信aixue553</description>
    </item>
    <item>
      <title>陈哥聊创业-微博引流推广精品课-助力零基础微商自媒体创业之路</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/a98e55f4df7d8c76c3a011c0ba08e750/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2019 20:34:40 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/a98e55f4df7d8c76c3a011c0ba08e750/</guid>
      <description>微博营销推广课&#xA;解决微商从业者、淘宝卖家、自品牌等没有流量、没有粉丝、粉丝不精准、招不到代理等痛点&#xA;微博引流推广课目录&#xA;第1节：微博平台介绍和效果&#xA;第2节：微博昵称和取名规则&#xA;第3节：微博账号注册和基础设置&#xA;第4节：微博关键词挖掘整理&#xA;第5节：微博内容素材获取渠道&#xA;第6节：微博置顶内容撰写&#xA;第7节：微博实时号基础知识&#xA;第8节：微博实时号养号技巧&#xA;第9节：实时号掉了解决方案&#xA;第10节：微博话题引流基础知识&#xA;第11节：热门话题和热搜引流&#xA;第12节：微博超话引流技巧&#xA;第13节：微博昵称关键词排名技巧&#xA;第14节：陈哥一对一语音指导，答疑&#xA;￥19.9【陈哥聊创业-微博引流推广精品课-助力零基础微商自媒体创业之路】（原价398）</description>
    </item>
    <item>
      <title>网课如何有效学习</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/975c7f851da15cd11b2a22a0754aa299/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2019 22:15:19 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/975c7f851da15cd11b2a22a0754aa299/</guid>
      <description>毕业工作以后，没有了学校这个天然的学习环境，下班后，处理完家里杂事之后，还要抽出空学习。&#xA;那么如何利用少量的空余时间有效地学习？&#xA;1、选对平台及老师&#xA;学习某项技能或者某门课程，先去了解，找找名师探探路，不要随便搜一个课程就上手看，有些看完了也没有帮助再加上浪费时间，这是我以前经常犯的。&#xA;平台的选择根据自己情况，有的人在B站，在网易云课堂，在腾讯课堂，在我要自学网，这里说下我要自学网居然没有倍速，而且界面UI很复古。现在我常用的是B站搬运的一些视频，如果是特殊教程就只有买了，我现在常买教程，thinkphp开发在童攀课堂花了500办的终生会员，讲一些thinkphp实战博客的课程。学贴吧引流花了1380进了一个圈子学，还有其他买的盗版课程不知道花了多少，现在和别人合作课程就不用买盗版。&#xA;这里不得不说，有的平台或者是办培训的讲师的水平真的是不行，我是做教育的，看的出来很多都是混课，根本没有干货可言全是常识，讲了一大推开始拉社区，做VIP项目再收割一波韭菜。&#xA;2、学习方法&#xA;拿学软件来说吧。我会快速的浏览一遍，基本了解软件的简单使用，接着结合案例和视频做一遍，最后自己找例子实践。&#xA;一定要动手做，看视频只是看讲师在操作，亲身操作后的感觉肯定不一样，就像学考试课程一样，要动手去做题。&#xA;不去动手做，不加深印象，很快就会忘。&#xA;3、学以致用&#xA;上面说做小案例，这里指的是实际应用。毕竟学习后是解决问题的。比如学习引流就对推广的产品做定位，选择适合的平台，养号，实操。&#xA;练习，再总结经验得出适合自己的方式。</description>
    </item>
    <item>
      <title>财神大咖会-《最高每日1000&#43;利润闲鱼卖货技法》可引流微信成交-教程视频</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/849e7d7a11e6e795533c2f469cab3ae8/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2019 18:36:44 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/849e7d7a11e6e795533c2f469cab3ae8/</guid>
      <description>推一个比较大众的2天闲鱼卖货项目课，闲鱼项目无货源搬运产品赚差价，还能引流到微信长久卖货：&#xA;一、闲鱼项目课适合对象&#xA;1.在家宝妈：想尝试低成本、没有库存压力的网上卖货。&#xA;2.微商朋友：想尝试新的卖货渠道，想把精准客户加到微信方便后续卖货。&#xA;3.上班族：想搞点副业，现在都在说副业刚需，闲鱼卖货门槛较低，方便灵活测试，时间也灵活。&#xA;4.小工作室：几个熟人小工作室，想增加收入渠道，安排一个人学习尝试。&#xA;5.其他人：经常有很多种想法、看很多种文章后蠢蠢欲动却打死不动的人，打嘴仗、敲键盘只能过过瘾，知道了什么没多大实际意义，动手试试你才算活在21世纪的互联网世界。&#xA;二、所需设备材料&#xA;1.手机：二手手机也行，一台手机开一个闲鱼店卖货赚差价；身边凑够两三台手机难度不大；实在不行，咱项目群里有推荐的编译二手手机渠道。&#xA;2.场地：不需要办公场地，都是手机在闲鱼APP上搬运别人的商品赚差价，在家兼职可以尝试，应该说是互联网爱好者实操互联网项目比较合适的方向。&#xA;3.支付宝账号：支付宝账号配合闲鱼开店卖货，身边家人应该都有支付宝使用，这个就不多说了。&#xA;4.时间方面：前期选品要花时间多一点，反正我们的项目课讲2天，课后都可以提问，选品之后，后面就是常见的客服维护，自己就能做，花的时间跟你的店铺数量有关，几个店铺维护的时间不会很多。&#xA;5.很关键的地方：就是引流，现在因为兼职做闲鱼卖货，平台限制一些客户流量，卖家比较苦恼，但是我们项目讲师会讲到引流的方法，你加客户到微信上，后面慢慢卖货都不错，这是一笔长久生意。&#xA;《最高每日1000+利润闲鱼卖货技法》具体项目课目录：&#xA;第一课：普通人在闲鱼卖货搞钱的基本概念和原理&#xA;第二课：普通人在闲鱼卖货搞钱要准备哪些必要材料&#xA;第三课：闲鱼卖货日均1000+利润基本实操技巧&#xA;第四课：咸鱼卖货优化及放大操作技巧复盘</description>
    </item>
    <item>
      <title>赚钱影视源码带直播视频&#43;免签约充值&#43;打赏/电影源码/实时直播/强力赚钱引流源码</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/fcd2ca37b5a0b486c071d8aa9deae54f/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2019 20:04:52 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/fcd2ca37b5a0b486c071d8aa9deae54f/</guid>
      <description> 之前发过6.2.2的版本这是新的，2019赚钱影视源码带直播视频+免签约充值+打赏/电影&#xA;强力赚钱引流源码&#xA;功能太多先讲修复&#xA;1：音乐栏目《已修复》&#xA;2：电影直播《已修复》&#xA;3：影视解说《已修复》&#xA;4：抢先看切换资源站《已修复》&#xA;5：综艺列表错乱《已修复》&#xA;增加功能：&#xA;增加了管理可在后台回复留言功能&#xA;主页有好几款皮肤可以切换《功能就在主页随时随意切换》&#xA;PC增加直播/音乐等&#xA;手机端可看实时直播&#xA;链接：https://pan.baidu.com/s/1Hqh8gIo-y-_g6Q4eVo-WWw 提取码：za3b 解压密码请在下方回复志汇分享，刷新页面后自动显示&#xA;此处为隐藏内容，请评论后查看隐藏内容，谢谢！&#x9;</description>
    </item>
    <item>
      <title>豆瓣小组引流技巧，怎么养号达到无限制</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/6bfe34fd5fb3f631d88c830f8c47f871/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2019 20:40:27 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/6bfe34fd5fb3f631d88c830f8c47f871/</guid>
      <description>豆瓣网的流量还是很大的，大多是80后90后人群以兴趣爱好为基础緊集的一个文艺平台。&#xA;豆瓣小组像是百度贴吧，每个小组成员都是为同一件事加入小组，比如化妆品使用心得，同城交友，PS技术交流......&#xA;那么如何利用豆瓣小组引流？&#xA;个人推荐养号，不过也有团队在做批量号发帖，批量小号的优势就是霸屏，整版页面都是关于你的，市面上豆瓣号和顶贴软件也不贵。&#xA;养号引流操作在于精，刚加入小组，可以先简单的在里面和其他人进行互动交流，然后多发一些经验贴，提高豆瓣等级。提供一些有意义的对别人有用的消息，提高别人对你的认可和认识，也提高别人加你微信的机率。在这期间发帖不要出现自己的推广信息。&#xA;养号后期发软文如何操作？&#xA;软文广告贴的形式，不要特直接的表达，要委婉侧面表达。最好是讲故事的形式，要有自己的个人特色，实在没有墨水可以模仿竞品。帖子发布之后，要制造火贴需要人为干预，隔段时间去顶贴，可以找兼职回复你给的专业文案。比如第一条回复“老师，怎么联系你？”或者“牛，大神带带我”，然后回复你的推广信息。&#xA;引流账号注意规避豆瓣的封号机制，不要踩红线。选择小组时要筛选人气较为活跃，每日回复数多的。&#xA;如果有引流方面的技巧可以在文末留言交流</description>
    </item>
    <item>
      <title>又是一年双十一，淘宝客该准备什么？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/cfd07aab20006ef800dc1427a5a56b5f/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2019 20:03:23 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/cfd07aab20006ef800dc1427a5a56b5f/</guid>
      <description>每年电商大节双十一越来越近，最近在主题为“新营销 赢未来”的2019淘宝联盟双11合作伙伴大会上，淘宝联盟发布了今年双11淘宝联盟所提供的三大升级红利，将助力淘宝客推广全面提效。&#xA;在社会化大分销的趋势下，淘宝客从业队伍持续发展壮大，淘宝客生态日益繁荣，同时淘宝联盟也不断呈现出多样化的业务类型，渠道更广，玩法更多。&#xA;为进一步扩大生态力量，降低淘宝客入门门槛，提升淘宝客收益，昨日，在淘宝联盟双十一合作伙伴大会上，淘宝大学·淘宝联盟学院正式成立，开启了淘宝客成长培训计划。该学院由淘宝大学和淘宝联盟联合成立，旨在帮助更多有意愿且有能力的生态合作伙伴加入淘宝客生态并且更好的成长，同时希望借助淘宝大学的优秀讲师资源，提升淘宝客的软实力。&#xA;今年淘宝联盟双11的核心亮点，是围绕提收益、放红利、降门槛的方式，为合作伙伴提供全新的淘宝联盟营销方案。首先，产品升级创新，淘宝客入门更简单。此次双11淘宝联盟在众多经典营销产品如超级红包、分享有礼、愿望清单上进行了PRO版的升级，针对具备营销能力的用户，更将加大淘礼金权限开放力度。另外，多种产品的首次推出也将帮助淘宝客在双11获得更高的成交爆发。&#xA;一、预售玩法&#xA;每年的双十一大促活动有预热和正式之分，在正式的活动来临之前，都会举办预热活动，机会都是留给有准备的人&#xA;每年的双十一预售都非常重要，通过预售的销量就可以大概知道双十一的量有多少，淘客们要提前锁定订单、用户、pid，只要用户在你的pid下了定金，那么双十一期间谁也抢不了你的订单，另外淘礼金可以结合预售单一起玩。&#xA;2019年10月20日起，淘宝联盟会增加“定金付款时间”、“定金付款金额”两个字段，对淘宝客预售订单相关信息进行透出。&#xA;在双11预售期间，淘宝客商家后台及淘宝联盟APP，临时增加预售订单的“定金笔数”和“定金金额”。&#xA;二、引流话术&#xA;话术模板：&#xA;1、https://&#xA;赶紧，双十一红包大量发放，进去就能抢到100元，我已经抢到了，你们赶紧点进去试试运气，手慢拍大腿。&#xA;2、双十一马云爸爸今晚送大家每人100元红包，限量十个亿，先到先得，时间不等人,私聊给链接。&#xA;3、紧急通知，淘宝漏洞！！！各种双双十一优质产品大额优惠券，全部都是秒杀价，抢到就是赚。&#xA;上面的模板是大家经常在各种群里看到的，毕竟有很多用户不知道淘客。&#xA;年度盛事双十一不仅是电商平台的狂欢节，也是淘宝客的收益爆点。</description>
    </item>
    <item>
      <title>小红书悄然上架，在小红书引流要注意哪些呢？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/e12b1785c2b9bce56fff01121b1eb777/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2019 19:27:26 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/e12b1785c2b9bce56fff01121b1eb777/</guid>
      <description> 小红书本是社区电商中的黑马。公开信息显示，小红书目前已经完成5轮融资，成立以来获得了阿里巴巴与腾讯两大巨头的支持，又获得了来自天图资本、纪源资本和金沙江创投等一线机构的投资。&#xD;创办六年以来，小红书已经积累超过3亿用户，月活用户超过1亿。超过7成平台用户为90后和95后，每天产生30亿次的图文和短视频内容曝光，其中70%的曝光出自UGC内容。&#xA;小红书的问题逐渐暴露直至失控。笔记造假、刷单、疑似涉黄、广告泛滥、推广烟草医美禁药等违禁品 …… 在多次被有关部门点名以及被媒体揭露乱象后，小红书还是被下架了。&#xD;7月29日，有消息称小红书在安卓应用商城上无法下载，显示“小红书内部优化中，暂不提供下载”。不久后，小红书在苹果App store也被下架。&#xD;8月1日凌晨，小红书在微博发布声明称，已对站内内容启动全面排查、整改，深入自查自纠，积极配合有关部门，促进互联网环境的优化与提升。&#xD;10月14日晚间，小红书在整改77天候低调归来，在安卓各大应用商店上架。&#xD;有小红书内部人员表示，与下架前用户所发笔记并非全部审核的情况相比，如今 &#34; 审核团队已经扩招了两三批，现在每一条用户发布的笔记都会进入审核流程，先机器审核，再人工审核 &#34;。&#xD;另外小红书还公布了一套独存于内容发布之外的、由真实购买用户进行打分的产品评分体系——“小红心”，倡导真实评论和反馈。但这并未能将黑产、违规广告拦截在外。&#xD;一些机构还总结了小红书“严禁词汇”清单，“严谨使用刺激消费词语”、“慎用疑似医疗用语”以及虚假广告词等。&#xD;据百度指数的小红书用户画像数据分析，小红书这款APP里面集中了大量女性用户，占比高达67%，其年龄分布集中在20-40岁之间，具有较强的购买力，且对于产品有较高的识别能力，更注重产品的质量。&#xA;因为用户群体的原因，小红书更适合用美妆类、潮牌类、护肤类的产品进行引流。&#xD;针对小红书引流实战操作时，和其他平台一样，内容尽量原创，账号模仿真人操作，发布内容注意规避违禁词，上热门技巧可以人为操作。&#xD;笔记排名推荐机制：&#xD;一是笔记的点赞、评论、收藏、浏览点击率等数据的影响。&#xD;二是笔记质量，笔记质量内容好不仅能吸引用户点赞收藏评论，小红书平台方面还会增加曝光率。&#xD;三是笔记内容中的关键词，一定要进行设置，出现多次关键词才可以在这个搜索页面前排占据一席之地。&#xD;笔记的发布时间。注意在用户的休息时间，如午休时间、下班后、晚上这样的时间点发布。&#xD;小红书对微信、QQ、淘宝、链接等敏感词非常严格，一旦出现立刻会被小红书发现，严重的可能会被封禁账号。所以想引流至淘宝、微信或者其他平台，一定要采取其他方式。比如用谐音或者加标点、在评论区或者私信里直接回复具体内容，反正注意不要出现敏感词汇就好。&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>被动引流哪几个平台效果好一点</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/234fce07d6755b1375cc1381a814ee67/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2019 22:31:37 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/234fce07d6755b1375cc1381a814ee67/</guid>
      <description>被动引流哪几个平台效果好一点&#xA;被动引流并非一劳永逸。&#xA;实现被动引流前期的铺垫工作要做得十分充足。那么现在哪几个平台被动引流效果比较好呢？&#xA;1、知乎问答社区&#xA;2、今日头条&#xA;3、百度视频&#xA;前面两个本人都是实操过。而视频相对文章而言比较重，不好上手。17年操作过一段时间，效果也不错，但是对设备性能，视频剪辑技术要求都比较高。&#xA;如果不跟热点，初期铺出去的网可能要挺长时间才能有所收获。如果文章或者视频得到平台推荐，这样引流效果很快就有。也可以使用人工干预提升排名，这里就要研究每个平台的规则。我在知乎上17年的回答现在还会有点赞。</description>
    </item>
    <item>
      <title>引流裂变最原始最有效的方法，微信集赞</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/3ada42369d6dd7d63d0feea961a49f08/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2019 13:07:05 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/3ada42369d6dd7d63d0feea961a49f08/</guid>
      <description>十一期间，本地一个热门景点开业活动：转发公众号文章到朋友圈，获取70个赞，门票全免。一个人一条70个赞的文章可以免门票，如果带上父母就要多集一次。&#xA;一时间，朋友圈全是集赞的转发文章，忙的时候没去点，还会私信提醒你。&#xA;瞬间，景区开业的宣传工作就在本地已经发酵爆发了。&#xA;朋友圈集赞其实就是一种原始的裂变玩法，而运营的根本逻辑就是以老带新，用老用户去影响新用户，然后让新用户再成为你的老用户，现在的任务宝模式、砍价模式、助力模式、解锁模式、集卡模式等都是源于此，上述模式还需要有技术门槛，用户还要有学习成本。而集赞最为简单直接和直观。&#xA;朋友圈集赞做法适合在本地或者垂直行业内开展活动。本地用户了解需求，也可以解决用户的问题，垂直行业吸粉老带新，粉丝画像更加精准。&#xA;朋友圈集赞活动需要产品有特色和吸引力，这样前期用户才有动力推广。&#xA;举个例子，家里镇上的母婴店，办过的集赞活动就是，集赞送婴儿用品，兑奖时一定要添加商家为好友。来兑奖的一般都是目标用户，这样，以后店里的优惠活动信息就可以在朋友圈直达用户。</description>
    </item>
    <item>
      <title>在闲鱼卖虚拟产品项目，轻松引流卖货</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/2748263b737c6af20ad2f200210aea2a/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2019 12:34:39 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/2748263b737c6af20ad2f200210aea2a/</guid>
      <description>在闲鱼卖实物利用信息差，用“免费送”在阿里巴巴平台进货卖货，赚取差价，总结来说这是闲鱼实物卖货操作。&#xA;那么虚拟产品在闲鱼应该如何操作呢？&#xA;首先确定货源，卖什么，虚拟产品有很多，可以是破解的软件源码、技术性的教程、也可以是新出的脚本。不过这些都要有渠道，只要自己有哪些资源就可以卖哪些&#xA;那么如何到达引流的效果呢？&#xA;闲鱼的流量池还是非常大的，而且发布的商品每天可以擦亮一次得到曝光量。通过流量可以在文案上下功夫，可以说关注xxx免费送，也可以在私聊上做手脚，确认收货后加我V♥再送XXX。&#xA;不管是详情描述还是私聊，一定要注意违禁词屏蔽，不然可能会导致商品下架，严重的会封号。发布商品之前了解闲鱼的规则，避免被处罚。&#xA;对于操作闲鱼虚拟产品尽量领域细分，卖品类小竞品少的产品，而闲鱼好的芝麻信用越高权重越高，所以要珍惜每一个闲鱼号。&#xA;最后说下优化排名，主要是关键词，所以说要选择品类小竞品少的，这样搜索排名会高，如果说做大众产品可以模仿别人的标题写法，对比流量来做优化。</description>
    </item>
    <item>
      <title>简书暂停用户发布功能对推广引流的影响</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/6c42783192fd5e16bf852e57a4ec8c76/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2019 12:36:14 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/6c42783192fd5e16bf852e57a4ec8c76/</guid>
      <description>29号下午，简书官方发布公告称：&#xA;由于简书部分用户违反了国家相关的法律法规，根据主管部门要求，从2019年8月29日16时至9月28日16时，暂停所有用户发布功能，并对平台上内容进行全面彻底清理整顿。&#xA;现在的简书对于运营者来说就是一个推广引流平台，因为平台对搜索引擎开放，百度权重高收录快，发文也基本没有什么严格的审核，文章中更是可以保留链接、联系方式、公众号、网址等。&#xA;所以吸引了很多网赚圈、运营圈的人在简书上发布软文，更过分的是绝大部分营销软文都比较迎合大众口味，从而导致很多时候推荐榜上一半以上的内容都是广告内容。有些内容也都是不是原创，而是搬运。&#xA;这次整改为期一个月，在此期间暂停用户发布功能用户不能新文章。&#xA;个人觉得整改后的简书门槛会变高，审核文章会更加严格，从而提高内容质量。&#xA;对于在简书上做引流的小伙伴来说，文章原创性要加强，引流手段要更加隐蔽。</description>
    </item>
    <item>
      <title>利用社交APP绿洲，引流垂直分类粉丝</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/acd7f8277f6b3b8ab5486fd4e1c0d5d2/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2019 20:19:56 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/acd7f8277f6b3b8ab5486fd4e1c0d5d2/</guid>
      <description>9月2日，微博CEO王高飞更新了一条来自“绿洲”APP的微博，一时之间，这款APP在朋友圈爆红。&#xA;绿洲APP是什么?它是微博新推出的一款图片社交软件，官方定位是“生活时尚社交产品”，slogan为“来绿洲，发现美好世界”，主打兴趣社交、分享生活。搜索App Store的版本记录发现，绿洲APP早在8月29日就已悄悄开放内测，除了被邀请的KOL和大V，普通用户只有凭邀请码进入内测。&#xA;在新产品的推荐页面，有11个分类标签，整个板块布局与小红书尤为相似，却比小红书的分类更精细化。&#xA;微博此时发布图片社交软件“绿洲”，瞄准了小红书下架整改的市场窗口。&#xA;所以引流方法和小红书相似，打造专业垂直领域IP。&#xA;目前由于图标问题，绿洲APP已经在各大应用商店下架了。&#xA;普通用户注册需要邀请码</description>
    </item>
    <item>
      <title>利用悟空问答边引流边赚钱</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/a312767cb780aa0235e5a59ce1e5ef94/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2019 19:38:51 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/a312767cb780aa0235e5a59ce1e5ef94/</guid>
      <description>悟空问答，是今日头条旗下的问答平台，类似于知乎。相比于成熟而有体系的知乎来说，悟空问答是一个刚刚兴起的平台，所以在平台的早期还有一些红利存在。这个红利是指对于在悟空问答上回答问题的作者们，平台方会给予现金补贴，这对于我们来说就是一个赚钱的渠道。动动手指回答问题就能赚到钱，岂不美哉。&#xA;张一鸣在18年也宣布将从“智能分发”时代走向“智能社交”时代，并会拿出 10 亿元来补贴悟空问答的答主。&#xA;悟空问答，运营1年多，为了提高答题率，发布了答题得红包。&#xA;就这个活动已经有不少薅羊毛的做了脚本，撸收益。&#xA;这里推荐的做个大V，这样不仅能赚钱还能引流。</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
