<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>双十一 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E5%8F%8C%E5%8D%81%E4%B8%80/</link>
    <description>Recent content in 双十一 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Thu, 08 Oct 2020 18:49:23 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E5%8F%8C%E5%8D%81%E4%B8%80/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>双十一淘口令赚钱，内部优惠券的玩法</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/795048d01a7064bb99a3c0ecd1a59e9c/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Oct 2020 18:49:23 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/795048d01a7064bb99a3c0ecd1a59e9c/</guid>
      <description> 还有一个月就要一年一度的电商节双十一，有的卖家就等着双十一“过年”。而网赚圈如何准备每年的电商大促，帮助商家推销，赚取相应的佣金。&#xA;这就要说到双十一的各种口令红包的玩法，预计10月底就开始有双十一的预售，到时候用每个人自己的淘口令去分享，让朋友们领取红包，这样添加购物车的商品就会和你绑定。双十一当天下单购买就会收到返佣，这就是双十一淘口令赚钱的基本。&#xA;了解怎么赚钱，志汇分享来说说，该如何做准备，不要等双十一预售才去发，要提前再朋友圈做好人设：我的红包是做大的，可以开出特权。或者包装成：你分享的优惠券是最实惠的。还有经典的低价优惠券宣传手段。&#xA;做双十一的淘口令变现，大佬吸金能力真的是无法想象，阿里妈妈的专业数据是10%的成交额，今年你能分多少。&#xA;而双十一赚钱攻略，或者说绑定的淘口令优惠券该到哪里去领，志汇分享推荐高佣联盟APP，有双十一期间的各种玩法，实时分享最新的爆品。&#xA;高佣联盟对接涵盖全平台的购物软件，连外卖点餐、打车出行、汽车加油都有返利，没有下载的朋友可以微信扫码下载，记得填写官方内部五位邀请码【53732】。高佣联盟自用省钱，推广赚钱，可以发展副业，给自己一个机会，只要一部手机就能在家兼职赚钱，0投资0风险0囤货，加入高佣联盟赚钱。 扫描下方二维码下载高佣联盟，填写志汇团队邀请码53732，送上团队现金红包和实物礼品，对于新手朋友，也有教程和团队指导，漏洞纸巾群和0元购 团队福利：扫一扫添加微信27210505，进微信红包福利群，每天出单奖励现金红包，添加备注“高佣联盟”，不备注不通过 文章作者：志汇分享--高佣联盟推广团队扶持，流量倾斜，社群运营 本文地址：https://www.zhfxa.com/785.html 版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络 </description>
    </item>
    <item>
      <title>双十一注定是不平凡的一天</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/5241b6980bca625f641d452788ceaeca/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2019 19:41:11 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/5241b6980bca625f641d452788ceaeca/</guid>
      <description>天猫双十一交易额又要破记录了，2019天猫双十一成交额已经突破了去年全天的2135亿元，这一成绩仅花费了16小时31分钟12秒就轻松达成，都是白捡的吗？&#xA;放张昨天猫晚的霉霉&#xA;阿里巴巴不仅把单身光棍节搞成全民剁手节，还把腾讯周年活动的风头抢得一干二净。&#xA;11.11也是腾讯的周年纪念日，今天腾讯公布他们新的使命愿景为“用户为本，科技向善”，并将公司价值观更新为“正直、进取、协作、创造”。此时，腾讯正在从一家互联网公司蜕变为以互联网为基础的科技与文化公司。&#xA;在双十一晚的前夕也有一件腾讯参与的大活动：FPX英雄联盟战队3：0战胜欧洲G2战队获得S9英雄联盟全球总决赛冠军。不得不说，游戏是腾讯的护城河，阿里想进去很多年了，就是没这基因吧。&#xA;不知道接下去几年的双十一成交额会不会更加变态，理性消费在满400-50的津贴面前根本理性不了，我是硬凑了400来“薅羊毛”。</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
