<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>套路 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E5%A5%97%E8%B7%AF/</link>
    <description>Recent content in 套路 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Jun 2020 15:56:37 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E5%A5%97%E8%B7%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>3块钱一年影视VIP会员是什么套路？批发代理赚钱</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/dbedbc8b25ef9a916f2296b5ed1836b7/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jun 2020 15:56:37 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/dbedbc8b25ef9a916f2296b5ed1836b7/</guid>
      <description>加志汇分享微信，交流网络赚钱项目，或者一些在推广的项目里的套路。&#xA;志汇分享接触网络赚钱几年，踩过的坑也是不少，参与过很多的大V培训，内部社群，从一个任人宰割的小韭菜成长为自动被宰的老韭菜，一般的项目打动不了，除非你的文案牛逼，项目够新，能够引起我的好奇心。&#xA;说回3块钱一年的影视VIP会员，现在各大视频平台都有自己的超级年费会员，如果按照一个平台99元一年，这是用高佣联盟优惠券去买的来算，一年买会员也需要400多，爱奇艺、腾讯视频、优酷、芒果TV4个主流平台。那么3块钱影视VIP是怎么实现的呢。&#xA;如果一直关注志汇分享的朋友，应该知道志汇分享会发布一些网站APP的源码，有些就是这类影视APP，他们卖的会员就是自己的影视APP，不是正版的，通过解析破解的。&#xA;影视网站或者APP的鼎盛时期已经过去了，志汇分享在16年接触到。不过，近几年的版权保护让大的影视网站关站跑路不少，被抓的也有。除非全程境外运营。&#xA;现在影视APP的入门不高，市场上也有一整套完整的付费搭建技术，所以还是有很多“淘金者”前赴后继进场。影视网站CMS或者自动更新影视系统也有很多套，赚钱的总是这些有技术，或者有渠道。&#xA;影视APP赢利点有：&#xA;1、广告收益&#xA;现在影视网站的CPC点击广告一般是0.3一个，CPV是万30，如果网站用户量大也可以接一些包站的广告，费用就更高。如果采用解析播放视频，还可以在播放时加入广告。这类有广告的网站都是免费看&#xA;2、会员收益&#xA;收一些兼职代理，去卖会员。一年9块10块都时非常简单的，我朋友圈有个卖28.88一天也能开几单。&#xA;3、鱼塘收益&#xA;自己运营的影视APP网站，就是自家的鱼塘，一些项目推广，淘宝客链接，直接放上面变现，漫画小说分销都是非常常见的。</description>
    </item>
    <item>
      <title>星事物是不是资金盘？会不会跑路</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/3f8511aa55c75574daf076ba8733f6ef/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Apr 2020 15:07:03 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/3f8511aa55c75574daf076ba8733f6ef/</guid>
      <description> 前两天，志汇分享推广了星事物，这个每天用星币分红的APP，官方宣称1星币每天有0.19的分红，新用户注册送2个星币，邀请好友也有星币，但不是特别多，志汇分享现在总共邀请有25个，星币总数就5个，这么算，每天的分红有1块钱。&#xD;其实，星事物，还有一个获取星币的渠道，就是买课，昨天刚上线渣男火热的《时间管理》，价值70元，送20星币。&#xD;我们来算一笔，等于充值70元获得20星币。1星币每日分红0.19元，20星币就是3.8元，70元的成本需要19天才能赚回来。&#xD;算完这笔账，是不是很熟悉，像及火牛视频、昌呈广告。抱着先充钱，等熬过19天就是稳赚的想法，你看到钱一天一天多起来，不自觉地会想着再充点，再充点。然后平台跑路就完了。&#xD;星事物0撸还是可以玩的，多邀请点人，增加星币也是一样的。至于跑不跑路，那是看开发者觉得什么时候可以收网了。&#xD;志汇分享推荐的项目都会说清楚利弊，虽然星事物不用实名认证，不刷脸，但是还有点套路在其中，再来一波推荐&#xD;星事物下载地址：http://app.dingyinet.com.cn/?i=505b494cb4997b6b9db9e7c78dd83ce9&#xD;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/523.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>BC利用淘宝广告引流，用亲身经历把玩法揭开</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/959798cb60d3c50d62f5fd9a7af98b10/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Dec 2019 17:42:58 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/959798cb60d3c50d62f5fd9a7af98b10/</guid>
      <description>中午打开手机淘宝搜索某关键词，出现了标题为《挂机2019新店2019新式躺赚淘宝客手机自动网上赚钱》的一则商品，虽然看到左下角是广告，好奇心促使我点进去一看究竟，商品详情没有任何商品介绍，只有简单的一张联系客服的图片，当下就联系客服，&#xA;一条自动回复：&#xA;亲 这是最新的网投等项目, 这边只是接待， 具体您添加一下专业的客服 Q : 79XXX6X44 , 为您服务 !&#xA;请先 十联线 专业的 人 ，免费了解详情！&#xA;查案查到底，随手复制QQ添加，这倒好，不是秒同意，过了个把小时才同意。然后就是一通详聊，一个BC项目，我还是把她的话术复制过来，&#xA;通过一些采漂平台利用数学模型精准分析结果来获取稳定收益的，老师一对一带你操作 ，每天半小时左右保证你盈利本金的20%以上.同样老师也需要盈利.不能白带你盈利 .所以 会收取你盈利的30%佣金.也不会白收你佣金.如果你跟着老师操作造成了亏损.是会赔付你 的本金的，&#xA;到这里，就明白了这个项目最后做什么的。&#xA;闯荡网赚圈多年，被割韭菜多年，如果不是遇到这类的骗局吃过亏，肯定是上车。不仅百利无一害，还有首充奖励：&#xA;首存平台的活动福利 100送18 500送68 1000送188 5000送518 10000送888 这些都是白送的呢 不拿白不拿的&#xA;通过案例看引流，淘宝引流，我们要注意几个点&#xA;1、关键词规避，不管是客服客服在淘宝的自动回复话术，还是QQ聊天室，都很注意规避违禁词，多用空格，同音字代替。&#xA;2、淘宝广告，这是我搜索相关商品时，通过广告展示出现。我们用于实操是不是可以善用淘宝卖家的官方营销工具，直通车之流。虽然我不知道它是怎么出现在我的搜索展示下。&#xA;3、店铺相关，BC类都能在淘宝光明正大做引流，正规行业还不能吗？观察发现，这是一个只有五颗爱心的新店，那么淘宝店铺如果出现违规甚至被封，是不是又可以去买个店铺操作，毕竟首充诱人啊。&#xA;最后总结，BC在线dubo特别害人，我身边一个朋友就是买时时采，网贷欠了50万。所以网赚道路没有天下掉馅饼的，他这么牛每天实操赚个万八千的为什么还去淘宝引流呢？以前我也是想一夜暴富，这个项目看看，那个项目瞅瞅，都投点小钱，没有起色就放弃不干，到头来干啥啥不行，就混了一大堆的网赚社群。</description>
    </item>
    <item>
      <title>买微信公众号粉丝时贪小便宜，被骗了20元</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/5d081778b736c549a599250e5c5c800b/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2019 10:43:50 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/5d081778b736c549a599250e5c5c800b/</guid>
      <description>以前加过一个微信公众号接单QQ群，大多数是微信公众号粉丝转化或者是商业单，里面都是机器人广告。&#xA;刚好无聊点进去，一个及其诱惑的买粉文案就映入眼帘：&#xA;1000个真实粉4元&#xA;阅读12元1000阅读&#xA;扫码关注30元350个&#xA;抖音30元1000个粉&#xA;快手30元1000个粉&#xA;微信加好友40元1000好友 微博粉丝30元10000粉&#xA;加粉软件80一个&#xA;客服qq2145617134&#xA;当时还是很警觉，百度了下QQ号，没有被人曝光的记录，现在我付费买东西先百度一下对方的历史，没有发现记录，就放松警惕了。再加上想买点僵尸粉开通流量主，正常价格是1000粉100元左右。&#xA;这里直接搞到4块，如果有这个渠道还不是起飞，马上加好友咨询。首先表示1000粉4元是微博的价格，微信公众号的价格是1000粉20元，那也是很便宜，这么赚。&#xA;开始让我发后台的截图，说交钱开始排期安排涨粉，发了一个QQ转账的二维码。是上面2145617134这个qq。被低价诱惑冲昏头脑一下子转了过去。对方收到后就表示先吃饭晚点就有效果，1点半才吃饭你骗钱也是够辛苦的。&#xA;后面的故事也就这样，没有消息了，也不回我了。&#xA;总结下，最主要还是贪小便宜，有正规1000粉丝100元不去买，非要有赌博心理去试试水。&#xA;再就是把这QQ2145617134放这里曝光，早点被搜索引擎收入。</description>
    </item>
    <item>
      <title>全球购骑士免费黑卡，是假套路还是真实惠</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/e59d40808dc9b3fc380000194d9346e6/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2019 14:23:37 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/e59d40808dc9b3fc380000194d9346e6/</guid>
      <description>全球购骑士卡原价299元，现在多个平台免费办理，有的卡商收快递费送到你手上。那这个原价299元，车主加油9折起，京东/严选/考拉购物5折起，热门视频会员充值6折起，星巴克/肯德基/麦当劳优惠6折起的“实惠VIP卡”能免费送呢？&#xA;全球购骑士卡是广州探途网络技术有限公司发布的首张汇聚海外购物折扣、会员专属特权的综合权益卡，目前已覆盖全球24个国家大牌优惠。会员可享受免税店、奥特莱斯、大型商超购物4折起，更能获得出行、购物、娱乐等近百项专属特权，是一张真正意义上的权益集合卡。&#xA;15年上线，近几个月在抖音推广爆红后，有消息称持卡用户已经达到两千六百多万。&#xA;以前299元办理一张，现在免费送，这么高的优惠平台自己补贴吗？&#xA;其实不然，现在的全球购骑士卡等同于一个导购优惠平台，接入一些有优惠的产品，车主加油9折主要是合作一些小的加油站，而麦当劳6折起，用户使用下来说只便宜了2毛钱。而且部分商品比主流的电商平台还价格还高。&#xA;那么反过来想，如果真有这么大的优惠力度，这款产品是不是早就红了，而不是现在免费送。</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信好友辅助解封兼职可以做吗？有没有风险？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/e039e02adbfb38c1ce14a10c0e930c4c/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2019 18:15:50 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/e039e02adbfb38c1ce14a10c0e930c4c/</guid>
      <description>今天又莫名其妙被拉到一个各种兼职发布的群里。画风是下面这样得，&#xA;25块一单的微信解封业务，居然还有小白做了。哎，市场上现在解封一单都是80起，到他这里都已经不知道经过几级的代理了，一手货源还是很重要的。&#xA;那么我为什么不做呢？&#xA;首先微信解封的对象需要预添加，因为他自己也不知道哪天被封，被封了才回来找你解封。好端端的怎么会封号呢？除非涉黄，赌博，虚假，骗钱等行为被举报或者被官方检测到才被封号的，&#x9;也会有些违规的微商。在他没被封的这段时间里肯定是超多的广告信息发来发来，你就变成了一个他的变现对象。&#xA;而且每个微信号，一年只有三次辅助解封的机会，用一次少一次的。&#xA;最重要的是：微信中有规定，如果解封的账号属于涉及黄赌毒骗，那该账号若再次被封，参与解封的将会被限制登录，严重的封号处理。&#xA;微信号怎么用？怎么赚钱？微信小号挂机还是收益不错的，或者操作抖音，快手极速版自动刷短视频。</description>
    </item>
    <item>
      <title>拼多多人人都能领的100元到账了吗？套路揭秘</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/484aee11c656e7b275fdad185c6717fa/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2019 19:14:02 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/484aee11c656e7b275fdad185c6717fa/</guid>
      <description>拼多多在双十一前夕，投入了“百亿补贴”，加上这次的人人都能领的官方百元红包， 估计黄峥要亏得坐公交车上下班了。然而，这在各种群聊肆虐的红包链接后面的套路玩法还是很深的，究竟有多少人领了红包，那些助力完成后得到了什么呢？接下来我们一起来看，&#xA;首先，拼多多这个百元红包诱惑力确实很大，我朋友圈一些高冷的小伙伴都开始私聊红包链接求助力。总共一百元的助力红包，前几次助力迅速达到80元甚至90元，这会让你信心大涨，觉得离成功不远了。然而这才是拼多多套路的开始，和砍价一模一样，最后快接近目标的时候，每次助力都是几分钱，甚至是0.01。中途拼多多会提示你，所谓的好友助力次数已经用完！只能采用群发攻略助手。就是诱导你通过群发，给微信好友里不管熟不熟的人，都发送拼多多的推广链接。为了最后的成功也就忍了。&#xA;那么即使你千辛万苦成功助力完成时，后面还有套路等着你。&#xA;1、好友助力砍去的金额需要达到20、100或200元整，才能将红包提现！而大多数的用户只能砍去0.1元多小的概率才能砍到拼多多规定的这几个整数呢？&#xA;2、只有极少数用户能获得红包，大多数用户得到“优惠券”。不少砍掉的金额超过100整的用户，拼多多会向用户发放许多满减券，不少用户看着到手的优惠券往往会将优惠券用掉这又进一步增加了拼多多的营业额。&#xA;至此，我相信大部分转发红包链接的朋友是没有领取到红包的，因为他在助力的时候就会放弃了，实在太难了！&#xA;拼多多APP，我是给朋友砍价用的！哎！</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
