<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>规则 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E8%A7%84%E5%88%99/</link>
    <description>Recent content in 规则 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Fri, 15 May 2020 19:13:06 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E8%A7%84%E5%88%99/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>月入10万闲鱼老司机分享的技巧规则</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/6c930ab840e36f40f2087bf2353eda33/</link>
      <pubDate>Fri, 15 May 2020 19:13:06 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/6c930ab840e36f40f2087bf2353eda33/</guid>
      <description>闲鱼排名规则是什么？&#xA;排名基础规则是时间，原则上来说是后来者居上。&#xA;怎么更好的利用排名规则？&#xA;新发布的宝贝曝光是最好的。因此大家可以先发布一个宝贝，然后过几个小时或者第二天再发布一个，再发布的时候可以颠倒标题顺序，这样是绝对安全的，宝贝不会被批量降权。而且排名也会比较好。发布第三个宝贝的时候删掉其中之前发布的一个，最好删掉排名差的那个宝贝，以此类推发布，这是目前稳定排名比较不错的办法。&#xA;闲鱼怎么做排名和曝光好？&#xA;标题是最为重要的，标题写的好，关键词多，被搜索到的范围就会扩大很多。教大家一个妙计，在淘宝或者天猫找到同款，复制下来标题为我所用就可以，因为这些卖家的标题是精挑细选的，可以拿来借鉴。也可以使用一键转卖功能，更方便。同时，加优质视频可以增加权重哦。&#xA;宝贝曝光能力数值是怎么计算的？&#xA;（1）标题完整度。&#xA;（2）宝贝描述是否充分。&#xA;（3）宝贝图片数量，以及图片是否清晰。&#xA;（4）宝贝价格有没有过高或者过低。&#xA;（5）宝贝数量&#xA;怎么避免宝贝被屏蔽？&#xA;首先，个别虚拟物品是不允许发布的。书籍类商品不要发布在图书音像类目，不然也会屏蔽掉。烟酒类也不可以发布，以及一些超低价奢侈品包包，发布后会被屏蔽。发布之前可以详细看一下《闲鱼公约》。&#xA;假货是怎么排查的？&#xA;（1）定价低，比如卖1000的东西，你挂100，就会被认定是假货。&#xA;（2）买家举报&#xA;（3）大数据检测&#xA;被知产投诉了怎么办？&#xA;大部分是因为定价低才被厂商投诉。知产投诉，三天内多次投诉视为一次，被投诉三次，就会永久封店。如有被知产投诉的可以联系店主协助申诉，80%的可以申诉回来。</description>
    </item>
    <item>
      <title>闲鱼新功能，连续擦亮5天，优先前排推荐</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/52015002d6e0b0b5019f86d4a1c9309c/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Mar 2020 20:42:15 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/52015002d6e0b0b5019f86d4a1c9309c/</guid>
      <description>可能是手机自动更新，闲鱼升级了一些新功能，但是我在手机应用商店没有找到更新记录，难道是硬更新？&#xA;现在手机上闲鱼版本是Android版6.6.50，再去换一个账号看看，同样是Android版6.6.50，却没有“连续擦亮优先前排推荐”这个功能，所以说是账号的问题？&#xA;不纠结为什么会出现这个“连续擦亮优先前排推荐”的问题，来看看这到底又什么用途：&#xA;连续5天擦亮宝贝，我们将把你的宝贝连续在前排推荐，宝贝将获得比普通擦亮更多的曝光！&#xA;中途可以中断吗？&#xA;需要连续擦亮5天才能得到前排推荐位哦〜&#xA;可以更换宝贝吗？&#xA;可以更换宝贝。更换后，前排推荐位将发放给最终更换的宝贝〜&#xA;以上是官方说明。可以看出，连续5天的擦亮就是给宝贝再加上一个BUFF，比普通的擦亮更顶，流量量肯定也会随之上升。&#xA;从闲鱼上线曝光量之后，可以看出闲鱼越来越像“淘宝”，不知道以后会不会出直通车，花钱买曝光。还是走另外一条平民的路线。现在闲鱼的政策对小卖家还是挺友好的。&#xA;如果你又任何闲鱼卖货的问题，可以在下方留言。</description>
    </item>
    <item>
      <title>闲鱼账号违规应该如何操作才能解封？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/6337a11b588c7036ec9b0f56c7e057f1/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2020 19:08:53 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/6337a11b588c7036ec9b0f56c7e057f1/</guid>
      <description> 闲鱼账号违规应该如何操作才能解封？&#xD;闲鱼不管是引流还是卖货都是一个非常好的超级流量池，背靠阿里，家大业大，闲鱼的封号机制和淘宝也是异曲同工。&#xD;在闲鱼实操过程中，我们一定要注意保护好自己的闲鱼账号，实名认证的账号真的被封号，90%都无法解决，花钱也难办，有些闲鱼交流群会有骗子称自己有内部渠道可以解封，别轻易上当。&#xA;今天我们聊聊闲鱼的违规封禁有哪些：&#xD;1、违规商品&#xD;闲鱼不卖烟，不涉及假货、药品等。&#xD;2、违规词&#xD;目前任何平台都有自己的一套违规词，特别是营销风很严重的那种。大家在操作时请注意，可以使用通假字的就用通假字，不行的可以用符号，图标等代替，再不行用拼音。&#xD;针对上述，小编以前有篇文章有专门汇总一些商品和词汇，可以看看《闲鱼平台有哪些违禁词和违禁商品？》&#xD;3、图片&#xD;有些朋友是玩无货源店群，拿的都是别人的图片，经过多次商家，系统检测MD5值会提示。可以用截图再裁剪，或者自己原创一张图片。&#xD;4、异地登录&#xD;自己的账号无所谓，只要进行验证，手机短信也好人脸识别也好。&#xD;但，账号是别人那里奶来的，遇到这种情况就特别麻烦，找买家也不会给你解，你花大价钱买的账号也就这样没了。&#xD;最后，闲鱼封号还是比较温柔的，我自己在实操时，在封与被封之间来回试探，系统受不了，会有7天到14的封禁期，因为违规不是特别严重，所以短期的封禁只要等时间到了自动解封就行。而如果是直接封号，就像上面说的，人民币也解决不了，请善待你的账号。&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>2020闲鱼养号技巧分享，减少封号增加权重</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/c5d8edfe70d1af3ea5f5ac9cab5d3a03/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Feb 2020 19:35:08 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/c5d8edfe70d1af3ea5f5ac9cab5d3a03/</guid>
      <description>2020闲鱼养号技巧分享，减少封号增加权重&#xA;养号，在哪个平台实战都需要用到的一种账号技巧，不管是引流实操，还是流量变现。&#xA;有的人就说根本就没有养号这回事，其实我也是比较赞同。&#xA;总结来说，养号就是按照正常用户习惯去使用软件。在闲鱼账号操作中，有哪些重点值得注意呢？&#xA;1、个人资料完善&#xA;用淘宝账号或者支付宝账号登录，并认证。填写其他的各种资料，把任何能绑定的认证和授权都完成了。&#xA;2、软件操作&#xA;新号尽量一周内不要发布商品，每天搜索一些关键词，随便点几个产品看下，签到领取闲鱼币，加入感兴趣的鱼塘，刷刷帖子。如果可以购买那就更好了。&#xA;所以软件操作就是完成普通用户使用软件时的操作。&#xA;如果你每天都是擦亮商品后，关掉闲鱼，不经常打开闲鱼，会被闲鱼降权，判断为机器人辅助操作，影响商品排名。</description>
    </item>
    <item>
      <title>闲鱼更新后有哪些排名规则需要注意，流量怎么提升</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/7f4ef5b3635085f74b771695e5e26f29/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2020 10:30:37 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/7f4ef5b3635085f74b771695e5e26f29/</guid>
      <description>闲鱼升级页面让人又爱又恨，更新之后多了一个曝光页面，可以看到日常曝光，ios用户的部分目前虽然在新的版本，但这个功能不能展现出来，要更新的话还得慢慢等待，而android手机的功已经更新。&#xA;这个升级不错的地方就是擦亮不需要扣除闲鱼币。&#xA;闲鱼新版本更新后，如何解决闲鱼平台的流量问题，我想大多数人都有这样的情况:已经发布了50个产品，八成的产品流量曝光率是个位数，所以今天我会教你一些很好的方法来改变产品流量。&#xA;其实不管做的是闲鱼还是别的平台，细节都要做，我们每天都要做总结，常规流量提升流量法：&#xA;1.及时打磨产品，保持账号上线，增加账号活动&#xA;2.曝光力应保持在100点。如果不足，可根据系统提示对产品进行优化，使暴露力达到满分.(目前该项目新版本取消，没有直观的曝光力，旧版本依然适用)&#xA;3.新版本会有一开始提到的曝光量，但是系统会直接在顶部提示我做什么可以提高曝光力。我将尽我的努力去做，如果我可以，以确保我可以获取所有的曝光。&#xA;4.优化产品标题，在必要时候打造一个关键词标题，以吸引点击和提高点击率&#xA;5.产品一定添加标签，展示度会高，并使用流量词&#xA;运营细节如何改变流量&#xA;1.充分利用系统功能:免费送。在产品参与免费交付后，将再次生成新的连接，获取新流量提高账号权重&#xA;2.产品内容要做好，产品一定穿插视频。播放视频可以增加顾客的停留时间，增加权重;产品图片和文字上面不能直接携带别的平台，可穿插买家展示、文字编辑。3.加强一个客服回复能力我们应该随时上网，及时回复询问，及时上架并将宝贝的一些售后问题及时处理掉。</description>
    </item>
    <item>
      <title>2020年闲鱼商品排名权重规则，如何优化搜索排名</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/0b90ec62197f49981fc62dd71fdf5b97/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2020 17:06:55 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/0b90ec62197f49981fc62dd71fdf5b97/</guid>
      <description>闲鱼做的好不好，销售量高不高，有一个很关键性的因素在于闲鱼搜索排名，闲鱼搜索靠前的必定流量要高，成功交易率也要好，所以闲鱼卖家就必要熟知闲鱼排名规则了，这边我给大家整理了2020年闲鱼搜索排名技巧，有需要的朋友可以看一看，也可收藏下。&#xA;1.排名顺序规则是什么？&#xA;闲鱼的排名顺序规则和时间的有关系，淘宝网之前是有公告的，排名基础规则是时间，原则上来说是后来者居上。但必须注意，如果大量发布一模一样的宝贝，会被集体降权，所有一样的宝贝都会被系统检测到，然后会被认定为恶意广告。&#xA;2.要怎么更好的利用排名规则顺序？&#xA;首先我们了解到了排名规则，和时间有很大的关系，新发布的宝贝曝光是最好的，但如果批量发布会被集体降权，那应该怎么办呢。先发布一个宝贝，然后过几个小时或者第二天再发布一个，再发布的时候可以颠倒标题顺序，这样是绝对安全的，宝贝不会被批量降权。而且排名也会比较好。发布第三个宝贝的时候删掉其中之前发布的一个，最好删掉排名差的那个宝贝，以此类推发布，这是目前稳定排名比较不错的办法。&#xA;3.怎么做好排名和曝光？&#xA;标题是最为重要的，标题写的好，关键词多，被搜索到的范围就会扩大很多。最好的办法就是优化自己的标题，教大家一个妙计，在淘宝或者天猫找到同款，复制下来标题为我所用就可以，因为这些卖家的标题是精挑细选的，可以拿来借鉴。&#xA;4.出售的宝贝多，不适合第二条怎么办？&#xA;如果您出售的宝贝较多，可以用第3的方法，对排名曝光也有很大的帮助。如果宝贝超过半个月最好删除掉重新发，因为时间太久曝光能力就会变得比较低。&#xA;5. 宝贝曝光能力数值是怎么计算的？&#xA;（1）标题完整度。&#xA;（2）宝贝描述是否充分。&#xA;（3）宝贝图片数量，以及图片是否清晰。&#xA;（4）宝贝价格有没有过高或者过低。&#xA;（5）宝贝数量&#xA;6.什么样的情况下会被限制流量，搜索不到自己宝贝&#xA;1.出售假货，盗版，有质量问题的商品，被买家举报。&#xA;2.经常有交易纠纷。&#xA;3.经常留电话 微信qq，引导脱离平台交易。&#xA;3.发布非自己专利商标注册的虚拟商品。&#xA;4.研究类违禁品。</description>
    </item>
    <item>
      <title>闲鱼平台有哪些违禁词和违禁商品？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/95e2ab7b59d23ffc27611ec68ea57f19/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2020 15:49:50 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/95e2ab7b59d23ffc27611ec68ea57f19/</guid>
      <description>在每个平台操作时，都要遵循平台的相关制度规则，今天说说，闲鱼平台有哪些违禁词和违禁商品？&#xA;闲鱼的违禁词有三种，第一种压根发不了直接感叹号。第二种是发了会给你警告，或者发布商品的时候建议你认真审核，这种你能发但不建议多发。第三种也是最可怕的一种，隐性违禁词，你能发而且还能发很多次，但是发多了会变成第一种情况。对于违禁词我建议隐性的都别碰，会降低权重的.。&#xA;对于违禁商品别抱侥幸心理，第一就算你卖了，事后也有可能清算的。第二你发布成功了别人一举报商品绝对删除，权重绝对降，同行和你得罪还有遇见不平的人大有人在。第三买了你东西的人真出问题或者假出问题你都得出问题。假货也是一样，虽然闲鱼假货多，但是你也不要去尝试，认识真货的人大有人在。&#xA;1.交流中的违禁词&#xA;微信（V,VX,WX），QQ，链接，二维码，手机号，帖子，头像，互想要，互赞，互粉，兼职，赚钱, 头像。&#xA;阿里外的购物平台，唯品会，拼多多，网易考拉，国美，京东，58同城，转转，苏宁易购。&#xA;2.商品介绍违禁词&#xA;质量方面：假，仿，精仿、高仿、发票、小票、原单&#xA;夸大质量：最好，第一，最佳，历史最低，一定，最强，绝无仅有等绝对性描述词（过分的夸就是假）&#xA;3.虚拟产品&#xA;比如音视频，种子资源，论文、课程，远程、百度云、网络游戏账号等虚拟产品词汇等。&#xA;4.非法违规商品&#xA;非法的如仿真枪，危险武器，毒品，催情用品，药品，非法服务等等。&#xA;需资质准入的比如烟，酒，医疗器械，婴幼儿食品，奶粉，保健食品。带有淫秽性质的商品词，反国家的一些违禁词，这一类敏感词的违规后果很严重。比如裸，性，奶，乳，烟，糖，药，茶，辅食，蛋白，迷信，佛，招财，辟邪，低俗，政治，党，原味。商品比如隐形眼镜，胎心仪，血糖仪，体温计，助听器，避孕套，口香糖，美瞳，减肥药。还有一些品牌词也不能有。&#xA;有些时候真的是识别有问题，一棒子打死，如果你确保自己的不违规可以发布，那你可以替换词，或者少字或者拼音。如果你想发消息，可以试试图片。&#xA;建议珍惜自己的闲鱼账号，不要在违法的边缘试探。</description>
    </item>
    <item>
      <title>闲鱼号被封怎么办？最新防封技巧和解封规则</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/c50fcec73504e9e99df5a994ead49082/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2020 19:17:25 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/c50fcec73504e9e99df5a994ead49082/</guid>
      <description>闲鱼现在是什么都有，不管是管制内，还是违禁的。怎么规避违禁词，真是八仙过海各显神通。&#xA;今天不讲规避，讲被封号之后应该怎么做。&#xA;一、闲鱼封号机制&#xA;非法、违规信息及行为严肃处置&#xA;不得发布国家法律法规不允许的信息，包括但不限于以下:仿真枪、军警用品、危险武器、易燃易爆、有毒化学品、毒品、色情低俗、催情用品、药品、医疗器械、非法服务、票证等信息&#xA;不得发布假冒的信息，不得发布侵犯他人合法权益的信息，包括但不限于:侵犯他人商标权、著作权、专利权及发布未经他人授权的图片、文字等信息;&#xA;不得发布食品、酒、医疗器械等需资质准入的信息，包括但不限于:婴幼儿类食品、奶粉、保健食品、酒、预包装食品、二类医疗器械等需资质准入的相关信息;&#xA;不得发布拉人炒信、兼职广告等垃圾广告信息;&#xA;不得发布或提供闲鱼站外联系方式，包括但不限于外部网站的链接、文字、图片、二维码等;&#xA;不得发布或提供以侮辱、诽谤等方式对他人进行人身攻击的信息;&#xA;不得发布涉及媒体舆情的相关内容，包括但不限于经新闻媒体曝光、国家质监部门等行政管理部门通报，或其他要求协查的商品及信息;&#xA;不得发布网络游戏点卡/装备/游戏币/账号、移动/联通/电信充值类商品、充值平台软件/加款卡等颈售性质的虚拟类商品信息(我们不支持健身卡等非卡密类的实物卡券商品的检索，但允许用户通过鱼塘、同城见面、第三方服务保障等方式进行交易);&#xA;不得利用技术或其他手段，自动或按一定频率地发布留言、私信、问答、注册账号、关注、点赞、抓取数据等行为；&#xA;不支持闲置品描述与实际不符的行为;&#xA;不支持购买发生后，无理由的退货退款行为；&#xA;不支持发货或退货时，故意调换闲置品或偷换零件的行为;&#xA;不支持购买发生后，以牟利或借机进行敲诈勒索为目的恶意行为。&#xA;二、闲鱼防封技巧&#xA;1、商品的私信很多 不要回复太快，不要回复相同内容词语。&#xA;2、商品的点赞过快 不要连续操作&#xA;3、发布商品不要发布太快。禁止一分钟发布五六条商品，这种降权，严重封号。&#xA;4、发布禁售商品，烟，酒，这些等等。&#xA;5、私信不要骂人，注意言辞，别人投诉就封号的&#xA;6、跟客户聊天，不要直接发微信号。不要说;加微信号，不然系统直接屏蔽账户，严重封号，如何规避系统检测：可以发把微信号写纸上，发图片给对方。微信号简单好记就可以。&#xA;7、发布假货，闲鱼检测到直接封号，男神大号现在就已经被永久封了。&#xA;三、闲鱼解封规则&#xA;1、时间封禁&#xA;账号违规后会被封一段时间。一般7-14天不等。这类就等时间过了就行。但是解封后的闲鱼号会被降权，短时间发布的商品流量会少一点，但是坚持正确炒作，不要被封号，慢慢提高权重。&#xA;2、永久封禁&#xA;个人目前是没有遇到过永久封禁的，但在日常交流群装逼时还是听过一些被永久封号的，不作死不会死。这种号一般就不要了，直接换号操作，如果有正品证明可以找客服申诉。&#xA;听过一个说法，现在阿里巴巴要用闲鱼对抗拼多多，理由是两者用户群体一样，都是贪便宜的人。接下去闲鱼的流量扶持也是很不错的。如果真是这样，拼多多真是见了你个鬼，“把我和二手平台比”</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
