<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>朋友圈 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E6%9C%8B%E5%8F%8B%E5%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 朋友圈 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Dec 2019 15:48:03 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E6%9C%8B%E5%8F%8B%E5%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>赖静茹-12招网上卖货赚钱课，让你卖什么火什么，轻松日爆千单、月赚10万！-视频</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/a7faf7ee1fbf44a877da720b2d5de465/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 15:48:03 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/a7faf7ee1fbf44a877da720b2d5de465/</guid>
      <description>课程目录&#xA;先导课：“微信咨询式成交”新玩法，从光问不买到一聊就下单&#xA;第１课：初次聊天：抓住加好友后关键３秒，火速提高客户对你的兴趣&#xA;第２课：购前诊断：练就看穿客户的火眼金睛，打击痛点让他不断点头&#xA;第３课：卖点描述：说一句准一句，让卖点像子弹一样击中客户的需求&#xA;第 4 课 ：完成下单：这样说勾起客户的渴望，让他立马掏钱追着你下单&#xA;第 5 课 ： 对话要素：按照这4个要素设计对话，让你从容应对客户刁难&#xA;第 6 课 ： 应对砍价：不想减价又怕走单？让客户跟着你的思路走向成交&#xA;第 7 课 ： 排除对手：客户对比别家产品时说这5句话，从此买单只认你。&#xA;第 8 课 ： 保证效果：这样描绘你的产品效果，让客户信心倍增，放心下单&#xA;第 9 课 ： 破解犹豫：看穿5种犹豫的小心思，专治客户找借口拖拉下单&#xA;第 10 课 ： 成交工具：3个进阶工具让你远超同行，源源不断开发新客户&#xA;第11课 ： 洞察用户：提前抓关键时机，像猫头鹰一样找到更多成交机会。&#xA;第 12 课 ： 客户追销：一个老客户到一群新客户，这样追销订单主动上门&#xA;【赠送】12个直接可用的卖货话术模板&#xA;原价299&#xA;￥9.9赖静茹-12招网上卖货赚钱课，让你卖什么火什么，轻松日爆千单、月赚10万！-视频</description>
    </item>
    <item>
      <title>引流表情包刚完成，微信关闭朋友圈表情包评论</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/f0be89963c50b0dee1fbd8aad83b146c/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Dec 2019 08:38:13 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/f0be89963c50b0dee1fbd8aad83b146c/</guid>
      <description>引流表情包刚完成，微信关闭朋友圈表情包评论&#xA;23日，微信iOS版7.0.9正式版更新发布，朋友圈支持图片评论。一天后，微信新增的微信朋友圈评论区表情包功能已经无法使用，之前发过的表情包还能看到，但新表情包已经无法发出，仅可发送系统自带表情。&#xA;微信方面官方回应称：此前，我们对朋友圈评论发送表情包功能进行灰度测试，部分用户更新7.0.9版本后可使用。目前，该功能已暂停。对何时恢复，微信方面未做回应。&#xA;前面一篇文章就提到，微信朋友圈评论可以发图，那么微信引流又开辟了新战场。趁热打铁，赶制几款表情包加上一点引流的文案，准备在新版微信大干一场，没想到一场空。&#xA;微信这次更新图片评论也是在试错，毕竟国民级的超级APP每次动作都影响很大。&#xA;个人觉得是以下两个原因：&#xA;1、引流，图片评论比文字难监管，大量的引流图片，垃圾广告信息让用户不堪其扰。微博的图片评论就是微信很好的参照。&#xA;2、黄图，更甚者已经在朋友圈斗黄图了，这也是微信马上下线图片的原因之一。&#xA;何时再上线，应该看微信内部评估。&#xA;微信版本来到7.0，每次更新都很克制，且影响深远。</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信版本更新大变化，朋友圈可以斗图，能不能用来引流</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/f1eec28e98acf4678d6739ff80d92c04/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 14:56:04 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/f1eec28e98acf4678d6739ff80d92c04/</guid>
      <description>在最新的ios端7.0.9版本中，用户可以在评论时通过表情库发表图片评论，动图和静态图均可，图库同步聊天表情包库。&#xA;点击评论图片可查看表情包大图以及动态图。此外，用户也可以用图片回复评论。&#xA;微信这个超级APP的版本更新，影响这数以千计的人，不管是专业微信营销，还是新媒体从业者，都对此非常关心。&#xA;这次微信更新的几大功能分别是上述提到的评论发图，还有：&#xA;1、“朋友权限”设置更多样&#xA;在最新的ios版本中，朋友权限新增“仅聊天”以及“聊天、朋友圈、微信运动等”两个权限选项。&#xA;勾选“仅聊天”选项，即意味着好友双方都无法看到对方的朋友圈，对比此前一一设置更为方便。&#xA;2、“切换账号”数量扩容&#xA;在最新的版本中，微信可“切换账号”由原来的2个新增至5个，多个账号管理变得更加方便。&#xA;3、聊天新增“引用”功能&#xA;在微信ios端7.0.9版本中，常按群聊中的微信文本或图片，即可引用他人的消息。（之前只有电脑版才有）&#xA;4、“扫一扫”新增“识物”功能&#xA;最新ios端的“扫一扫”界面移除了扫描方框，之前的底部二维码、封面、街景和翻译功能模块变成了现在的扫码、识物和翻译，界面显得更加简洁。其中“识物”功能只要对准物体正面扫描，即可识别出该物体的具体信息。&#xA;本次更新5大变化，对引流还是很有帮助的，特别是图片评论用处就很大了。微信更新的一小步，引流的一大步。但是发营销图片不要太频繁，可能会导致封号。&#xA;图片评论肯定增加了微信朋友圈引流的多样性，不知道各位有什么想法，欢迎留言交流。</description>
    </item>
    <item>
      <title>截图侠：微信朋友圈圈装X神器！微商网赚炫富必备</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/1b06a71b4f541e3402dd299b67e9e22a/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Dec 2019 08:31:05 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/1b06a71b4f541e3402dd299b67e9e22a/</guid>
      <description>截图侠APP下载地址：https://www.lanzous.com/i7xo51a 微信对话，转账，朋友圈装X生成器，微商炫富必备，评价口碑自己造假。这款软件现在是免费使用，不想很多市面上经典的对话生成器都是需要收费的。不仅免费使用而且功能齐全，支付宝、QQ等都可以使用。&#xA;使用也是非常的简单。&#xA;1、下载并安装后打开APP，进行简单的注册即可，&#xA;2、选择某一项功能进行修改就可以&#xA;这些截图的用处不需要我说了，自己悟。</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信朋友圈的生意，广告还是少打的好</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/66c91e31d815e1485d05fd6a50bddeb6/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2019 18:52:27 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/66c91e31d815e1485d05fd6a50bddeb6/</guid>
      <description>‘全民皆商&#39;的年代，我好像不卖点身感觉有点对不起自己。&#xA;朋友圈里做生意的人越来越多，当“朋友圈”逐渐装满各种商品广告时，有些人甚至开玩笑说打开微信朋友圈就像翻购物中心的促销单。&#xA;微信朋友圈最初是朋友间的晒照，生活吐槽。随着微信用户的扩大，微信营销也随之而来，‘在朋友圈打广告比在街上发传单效果都好’。&#xA;本是用于社交和分享信息的平台现在已经成为广告的天下，令人人无法接受。有些朋友在网上卖女性内衣，照片都是一些暴露的宣传照。这是我朋友圈一位老同事不知道代理了上面产品每天都会刷屏，导致我不得不屏蔽她的朋友圈。&#xA;广告可以打，不宜过量。可以微信朋友圈去告诉小伙伴你要做的生意，或者你公司主营什么业务。&#xA;避免满屏广告，少打扰微信好友，有计划性的发广告。广告一天最多发一次，可以挑中午或晚上发，这个时间段人比较多。&#xA;希望大家在朋友圈的宣传都能够做到适度有温度！&#xA;接下去再说说朋友圈营销的文案应该怎么发，既让人记住你，又不觉得打扰。&#xA;1、吸引眼球&#xA;可以是和顾客的对话内容，售后内容，越容易抓住别人眼球，勾起他人好奇心的内容越好。现在实用的产品介绍文案好像真的太多了。&#xA;2、追热点段子&#xA;与时事热点结合出个段子，什么火蹭什么。这两天小璐和PG的事，卖房的蹭离婚分房，育儿的蹭子女教育。正经销售文案没人看，段子笑死人。</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
