<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>微信群 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E5%BE%AE%E4%BF%A1%E7%BE%A4/</link>
    <description>Recent content in 微信群 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Mar 2021 18:08:44 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E5%BE%AE%E4%BF%A1%E7%BE%A4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>大量活跃微信群大全，精准高质量地方</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/5399d0a19485f676961f522a7740d930/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Mar 2021 18:08:44 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/5399d0a19485f676961f522a7740d930/</guid>
      <description> 微信群引流营销第一步，加群。加越多的群越好，每个微信账号，每天扫码进群数量控制在20个左右。扫码进新群次数过多，容易被风险提示，严重的会封号。&#xA;根据自己的推广产品，分析用户，比如卖辅食的可以加一些宝妈群，淘宝客引流也可以加宝妈群，或者泛粉就随便加，车友群，水果群，乡镇群。&#xA;正因为有前面的加群风险提示，所以我们要好好分析要进的群是不是可以带来想要的引流效果。如果不行，是不是以量取胜，每天20不说，15个群加满，第二天周而复始，如果你有几个微信号，那么一段时间后，你的微信群数量是不是就上来了。不管你是做什么业务，暴力推广，总有一些咨询。&#xA;找到活跃微信群这是关键，不然每次发布的文案都是石沉大海，没有任何回应。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/931.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>优质活跃微信群怎么找？免费加入每天更新大全</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/65e0e7b904e1a2153f9af3904c8b9634/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Mar 2021 18:50:49 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/65e0e7b904e1a2153f9af3904c8b9634/</guid>
      <description> 微信营销是互联网营销最基本的一种方法，在微信上可以添加意向用户，通过交流了解需求，最终达成成交的目的。&#xA;而微信群能让你一对一的沟通变得更加高效，通过自己设计的勾心文案，引起群内用户的好奇，达到鱼饵的目的，有用户咨询就会有不断的成交。&#xA;微信群不是那么好找，通过网络上随便找找的微信群，里面也都是天天发广告的，没有实质的真人目标用户。&#xA;志汇分享每天会更新微信群，都是真实的微信用户，不是那些天天发布广告的。即使是有人发广告，也说明群里活跃度高。要加就加优质的微信群，不活跃的达不到微信群营销的目的。&#xA;也可以通过技术手段去采集一些网上的优质微信群资源，广撒网，在海量的微信群中筛选合适的，进行针对性营销推广。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/929.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信群引流涨粉的那些套路技巧</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/4fb8575266cfda6db4c734f37082e092/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Mar 2021 15:51:21 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/4fb8575266cfda6db4c734f37082e092/</guid>
      <description> 互联网赚钱就是流量生意，流量对大部分人来讲，就是命根子。草根创业者引流最容易成功的渠道是微信，&#xA;引流就像钓鱼，微信就是鱼塘，能钓到用户这条鱼，需要美味的鱼饵，还有好用的鱼竿。&#xA;志汇分享来聊一聊微信群的引流技巧：吸引力法则&#xA;钓鱼重要的是鱼饵，饵料投得好，鱼儿少不了，也就是如何吸引到我们所需要的流量。&#xA;流量吸引力法则：同频，权威，互惠，喜好，社会认同（背书），稀缺&#xA;同频：这是引流的前提，我们能引流过来的肯定是和我们输出的内容在同一频道的。&#xA;权威：一个权威的认证可以让用户直接对你形成一个信任，例如我们可以在一些平台个人资料设置里，尽量展示自己专业的一面&#xA;互惠：站在用户的角度。生意的本质是利他，我们在引流之初，一定要想好，我可以带给别人什么&#xA;喜好：往大了说是人性，往小了说就是需求。男人好色，女人爱美，老人怕死，小孩怕本，所有人都贪...&#xA;社会认同：自己奋斗三五年，不如大V一句夸，可以找群主打广告。&#xA;稀缺：社会并不遵循多劳多得法则，你赚的钱，取决于你自己的价值。资源饱和的时代，我们的引流难度相对前几年确实难了很多，但这也对那些认真生产内容的创作者，是极好的。&#xA;以上的六个法则，你只要能遵循其中任何三条，都可以让流量信手拈来，如果全部掌握，就是让别人对你心生崇拜，转化为你的粉丝。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/914.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信群引流精准用户的3个小技巧，新手也适用</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/d06f884040180b0d58cb782c073b2e03/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Mar 2021 17:59:01 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/d06f884040180b0d58cb782c073b2e03/</guid>
      <description> 在网上创业做项目，或者是线下从事销售这一块的小伙伴，都会烦恼一个问题：如何拓展客户资源？既找不到足够的客户信息，又不知道去哪里找客户？志汇分享说说引流精准客户的一些技巧。&#xA;一、确定精准客户在引流推广之前，首先要想清楚，你的目标精准用户有哪些？在哪里?&#xA;很多时候，我们开始做销售，却从来没去认真定位我们的精准客户，有的人可能认为认可你卖的产品的，有需求的就是精准客户，但你的头脑里有他清晰的形象和描述吗?&#xA;如果你想找对人，那么你就得清晰的去定位你的客户群体！那么我们该如何定位精准客户呢？有以下3个标准:&#xA;①有需求，需求的定义就是客户想换、客户想了解你的产品，他对你所销售的产品的某一个功能有急切的需求。&#xA;②他具有一定的金钱支付能力，意思就是说他是否有这个预算，他现在是否有钱，能否接受你的价格。&#xA;③他有购买决定权，能准确承诺可以买单的那个人，如果他需要和别人商量一下，别人说不行，没钱，那你这单很可能就黄了。&#xA;二、引流方法结合实际，志汇分享谈谈3个引流精准用户的小技巧：&#xA;1. 确定目标用户&#xA;每一位销售人都应该先对自己的产品做一个用户群像分析:比如说目标客户的工作、年龄、兴趣爱好，如果你的产品是化妆品、减肥这一块，你的目标群体就是18-30岁左右的爱美、需要护肤的女生。&#xA;2. 找目标用户集聚平台&#xA;确定了目标用户之后，我们就可以到各大平台去找这些目标客户群：贴吧、豆瓣、微博都是我们可以去搜索的地方，通过搜索相关关键词你会发现很多关注这些话题的粉丝。&#xA;接下来我就以护肤为例，给大家演示一下实操操作：&#xA;直接在QQ找群中搜索护肤，就会出现很多和护肤相关的群，我们可以直接申请入群，然后私聊群主，可以把自己伪装成一个小白，问相关的护肤问题，拉近关系。&#xA;加入群之后，不要马上就开始打广告营销，先在里面聊天混个脸熟，然后站在用户的立场上分享一些祛痘干货，让别人觉得有价值，自然而然他们就会来加你了。&#xA;3. 提供价值解决目标客户的需求&#xA;提供价值可以是通过图文、音频、视频的形式输出价值内容，如果你不会也可以去同行发的内容去借鉴一下，只要你分享的对他人有价值，这样才能收获别人的信任，别人才会为你买单。&#xA;如何引流微信群精准客户的内容，志汇分享的实操经验，还是要结合大家手上的项目定制一套引流方案。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/910.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信群引流技巧，混群话术</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/30d544f8c6fdc09a7e0460ab96b9e254/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Mar 2021 17:33:45 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/30d544f8c6fdc09a7e0460ab96b9e254/</guid>
      <description> 微信群引流的关键在于混群技巧，志汇分享从这八点出发，谈谈混群引流技巧。&#xA;一、懂得贿赂群主你想一想，如果群主跟你没有利益冲突，你去讨好群主，这样你就能知道群主更多信息，知道他是什么身份，知道他为什么建这个群。&#xA;同时你能让他相信你，喜欢你，这样你们合作的成功率是不是会更高，所以你要让群主喜欢你；&#xA;①在群里多拥护群主，在群成员面前奉承群主&#xA;②加群主号之后，在群主的朋友圈，点赞评论，要认真评论，不要随意敷衍，要写有价值的评论。&#xA;③经常给群主发红包，跟他聊一聊，感恩&#xA;④在过节的时候可以适当给群主送礼物。&#xA;我相信你还有更多的办法！&#xA;二、搞定活跃分子谁在群里最活跃，那他的影响力就会最高，说话就越有分量，对吧？所以你尽量要群里的活跃分子打成一团，进群先观察，看谁比较活跃。&#xA;如果她是女人，就夸她美，夸她漂亮，没有哪个女人不喜欢别人夸她。&#xA;如果他是男的，你可以说他土豪，说他男神等一些奉承的话，可以根据他的喜好来，总之，根据他的聊天内容赞美他。&#xA;跟他互动之后，加他好友，去他朋友圈点赞评论，认真评论，有价值评论，或者送礼物。&#xA;三、懂得奉承他人多夸群成员，夸人不是假，是艺术，多夸别人，不要得罪人！比如：有人发了一张自己的照片，你说好漂亮，好帅，有人发了红包，你要说谢谢，一定要感恩，最好是你也发一个红包。&#xA;四、舍得发红包一定要舍得发红包，越舍得越拥有！发红包，一定不能发太多的个数，比如一个群有100人，一定不能发100个红包，你要发10个，20个，要按照一个群活跃度来发，要让一些人抢不到。&#xA;抢不到的话，他就会让你再发，那你就再发一次，发红包也不是说一定要发很大的红包，你的目的就是要让人关注你，你可以把一个大红包拆成几个小红包。&#xA;图片来源于网络&#xA;像上图的引流太暴力，但是也不乏有人加。&#xA;五、无私分享帮助这个非常重要，你要了解群成员的共性需求是什么？平时多关注他们在谈什么话题？持续不断无私分享价值，能帮助的一定要尽力帮助。一定要加他们为你的好友，一定要多帮助别人，别人才会感激你。&#xA;如果你经常帮助别人，经常在群里分享，后面你可以打广告，群主也会挣一只眼闭一只眼。不要一上来就发广告，这跟强奸没有什么区别。&#xA;六、经常群里冒泡你不说话，这群就对你没有价值，别人都不认识你，你可能跟他是好友吗？如果你都不在群里说话，别人都不认识你，你去加别人，别人会通过吗？&#xA;别人会觉得你这个人很奇怪，会认为你是不是有什么企图，有什么目的，甚至他可能直接去跟群主投诉你，然后你就被群主踢出去了。&#xA;所以要多互动，多跟别人说话，社交，要让别人记住你，让人喜欢你，相信你。 七、安插内线互棒在群里要拉入自己的水军，水军和水军之间，都要相互棒场，互动。&#xA;比如，你在进群之前，你就有几个水军已经在群里，然后这几个水军跟你打招呼，多奉承你，那你在别人眼里会不会就有身份感，别人就重视你，所以一定要多互动棒场。&#xA;特别是水军要在群里挑起一些共性需求的话题，比如说，我们这栋楼跟房地产商有一些纠纷，那我们水军是不是就可以挑起这些大家都很关心的话题。&#xA;然后有一些人就可以出来出谋献策，帮助大家，或者你有资源有关系的，你都可以尽量去帮助别人。&#xA;这样别人都会找到你，相信你，最后跟你成为朋友，这样对你后面的成交是有很多帮助的。&#xA;八、朋友圈多互动在别人朋友圈多互动，多点赞，多用心评论，以及私聊，给足对方面子，用心交朋友！&#xA;当我们在群里混得比较熟的时候，我们一方面手动主动去加别人，另一方面用软件工具，用最短的时间，最快的速度把群里的成员变成自己的好友。还有最关键在群里不断分享，帮助别人，吸引别人来加你。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/907.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
