<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>今日头条 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E4%BB%8A%E6%97%A5%E5%A4%B4%E6%9D%A1/</link>
    <description>Recent content in 今日头条 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Apr 2022 18:49:14 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E4%BB%8A%E6%97%A5%E5%A4%B4%E6%9D%A1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>微头条项目内容创作怎么做？收益高吗？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/336ada5a39bfd21bfc6d4089398037de/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Apr 2022 18:49:14 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/336ada5a39bfd21bfc6d4089398037de/</guid>
      <description>1、开通微头条收益权限要求&#xA;开通百粉权益需要粉丝数量到达100，且信用分100分，这两个条件缺一不可。&#xA;2、微头条如何赚钱呢？&#xA;一篇微头条的收益与阅读量有关，阅读量越高，收益越好。&#xA;如果一篇微头条的阅读量低于90（有的低于100）那可能会导致此篇微头条没有收益。&#xA;3、如何写出一篇有收益的微头条&#xA;1）、文章要吸引别人目光&#xA;你写的东西要让别人有兴趣读下去，当有人阅读就有了流量，就能获取收益。&#xA;2）、文章要发布紧跟时事热点&#xA;把时事和新闻写进文章中，才能让文章吸引别人，获取流量。&#xA;3）、文章要把事写出来的&#xA;内容要通俗易懂，能让阅读者直观地知道你要表达的观点，才能给你点赞分享。&#xA;4）、文章要持续发布&#xA;发文章不能隔几天发一篇，一个月都不看不写，虽然不一定每篇都上热门，刚开始的时候也不一定每一篇都有很多流量，但是我想一定要坚持，我最近写的文章就一直上不了热门。&#xA;头条号在17年时，志汇分享就做了两个，坚持大概几个月，粉丝数量也就几千，收益每天也就几毛钱，然后就换项目，不知道当时如果坚持下来，到现在会不会有高一点地收益。这次重新登上头条创作中心，看到每天还是有几毛钱在增长。说明：如果你有时间，有不错地文笔，在自己地专业领域能输出观点，创作出内容的人还是一个不错地平台，毕竟今日头条的推荐机制比较适合冷启动。&#xA;上图是网图，对于一些没有项目的人来说，非常有诱惑力，卖项目教程的最喜欢用这种暴利截图来拉新。只是你不知道的是内容创作不是一蹴而就的，笔杆子也要练的。</description>
    </item>
    <item>
      <title>火山小视频将改名为“抖音火山版”，头条系短视频发力了</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/152e1e6fa92d71d658952ae74eb31e53/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2020 09:19:27 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/152e1e6fa92d71d658952ae74eb31e53/</guid>
      <description>国内目前的短视频被抖音和快手瓜分大半，而字节跳动旗下的火山小视频也有5000万的日活，为了继续巩固短视频的护城河，头条对火山和抖音进行品牌升级，原火山小视频正式更名为“抖音火山版”，之后，火山和抖音的内容将逐步融合。&#xA;官方称，这次品牌升级，一是为了更好地服务于我们的用户，二是希望能够让两边的用户收获更多的朋友，看到更大的世界。&#xA;截至 2019 年底，火山小视频日活跃用户超过 5000 万。截至 2020 年 1 月 5 日，抖音的日活跃用户已经突破 4 亿。而快手这边也发力，和抖音一样都有自己的极速版，如果没有下载的朋友，可以再安卓手机应用闪电搜索下载，并填写内部邀请码【2mw6p2g】，领取现金红包。除此之外，还花了10亿赞助春晚，到时候快手的国民度和推广率也会提升一大截。&#xA;两虎相斗必有一伤，其实不管平台伤不伤，有利的还是消费者，为了下沉市场，双方都推出了极速版，可以看视频赚钱。志汇分享小编已经用这两个APP赚了几百元大洋，话说，如果没有竞争，被垄断的市场，对用户来说选择性更少了，平台更加为所欲为。&#xA;所以没有下载快手极速版的朋友可以去应用商店下载，并填上内部邀请码【2mw6p2g】</description>
    </item>
    <item>
      <title>头条搜索站长平台,搜索引擎的新手入场</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/11da824ed201b76a5d58b6a6eeca61cc/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2020 19:28:48 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/11da824ed201b76a5d58b6a6eeca61cc/</guid>
      <description>今日头条早在今年 8 月份就陆续传出涉足搜索业务，前段时间在站长工具还看到了头条权重，对于站长平台也早有传闻在内测中，今天 关尔佟博客才发现头条搜索的站长平台已经正式开放了，今天就跟简单介绍一下，建议大家前往添加网站的 sitemap 文件，毕竟刚出来的平台要求相对较低。&#xA;头条搜索站长平台介绍&#xA;头条搜索站长平台入口地址：https://om.toutiao.com/&#xA;目前头条搜索站长平台首页关于网站支持只有三个方面的介绍，分别是：&#xA;数据引入：数据的提交抓取，优化收录流程&#xA;流量展现：头条搜索导流数据，监控网站流量动态&#xA;抓取频次：监控抓取频次动态，优化抓取限制&#xA;头条搜索站长平台刚刚上线两月有余，近日针对品牌官网，新上线免费官网认证功能，支持站长登陆头条搜索站长平台手动提交，但是因为不同的网站内容情况不同，头条搜索不承诺所有网站都会展示“官网”标识。&#xA;以下是头条站长平台发布的官网认证的具体要求：&#xA;健康合规;网站需符合国家法律法规规范，无色情、赌博、政治等违禁信息及链接;被纳入最高法失信被执行人名单，涉及行政机构如工商处罚等，且造成较大的负面影响，在中国裁判文书网有列案的公司或网站暂不支持主动申请&#xA;网站质量;网站为可以正常打开，内容优质无广告，无安全隐患，无钓鱼、挂马、泄露隐私、欺诈、作弊等&#xA;资质证明;网站需有工信部ICP备案，个人备案网站、无备案网站暂不支持主动申请。经营类网站需具有国家规定的相关行业领域的经营资质许可&#xA;普适性;需要具有权威性及知名度&#xA;部分网站类型暂不开放主动申请，例如：个人博客、金融理财类、P2P网贷类、医疗机构等。&#xA;此次头条搜索站长平台上线免费官网认证功能对于各位站长们算是好消息，可以增加网站权威性和知名度。&#xA;对于站长来说，今日头条亿万级的日活平台肯定是一个不错的选择。头条搜索以手机端为主，以后头条开放流量后还是不错，现在还是站内搜索结果多一点。</description>
    </item>
    <item>
      <title>阿牧-写作训练营今日头条青云奖玩法-教学视频</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/1eddbb15a8fad4f2bd5a93f3944ab2d8/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2019 16:01:36 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/1eddbb15a8fad4f2bd5a93f3944ab2d8/</guid>
      <description>阿牧头条写作训练营，到目前为止已经有90多个学员。在这些学员里，有情感，文化，职场，育儿，健身游戏等等领域。其中在10月份大概35个学员左右（有些学员还没过原创，有的没写文，所以只有35个左右）变现了6万多，两个学员拿到月度优质，他们俩10月份共变现11000多和9000多。还有些学员有两个号，写个两篇文章就挣到2000块的也不少。&#xA;而且其它训练营有的还在教“是什么、为什么、怎么做”这种已经过时了框架和写法，阿牧这边教的都是当下最能大概率拿青云的写法，看过我专栏的就知道。&#xA;我是一个把“浅析XXX几大原因与现实意义”的写法写得上了青云黑名单的写作讲师。（就是因为当初大概一周多点的时间，学员用这个框架写的书评和影评90%都拿到了青云，估计被人举报说是写套路文、写论文）具体你们可以看这个链接或下图：毫不夸张地说我专栏里面很多干货几乎都是百分之百原创，走在青云浪尖的讲师。这也就是为啥有其它训练营的助教或自己有付费写作社群的朋友来跟着我学。</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
