<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>运营 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E8%BF%90%E8%90%A5/</link>
    <description>Recent content in 运营 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Fri, 21 May 2021 17:55:23 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E8%BF%90%E8%90%A5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>新手如何利用自媒体做引流推广</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/d36ec1f2ec8268fc8974e7f7529c8ecf/</link>
      <pubDate>Fri, 21 May 2021 17:55:23 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/d36ec1f2ec8268fc8974e7f7529c8ecf/</guid>
      <description> 做项目前期最愁的就是引流。其实引流并不难，难的是如何批量放大快速做出效果。志汇分享说说如何利用自媒体引流推广：&#xA;1、坚持更新&#xA;做自媒体你要对自己的账号有个定位：你打算做什么行业？你的账号名字怎么起？你的产品是针对哪类人群？你能否给粉丝输出有价值的内容？&#xA;这些都准备就绪以后，每天坚持发文更新就可以了！肯定有人说就这么简单？对，就是这么简单。但难的点在于很多人第一天发了一篇，第二天发了一篇，后来就慢慢变成了两天一篇，五天一篇，最后索性放弃了。&#xA;2、内容垂直&#xA;平台是根据内容给你曝光量的，一直坚持一个方向，平台的数据才能客观准确，也才能给你更多准确的曝光。如果你今天写八卦明天写教育，你的粉丝都不知道你到底是做啥的对吧！&#xA;内容这块，我们不仅要考虑垂直度，还有原创度。几乎每个平台都大力扶持原创内容，有核心竞争力，你才能走的长远。&#xA;3、引导关注&#xA;时间碎片化便于我们在相同时间内接收到更多的信息，但是现在人不管是看文章还是刷视频，刷了就过去了。所以粉丝少的话不妨给文章尾部加上引导关注的话语，例如“如果喜欢本文，别忘了给小编点点关注哦~“&#xA;4、批量放大&#xA;你要想做引流推广，靠单平台单账号显然是行不通的。这种时候你可以选择单账号多平台的打法或者单平台多账号的打法。&#xA;单账号多平台没什么好说的，就是每个平台注册一个账号，发同样的东西，铺平台就行了。&#xA;单平台多账号就要注意一些问题了。很多平台有防作弊机制，你要考虑好同ip问题、机器环境问题、浏览器缓存问题、密码有相似特征问题等。这些问题都解决了单平台多账号批量放大也是很简单的。&#xA;5、其他渠道&#xA;打个比方，你想给头条号引流怎么办呢？用悟空问答、微头条、抖音等引流。这些平台的粉丝都是相通的，可能单个粉丝不多，但是几个加起来数据就很可观了。&#xA;6、评论引流&#xA;这个也很简单，你可以用自己的主号去评论一些热帖，有的人在评论区看到你的评论或者昵称、头像对你挺感兴趣就会关注你。或者用小号直接在评论区留你大号的联系方式引导即可。&#xA;志汇分享觉得目前来说，适合新人做自媒体的平台，微信公众号还是挺适合的，还有知乎和今日头条，公众号前期需要自己去推广，知乎和今日头条只要你的内容较垂直，也会获得不错的曝光。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/1016.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>做社群运营，如何让僵尸粉变成活跃用户</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/d6e801fc89dd21e5617edcd07c322a7b/</link>
      <pubDate>Thu, 20 May 2021 18:41:17 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/d6e801fc89dd21e5617edcd07c322a7b/</guid>
      <description> 社群运营是现在各大企业运营客户的热门方式，可以将客户集中运营，在减轻员工客户运营负担的同时，也能加快企业对客户的转化开发。但是在群运营过程中，维护疏忽很大一部分客户就变成了社群里的“僵尸粉”。&#xA;志汇分享就来说说，如何灵活应用私域流量，让社群“僵尸粉”客户再度活跃起来。&#xA;1、红包刺激&#xA;由于企业微信可以打通微信，许多企业都选择用企业微信外部群来添加客户微信运营。企业微信支持外部群红包，我们可以在群内进行红包雨预告，引起客户关注，再在预告时间发送红包，可以持续三天，先吊起客户对群的兴趣。&#xA;2、推出定期福利&#xA;再进行红包刺激后，可以趁热打铁推出社群活动，比如坚持参与群打卡可得礼品、设置群活跃度最高的成员有奖励、定期举办群活动提升群员的参与度。&#xA;如果遇到社群活跃瓶颈时，以上两种方法，尽可能的挽回微信群客户。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/1013.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信小程序社群运营如何稳定用户留存</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/95f2807ad9e9d70696afb6e7c3c3a386/</link>
      <pubDate>Wed, 19 May 2021 19:20:19 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/95f2807ad9e9d70696afb6e7c3c3a386/</guid>
      <description> 截止2021年，虽然说微信小程序入驻的商家以及企业越来越多这也意味着竞争力开始变强，需要商家更多把关注点放到“运营”上，一旦小程序运营的比较好，那么所能打败的对手也就会越多，从中获取的商业利润就会随之增加，而在运营期间想要突出“重围”想必是少不了社群来稳定用户留存的，志汇分享就来聊聊关于社群运营该如何稳定用户留存的方法，以供参考。&#xA;1、用户分析：但凡只要进入到小程序的用户，商家是都可以在后台获取到用户相关数据的，而这些数据需要做分析来经营到社群运营当中，比方说用户地区、用户消费、用户兴趣等数据都能够搭建出更具有明确性的社群用户消费群体。&#xA;2、活动激发：需要与小程序“打配合”增加活动的新颖性让社群中能够参与到小程序活动中的用户大大提升，一般来讲我们可以在小程序中开展砍价活动之后，但是可以运营社群来进行预热与引流，从而实现转化增加以及维护用户的作用。&#xA;3、红包奖励：可以在社群中进行定期的活动红包玩法，让社群具有活跃性，而不是一个死群，虽然说红包奖励的运营方式是具有花费一定的投资的，但是带来的用户留存效果是不错的，并且能够吸引更多的用户进入到群内中来转变成小程序的用户。&#xA;4、分享裂变：对于社群运营的关键所在就是能否产生分享以及裂变的效果，毕竟想要获取更大的留存效果，单从做活动以及用户分析是不够的，而社群运营就需要做到“激发”用户分享以及裂变的链接之处，来让用户能够自主产生分享的行为，来为商家不断累积留存的用户基数。&#xA;社群运营是微信小程序获取用户流量以及维护用户留存的最佳方式之一，抓住了“社交属性”就能够为小程序带来更多的用户裂变的效果，从而实现收益更多的利润，这也是越来越多的商家以及企业开始运营社群的原因之一。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/1010.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>掌握社群运营七大技巧，轻松实现社群高效转化</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/677530b37014180e0f9b6b0b55c71c93/</link>
      <pubDate>Mon, 17 May 2021 19:44:51 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/677530b37014180e0f9b6b0b55c71c93/</guid>
      <description> 据统计，如今微信每天新增300万个群，社群营销也已经成为实体经营突破业绩的基本手段。社群运营是连接消费者与品牌的最短路径，打造私域流量是企业们都在不断尝试以及运营的目标，那么社群运营如何才能有更好更大的发展？&#xA;大部分社群都会存在以下问题： 没有明确的目标：很多人在建立社群之前，没有明确的目的，不知道为什么建立社群。导致不知道设置进群流程、提供哪些服务和运营机制，后期很大可能造成死群问题。&#xA;存在思想误区——群越多越好：社群的数量并不能代表一个人的能力。质量才是最重要的评判标准。与其追求社群的规模和数量，不如专注运营好几个社群。&#xA;没有明确的运营机制：社员进来后不知道自己可以得到什么好处，日常沟通、聊天对于社员的价值不明确，这样做会让社员感到食之无味弃之可惜，最终屏蔽掉社群。&#xA;如果用三个字来形容社群高效转化的特点,那就是：参与感！&#xA;下面志汇分享小编说说，社群运营的 7 个技巧 希望对大家有所帮助&#xA;1、迅速让大家互相熟悉，降低沟通成本&#xA;入群的时候，让每个人填写详细的个人信息并共享。包含：职位、行业；个人擅长领域；个人爱好（便于线下活动的开展）。很多社群主都注意到用户信息搜集的问题，但是基本上所有的群主都没有将用户信息进行共享。在社群运营初期，信息完全共享的好处：可以让大家彼此都能够产生了解，是后期社群活跃性的保证。&#xA;2、激励内容分享者&#xA;对于问题的解决方案以及分享者应该给予物质以及精神激励。养成知识付费的理念，愿意分享的人值得给他奖励。有钱可赚，用户积极度会持续且高昂。&#xA;3、激励社群组织者&#xA;如果社群不能运作起来，就算一个社群里有再多大牛，那也没有任何的意义，所以社群运营组织者至关重要，可以招募全职人员进行管理，在各种激励制度下给群管设置 KPI。&#xA;4、提高社员质量，建立高效的沟通制度&#xA;社群的核心价值还是在于社员的质量，以及他们的分享主动积极性。比如在某个话题讨论结束之后，群管负责再将整个的解决问题的过程进行提炼整理，最后跟大家进行共享。防止大家为了看信息要不断的进行爬楼，浪费大量的时间。以最大限度的提高沟通效率，创造价值为根本目的。&#xA;5、输出社群价值，形成精神认可&#xA;精神认可是社员参与社群的最终动力。社群的定位一定符合自身氛围，最好是让社员觉得在这里很有成就感，充满了归属感、参与感和安全感。&#xA;6、制定符合社群定位的相应规则&#xA;社群日常规则在一开始就设置好，整个社群的运营就会比较顺畅。 比如一些群设置广告禁止，大家不能刷什么“砍一刀，点一下，加个速”；也有些群规定，可以发广告，但是先发红包等等，这些都需要大家共同遵守。&#xA;7、有条件就做线下活动&#xA;人和人的信任，哪怕网络上聊得再嗨，都不如线下一次见面来的更真实有效。人和人见面以后，就会形成情感链接，而长时间的情感链接会使社群的力量变得更加强大。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/1006.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>年底各种软件会员需要续费，怎么提高吸金能力呢？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/0cd53bb4cb4facb6c8be274158549565/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2019 08:54:25 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/0cd53bb4cb4facb6c8be274158549565/</guid>
      <description>大号qq的超级会员的年费30号到期，续费要200多一年，只是为了群人数满2000这个功能，QQ群怎么提高门槛，收费进群？还是资源收费？有没有渠道可以便宜一点的续费哦。&#xA;各种域名到期续费，60一年，屯域名都屯不起拉。&#xA;双十一花了700多买了三年的服务器感觉赚了很多。&#xA;不止这些，一年下来各种软件开会员，开权限的，所花费的远远不止。当下如何较低运营成本，提高收入才是关键。&#xA;手机号码的套餐改成最便宜的，挂微信的手机只要不卡就一直用。养好的微信老号能挂机的就挂机，能注册抖音的就注册抖音，多级获利。开源节流才是根本。&#xA;在网上每天都有日入1000的文章，为什么我还为每天多赚个10块钱而苦恼呢？还是要学学大佬的运营推广思维。</description>
    </item>
    <item>
      <title>仿悬赏猫 牛帮任务系统源码前后端打包&#43;安装说明</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/6d395655a1e6e80eaa5076ce3c332728/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2019 19:03:04 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/6d395655a1e6e80eaa5076ce3c332728/</guid>
      <description> 仿悬赏猫，牛帮，任务系统源码前后端打包(二开修复BUG)&#xA;注：补充缺少的数据库&#xA;1.导入数据库&#xA;数据库文件为 【数据库/niuka.sql】&#xA;-------------------------------------------&#xA;2.修改 admin / conn.php 数据库配置&#xA;$dbname = &#39;数据库&#39;;//数据库名称&#xA;$host = &#39;localhost&#39;;&#xA;$port = &#39;3306&#39;;&#xA;$user = &#39;用户名&#39;;//数据库用户名&#xA;$pwd = &#39;密码&#39;;//数据库密码&#xA;根目录config.php内修改为自己的域名。&#xA;将上述信息改成自己的，切记不要用记事本打开文件，推荐使用 notepad++，sublime 等编辑文件&#xA;--------------------------------------------&#xA;3.登陆网址后台，修改配置信息&#xA;后台登陆地址http://你的网址/admin/login.php&#xA;默认 登陆帐号：admin 密码123456&#xA;打开 【平台设置】-【参数设置】&#xA;将【主站网址】 和 【分享网址】 修改成自己的 （这两项必须修改，否则前台显示不正常）&#xA;其他的设置，按自己需要进行修改。&#xA;链接：https://pan.baidu.com/s/1Kzdk3JbTTJ1ZWEkkh9T78w&amp;amp;shfl=sharepset 提取码：vweu 获取解压密码请在下方回复后刷新页面即可&#xA;此处为隐藏内容，请评论后查看隐藏内容，谢谢！&#x9;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信内测「发现公众号」，原创内容作者的福利</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/6a9dc7365ed841d98f31e91f6b298518/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Sep 2019 12:39:56 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/6a9dc7365ed841d98f31e91f6b298518/</guid>
      <description> 9月20日，有用户在浏览微信订阅号信息时，看到「发现公众号」提示，这一部分内容包括公众号名称、简介、近期更新标题，以及原创内容数量和朋友关注情况。￼&#xD;原来这是微信公众号消息列表在内测新功能“发现公众号”，这意味着，你的公众号可能会通过微信的算法匹配，出现在不同用户的消息列表中，而且是未关注你的用户。&#xD;用户在浏览微信订阅号信息时，看到「发现公众号」提示，这一部分内容包括公众号名称、简介、近期更新标题，以及原创内容数量和朋友关注情况。￼&#xD;「发现公众号」的用户匹配机制是怎样的？&#xD;新功能基于综合算法进行智能匹配，根据用户的常读阅读习惯、好友阅读等因素, 不同的用户将发现不同的公众号。&#xD;微信公众号头条文章打开率越来越低，「发现公众号」适时推出，也提高微信公号从业者的信心。微信不像头条，改版比较克制，「发现公众号」的收益者还是优质原创大号。&#xD;微信公众平台以往的内容分发，主要是靠用户。从关注订阅再到阅读转发，都来自订阅者自发传播。再往后，推出“看一看”和“搜一搜”，这两个也需要用户参与其中的内容分发机制，“看一看”更新后有平台推荐的内容了。&#xD;再到现在的「发现公众号」，纯粹的机器算法推荐，减少了用户行为，内容还是根据用户平时阅读过的文章进行推荐。不影响原有的微信生态，提高了优质创作者的内容曝光机会。&#xD;举例来说，现在公众号文章底部展示广告1000IP5元，不算文中点击广告，一篇文章被「发现公众号」推荐后，展示量也是惊人的。&#xD;「发现公众号」的红利还需要公测时来评测。&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信公众号运营小白的基础技能</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/ac6517ffde58632ce8e231055499c36e/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Aug 2019 10:28:19 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/ac6517ffde58632ce8e231055499c36e/</guid>
      <description>新手运营微信公众号需要掌握哪些基础技能？&#xA;1、文案能力&#xA;无可厚非，作为公号运营最主要是会写。原创话题，爆文标题，文章编排等都是需要有良好的文案功底，持续的内容输出，保证话题性互动性。还有，整合素材和资源的编辑整合能力要强，&#xA;2、策划能力&#xA;热门活动的策划。公号运营策划涨粉、留存、互动、变现等活动时，要有创意性，初期可以根据本号的定位，能够抓住实时热点，模仿其他公号活动开展。&#xA;3、分析能力&#xA;数据分析，根据市场反馈对公号整体定位进行分析。&#xA;不过更多的时运营时对各种数据的分析，像上诉提到的留存、涨粉，还有阅读量、原文打开率等。总结数据，开展针对性优化。&#xA;竞品分析，关注竞品开展的活动、发布的爆文、以及获客渠道和手段。&#xA;4、沟通能力&#xA;团队沟通，团队一起运营公号，需要很好的团队协作。良好的沟通可以有效地提高工作效率，协调各自分内的事。&#xA;用户沟通，用户运营时，了解用户实际需求，结合实际情况提出合理的解决方案。&#xA;客户沟通，也是一种谈判能力吧，和大号互推，换量，或者是接商业广告。要明确自己的目的和手上的资源，想清楚自己需要什么样的资源，而且能够要到什么样的资源，希望能够在博弈中尽可能的要到自己的资源，达到自己的目的。</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
