<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>SEO on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/seo/</link>
    <description>Recent content in SEO on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Jan 2020 09:05:59 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/seo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>微信小程序SEO指南发布，微信搜索流量春天来了？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/55a47b8cc39f6d7da7a5fbe3ebb9f83f/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2020 09:05:59 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/55a47b8cc39f6d7da7a5fbe3ebb9f83f/</guid>
      <description>微信开放社区发布“小程序搜索优化指南”官方公告，透露了大量小程序搜索权重的评判细节，据此我们可反推出小程序SEO优化的几个方向：&#xA;1、提升展现排名&#xA;在搜一搜的展现结果中，影响小程序排名的因素有名称与介绍中的关键词、上线时间、地理相关性与日活量高低，反过来通过调整修改小程序名称、介绍，绑定更多覆盖潜在用户的地址，并通过拉新促活提升小程序活跃用户量即可提升小程序的搜索结果排名。&#xA;2、增加收录链接&#xA;微信搜一搜支持接入小程序内商品（好物圈）、服务与内容（图文、问答及精选页），收录之后可为小程序导入更多长尾搜索流量，需要注意的是要保证内容质量——低质内容将被过滤，保持已收录内容的定期更新，及时删除不存在的内容，同时屏蔽无搜索价值的路径。&#xA;3、优化页面体验&#xA;清晰简洁的页面有助于提升用户体验，也便于爬虫抓取，从而提升收录量与排名权重，具体可从以下几个方面做优化：标题准确描述，页面缩略图清晰；设置参数简洁、结构清楚的页面跳转url（可直接打开，不依赖上下文状态）；页面加载流畅不卡顿，非必要时不请求用户授权信息等。&#xA;4、品牌搜索和功能直达&#xA;通过接入搜一搜品牌官方区，可获得品牌词条的独占置顶位，并支持将小程序服务或商品在搜索结果页展示，以更权威的展现形态触达用户；同理，小程序开通功能直达后，配置相关服务类目后，小程序将得到优先展示，由此获得精准的搜索流量。&#xA;5、关键词优化&#xA;在内容被收录的基础上，以用户的搜索习惯为基准，利用微信指数获取相关词条的搜索热度，以根据需求选定大流量词或长尾关键词，通过合理优化、堆砌商品名称、服务与资讯标题等内容中的关键词，可有效提升小程序的搜索展现量及精准度。&#xA;6、提高小程序评分&#xA;小程序测评分的评定由运营、性能及用户三项指标构成，通过提高测评分可帮助开发者提升小程序的综合体验，达标后还可享受相关福利权益，具体而言，这就需要做到运营行为无违规，小程序性能优异，且用户体验良好。&#xA;志汇分享认为，随着形态的完善与用户习惯的养成，来自搜一搜的流量只会越来越多，而做好SEO优化无疑是小程序瓜分红利的必修课。</description>
    </item>
    <item>
      <title>通过微信SEO霸屏布局，截取微信端流量</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/7d2ab7f9332fd344d332c1c7c5a92634/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Dec 2019 19:01:02 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/7d2ab7f9332fd344d332c1c7c5a92634/</guid>
      <description>SEO主要实操在各个搜索引擎，尤其是百度，只要百度的排名上去后，其他的网站也是相同方法优化。&#xA;现在不止百度，其他平台也是可以做SEO，在平台做到有排名即可。微信端的SEO怎么操作，要注意的几点个？&#xA;1、公众号、小程序名称。&#xA;在微信搜索上公众号和小程序的展示还是很高的，如果你的名称和用户目标一样，是容易被关注。可以采用标题加营销词，或者调换顺序。&#xA;2、文章标题。&#xA;微信搜索的结果是展示小程序、公众号、知乎、朋友圈等内容。通过采集后伪原创，大批量布局公众号文章，再内置一些攻心营销文案，加以转化。&#xA;3、多账号&#xA;一个公众号，一篇文章形成不了规模，可以批量操作实现规模化。&#xA;以上，任何平台其实都可以用，量变产生质变，一个账号曝光率是1，一百个账号的曝光率就是100。在这过程中要考虑，公众号账号的成本，文章批量采集生成的成本，</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
