<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>变现 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E5%8F%98%E7%8E%B0/</link>
    <description>Recent content in 变现 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Fri, 21 May 2021 17:55:23 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E5%8F%98%E7%8E%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>新手如何利用自媒体做引流推广</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/d36ec1f2ec8268fc8974e7f7529c8ecf/</link>
      <pubDate>Fri, 21 May 2021 17:55:23 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/d36ec1f2ec8268fc8974e7f7529c8ecf/</guid>
      <description> 做项目前期最愁的就是引流。其实引流并不难，难的是如何批量放大快速做出效果。志汇分享说说如何利用自媒体引流推广：&#xA;1、坚持更新&#xA;做自媒体你要对自己的账号有个定位：你打算做什么行业？你的账号名字怎么起？你的产品是针对哪类人群？你能否给粉丝输出有价值的内容？&#xA;这些都准备就绪以后，每天坚持发文更新就可以了！肯定有人说就这么简单？对，就是这么简单。但难的点在于很多人第一天发了一篇，第二天发了一篇，后来就慢慢变成了两天一篇，五天一篇，最后索性放弃了。&#xA;2、内容垂直&#xA;平台是根据内容给你曝光量的，一直坚持一个方向，平台的数据才能客观准确，也才能给你更多准确的曝光。如果你今天写八卦明天写教育，你的粉丝都不知道你到底是做啥的对吧！&#xA;内容这块，我们不仅要考虑垂直度，还有原创度。几乎每个平台都大力扶持原创内容，有核心竞争力，你才能走的长远。&#xA;3、引导关注&#xA;时间碎片化便于我们在相同时间内接收到更多的信息，但是现在人不管是看文章还是刷视频，刷了就过去了。所以粉丝少的话不妨给文章尾部加上引导关注的话语，例如“如果喜欢本文，别忘了给小编点点关注哦~“&#xA;4、批量放大&#xA;你要想做引流推广，靠单平台单账号显然是行不通的。这种时候你可以选择单账号多平台的打法或者单平台多账号的打法。&#xA;单账号多平台没什么好说的，就是每个平台注册一个账号，发同样的东西，铺平台就行了。&#xA;单平台多账号就要注意一些问题了。很多平台有防作弊机制，你要考虑好同ip问题、机器环境问题、浏览器缓存问题、密码有相似特征问题等。这些问题都解决了单平台多账号批量放大也是很简单的。&#xA;5、其他渠道&#xA;打个比方，你想给头条号引流怎么办呢？用悟空问答、微头条、抖音等引流。这些平台的粉丝都是相通的，可能单个粉丝不多，但是几个加起来数据就很可观了。&#xA;6、评论引流&#xA;这个也很简单，你可以用自己的主号去评论一些热帖，有的人在评论区看到你的评论或者昵称、头像对你挺感兴趣就会关注你。或者用小号直接在评论区留你大号的联系方式引导即可。&#xA;志汇分享觉得目前来说，适合新人做自媒体的平台，微信公众号还是挺适合的，还有知乎和今日头条，公众号前期需要自己去推广，知乎和今日头条只要你的内容较垂直，也会获得不错的曝光。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/1016.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>做社群运营，如何让僵尸粉变成活跃用户</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/d6e801fc89dd21e5617edcd07c322a7b/</link>
      <pubDate>Thu, 20 May 2021 18:41:17 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/d6e801fc89dd21e5617edcd07c322a7b/</guid>
      <description> 社群运营是现在各大企业运营客户的热门方式，可以将客户集中运营，在减轻员工客户运营负担的同时，也能加快企业对客户的转化开发。但是在群运营过程中，维护疏忽很大一部分客户就变成了社群里的“僵尸粉”。&#xA;志汇分享就来说说，如何灵活应用私域流量，让社群“僵尸粉”客户再度活跃起来。&#xA;1、红包刺激&#xA;由于企业微信可以打通微信，许多企业都选择用企业微信外部群来添加客户微信运营。企业微信支持外部群红包，我们可以在群内进行红包雨预告，引起客户关注，再在预告时间发送红包，可以持续三天，先吊起客户对群的兴趣。&#xA;2、推出定期福利&#xA;再进行红包刺激后，可以趁热打铁推出社群活动，比如坚持参与群打卡可得礼品、设置群活跃度最高的成员有奖励、定期举办群活动提升群员的参与度。&#xA;如果遇到社群活跃瓶颈时，以上两种方法，尽可能的挽回微信群客户。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/1013.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信小程序社群运营如何稳定用户留存</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/95f2807ad9e9d70696afb6e7c3c3a386/</link>
      <pubDate>Wed, 19 May 2021 19:20:19 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/95f2807ad9e9d70696afb6e7c3c3a386/</guid>
      <description> 截止2021年，虽然说微信小程序入驻的商家以及企业越来越多这也意味着竞争力开始变强，需要商家更多把关注点放到“运营”上，一旦小程序运营的比较好，那么所能打败的对手也就会越多，从中获取的商业利润就会随之增加，而在运营期间想要突出“重围”想必是少不了社群来稳定用户留存的，志汇分享就来聊聊关于社群运营该如何稳定用户留存的方法，以供参考。&#xA;1、用户分析：但凡只要进入到小程序的用户，商家是都可以在后台获取到用户相关数据的，而这些数据需要做分析来经营到社群运营当中，比方说用户地区、用户消费、用户兴趣等数据都能够搭建出更具有明确性的社群用户消费群体。&#xA;2、活动激发：需要与小程序“打配合”增加活动的新颖性让社群中能够参与到小程序活动中的用户大大提升，一般来讲我们可以在小程序中开展砍价活动之后，但是可以运营社群来进行预热与引流，从而实现转化增加以及维护用户的作用。&#xA;3、红包奖励：可以在社群中进行定期的活动红包玩法，让社群具有活跃性，而不是一个死群，虽然说红包奖励的运营方式是具有花费一定的投资的，但是带来的用户留存效果是不错的，并且能够吸引更多的用户进入到群内中来转变成小程序的用户。&#xA;4、分享裂变：对于社群运营的关键所在就是能否产生分享以及裂变的效果，毕竟想要获取更大的留存效果，单从做活动以及用户分析是不够的，而社群运营就需要做到“激发”用户分享以及裂变的链接之处，来让用户能够自主产生分享的行为，来为商家不断累积留存的用户基数。&#xA;社群运营是微信小程序获取用户流量以及维护用户留存的最佳方式之一，抓住了“社交属性”就能够为小程序带来更多的用户裂变的效果，从而实现收益更多的利润，这也是越来越多的商家以及企业开始运营社群的原因之一。&#xA;全网低价的微信红包封面，低至1元起，每天更新上架微信扫描下方二维码选购。&#xD;有流量的想赚钱的，可以联系客服代理分销，自动发货，0投资。&#xD;交流社群：扫一扫添加微信27210505，每天更新活跃微信群，免费微信群大全更新，添加备注“微信群引流”。&#xD;文章作者：志汇分享--微信群引流爆粉，日加百人。&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/1010.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>MV歌曲类视频利用抖音变现，卖车载音乐U盘能赚多少？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/13724e1562c866e30f6473dbb3186fca/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Mar 2020 19:03:36 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/13724e1562c866e30f6473dbb3186fca/</guid>
      <description>MV歌曲类视频利用抖音变现，卖车载音乐U盘能赚多少？&#xA;这个是老项目了，今天来谈谈。&#xA;以前抖音上热门很容易，多剪几条演唱会视频，多账号投放，总有一个能中奖。&#xA;而如今抖音带货规则一改再改，门槛也高了许多，账号封禁也比较严重，造成了现在带货比较难的困境。&#xA;而原来歌曲类变现的方式有哪些呢？多数是靠卖车载音乐U盘。&#xA;这是某个带货视频下截的图，这个单价比较低，抖音带货的单价确实不能很高，冲动消费适合10-100元左右。粉丝定位不一样，价格设置也挺有考究，区别低端和高端用户的理想价格区间。&#xA;把上图两个产品的销售额算下，一个3万一个6万。两个单品能卖到10左右，视频播放量肯定不少。而抖音的热门会一直推荐，相当于一条热门会成为一台“印钞机”，佣金源源不断。&#xA;车载U盘有没有市场，从销售量来看确实挺好的。&#xA;从身边人来看，有个不会电脑的同事，会让我帮忙下歌，还指定要那种DJ的，我就网上搜了些歌拉进去。如果他在看抖音，放的是他喜欢的歌，又有这个需求，很容易达成下单交易。&#xA;再回头来看，抖音变现不单单是带货卖产品，也可以通过引流做培训，做个人IP来转化。&#xA;变现能力强，加上大数据算法一流，让抖音能成为月活6亿的超级APP，这数据还会不断上涨。如果你有产品或者想法，2020年可以试水短视频。</description>
    </item>
    <item>
      <title>快手极速版可不可以一天赚500？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/126f224d30cdd95695be2bd484044563/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Feb 2020 16:24:41 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/126f224d30cdd95695be2bd484044563/</guid>
      <description> 快手极速版可不可以一天赚500？&#xA;快手极速版上线已经很久了，在网赚圈推广的也越来越多，目前为止还在使用的朋友也很多。不像其他的薅羊毛软件，今天上线注册领红包提现，转手就卸载。&#xA;快手极速版独有的安全稳定赚钱，让我们推广时也非常放心，今天就有一个朋友问我，快手极速版一天能不能赚500？&#xA;当时我就非常惊讶，不愧是网赚圈混出来的，日入500，我还玩什么快手。&#xA;快手极速版可以赚钱，但也没有一天500这么夸张，如果有一天500的好项目，估计也不会传出来，传到我们手上的时候，已经被玩死了。&#xA;现在的网赚圈大多是搬砖项目，靠着夜以继日的流水线操作。推广快手极速版时，金币每天一块一块地涨，我也是非常高兴的。&#xA;可能有些人觉得赚不到钱，确实，投入产出比不是特别高，但是，把这次快手极速版的推广当成一次引流，都是网赚粉，从这方面去想，推广的价值是不是就提高了，下个赚钱项目的启动是不是容易很多。&#xA;快手极速版下载的话非常简单只要微信扫码就可以，也可以点击链接下载，志汇分享累计收益3000+&#xA;没有下载快手极速版的小伙伴，可以在安卓手机应用商店，搜索“快手极速版”，安装下载，记得填写内部邀请码【596&#xD;484&#xD;586】，领取官方红包1-5元，然后添加小编微信，领取团队红包和自动挂机脚本。&#xA;短视频挂机脚本免费下载地址：https://zhfx.lanzouo.com/i1Btdoridif。&#xA;领取福利：扫一扫添加微信27210505，领取红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--专注自动化网络赚钱分享&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/314.html&#xD;版权声明：本资源来源于网络，由志汇分享整理发布&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>陈小叔抖音打造个人ip线上抖音集训营落地实践班：抖音流量&#43;抖音变现</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/26c15f0ef530755ca14245eefd9693fd/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Jan 2020 08:53:39 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/26c15f0ef530755ca14245eefd9693fd/</guid>
      <description>抖音流量课&#xA;1. 抖音调性，什么样的人适合玩抖音&#xA;什么样的人适合玩快手&#xA;不懂平台调性的人&#xA;只会剽窃别人文案的人赚不到钱。&#xA;2. 搞定这六个问题，小白也能成大师&#xA;3.四步包装自己的抖音账号,你也能疯狂吸粉&#xA;4.如何迅速定位&#xA;找到适合自己的领域？&#xA;5. 做好这四个互动，你不想火都难&#xA;6. 粉丝最爱看的六种内容&#xA;找出一种，你可以死磕到底&#xA;7. 抖音必火的三个文案套路&#xA;谁用谁知道&#xA;抖音变现课&#xA;1. 抖音直播明年是风口&#xA;小白如何通过直播赚钱？&#xA;2. 短视频电商的两种玩法大揭秘&#xA;3. 短视频电商的三个核心&#xA;4.咨询和服务&#xA;揭秘一个小姐姐如何&#xA;通过咨询兼职收入10万+&#xA;5.社群服务（割韭菜）&#xA;何割韭菜&#xA;割韭菜的的几个关键点。&#xA;6.0基础小白如何通过&#xA;励志抖音号月入5万+&#xA;7. 小叔部分学员展示&#xA;每个都值得你去学习&#xA;抖音避坑指南（付费学员问答课）&#xA;赠送原价399元的内部资料&#xA;内含48节语音课</description>
    </item>
    <item>
      <title>工作之余可以做什么副业提高收入</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/c4f8cc825454ac7e7307a1c4370c9d2c/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Dec 2019 15:08:16 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/c4f8cc825454ac7e7307a1c4370c9d2c/</guid>
      <description>赚钱变现方式有很多，知识付费，平台扶持，流量变现等等，这里说几个常见的：&#xA;1、自媒体赚钱&#xA;如果你有一定写文能力，可以不叫写作能力。在你感兴趣的领域选择一个，去创作。可以是小而精的专业领域，也可以是广泛的大众频道，专业上可以受众面小但是效果会好，后期不能放大，大众的话前期比较难做，后期的潜力更大。平台可以多选择几个。&#xA;2、销售卖货&#xA;如果你自己有产品，或者有好的产品能拿到熟人价，可以进行网上销售，每天只要回应简单的咨询即可。&#xA;如果没有产品，也可以帮别人卖货，电商靠C端推广，人人互推赚取佣金，就像知乎的好物推荐&#xA;3、短视频&#xA;抖音快手平台5亿多的月活，也是赚钱的好去处。&#xA;各种各样的视频在平台循环播放，所以你也可以进行混剪。&#xA;最后，工作之余做副业建议，从事与主业相关的工作，既赚钱又提升。&#xA;在你的领域成为大牛，收入随之也会提高的。</description>
    </item>
    <item>
      <title>赖静茹-12招网上卖货赚钱课，让你卖什么火什么，轻松日爆千单、月赚10万！-视频</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/a7faf7ee1fbf44a877da720b2d5de465/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 15:48:03 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/a7faf7ee1fbf44a877da720b2d5de465/</guid>
      <description>课程目录&#xA;先导课：“微信咨询式成交”新玩法，从光问不买到一聊就下单&#xA;第１课：初次聊天：抓住加好友后关键３秒，火速提高客户对你的兴趣&#xA;第２课：购前诊断：练就看穿客户的火眼金睛，打击痛点让他不断点头&#xA;第３课：卖点描述：说一句准一句，让卖点像子弹一样击中客户的需求&#xA;第 4 课 ：完成下单：这样说勾起客户的渴望，让他立马掏钱追着你下单&#xA;第 5 课 ： 对话要素：按照这4个要素设计对话，让你从容应对客户刁难&#xA;第 6 课 ： 应对砍价：不想减价又怕走单？让客户跟着你的思路走向成交&#xA;第 7 课 ： 排除对手：客户对比别家产品时说这5句话，从此买单只认你。&#xA;第 8 课 ： 保证效果：这样描绘你的产品效果，让客户信心倍增，放心下单&#xA;第 9 课 ： 破解犹豫：看穿5种犹豫的小心思，专治客户找借口拖拉下单&#xA;第 10 课 ： 成交工具：3个进阶工具让你远超同行，源源不断开发新客户&#xA;第11课 ： 洞察用户：提前抓关键时机，像猫头鹰一样找到更多成交机会。&#xA;第 12 课 ： 客户追销：一个老客户到一群新客户，这样追销订单主动上门&#xA;【赠送】12个直接可用的卖货话术模板&#xA;原价299&#xA;￥9.9赖静茹-12招网上卖货赚钱课，让你卖什么火什么，轻松日爆千单、月赚10万！-视频</description>
    </item>
    <item>
      <title>财神大咖会-超高变现转化率&amp;小红书笔记玩法-视频教程</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/f16a7714246d4a22cd31d6a46c2f37bd/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 11:23:51 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/f16a7714246d4a22cd31d6a46c2f37bd/</guid>
      <description>(课程目录)&#xA;第1天 新手之路，轻松打造超鼸钱的个人&#xA;1、 新手期一定不要踩的四个坑&#xA;2、 小红书笔记限流和防封号指南&#xA;3、 8大运营规则解读，轻松获得官方推荐&#xA;第2天 引流增长模型，轻松涨粉上百万&#xA;1、 百万粉丝的爆款笔记打造策略&#xA;2、 刷屏笔记的深层逻辑和橾作技巧&#xA;3、 三大技巧，让你的燁款笔记锦上添花&#xA;第3天 打造千万级别的个人品牌&#xA;1、 小红书三大私域流呈增长技巧&#xA;2、 群号玩法，让你从0到1迅速扩张&#xA;3、 百人最强团队的S O P标准工作流程&#xA;第4天 案例分析&#xA;1、 微电商案例分析：5个微倌号如何做到月销百万&#xA;2、 电商案例分析：年销3000万的电商品牌打造攻略&#xA;3、 知识付费案例：如何获得70%转化率的精准客户&#xA;4、 线下实体案例：我是如何在一家城市开7家分店&#xA;额外赠送价值999的工具包&#xA;￥9.9财神大咖会-超高变现转化率&amp;amp;小红书笔记玩法-视频教程（原价349）</description>
    </item>
    <item>
      <title>知乎上的那些赚钱的副业是真的假的？能不能做？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/79c39c73bbfee199b4a94b63212d4220/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2019 16:14:32 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/79c39c73bbfee199b4a94b63212d4220/</guid>
      <description>除了搞钱就是搞钱，刷抖音极速版也是搞钱。&#xA;一天面对电脑和手机的时间占据大多数的空余时间，如何利用这些时间搞钱？知乎上千赞万赞的副业推荐是不是可以做？&#xA;知乎开放注册后，用户鱼龙混杂，一直是引流软文的温床，越来越多营销号自问自答的问题。&#xA;一套完整的知乎引流的教程，包括账号注册、养号、文章撰写、引流话术、提高排名、刷赞。&#xA;在这种情况下，知乎上推荐的那些副业赚钱方法，有很多都是引流软文。告诉你几种常见的网上兼职方法，比如淘宝客、问卷调查、任务平台...等等。&#xA;不是说以上的不能做，其实任何一种有信息差，有佣金的兼职都是可以发展成副业。&#xA;就拿淘宝客说，现在还有人不知道淘宝的返利来自哪里？去吸引这些人去使用你的优惠券，坚持做一个ip。认识一个大学生，从大一进校开始捣鼓淘宝客，先是发展同学，同学都变成用户后，开始转战线上，也是利用知乎引流，成功获得一批粉丝，快毕业开始转型，做抖音电商和直播电商，首先自己有粉丝基数，加上现在各大平台的广告和算法，推广都不是很难，难点在于生产内容，视频剪辑后期特效，直播话术。&#xA;所以知乎上所说的兼职副业大多数是可行的，就看自己的思维，是靠自己每天发帖拉新，还是发展下线。任何一个能够产生人民币的软件都适合哪来做兼职。</description>
    </item>
    <item>
      <title>抖音极速版提现只能支付宝吗</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/cac2b65822233ecf4c6c21d6c17b72a1/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Dec 2019 18:00:09 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/cac2b65822233ecf4c6c21d6c17b72a1/</guid>
      <description> 抖音极速版看视频赚钱之后，是不是只能提现到支付宝。&#xA;答案是肯定的，现在抖音极速版还有其他提现的渠道。在抖音极速版金币界面点击【提现】后，输入姓名和账号就能可以了，&#xA;多久到账呢？我一般是秒到的，但是也受网络或者资料的影响，有些朋友可能要第二天到账。&#xA;避免被薅羊毛，抖音极速版的提现规则也是非常的讲究，新用户有无门槛的一元直提权限，后面就只有5元、10元、15元、20元、30元的整数门槛，而且这些门槛都是有一定要求ide，30元要满足连续登录15天。&#xA;抖音极速版还没有更大额度提现选择，像我存了200多，是没有一次提现的入口，要30、30地一次一次提。这种措施也让抖音极速版的日活跃度提高了不少。&#xA;不是说，要用抖音极速版赚多少钱，你每天无聊刷抖音正常版没有钱奖，而刷抖音极速版可以边玩边赚钱。&#xA;如果你是安卓手机，而且没有下载抖音极速版，可以在应用商店搜索，并下载注册，然后填写内部邀请码【880359626】，领取2元现金直接提现。你还可以添加小编微信领取福利红包。&#xA;和抖音极速版一样，快手极速版金币更多，提现更简单。&#xA;快手极速版下载的话非常简单只要微信扫码就可以，也可以点击链接下载，志汇分享累计收益3000+&#xA;没有下载快手极速版的小伙伴，可以在安卓手机应用商店，搜索“快手极速版”，安装下载，记得填写内部邀请码【596&#xD;484&#xD;586】，领取官方红包1-5元，然后添加小编微信，领取团队红包和自动挂机脚本。&#xA;短视频挂机脚本免费下载地址：https://zhfx.lanzouo.com/i1Btdoridif&#xA;自动挂机：扫一扫添加QQ27210505，领取自动刷视频挂机脚本，和团队红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--专注自动化网络赚钱分享&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/223.html&#xD;版权声明：本资源来源于网络，由志汇分享整理发布&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>苹果手机怎么下载抖音极速版？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/2bd17b2cef1d5b926506db8b83b7e5fb/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2019 19:36:33 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/2bd17b2cef1d5b926506db8b83b7e5fb/</guid>
      <description> 苹果手机怎么下载抖音极速版？&#xA;今天中午一个朋友找我要抖音极速版的脚本，问我能不能用在苹果手机上，我说这个脚本是用在安卓机上的。接着他问我抖音极速版一天能刷多少金币，我就和他说刷金币是是由上限的，一天最多的有40000，那你得看多少视频呢？所以是邀请好友比较合算。&#xA;后来他说问我怎么下载，我随手和他说，去应用商店下就是了，告别iPhone手持小米6已经两年了，没想到他是苹果手机，一搜没有得。&#xA;抖音极速版是无法在苹果商店里进行下载的，系统提示是暂时下架，有可能因为金币体系被禁止上架，原因不得而知。结果就是苹果手机不能下载抖音极速版，用抖音极速版赚钱得只能是安卓手机，用脚本刷金币得也是安卓手机，苹果手机得封闭性让开发者不能很好得开发各种辅助工具，不过这样也减少了一些中病毒风险，有利也有弊吧。&#xA;目前抖音极速版的邀请奖励政策还是没变，如果邀请几个中毒抖音用户，每天金币不用自己刷了。喜欢看抖音的朋友可以下载抖音极速版，邀请码填写【85091151】领取现金两元可以直接提现，每天刷视频都有金币奖励，可以直接兑换现金提现。&#xA;快手极速版下载的话非常简单只要微信扫码就可以，也可以点击链接下载，志汇分享累计收益3000+&#xA;没有下载快手极速版的小伙伴，可以在安卓手机应用商店，搜索“快手极速版”，安装下载，记得填写内部邀请码【596&#xD;484&#xD;586】，领取官方红包1-5元，然后添加小编微信，领取团队红包和自动挂机脚本。&#xA;短视频挂机脚本免费下载地址：https://zhfx.lanzouo.com/i1Btdoridif&#xA;自动挂机：扫一扫添加QQ27210505，领取自动刷视频挂机脚本，和团队红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--专注自动化网络赚钱分享&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/204.html&#xD;版权声明：本资源来源于网络，由志汇分享整理发布&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>抖音极速版好友看多长时间才有钱？赚钱有没有上限？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/fd35599a56d14d5ee9a39e3fa21eb754/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Dec 2019 14:36:26 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/fd35599a56d14d5ee9a39e3fa21eb754/</guid>
      <description> 抖音极速版赚钱一靠看视频刷金币，二是邀请好友获取奖励。&#xA;下载抖音极速版，邀请码填写【880359626】，送两元现金直接提现&#xD;抖音极速版邀请好友规则：&#xD;1，每成功邀请一位新用户首次下载并使用本App，将有机会获得现金红包奖励。可将活动页面通过微信、QQ或者面对面等方式（具体分享方式以平台内实际提供的分享方式为准）分享给好友，被邀请的好友首次下载并打开抖音极速版App之日起10个自然日内填写的邀请码的，则视为邀请好友成功。&#xD;2，如被成功邀请的好友看视频满5分钟，将获得4元现金红包奖励；如该好友累计观看已达2天，且第二天当天看视频已满30分钟，将再获得3元现金红包奖励；如该好友累计观看已达3天，且第三天当天看视频已满50分钟，将再获得3元现金红包奖励。&#xD;3，前述邀请好友奖励将根据好友的观看情况分多天发放，且前述奖励在好友成功填写邀请码的30个自然日内有效。&#xD;4，如被成功邀请的好友登录本App看视频，则每次可获得双倍金币，金币累计可兑换为26元时停止这一奖励。&#xD;5，如该好友是成功邀请的第一位好友，则可立即获得额外奖励2元，每个发出邀请的用户仅限一次。&#xD;6，每个新用户只能被成功邀请一次，同一个登录账号、同一个手机号、同一个设备或同一提现账户，都视为同一个用户。注意：新用户（新手机、新账号）需在首次下载并打开本App之日起10个自然日内填写邀请码，逾期则无法填写邀请码。邀请好友后，我们可能会向推荐邀请的抖音好友。&#xD;7，获得的金币将于次日凌晨自动换算成现金红包，计入的个人账号中。&#xD;8，账户中的现金红包金额达到提现额度后，可申请提现，提现通常会在3-5个自然日内到账，但理解并同意如遇双休日、节假日或提现高峰期，提现到账时间可能会延长，请耐心等待&#xD;快手极速版下载的话非常简单只要微信扫码就可以，也可以点击链接下载，志汇分享累计收益3000+&#xA;没有下载快手极速版的小伙伴，可以在安卓手机应用商店，搜索“快手极速版”，安装下载，记得填写内部邀请码【596&#xD;484&#xD;586】，领取官方红包1-5元，然后添加小编微信，领取团队红包和自动挂机脚本。&#xA;短视频挂机脚本免费下载地址：https://zhfx.lanzouo.com/i1Btdoridif&#xA;自动挂机：扫一扫添加QQ27210505，领取自动刷视频挂机脚本，和团队红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--专注自动化网络赚钱分享&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/186.html&#xD;版权声明：本资源来源于网络，由志汇分享整理发布&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>秦志强-《新手快速打造微信赚钱机器的模型》教程视频</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/558d42bc399bf34dca5c3110904d1e70/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Dec 2019 15:57:31 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/558d42bc399bf34dca5c3110904d1e70/</guid>
      <description>新媒体运营赚钱模型内容如下：&#xA;一、拉新吸粉&#xA;1、自媒体吸粉文案&#xA;2、微信群吸粉秘笈&#xA;3、QQ群排名吸粉&#xA;4、微信个人号吸粉秘笈&#xA;5、百度霸屏吸粉秘笈&#xA;更多、、、&#xA;二、信任打造&#xA;1、个人形象塑造&#xA;2、如何输出信任内容&#xA;3、解决信任的武器打造&#xA;三、快速成交&#xA;1、朋友圈成交文案模型&#xA;2、软文成交模型&#xA;3、微信群批量成交模型&#xA;4、自动成交流程打造&#xA;更多、、、&#xA;四、社群裂变&#xA;1、社群裂变吸粉方法1&#xA;2、社群裂变吸粉方法2&#xA;3、社群运营的核心秘密&#xA;4、如何打造一个快速赚钱的社群&#xA;更多...&#xA;五、新媒体运营&#xA;1、运营总监的新媒体运营模型&#xA;2、如何布局新媒体&#xA;3、如果通过新媒体打造网络品牌&#xA;六、短视频赚钱模型&#xA;1、快手、抖音快速吸粉的放大&#xA;2、短视频变现的模式&#xA;（目前我暂时没有操作，会请实战高手分享）&#xA;七、营销策略&#xA;1、越暴利越好卖&#xA;2、逆向赚钱思维&#xA;3、超高价策略&#xA;4、用户运营策略&#xA;5、更多...&#xA;八、网络写作赚钱模型&#xA;1、写文章的心法&#xA;2、网络写作的技巧&#xA;3、网络写作的变现方法&#xA;九、如何打造微信自动赚钱机器&#xA;以上课程课程内容基本覆盖了目前网络上各种营销方法和主流网络赚钱方法以及策略，只要学会了也就拥有了项目运营的能力。&#xA;这些内容我会从12月中旬开始陆续分享，同时会不断增加新的内容或者请我师兄弟来分享，把最实战，最详细的方法分享给大家。&#xA;所以课程内容非常超值，保证让你学到最系统全面的网络各平台、渠道的营销赚钱方法。&#xA;由于白送的都不会被珍惜，所以我决定新媒体运营赚钱模型课程价格定为200元。&#xA;课程费用：200元&#xA;开课时间：12月15日晚上8:30</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信公众号流量主一个点击多少钱？能不能作弊刷量？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/047c38b84953071126d5529eb7348df9/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2019 16:45:00 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/047c38b84953071126d5529eb7348df9/</guid>
      <description>微信公众号流量主一个点击多少钱？能不能作弊刷量？&#xA;新媒体运营离不开微信公众号，微信公众号的变现以前也讲过很多，开通流量主就是公众号赚钱的方法之一，开通后只需要发布内容，就可以获得收益，这也是目前公众号最简单的挣钱方法。&#xA;开通条件也越来越容易，原先的5000个粉丝，现在只需要500个粉丝就能申请开通，达到条件后在后台左侧【流量主】可以自助申请。&#xA;流量主的收益来自于公众号发布文章的曝光量和广告点击，所以文章阅读量越多收益也就越高。点击广告，由于展示广告单价不同，每次点击的收益也是不一样，据说是最高的5元，最低的0.5元，这个是腾讯根据文章内容和用户大数据所推送的广告不同产生的差异性。&#xA;举个例子说明下，假设你有一万个粉丝，曝光量在1000-3000，点击量在30-90左右，广告的点击率在2-4%区间，每日的收益在20-70不等，每月的收益不低于1500。下图是我测试流量主的收益图&#xA;流量主能不能像广告联盟一样刷量，自己点击呢？&#xA;答案肯定是不行的。不止是自己点击不行，分享给朋友点击也不行，官方把这种行为称为：诱导点击。在流量主开通门槛降低后，大量公号申请成功，把文章转发到各种群，朋友圈，请求大家点击广告给口饭吃，这些操作都会导致违规。官方判断的依据就是广告点击率是否异常，20个阅读10个点击，普通用户怎么会经常点击广告呢？&#xA;其实是不是还是可以点，那要怎么操作呢？在保证曝光量的情况下，有一定的阅读量可以找人去点，注意，不能连续几天都是同一个人、同一个号、同一台机器、同一个IP。不要把链接直接发给他，让他自己找到公众号去点。这种方法不要经常做，要控制好阅读量和点击数的比例，不能太高。&#xA;微信广告收入占腾讯总营收接近有四成，在这方面的防作弊机制还是会下大功夫的。so，运营公众号只有内容才最赚钱。</description>
    </item>
    <item>
      <title>年底各种软件会员需要续费，怎么提高吸金能力呢？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/0cd53bb4cb4facb6c8be274158549565/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2019 08:54:25 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/0cd53bb4cb4facb6c8be274158549565/</guid>
      <description>大号qq的超级会员的年费30号到期，续费要200多一年，只是为了群人数满2000这个功能，QQ群怎么提高门槛，收费进群？还是资源收费？有没有渠道可以便宜一点的续费哦。&#xA;各种域名到期续费，60一年，屯域名都屯不起拉。&#xA;双十一花了700多买了三年的服务器感觉赚了很多。&#xA;不止这些，一年下来各种软件开会员，开权限的，所花费的远远不止。当下如何较低运营成本，提高收入才是关键。&#xA;手机号码的套餐改成最便宜的，挂微信的手机只要不卡就一直用。养好的微信老号能挂机的就挂机，能注册抖音的就注册抖音，多级获利。开源节流才是根本。&#xA;在网上每天都有日入1000的文章，为什么我还为每天多赚个10块钱而苦恼呢？还是要学学大佬的运营推广思维。</description>
    </item>
    <item>
      <title>多多转APP转发文章赚钱是不是真的？能不能提现？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/71240ed413e1ab389877a7a0f56a6460/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2019 18:09:15 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/71240ed413e1ab389877a7a0f56a6460/</guid>
      <description> 多多转是什么？多多转能不能做？真的可以赚钱吗？用户在这里可以看到海量的手赚任务，用户自由领取，分分钟完成就能获得收益，累计1元就能提现。每天任务都会更新，不怕没有任务做，多种方式多个板块。早餐的钱给大家准备好了，又是一个好的零撸项目，这个非常简单，一天轻轻松松就能赚十元以上，不投资，自己玩都能赚。没有充值入口，不用投钱的，看新闻得奖励，红包很好拿的，纯零撸项目。非常非常简单的玩法。&#xA;【赚钱特点】&#xA;1、转发文章赚钱，有效点击0.3元。转的多赚的多。&#xA;2、超低提现门槛，新用户首次0.5元起即可提现，后继永久5元提现，1分钟内到账。&#xA;3、邀请好友奖励高，每邀请一位好友立赚6元+无限代佣金收益&#xA;转发一个文章到朋友圈就两毛，朋友圈里的每个人看一次你的文章就有3毛钱的输入。&#xA;多多转相对比其他转发文章APP的优势：&#xA;界面美观，内容更多更绿色，健康，不扣量（很重要），可以发给家人群，同事群，互联网群进行推广，单价0.3/阅读，关于提现：多多转秒到，最低5元（永久）。&#xA;每天领取三个红包，文章点击一个0.3，10个人点击3块钱，每天发朋友点击就有了，可以自己修改文章，想发什么自己修改。可以换群转发，随便一天几十块很容易的&#xA;总结：多多转更长久，前期我们做好了，后期完全可以躺赚；而且自己平时看看文章，遇到好的发个群，发个圈，不经意间，月入几千&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/166.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Thinkphp内核家教平台网站源码带手机站</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/90711031e56aad0ad569e5ddf3883aeb/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2019 22:30:31 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/90711031e56aad0ad569e5ddf3883aeb/</guid>
      <description> 本源码采用PHP语言开发，内核采用TP框架也就是(thinkphp，版本为TP3.2)。前端采用Bootstrap框架，自适应屏幕设备。&#xD;TP框架为国内PHP开发框架使用人数较多、操作简洁的轻量级开发框架，开发模式采用MVC模式&#xD;更多的功能比如(会员管理、订单管理、预约管理、服务评价、订单售后等多种功能)&#xD;更新日志：&#xD;1：更新后台管理程序，去除重复代码。&#xD;2：V2.0版后台登录界面/管理界面。&#xD;3：新增 INPUT函数(快速维护，更新输入框风格)。&#xD;4：新增图片裁剪功能(裁剪之后不保留原图)。&#xD;5：新增 附件，图片的上传设置(可以设置服务器上传附件/图片的大小及后缀名称)。&#xD;6：新增列表页面修改基础数据，包括图片，分类，排序，标题。&#xD;7：新增页面统计功能，可在线统计当天的浏览人次/IP/浏览量，平均浏览时间，后台可设置关闭。&#xD;8：新增权限控制，能精细控制后台管理用户的浏览/访问模块。&#xD;9：新增全局日志函数，后台可设置删除日志及查看日志详情。&#xD;10：优化在线客服后台 可设置关闭显示。&#xD;11：优化项目(后台)在IE8,IE9的显示。&#xD;12：优化数据库结构(去除无用的字段，优化字段类型)。&#xD;13：优化批量删除管理员，至少保留一位管理员。&#xD;14：优化访问统计功能，页面加载完毕进行统计，采集。&#xD;15：优化后台冗余图片查询，优化查询非冗余数据，提高管理用户的访问速度。&#xD;16：优化单页可设置关键词及描述。&#xD;17：新增Font Awesome字体库，丰富图标库.&#xD;18：完善财务系统，会员统计，及订单退款处理&#xD;19：新增微信配置，短信配置&#xD;安装说明：&#xD;1、宝塔环境php5.4 mysq15.6 Apache2.4&#xD;注意，php必须5.4，否则打不开&#xD;2、源码解压上传服务器，修改数据库配置信息(\app\CommonConf\config.php)&#xD;3、导入数据库&#xD;4、设置伪静态为thinkphp&#xD;5、后台地址：/Bhadmin/index/login 账号密码均为：admin&#xD;链接：https://pan.baidu.com/s/1jakMLUfKW9WUDF2_STarHQ 提取码：u7fj 解压密码：下方留言回复后，刷新网页自取&#xD;此处为隐藏内容，请评论后查看隐藏内容，谢谢！&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>对于内容创作者来说，5G的机遇该怎么变现</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/a5c8a2a0b05072a3af9541f42df2608f/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2019 15:30:08 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/a5c8a2a0b05072a3af9541f42df2608f/</guid>
      <description>2019世界5G大会21日在北京亦庄开幕。工业和信息化部部长苗圩在开幕式上表示，目前全国已经开通5G基站11.3万个，预计到年底将达到13万个，5G套餐签约用户已有87万个，发展势头良好。&#xA;5G具有高速率、高连接数密度和低延时的特点。它的传输速度可以高达10Gbps，例如，只需几秒钟就可以下载到最高清晰度的蓝光电影。 5G时代即将到来，不仅生活发生了变化，大多数行业的发展方向也将发生变化。&#xA;对于内容创作者来说，5G的机遇该怎么变现？&#xA;1、视频创作&#xA;在4G时期，新媒体受传播方式和硬件条件的影响，以文字和图片为主要载体，无论是传播方式还是内容效果都难以到达媒体的主战场，特别是超清视频的拍摄制作，5G的应用会使视频的质量大幅提升。在短视频变现火热的当下，5G技术使视频传播制作的成本大幅下降，降低创作门槛，将来视频变现的手段也更加多样，新媒体不再是处理图片和文字的工作，也会接触相关视频工作。&#xA;2、全民直播&#xA;随着5G技术的成熟，直播不仅是新闻栏目和应用软件，也是一种日常的自媒体生存状态。自媒体人成为新闻发布的主体，既是参与者，也是记者和传播者。直播变现&#xA;3、VR实景&#xA;在直播的前提下，如何让你身临其境，在5G技术加持下的VR全景会让场景的代入感更强。这只是其一，VR技术应用前景广阔，拥有很多市场潜力的应用案例包括视频游戏、医疗保健、房地产、零售、教育、工程等。在想想，使用VR让你在家听一场周杰伦的演唱会，你会不会沉浸其中。&#xA;最后，5G的大带宽、低时延特性解决了超高清新媒体行业的发展与通信技术的发展密切相关，5G技术和新媒体业务结合的不断深入，再加上通信技术的革新，都会带来新的媒体形式。</description>
    </item>
    <item>
      <title>怎么靠抖音挣钱？普通人用抖音赚钱的思路</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/ec0273f57a99fefe2186658bbc691dac/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2019 20:15:03 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/ec0273f57a99fefe2186658bbc691dac/</guid>
      <description>在抖音大红大紫的今天，怎么利用抖音平台赚钱，是普通人在刷抖音都有想过的。&#xA;在抖音平台变现的方式大多分为：&#xA;1、抖音电商&#xA;最常见的一种，也是官方鼓励的。抖音视频作者可以在视频上商品链接进行销售，比如上传做菜视频时使用的锅碗瓢盆。&#xA;2、教育培训&#xA;技术指导可以包括很多方面，软件操作，网站编程，经营之道，恋爱大师，创业培训，小吃技术，总之能学的都能培训。我的朋友圈就有人在打造招生培训，主要是对教育培训机构的招生进行培训。这真是套中套呀。&#xA;3、广告变现&#xA;利用红人效应，有关注的大V突然发布了一条和平常风格不同的视频，这就是接广告辣，要恰饭的！广告变现，需要有较高的粉丝质量，在一些平台可以查看粉丝活跃和账号评分，来决定广告费。不过现在的广告形式特别软，都看不出来是广告那种。&#xA;4、账号交易&#xA;抖音账号根据粉丝行业垂直度活跃度判断其价值，可转卖，俗称卖号。目前一个有10万抖音粉丝的账号，普通的励志类或情感类的，成交价5000-8000左右。&#xA;普通人怎么靠抖音赚钱呢？&#xA;上述四大变现方式都是需要你有内容输出，就是抖音上发的视频让人感兴趣，制作一个高质量的视频。根据自身优势选择适合的领域创作，比如我的PS技术不错每天发布PS使用技巧，有一定粉丝数可以开橱窗卖PS教程，可以做PS技术培训。再比如来自来自农村的你可以制作关于农村的奇人趣事。&#xA;其实这两个例子相信大家再抖音上也都看到过相同的视频。抖音上内容重复率比较高的，只要你认真观察，找到适合你的方向，再坚持创作，相信你就能成功。</description>
    </item>
    <item>
      <title>财神大咖会-《最高每日1000&#43;利润闲鱼卖货技法》可引流微信成交-教程视频</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/849e7d7a11e6e795533c2f469cab3ae8/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2019 18:36:44 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/849e7d7a11e6e795533c2f469cab3ae8/</guid>
      <description>推一个比较大众的2天闲鱼卖货项目课，闲鱼项目无货源搬运产品赚差价，还能引流到微信长久卖货：&#xA;一、闲鱼项目课适合对象&#xA;1.在家宝妈：想尝试低成本、没有库存压力的网上卖货。&#xA;2.微商朋友：想尝试新的卖货渠道，想把精准客户加到微信方便后续卖货。&#xA;3.上班族：想搞点副业，现在都在说副业刚需，闲鱼卖货门槛较低，方便灵活测试，时间也灵活。&#xA;4.小工作室：几个熟人小工作室，想增加收入渠道，安排一个人学习尝试。&#xA;5.其他人：经常有很多种想法、看很多种文章后蠢蠢欲动却打死不动的人，打嘴仗、敲键盘只能过过瘾，知道了什么没多大实际意义，动手试试你才算活在21世纪的互联网世界。&#xA;二、所需设备材料&#xA;1.手机：二手手机也行，一台手机开一个闲鱼店卖货赚差价；身边凑够两三台手机难度不大；实在不行，咱项目群里有推荐的编译二手手机渠道。&#xA;2.场地：不需要办公场地，都是手机在闲鱼APP上搬运别人的商品赚差价，在家兼职可以尝试，应该说是互联网爱好者实操互联网项目比较合适的方向。&#xA;3.支付宝账号：支付宝账号配合闲鱼开店卖货，身边家人应该都有支付宝使用，这个就不多说了。&#xA;4.时间方面：前期选品要花时间多一点，反正我们的项目课讲2天，课后都可以提问，选品之后，后面就是常见的客服维护，自己就能做，花的时间跟你的店铺数量有关，几个店铺维护的时间不会很多。&#xA;5.很关键的地方：就是引流，现在因为兼职做闲鱼卖货，平台限制一些客户流量，卖家比较苦恼，但是我们项目讲师会讲到引流的方法，你加客户到微信上，后面慢慢卖货都不错，这是一笔长久生意。&#xA;《最高每日1000+利润闲鱼卖货技法》具体项目课目录：&#xA;第一课：普通人在闲鱼卖货搞钱的基本概念和原理&#xA;第二课：普通人在闲鱼卖货搞钱要准备哪些必要材料&#xA;第三课：闲鱼卖货日均1000+利润基本实操技巧&#xA;第四课：咸鱼卖货优化及放大操作技巧复盘</description>
    </item>
    <item>
      <title>快手24小时无人直播带货变现，开启全自动赚钱模式</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/edba0125f470ad08ab87a6c11ee13498/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2019 16:32:15 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/edba0125f470ad08ab87a6c11ee13498/</guid>
      <description>无人直播项目已经出现很久了。在虎牙，斗鱼等一系列平台上，无人直播大多数是自动播放电影，也有一些可以点播的电影播放直播，达到大家一起看直播刷弹幕的气氛，&#xA;这里的收益一般在礼物打赏还有平台奖励。而需要注意的是电影的版权，现在知识产权保护意识如此强烈，部分电影版权在别的平台也就不能播。&#xA;今天要讲的是快手24小时无人直播&#xA;快手抖音等短视频平台都相继推出自己的直播功能，在其庞大的流量下，直播带货能里也是可见一斑，著名大V李佳琦就曾创造过一天十个亿的交易额。&#xA;快手无人直播其实和上面讲的模式类似，就是全自动播放你拍摄制作的变现视频，一直轮播。&#xA;在制作视频时一定要注意规避平台的违规内容，和尽量的激发用户购买欲。&#xA;如果没有货源可以考虑选择阿里巴巴，挑选一个受众群体比较多的产品。</description>
    </item>
    <item>
      <title>卡银家引用卡推广办理，佣金最高800元/张</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/47698464a629421b52a032f689b829c3/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2019 19:59:25 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/47698464a629421b52a032f689b829c3/</guid>
      <description>当今社会发展速度愈来愈快，各家银行都在加快信用卡发卡速度，不光要和其他银行争抢市场，还要跟蚂蚁花呗、借呗等互联网金融平台争抢。银行为加大信用卡的推广的效率，都投入了大量的资金。于是乎信用卡返佣平台应运而生，这些平台从银行拿到单独的推广接口，通过平台大量推广赚取银行交付的佣金，平台再拿出一部分给推广者；平台更像是一个中介；跟银行、推广者属于合作共赢；&#xA;佣金结算方式简单，提现到账快；背景大，平台稳定，才值得长期做，后期被动收入稳定增长才有保障。&#xA;卡银家(即原卡社区)，是一家专注信用卡申请的线上推广平台。2018年平台下卡量全网第一。用户及卡银家合伙人可以通过卡社区平台迅速、快捷、方便地申请任何银行的信用卡。目前包含国内外三十余家银行的信用卡申请渠道，办卡流程快捷方便，不收取任何费用。极大的满足了用户的需求。&#xA;目前平台最高单张佣金高达800元/张，&#xA;对于我们而言，我们只要成为信用卡平台的合伙人，就可以把各大银行的链接代理给我们，由我们去通过各种渠道分享推荐给客户。推广信用卡审核通过普遍一张返佣都在100元以上，大多平台零投入就可以参与代理进行信用卡赚钱，做的好的月入过万不是梦！&#xA;点击链接在线注册，加客服微信领取好礼</description>
    </item>
    <item>
      <title>抖音带货，95%的人都不赚钱</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/8523c03e11ba91f1ab98eaf27ed79d13/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2019 22:49:03 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/8523c03e11ba91f1ab98eaf27ed79d13/</guid>
      <description>哪里赚钱就往哪里涌！抖音的带货能力确实超强，一条视频150W的销售额，100W的佣金。&#xA;9月30日，一个名为「小莎姐」的抖音账号发布一条带货视频。据称，这条挂着购物车链接的视频，第二天的播放量达1517万，点赞65万，评论量1.8万，分享量2.4万。来自新榜&#xA;这么赚钱的抖音变现能力，为什么说95%的人不赚钱呢？&#xA;首先在新榜的文章力提到「小莎姐」的运营是一个三人组成的短视频团队，每天使用抖音5个小时，不是指单纯的手滑视频，而是会关注爆点视频的剪辑、转场、配色、文案，学习竞品。&#xA;后来的人模仿，踏着前人的脚步。「小莎姐」用三图模式变现100W，而今天抖音就开始限制三图的流量。</description>
    </item>
    <item>
      <title>二手贩子：天猫超市国庆期间开售茅台，1499元一瓶 3个月内限购2瓶</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/190c227ef4f782726daf10ae667b74dd/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2019 14:09:06 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/190c227ef4f782726daf10ae667b74dd/</guid>
      <description>天猫超市宣布将在国庆期间开售茅台。 10 月 1 日起，每天 10 点和 22 点，500ml装 53 度飞天茅台将以 1499 元/瓶的价格在天猫超市限量开售，并且最大程度上控制黄牛刷单疯抢的情况，同一用户在180天内最多购买2瓶。&#xA;另外为了正品保证，天猫超市将为每一瓶飞天茅台打上唯一的物流ID，全链路记录每一瓶茅台酒的流向，并采取24小时视频监控出入库、所有运输车辆装上电子锁等防伪保障措施。&#xA;9 月 20 日，天猫超市宣布成为茅台电商渠道服务商。据悉，这也是茅台酒首次面向综合类电商渠道投放。茅台方面表示，与电商平台展开合作，能够扩大直销渠道，减少中间环节，有利于茅台产品价格的稳定，缓解市面上“一瓶难求”的局面，逐步实现“让老百姓都喝得起茅台”的伟大愿景。&#xA;零售价1499元，但是市面价格将近2500元，转手就是千元价格，市面上不少的黄牛借此囤积居奇。这样的结果是，茅台的销量和价格不断上涨，但是真正被喝掉的茅台数量有限，如果出现抛售，对茅台而言无疑是极大的隐患。&#xA;所以十一可以去天猫抢抢看。</description>
    </item>
    <item>
      <title>2019微信公众号不赚钱了？微信公众号常见的几种变现方式</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/72db43ca35363f1d7266d77104de788f/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2019 12:47:31 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/72db43ca35363f1d7266d77104de788f/</guid>
      <description>微信公众号的“红利期”有没有过，还能靠公号赚钱吗？&#xA;今天说说，微信公众号常见变现的几种方式？&#xA;1、微信官方-流量主&#xA;人数达到500就可以申请开通流量主，相对而言比较简单。&#xA;2、商业广告&#xA;可以加一些广告主的QQ群，会有人投放。这种对公号要求比较高，行业分类，粉丝人数，阅读量。商业广告也分软广硬广，价格也是不同&#xA;3、平台点击&#xA;平台CPC按阅读量计费，这类广告比较容易，推广的平台也多，阅读单价和公号质量，行业有关。也可以加些微信文章互点的群。这类广告是目前收益最快，要求最低，效果也快。但对粉丝不是特别友好。&#xA;这个是我一个2000多粉丝的影视号，阅读单价和预估收入有点低，发布一次有个10几块。&#xA;4、游戏分销&#xA;在微信公众号的菜单栏，加入游戏的分销链接。CPS广告是充值收益，</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
