<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>虚拟项目 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E8%99%9A%E6%8B%9F%E9%A1%B9%E7%9B%AE/</link>
    <description>Recent content in 虚拟项目 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Wed, 18 Dec 2019 12:35:08 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E8%99%9A%E6%8B%9F%E9%A1%B9%E7%9B%AE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>实操闲鱼虚拟项目时，产品上架怎么分类</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/b9f6bfcb2a975c1b8cec28c71bf94b27/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Dec 2019 12:35:08 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/b9f6bfcb2a975c1b8cec28c71bf94b27/</guid>
      <description> 虚拟产品包括很多，根据自己优势渠道获取最方便得资源，下面是我总结的一些分类：&#xD;教程类的，短视频，PS，手绘，设计，办公软件，等等&#xD;资料类的，幼儿，加盟，装修，配方，PPT，等各类资料&#xD;本地化类的，电影票，美团，饿了嘛抵扣卷，KFc抵扣&#xD;以上这些虚拟产品在闲鱼都是能被搜到，说明还是有很多人在实战。现在闲鱼对虚拟产品的限制越来越严，有些产品一发上去就被封号，有可能是你的分类没有选对。&#xA;现在闲鱼上也没有虚拟产品这个分类，一般是选择在其他闲置上。&#xD;闲鱼虚拟项目的优势就是无须物流，线上发货。如果选择一个优质冷门蓝海产品，闲鱼上的流量源源不断。&#xA;如果你有闲鱼卖货相关经验，谈谈你的看法&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>财神大咖会:单日3000利润野路子群流量包含全部软件</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/2f2c343764f59f81a4744067a088d780/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2019 18:59:45 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/2f2c343764f59f81a4744067a088d780/</guid>
      <description>小群流量算是“群流量领域最后一个可观盈利场”，因受薇信管控，目前换群的大群模式，裂变群的大群模式，基本玩不动，80%群量团队都停工或转行，只有小群流量持续才变现。&#xA;野路子这套模式为你揭秘小群流量的权流程，只需要简单的准备就能开始操作，可以达到控制200个微信运营群流量，以群销和广告变现为模式，经过两人合作测试，稳定之后可实现日盈利3000-5000，轻松实现月入3万+。&#xA;财神大咖会：单日3000利润野路子群流量项目&#xA;模式介绍及指建心&#xA;一.什么是小群流量&#xA;以100人以下微信小群为对象，通过搭配虚拟云机、群码系统，达到单人控制200个微信运营群流量，以群营销为窗口，进行广告变现的群流量模式&#xA;二.为什么做小群流量，它有什么优势&#xA;1、解决营销号问题：微信营销号进小群门槛低，账号要求不严格&#xA;2、解决封号的问题：用炮灰号扛住24小时，当天回收成本并盈利&#xA;3、解决硬件购买：无需购买任何手机硬件，一台电脑在线可运行&#xA;4、解决办公场地：携带电脑即可，任何场合都可处理常见的问题&#xA;5、解决人手问题：单人可控制200个微信，2人即可启动此玩法&#xA;6、解决成本问题：单日盈利3000，单月需1万固定开支+封号成本&#xA;三.小群流量的营收计算&#xA;2人项目团队，单日在除去成本的情况下，可实现盈利3000-5000&#xA;四.小群流量的整体流程&#xA;基本就是4步解决：搭建云机、登录微信、扫码进群、群发变现&#xA;五.小群流量的搭建工作&#xA;4步解决所有搭建工作：购买云机、购买微信、安装软件、配套分配&#xA;要到一学会模式心&#xA;一.云机使用方法&#xA;分组设置、激活续费、文件上传、同步操作、刷机新机&#xA;二.微信的使用方法&#xA;4个关键点：选择营销号、修改资料、登陆微信、创建窗口&#xA;三.群码的使用方法&#xA;群码链接的2个使用规则：初始界面的部署、群码的使用流程&#xA;四.精灵的使用方法&#xA;精灵使用3个步骤：如何启动精灵、如何校正精灵、如何关闭精灵&#xA;五.群发的使用方法&#xA;群发的3个步骤：如何选择素材、如何上传素材、如何恰当设置群发&#xA;手把手教：用实践检验学会心&#xA;一.云机的细节点讲解&#xA;云机使用3个细节：分组错位规避、同步操作失误、坏机如何处理&#xA;二.微信的细节点讲解&#xA;3个雷区：选号的雷区、如何选择最佳时间上号、封号判别与处理&#xA;三.群码的细节点讲解&#xA;群码的2个细节点：群码链接出错如何处理、如何高效的利用群码&#xA;四.精灵的细节点讲解&#xA;精灵操作2个细节点：精灵扫码的扫码规律，扫码节奏的最佳控制&#xA;五.群发的细节点讲解&#xA;群发操作的2个细节点：群发什么素材最好、怎样设置群发更有效&#xA;深几剖新：产品选品及启结心&#xA;一.变现产品的选择方法&#xA;产品的选择与搭配：选择什么变现产品最好、如何搭配不同的变现产品&#xA;二.小群流量的变现管控&#xA;做到这3个，能变现最大化：通过规划上号时间、规划群推节奏最大化群价值、不同时间段变现产品推广方法三.节省成本的方法&#xA;2个方法，通过选择号的时间+号的类型，节省30%成本&#xA;四.小群流量的未来规划&#xA;1、为什么说小群流量不会那么容易死&#xA;2、用号模式在未来的调整、群码资源的加持、扫码&#xA;￥9.9财神大咖会:单日3000利润野路子群流量包含全部软件（原价999）</description>
    </item>
    <item>
      <title>多多转APP转发文章赚钱是不是真的？能不能提现？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/71240ed413e1ab389877a7a0f56a6460/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2019 18:09:15 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/71240ed413e1ab389877a7a0f56a6460/</guid>
      <description> 多多转是什么？多多转能不能做？真的可以赚钱吗？用户在这里可以看到海量的手赚任务，用户自由领取，分分钟完成就能获得收益，累计1元就能提现。每天任务都会更新，不怕没有任务做，多种方式多个板块。早餐的钱给大家准备好了，又是一个好的零撸项目，这个非常简单，一天轻轻松松就能赚十元以上，不投资，自己玩都能赚。没有充值入口，不用投钱的，看新闻得奖励，红包很好拿的，纯零撸项目。非常非常简单的玩法。&#xA;【赚钱特点】&#xA;1、转发文章赚钱，有效点击0.3元。转的多赚的多。&#xA;2、超低提现门槛，新用户首次0.5元起即可提现，后继永久5元提现，1分钟内到账。&#xA;3、邀请好友奖励高，每邀请一位好友立赚6元+无限代佣金收益&#xA;转发一个文章到朋友圈就两毛，朋友圈里的每个人看一次你的文章就有3毛钱的输入。&#xA;多多转相对比其他转发文章APP的优势：&#xA;界面美观，内容更多更绿色，健康，不扣量（很重要），可以发给家人群，同事群，互联网群进行推广，单价0.3/阅读，关于提现：多多转秒到，最低5元（永久）。&#xA;每天领取三个红包，文章点击一个0.3，10个人点击3块钱，每天发朋友点击就有了，可以自己修改文章，想发什么自己修改。可以换群转发，随便一天几十块很容易的&#xA;总结：多多转更长久，前期我们做好了，后期完全可以躺赚；而且自己平时看看文章，遇到好的发个群，发个圈，不经意间，月入几千&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/166.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>宝贝容易被删除下架？谈谈闲鱼虚拟项目如何选品及撰写文案</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/2352e1e079c15277f3dbdb1c689051e3/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2019 18:29:51 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/2352e1e079c15277f3dbdb1c689051e3/</guid>
      <description>闲鱼，阿里巴巴旗下二手交易平台，流量自然不用说，可以说新手在闲鱼上卖东西比去淘宝卖要简单的多，首先是认证简单，而且不用保证金，发布商品也简单，不需要店铺装修这些麻烦事。&#xA;之前有很多人从淘宝联盟里面选品，然后拿到闲鱼去卖，也能赚到不少钱，&#xA;今天我们说的是如何去卖虚拟产品。&#xA;不用存货，不用发快递；&#xA;商品几乎无限，各种教程、素材等等都是可以卖的；&#xA;如何上架商品这些APP的操作我们就不说了，只要不傻我相信都会操作，我们要做的就是获取教程、素材，然后上架，标题和封面写好，会给你多带来很多流量，每天记得去擦亮商品就行。&#xA;1、获取教程和素材最简单的方法就是去淘宝买，别人卖10块的，你拍下来在闲鱼卖5块，卖家还投诉不了你侵权，上架足够多的商品，接下来就是每天擦亮商品，等着收钱就行。&#xA;思路就是这样，毫无技术含量，但是去操作真能挣钱，而且不需要花太多时间和精力。&#xA;2、上面说的是大众都有的素材，你可以自己去找些受众比较广，门槛不是很高的教程或者素材进行打包高价出售，这种方法的弊端是独家素材不容易收集。&#xA;接下来说说文案怎么写?&#xA;目前闲鱼是屏蔽虚拟产品的，主要注意一些关键词比如：资料、电子书等虚拟化的产品，所以我们就要考虑怎样表达才能让买家搜索到我们的商品。&#xA;个人的看法是，如果有品牌词就突出品牌词，这里的品牌可以是个人IP或者标识，内容上描写注意规避违禁词，多套词，比如：“XX教育python编程”。不过品牌词有侵权风险，被对方投诉就会删除宝贝。所以，一定要跳软柿子捏。&#xA;有些品牌没留意到闲鱼的盗版课程，你就可以放心用品牌词。如果某个品牌打压盗版比较厉害，就别顶风作案。&#xA;描述文案要写正规点增加信任度。</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信关注公众号领取1元红包，推广一个0.3元，秒到账</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/18ee36a2ab8f5fbd481a8903148fb84e/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2019 19:53:10 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/18ee36a2ab8f5fbd481a8903148fb84e/</guid>
      <description> 这个模式去年就接触过，拿来薅羊毛还是不错的。&#xA;首先微信扫描二维码关注公众号后，会推送一张图片，再点击图片识别二维码，点击上方三个点再收藏，回到对话界面点击&#34;+&#34;，把收藏的第一个内容发给公众号即可。&#xA;有一定粉丝基础的可以推广下，不需要实名，提现也没有繁杂的手续。&#xA;志汇分享观察这个程序是用来引流，公众号会被封号经常换，最后引流到QQ群，QQ里都是淘客，或者一些菠菜类的广告。&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/93.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>闲鱼什么虚拟产品好卖？怎么寻找货源？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/86e549d1eb0002f60ea99ad534d3c6aa/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2019 20:04:35 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/86e549d1eb0002f60ea99ad534d3c6aa/</guid>
      <description>闲鱼上面的产品大多分为两种：虚似产品和实物产品。如果你的客户下单，你不想频繁去发货的，可以考虑去做虚拟类的产品。闲鱼上无实物卖货以前文章也提到过，可以找一件代发的实物货源。&#xA;那么闲鱼上卖虚拟产品，我们应该怎么寻找货源，而又有哪些产品好卖的？&#xA;网赚圈实操闲鱼虚拟产品项目的有很多人，而卖资料比较多，比如高考资料，考研资料，考证资料，一到考试临近就特别的火。那些闲鱼上一个月1万多的收益，他们卖的的产品有那些呢？&#xA;虚拟类选品&#xA;教程类：抖音教程、PS、设计、办公软件等&#xA;资料类：幼儿资料、加盟资料、配方等各类资料&#xA;本地化类：电影票、KFC抵扣类&#xA;知识付费类：知识星球、知名社群、大V类&#xA;其它类：逛同城、找分类、刷同行。&#xA;大致分类就这些品类，根据自身特点，或者现有资源及技能展开选品。比如你有PS基础可以帮别人安装PS，卖PS教程，各种海报banner素材打包。各种电脑软件的安装包，会声会影，PR，CAD等，卖这些安装包尽量自己会安装，可以远程服务，或者录有视频，帮助买家安装，服务到位了好评也会有。&#xA;好卖的产品要结合当前热门，上面也提到了考试资料，在选品时就应该看时间去提前准备，考试期结束流量也会下降很多。这是时间上的选择还有行业的选择，短视频火热的当下，人多人都会进入行业，所以视频剪辑的教程，视频软件的教程都会比较好卖。&#xA;上面所说的货源，教程，资料，软件，怎么去收集积累呢？&#xA;首先是万能的淘宝，不过淘宝上的货源已经非常普遍了，再者就是专业的论坛。实在收集不到可以找找同行。</description>
    </item>
    <item>
      <title>网赚小白入坑暴利虚拟产品项目后，发现被骗了</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/8eb61cb09337da11863eb6451e4e5de0/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2019 12:12:59 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/8eb61cb09337da11863eb6451e4e5de0/</guid>
      <description>虚拟项目是我一直推崇的，毕竟被动收入，躺着把钱赚了。&#xA;无意间看到一篇“自动化虚拟产品软件”的推文，十分兴奋，这就是我想要的效果，全自动化、被动赚钱项目。摘取推文其中一段：&#xA;虚拟产品--无处不在的“无本生意”&#xA;所谓“虚拟产品”，就是指小吃技术、视频教程、学习资料、网赚项目这些（不包括话费、点卡之流）。大家都知道，虚拟产品是非常暴利的，因为它几乎没有什么成本，一份资料，可以复制复制再复制，就像一台印钞机，你每一次复制都是印刷钞票。&#xA;再看看标题：&#xA;虚拟产品半自动月入3万！真实案例！虚拟暴利项目，如何把10元产品30天卖到100万！傻瓜式引流变现项目，现在入行就能月赚万元&#xA;网赚推文博眼球起标题的惯用套路，每天赚这么多，还巴不得项目藏着不扩散，先撸一大把。出来卖项目的主要是卖概念，重理论轻实操。&#xA;这个项目有自己的软件叫“银天云客”，不知道是不是自己开发的，类似网盘，用户上传虚拟产品进行分享，虚拟货源就可以出售赚钱，集合大家手中的资源进行转卖。&#xA;所谓的订单自动化就是把货源挂在发卡网自动发货。&#xA;查资料的时候也看到了负面评论，廖嘉晨是个骗子，他说的什么网赚，银天云客是个骗局，大家小心。&#xA;http://blog.sina.com.cn/wanjieshanghai&#xA;以上言论不是志汇分享发表，笑脸&amp;gt;&amp;lt;&#xA;最后，虚拟产品项目值得深挖，虚拟货源做到人无我有，人有我优，便可无敌。&#xA;小白入门网赚确实要碰很多次灰，遇到些骗子大忽悠，等到摸到门路你便是 大咖，说说你的网赚之路。</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
