<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>网赚 on 虎山行网赚</title>
    <link>https://hushanxingwz.github.io/tags/%E7%BD%91%E8%B5%9A/</link>
    <description>Recent content in 网赚 on 虎山行网赚</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Dec 2019 15:23:27 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hushanxingwz.github.io/tags/%E7%BD%91%E8%B5%9A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>《庆余年》全集盗版泄露，影视站长刀口上赚钱</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/80d3b15dbd604b6cbafbafbfe5a78a51/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Dec 2019 15:23:27 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/80d3b15dbd604b6cbafbafbfe5a78a51/</guid>
      <description>影视站主要是VIP电影电视免费在线观看，随着这几年的技术发展，从片源采集、视频解析、再到网站源码都一套工业化的流程，不用懂编程技术也能搭建一个属于自己的影视网站。&#xA;而且以上三个环节都是免费使用，俗话说免费就是最贵的。&#xA;再影视网站最好的体现是都带上了广告，视频片源的采集一方面来自大平台自己压制，这类视频在线播放速度不快，但是资源全，韩剧日剧美剧要啥有啥，就是视频上带有广告，一般是BC类的，另一方面是通过解析腾讯视频、爱奇艺、优酷视频的VIP播放链接，这类视频清晰度会高一点，片源都是来自各大公司，它的广告一般在视频点击播放时跳出展示，如果有误点就是解析商的收益。&#xA;而网站源码以前也提过最大的影视内容系统-苹果CMS的事，其实影视网站源码不止是苹果CMS，有名的还有海洋CMS、赤兔CMS，这些系统开源，自定义修改会高一点，之后还有像爱客影视这种全程托管，安装之后修改下网站名称，每天自动更新采集，完全不需要手动操作，这种源码很受欢迎。&#xA;那这些影视源码开发者收益来自哪？&#xA;模板开发，曾经苹果CMS红极一时，一套模板500起。广告收益，苹果CMS后台首页有收费广告可以买。&#xA;最后，影视站长赚什么?&#xA;生态链的最后一环。随着技术的发展，影视站的门槛越低，越多怀揣着网赚梦的小白进场，以前我在某站卖模板也是很火爆，至今还有一个200多人的售后服务群，只是不活跃了，可能大家都换个战场了。影视站最直接的收益是广告，一般接广告联盟的，有能力的也接个人的。还有的开始卖会员，能卖会员的站点一般是视频质量、更新速度都快于同行。&#xA;时至今日，影视站已经不再火爆，老玩家及时退场，可不能让自己上新闻。也有不怕的人入场，毕竟我国人口基数国情在，视频付费用户又有几个。我想这些人可能都在国外吧，毕竟国内这种形式下，还要碰影视的就是憨憨。&#xA;《庆余年》全集盗版泄露，其实和影视站长无关，这么高机密的东西应该搞不来，估计是竞争对手搞的鬼。&#xA;传播就是站长的“功劳”，网络赚钱还是远离这类“风口”，搞不好哪天就被吹走了。</description>
    </item>
    <item>
      <title>多多转APP转发文章赚钱是不是真的？能不能提现？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/71240ed413e1ab389877a7a0f56a6460/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2019 18:09:15 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/71240ed413e1ab389877a7a0f56a6460/</guid>
      <description> 多多转是什么？多多转能不能做？真的可以赚钱吗？用户在这里可以看到海量的手赚任务，用户自由领取，分分钟完成就能获得收益，累计1元就能提现。每天任务都会更新，不怕没有任务做，多种方式多个板块。早餐的钱给大家准备好了，又是一个好的零撸项目，这个非常简单，一天轻轻松松就能赚十元以上，不投资，自己玩都能赚。没有充值入口，不用投钱的，看新闻得奖励，红包很好拿的，纯零撸项目。非常非常简单的玩法。&#xA;【赚钱特点】&#xA;1、转发文章赚钱，有效点击0.3元。转的多赚的多。&#xA;2、超低提现门槛，新用户首次0.5元起即可提现，后继永久5元提现，1分钟内到账。&#xA;3、邀请好友奖励高，每邀请一位好友立赚6元+无限代佣金收益&#xA;转发一个文章到朋友圈就两毛，朋友圈里的每个人看一次你的文章就有3毛钱的输入。&#xA;多多转相对比其他转发文章APP的优势：&#xA;界面美观，内容更多更绿色，健康，不扣量（很重要），可以发给家人群，同事群，互联网群进行推广，单价0.3/阅读，关于提现：多多转秒到，最低5元（永久）。&#xA;每天领取三个红包，文章点击一个0.3，10个人点击3块钱，每天发朋友点击就有了，可以自己修改文章，想发什么自己修改。可以换群转发，随便一天几十块很容易的&#xA;总结：多多转更长久，前期我们做好了，后期完全可以躺赚；而且自己平时看看文章，遇到好的发个群，发个圈，不经意间，月入几千&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/166.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>抖音极速版和快手极速版有没有区别，怎么赚钱？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/451d436e7fe6d92eed6994cbbebf4f14/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2019 19:32:51 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/451d436e7fe6d92eed6994cbbebf4f14/</guid>
      <description> 抖音自2016年问世以来，扩张的速度不可谓不快，只用了两年时间月活用户就达到了3亿。今年初，抖音总裁张楠宣布，抖音在国内日活突破2.5亿，月活突破5亿。&#xA;用户量如此庞大的抖音短视频，也要面对快手的围追堵截。虽然两款APP基因不同，但同是短视频，在流量触顶之际，他们之间的界限正变得越来越模糊。&#xA;如何从对方抢来本不属于自己的那批用户，是抖音和快手的当务之急。抖音将未来压在了“下沉市场”，快手也会“进城”。&#xA;两款APP都推出了各自的极速版，拉新的策略也是十分接地气，采用了趣头条的网赚模式。初次使用，便会弹出“38元”的现金红包，1块多的新人红包即刻到账。完成观看视频、邀请好友、签到等任务，就可以领取金币。 每隔一个小时，用户还可以开一次宝箱，获得随机数额的金币。&#xA;双方均采取红包裂变拉新，包括新用户注册、邀请好友、观看时长等多种奖励。&#xA;短视频的两极，正以无限快的速度向对方发起冲撞，并毫不犹豫地把筷子伸向了对方的碗盘。&#xA;这样的良性竞争对用户来说是好事，就像当初的打车补贴。&#xA;这是抖音极速版看视频的收益，如果没有下载可以去下载，邀请码填【880359626】送上自动刷脚本，脱离双手。具体请si信&#xA;关注【志汇分享】，网络赚钱揭秘，引流推广解读，创业生活分享&#xA;快手极速版下载的话非常简单只要微信扫码就可以，也可以点击链接下载，志汇分享累计收益3000+&#xA;没有下载快手极速版的小伙伴，可以在安卓手机应用商店，搜索“快手极速版”，安装下载，记得填写内部邀请码【596&#xD;484&#xD;586】，领取官方红包1-5元，然后添加小编微信，领取团队红包和自动挂机脚本。&#xA;短视频挂机脚本免费下载地址：https://zhfx.lanzouo.com/i1Btdoridif&#xA;自动挂机：扫一扫添加QQ27210505，领取自动刷视频挂机脚本，和团队红包，添加备注“志汇分享”&#xD;文章作者：志汇分享--专注自动化网络赚钱分享&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/98.html&#xD;版权声明：本资源来源于网络，由志汇分享整理发布&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信好友辅助解封兼职可以做吗？有没有风险？</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/e039e02adbfb38c1ce14a10c0e930c4c/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2019 18:15:50 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/e039e02adbfb38c1ce14a10c0e930c4c/</guid>
      <description>今天又莫名其妙被拉到一个各种兼职发布的群里。画风是下面这样得，&#xA;25块一单的微信解封业务，居然还有小白做了。哎，市场上现在解封一单都是80起，到他这里都已经不知道经过几级的代理了，一手货源还是很重要的。&#xA;那么我为什么不做呢？&#xA;首先微信解封的对象需要预添加，因为他自己也不知道哪天被封，被封了才回来找你解封。好端端的怎么会封号呢？除非涉黄，赌博，虚假，骗钱等行为被举报或者被官方检测到才被封号的，&#x9;也会有些违规的微商。在他没被封的这段时间里肯定是超多的广告信息发来发来，你就变成了一个他的变现对象。&#xA;而且每个微信号，一年只有三次辅助解封的机会，用一次少一次的。&#xA;最重要的是：微信中有规定，如果解封的账号属于涉及黄赌毒骗，那该账号若再次被封，参与解封的将会被限制登录，严重的封号处理。&#xA;微信号怎么用？怎么赚钱？微信小号挂机还是收益不错的，或者操作抖音，快手极速版自动刷短视频。</description>
    </item>
    <item>
      <title>微信关注公众号领取1元红包，推广一个0.3元，秒到账</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/18ee36a2ab8f5fbd481a8903148fb84e/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2019 19:53:10 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/18ee36a2ab8f5fbd481a8903148fb84e/</guid>
      <description> 这个模式去年就接触过，拿来薅羊毛还是不错的。&#xA;首先微信扫描二维码关注公众号后，会推送一张图片，再点击图片识别二维码，点击上方三个点再收藏，回到对话界面点击&#34;+&#34;，把收藏的第一个内容发给公众号即可。&#xA;有一定粉丝基础的可以推广下，不需要实名，提现也没有繁杂的手续。&#xA;志汇分享观察这个程序是用来引流，公众号会被封号经常换，最后引流到QQ群，QQ里都是淘客，或者一些菠菜类的广告。&#xA;新版汇总链接（免费慢速），访问密码：zhfx：诚通网盘 下载安装教程 老版汇总链接（收费快速）： 蓝奏网盘,访问密码获取：关注微信公众号【志汇分享】，回复【访问密码】。&#xD;因为部分小游戏的收益不高，脚本就不维护了，请下载志汇分享推荐的新游戏玩，收益更高。&#xD;志汇分享自动挂机脚本赚钱，后续会推出更多自动挂机脚本。脚本使用视频教程 文章作者：志汇分享--扫一扫添加客服QQ：27210505,添加备注“自动挂机”&#xD;本文地址：https://www.zhfxa.com/93.html&#xD;版权声明：本文属于志汇分享原创，转载需注明来源，部分图片源自网络&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>网赚小白入坑暴利虚拟产品项目后，发现被骗了</title>
      <link>https://hushanxingwz.github.io/posts/8eb61cb09337da11863eb6451e4e5de0/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2019 12:12:59 +0800</pubDate>
      <guid>https://hushanxingwz.github.io/posts/8eb61cb09337da11863eb6451e4e5de0/</guid>
      <description>虚拟项目是我一直推崇的，毕竟被动收入，躺着把钱赚了。&#xA;无意间看到一篇“自动化虚拟产品软件”的推文，十分兴奋，这就是我想要的效果，全自动化、被动赚钱项目。摘取推文其中一段：&#xA;虚拟产品--无处不在的“无本生意”&#xA;所谓“虚拟产品”，就是指小吃技术、视频教程、学习资料、网赚项目这些（不包括话费、点卡之流）。大家都知道，虚拟产品是非常暴利的，因为它几乎没有什么成本，一份资料，可以复制复制再复制，就像一台印钞机，你每一次复制都是印刷钞票。&#xA;再看看标题：&#xA;虚拟产品半自动月入3万！真实案例！虚拟暴利项目，如何把10元产品30天卖到100万！傻瓜式引流变现项目，现在入行就能月赚万元&#xA;网赚推文博眼球起标题的惯用套路，每天赚这么多，还巴不得项目藏着不扩散，先撸一大把。出来卖项目的主要是卖概念，重理论轻实操。&#xA;这个项目有自己的软件叫“银天云客”，不知道是不是自己开发的，类似网盘，用户上传虚拟产品进行分享，虚拟货源就可以出售赚钱，集合大家手中的资源进行转卖。&#xA;所谓的订单自动化就是把货源挂在发卡网自动发货。&#xA;查资料的时候也看到了负面评论，廖嘉晨是个骗子，他说的什么网赚，银天云客是个骗局，大家小心。&#xA;http://blog.sina.com.cn/wanjieshanghai&#xA;以上言论不是志汇分享发表，笑脸&amp;gt;&amp;lt;&#xA;最后，虚拟产品项目值得深挖，虚拟货源做到人无我有，人有我优，便可无敌。&#xA;小白入门网赚确实要碰很多次灰，遇到些骗子大忽悠，等到摸到门路你便是 大咖，说说你的网赚之路。</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
